[{"feature": {"geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[-0.381718080391209, 39.42004452073417], [-0.381735645522033, 39.420047073970885], [-0.381769880295262, 39.42005143505419], [-0.381881486759016, 39.42006578177838], [-0.381873004473775, 39.42012667987023], [-0.381760718816553, 39.42011511509295], [-0.381733521605565, 39.42011233591193], [-0.381709144391321, 39.4201072959513], [-0.381718080391209, 39.42004452073417]]], [[[-0.381599613835784, 39.420096446214124], [-0.381566994513247, 39.42009376558504], [-0.381567399965335, 39.42009224321019], [-0.381583091101063, 39.42003471917558], [-0.381585340513151, 39.42002629249789], [-0.381618146634788, 39.42003065297805], [-0.381599613835784, 39.420096446214124]]]]}, "layer": "CORONA_46154", "ref": "5568104YJ2656N", "name": "CL FORN DEL, 19, CORONA", "properties": {"gml_id": "ES.SDGC.BU.5568104YJ2656N", "inicioVidaUtil": "2020-12-15T00:00:00", "condicionConstructiva": "functional", "antiguedad": "1929-01-01T00:00:00", "final": "1929-01-01T00:00:00", "finalVidaUtil": null, "infoCatastro": "https://www1.sedecatastro.gob.es/CYCBienInmueble/OVCListaBienes.aspx?rc1=5568104&rc2=YJ2656N", "referencia": "5568104YJ2656N", "localId": "5568104YJ2656N", "nombre": "ES.SDGC.BU", "precisionEstimadaGeometriaHorizontal": 0.1, "precisionEstimadaGeometriaHorizontal_uom": "m", "referenciaGeometriaHorizontal": "footPrint", "referenciaGeometria": true, "usoActual": "1_residential", "unidadesConstructivas": 1, "viviendas": 1, "plantasEncimaSuelo": null, "imagenCatastro": "http://ovc.catastro.meh.es/OVCServWeb/OVCWcfLibres/OVCFotoFachada.svc/RecuperarFotoFachadaGet?ReferenciaCatastral=5568104YJ2656N", "formato": "jpeg", "estatusFuente": "NotOfficial", "areaReferenciaOficial": "grossFloorArea", "valor": 240, "valor_uom": "m2", "refcat": "5568104YJ2656N", "via": "2", "numeroMunicipio": "154", "numero": 19, "calle": "CL FORN DEL", "direccion": "CL FORN DEL, 19, CORONA", "nombreMunicipio": "CORONA"}}, "_id": "6730ef0b9c42b3996539d732", "groupId": "6730ee779c42b3996539d42c", "missionId": "6730ef0b9c42b3996539d6ec", "userId": "672e1b7d27d61b40228560b0", "layerId": "672fb5ec27d61b40228a1f53", "featureId": "672fb5ec27d61b40228a1f8c", "status": "FINISHED", "result": "YELLOW", "statusChangedAt": "2024-11-11T22:26:22.195Z", "resultChangedAt": "2024-11-11T22:15:32.692Z", "formChangedAt": "2024-11-11T22:26:22.195Z", "createdAt": "2024-11-10T17:36:11.630Z", "__v": 0, "formData": "{\"datosSotano\":{\"inundado\":false,\"deformacion\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"fisuras\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"desprendimientos\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"humedadAmbiente\":{\"danos\":false},\"instalacionesSaneamientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesAbastecimientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesElectricidad\":{\"danos\":false},\"instalacionesGas\":{\"danos\":false}},\"datosPlantaBaja\":{\"deformacion\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"fisuras\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"desprendimientos\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"humedadAmbiente\":{\"danos\":false},\"instalacionesSaneamientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesAbastecimientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesElectricidad\":{\"danos\":true,\"comentarios\":\"Instalaci\u00f3n parcialmente anulada.\",\"zona\":\"Planta baja\"},\"instalacionesGas\":{\"danos\":false},\"accesibilidad\":{\"danos\":false},\"espaciosNoOperativos\":{\"cocina\":true,\"banos\":false,\"dormitorios\":false,\"estar\":false,\"exterior\":false,\"comentarios\":\"Cocina anulada. Solo quedan m\u00f3dulos hinchados.\"},\"observaciones\":\"Doblados interiores con cart\u00f3n-yeso para sustituir.\"},\"datosFachada\":{\"seguridadCiudadana\":{\"danos\":false},\"deformacion\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"fisuras\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"desprendimientos\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"instalacionesSaneamientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesAbastecimientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesElectricidad\":{\"danos\":false},\"instalacionesGas\":{\"danos\":false}},\"datosPerimetro\":{\"aceraPracticable\":false,\"mobiliarioUrbano\":false,\"vallado\":false},\"observaciones\":\"El alcance de la presente inspecci\u00f3n visual est\u00e1 limitada al momento de su realizaci\u00f3n, a los elementos estructurales observables y al desconocimiento de las propiedades del terreno y sus posibles alteraciones por escorrent\u00edas o la aparici\u00f3n de socavaciones. Se recomienda observar la evoluci\u00f3n del edificio. En el caso de aparici\u00f3n de nuevas anomalias o evoluci\u00f3n r\u00e1pida de las mismas acudir al t\u00e9cnico competente para una nueva inspecci\u00f3n. No forma parte de la inspecci\u00f3n detectar posibles vicios ocultos, ni prevenir causas sobrevenidas. Los elementos objeto de inspecci\u00f3n son los que constan en este modelo de mapeo.\",\"datosGeneralesEdificio\":{\"antiguedad\":\"2017\",\"numero\":\"19\",\"calle\":\"Forn, del\"},\"usosEdificio\":{\"usoPlantasAltas\":\"1. Residencial Vivienda\",\"usoPlantaBaja\":\"1. Residencial Vivienda\",\"otros\":\"Almac\u00e9n\"},\"tipologiaEdificio\":{\"tipologia\":\"Unifamiliar entre medianeras\",\"plantasSobreRasante\":\"2\",\"plantasBajoRasante\":\"0\"},\"datosResponsableZona\":{\"nombre\":\"Jorge Navarro Carpio\",\"telefono\":\"627459707\"},\"tecnicos\":{\"nColegiadoTecnico1\":\"10487\",\"tecnico1\":\"Jorge Navarro Carpio\",\"nColegiadoTecnico2\":\"8101\",\"tecnico2\":\"Irene Civera Balaguer\"},\"tipoInspeccionEdificio\":{\"nombre\":\"Interior y exterior\"},\"datosRepresentanteEdificio\":{\"nombre\":\"Nicol\u00e1s \",\"telefono\":\"661648581\"}}", "mission": {"_id": "6730ef0b9c42b3996539d6ec", "name": "Mapeo Lloc Nou de la Corona", "users": ["672e1b7d27d61b40228560b0"], "usersInfo": [{"_id": "672e1b7d27d61b40228560b0", "name": "Jorge Navarro Carpio", "phone": "627459707", "email": "jnavarro@ctav.es", "roles": [{"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb5", "name": "ROLE_COORDINATOR"}, {"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb7", "name": "ROLE_INSPECTOR"}], "entityId": "672e208d27d61b402285652b", "entity": {"_id": "672e208d27d61b402285652b", "name": "RESPONSABLE LLOCNOU DE LA CORONA", "phone": "666614169/627459707", "email": "08101@ctav.es"}}]}, "user": {"_id": "672e1b7d27d61b40228560b0", "name": "Jorge Navarro Carpio", "phone": "627459707", "email": "jnavarro@ctav.es", "roles": [{"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb5", "name": "ROLE_COORDINATOR"}, {"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb7", "name": "ROLE_INSPECTOR"}], "entityId": "672e208d27d61b402285652b", "entity": {"_id": "672e208d27d61b402285652b", "name": "RESPONSABLE LLOCNOU DE LA CORONA", "phone": "666614169/627459707", "email": "08101@ctav.es"}}}, {"feature": {"geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-0.382084168681301, 39.42013936634734], [-0.382066829864352, 39.42021275805155], [-0.382013314783359, 39.420206977740506], [-0.382027563620582, 39.42013277502858], [-0.382031591549555, 39.420111805259424], [-0.38206233104993, 39.42011521368316], [-0.382064819739219, 39.42009240387244], [-0.382036106397407, 39.42008788118692], [-0.382041354314003, 39.42006072592629], [-0.382100393872963, 39.4200676576424], [-0.382093572279018, 39.42009845488697], [-0.382089712432766, 39.420116005524726], [-0.382086957693766, 39.42012746087511], [-0.382084168681301, 39.42013936634734]]]}, "layer": "CORONA_46154", "ref": "5468204YJ2656N", "name": "CL CORONA DE JESUS, 8, CORONA", "properties": {"gml_id": "ES.SDGC.BU.5468204YJ2656N", "inicioVidaUtil": "2019-12-19T00:00:00", "condicionConstructiva": "functional", "antiguedad": "1920-01-01T00:00:00", "final": "1920-01-01T00:00:00", "finalVidaUtil": null, "infoCatastro": "https://www1.sedecatastro.gob.es/CYCBienInmueble/OVCListaBienes.aspx?rc1=5468204&rc2=YJ2656N", "referencia": "5468204YJ2656N", "localId": "5468204YJ2656N", "nombre": "ES.SDGC.BU", "precisionEstimadaGeometriaHorizontal": 0.1, "precisionEstimadaGeometriaHorizontal_uom": "m", "referenciaGeometriaHorizontal": "footPrint", "referenciaGeometria": true, "usoActual": "1_residential", "unidadesConstructivas": 1, "viviendas": 1, "plantasEncimaSuelo": null, "imagenCatastro": "http://ovc.catastro.meh.es/OVCServWeb/OVCWcfLibres/OVCFotoFachada.svc/RecuperarFotoFachadaGet?ReferenciaCatastral=5468204YJ2656N", "formato": "jpeg", "estatusFuente": "NotOfficial", "areaReferenciaOficial": "grossFloorArea", "valor": 113, "valor_uom": "m2", "refcat": "5468204YJ2656N", "via": "9", "numeroMunicipio": "154", "numero": 8, "calle": "CL CORONA DE JESUS", "direccion": "CL CORONA DE JESUS, 8, CORONA", "nombreMunicipio": "CORONA"}}, "_id": "6730ef0b9c42b3996539d727", "groupId": "6730ee779c42b3996539d42c", "missionId": "6730ef0b9c42b3996539d6ec", "userId": "672e1b7d27d61b40228560b0", "layerId": "672fb5ec27d61b40228a1f53", "featureId": "672fb5ec27d61b40228a1f5d", "status": "FINISHED", "result": "YELLOW", "statusChangedAt": "2024-11-11T22:26:22.147Z", "resultChangedAt": "2024-11-11T22:15:32.554Z", "formChangedAt": "2024-11-11T22:26:22.147Z", "createdAt": "2024-11-10T17:36:11.623Z", "__v": 0, "formData": "{\"datosSotano\":{\"inundado\":false,\"deformacion\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"fisuras\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"desprendimientos\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"humedadAmbiente\":{\"danos\":false},\"instalacionesSaneamientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesAbastecimientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesElectricidad\":{\"danos\":false},\"instalacionesGas\":{\"danos\":false}},\"datosPlantaBaja\":{\"deformacion\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"fisuras\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"desprendimientos\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"humedadAmbiente\":{\"danos\":false},\"instalacionesSaneamientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesAbastecimientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesElectricidad\":{\"danos\":false,\"zona\":\"Planta baja\",\"comentarios\":\"Anulada parcialmente\"},\"instalacionesGas\":{\"danos\":false},\"accesibilidad\":{\"danos\":false},\"espaciosNoOperativos\":{\"cocina\":true,\"banos\":false,\"dormitorios\":false,\"estar\":false,\"exterior\":false,\"comentarios\":\"Cocina se ha tenido que tirar\"},\"observaciones\":\"La cocina se ha tenido que tirar. Instalaci\u00f3n el\u00e9ctrica funciona parcialmente. Cota agua lleg\u00f3 a 140cm.\"},\"datosFachada\":{\"seguridadCiudadana\":{\"danos\":false},\"deformacion\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"fisuras\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"desprendimientos\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"instalacionesSaneamientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesAbastecimientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesElectricidad\":{\"danos\":false},\"instalacionesGas\":{\"danos\":false}},\"datosPerimetro\":{\"aceraPracticable\":false,\"mobiliarioUrbano\":false,\"vallado\":false},\"observaciones\":\"El alcance de la presente inspecci\u00f3n visual est\u00e1 limitada al momento de su realizaci\u00f3n, a los elementos estructurales observables y al desconocimiento de las propiedades del terreno y sus posibles alteraciones por escorrent\u00edas o la aparici\u00f3n de socavaciones. Se recomienda observar la evoluci\u00f3n del edificio. En el caso de aparici\u00f3n de nuevas anomalias o evoluci\u00f3n r\u00e1pida de las mismas acudir al t\u00e9cnico competente para una nueva inspecci\u00f3n. No forma parte de la inspecci\u00f3n detectar posibles vicios ocultos, ni prevenir causas sobrevenidas. Los elementos objeto de inspecci\u00f3n son los que constan en este modelo de mapeo.\",\"datosGeneralesEdificio\":{\"calle\":\"Corona de Jes\u00fas\",\"numero\":\"8\",\"antiguedad\":\"1920\"},\"usosEdificio\":{\"usoPlantasAltas\":\"1. Residencial Vivienda\",\"usoPlantaBaja\":\"1. Residencial Vivienda\"},\"tipologiaEdificio\":{\"tipologia\":\"Unifamiliar entre medianeras\",\"plantasSobreRasante\":\"2\",\"plantasBajoRasante\":\"0\"},\"datosResponsableZona\":{\"nombre\":\"Jorge Navarro Carpio\",\"telefono\":\"627459707\"},\"tecnicos\":{\"nColegiadoTecnico1\":\"10487\",\"tecnico1\":\"Jorge Navarro Carpio\",\"nColegiadoTecnico2\":\"8101\",\"tecnico2\":\"Irene Civera Balaguer\"},\"datosRepresentanteEdificio\":{\"nombre\":\"Jonatan Moreno \",\"telefono\":\"642780225\"},\"tipoInspeccionEdificio\":{\"nombre\":\"Interior y exterior\",\"observaciones\":\"Vivienda con reforma reciente\"}}", "mission": {"_id": "6730ef0b9c42b3996539d6ec", "name": "Mapeo Lloc Nou de la Corona", "users": ["672e1b7d27d61b40228560b0"], "usersInfo": [{"_id": "672e1b7d27d61b40228560b0", "name": "Jorge Navarro Carpio", "phone": "627459707", "email": "jnavarro@ctav.es", "roles": [{"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb5", "name": "ROLE_COORDINATOR"}, {"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb7", "name": "ROLE_INSPECTOR"}], "entityId": "672e208d27d61b402285652b", "entity": {"_id": "672e208d27d61b402285652b", "name": "RESPONSABLE LLOCNOU DE LA CORONA", "phone": "666614169/627459707", "email": "08101@ctav.es"}}]}, "user": {"_id": "672e1b7d27d61b40228560b0", "name": "Jorge Navarro Carpio", "phone": "627459707", "email": "jnavarro@ctav.es", "roles": [{"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb5", "name": "ROLE_COORDINATOR"}, {"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb7", "name": "ROLE_INSPECTOR"}], "entityId": "672e208d27d61b402285652b", "entity": {"_id": "672e208d27d61b402285652b", "name": "RESPONSABLE LLOCNOU DE LA CORONA", "phone": "666614169/627459707", "email": "08101@ctav.es"}}}, {"feature": {"geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-0.381755670926819, 39.42017744230567], [-0.381731473935254, 39.4201750802401], [-0.381659769879382, 39.42016592843696], [-0.381550957518796, 39.4201549732094], [-0.38155108310224, 39.420154705772084], [-0.381566996884859, 39.420093764287124], [-0.381628850138643, 39.4200988510903], [-0.381639618086751, 39.42009996297724], [-0.381705367575654, 39.42010655594217], [-0.381706060557269, 39.42010666073785], [-0.381733519898468, 39.42011233497259], [-0.38176072166733, 39.420115116508484], [-0.381873002665584, 39.420126681631274], [-0.381864486566247, 39.420188311831566], [-0.381755670926819, 39.42017744230567]]]}, "layer": "CORONA_46154", "ref": "5568105YJ2656N", "name": "CL FORN DEL, 17, CORONA", "properties": {"gml_id": "ES.SDGC.BU.5568105YJ2656N", "inicioVidaUtil": "2019-12-19T00:00:00", "condicionConstructiva": "functional", "antiguedad": "1929-01-01T00:00:00", "final": "1929-01-01T00:00:00", "finalVidaUtil": null, "infoCatastro": "https://www1.sedecatastro.gob.es/CYCBienInmueble/OVCListaBienes.aspx?rc1=5568105&rc2=YJ2656N", "referencia": "5568105YJ2656N", "localId": "5568105YJ2656N", "nombre": "ES.SDGC.BU", "precisionEstimadaGeometriaHorizontal": 0.1, "precisionEstimadaGeometriaHorizontal_uom": "m", "referenciaGeometriaHorizontal": "footPrint", "referenciaGeometria": true, "usoActual": "3_industrial", "unidadesConstructivas": 1, "viviendas": 0, "plantasEncimaSuelo": null, "imagenCatastro": "http://ovc.catastro.meh.es/OVCServWeb/OVCWcfLibres/OVCFotoFachada.svc/RecuperarFotoFachadaGet?ReferenciaCatastral=5568105YJ2656N", "formato": "jpeg", "estatusFuente": "NotOfficial", "areaReferenciaOficial": "grossFloorArea", "valor": 261, "valor_uom": "m2", "refcat": "5568105YJ2656N", "via": "2", "numeroMunicipio": "154", "numero": 17, "calle": "CL FORN DEL", "direccion": "CL FORN DEL, 17, CORONA", "nombreMunicipio": "CORONA"}}, "_id": "6730ef0b9c42b3996539d731", "groupId": "6730ee779c42b3996539d42c", "missionId": "6730ef0b9c42b3996539d6ec", "userId": "672e1b7d27d61b40228560b0", "layerId": "672fb5ec27d61b40228a1f53", "featureId": "672fb5ec27d61b40228a1f8d", "status": "FINISHED", "result": "YELLOW", "statusChangedAt": "2024-11-11T22:26:22.145Z", "resultChangedAt": "2024-11-11T22:15:32.650Z", "formChangedAt": "2024-11-11T22:26:22.145Z", "createdAt": "2024-11-10T17:36:11.630Z", "__v": 0, "formData": "{\"datosSotano\":{\"inundado\":false,\"deformacion\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"fisuras\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"desprendimientos\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"humedadAmbiente\":{\"danos\":false},\"instalacionesSaneamientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesAbastecimientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesElectricidad\":{\"danos\":false},\"instalacionesGas\":{\"danos\":false}},\"datosPlantaBaja\":{\"deformacion\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"fisuras\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"desprendimientos\":{\"danos\":true,\"actuacion\":false,\"zona\":\"Elemento vertical\",\"comentarios\":\"Desprendimientos revestimientos en medianera izquierda. No se aprecian fisuras cercanas. Posible paso de agua desde taller colindante. Afecta tres tramos de medianera izquierda. \"},\"humedadAmbiente\":{\"danos\":false},\"instalacionesSaneamientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesAbastecimientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesElectricidad\":{\"danos\":false},\"instalacionesGas\":{\"danos\":false},\"accesibilidad\":{\"danos\":false},\"espaciosNoOperativos\":{\"cocina\":true,\"banos\":false,\"dormitorios\":false,\"estar\":false,\"exterior\":false}},\"datosFachada\":{\"seguridadCiudadana\":{\"danos\":false},\"deformacion\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"fisuras\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"desprendimientos\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"instalacionesSaneamientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesAbastecimientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesElectricidad\":{\"danos\":false},\"instalacionesGas\":{\"danos\":false}},\"datosPerimetro\":{\"aceraPracticable\":false,\"mobiliarioUrbano\":false,\"vallado\":false},\"observaciones\":\"El alcance de la presente inspecci\u00f3n visual est\u00e1 limitada al momento de su realizaci\u00f3n, a los elementos estructurales observables y al desconocimiento de las propiedades del terreno y sus posibles alteraciones por escorrent\u00edas o la aparici\u00f3n de socavaciones. Se recomienda observar la evoluci\u00f3n del edificio. En el caso de aparici\u00f3n de nuevas anomalias o evoluci\u00f3n r\u00e1pida de las mismas acudir al t\u00e9cnico competente para una nueva inspecci\u00f3n. No forma parte de la inspecci\u00f3n detectar posibles vicios ocultos, ni prevenir causas sobrevenidas. Los elementos objeto de inspecci\u00f3n son los que constan en este modelo de mapeo.\",\"datosGeneralesEdificio\":{\"calle\":\"Forn, del\",\"numero\":\"17\",\"antiguedad\":\"1929\"},\"usosEdificio\":{\"usoPlantasAltas\":\"10. Otros\",\"usoPlantaBaja\":\"1. Residencial Vivienda\",\"otros\":\"Almac\u00e9n\"},\"datosResponsableZona\":{\"nombre\":\"Jorge Navarro Carpio\",\"telefono\":\"627459707\"},\"tecnicos\":{\"nColegiadoTecnico1\":\"10487\",\"tecnico1\":\"Jorge Navarro Carpio\",\"nColegiadoTecnico2\":\"8101\",\"tecnico2\":\"Irene Civera Balaguer\"},\"tipologiaEdificio\":{\"tipologia\":\"Unifamiliar entre medianeras\",\"plantasSobreRasante\":\"2\",\"plantasBajoRasante\":\"0\"},\"datosRepresentanteEdificio\":{\"nombre\":\"Ricardo Giner Monsol\u00ed\",\"telefono\":\"678248134\"},\"tipoInspeccionEdificio\":{\"nombre\":\"Interior y exterior\"}}", "mission": {"_id": "6730ef0b9c42b3996539d6ec", "name": "Mapeo Lloc Nou de la Corona", "users": ["672e1b7d27d61b40228560b0"], "usersInfo": [{"_id": "672e1b7d27d61b40228560b0", "name": "Jorge Navarro Carpio", "phone": "627459707", "email": "jnavarro@ctav.es", "roles": [{"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb5", "name": "ROLE_COORDINATOR"}, {"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb7", "name": "ROLE_INSPECTOR"}], "entityId": "672e208d27d61b402285652b", "entity": {"_id": "672e208d27d61b402285652b", "name": "RESPONSABLE LLOCNOU DE LA CORONA", "phone": "666614169/627459707", "email": "08101@ctav.es"}}]}, "user": {"_id": "672e1b7d27d61b40228560b0", "name": "Jorge Navarro Carpio", "phone": "627459707", "email": "jnavarro@ctav.es", "roles": [{"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb5", "name": "ROLE_COORDINATOR"}, {"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb7", "name": "ROLE_INSPECTOR"}], "entityId": "672e208d27d61b402285652b", "entity": {"_id": "672e208d27d61b402285652b", "name": "RESPONSABLE LLOCNOU DE LA CORONA", "phone": "666614169/627459707", "email": "08101@ctav.es"}}}, {"feature": {"geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[-0.382226142698065, 39.42000622055835], [-0.382236094222639, 39.420021556574014], [-0.382233948175837, 39.42005420458082], [-0.382178800989279, 39.420048649302515], [-0.382188249720595, 39.419997019648996], [-0.382226142698065, 39.42000622055835]]], [[[-0.382223254920406, 39.420148779409985], [-0.382214197672307, 39.42022862914772], [-0.382145194986206, 39.42022123529408], [-0.3821523816467, 39.42018999402267], [-0.382161435022115, 39.42014168199386], [-0.382168946567339, 39.42010152835777], [-0.38219596467034, 39.42010501240146], [-0.382200665605257, 39.42009172342592], [-0.382229621704932, 39.420093639866785], [-0.382223254920406, 39.420148779409985]]]]}, "layer": "CORONA_46154", "ref": "5468201YJ2656N", "name": "CL CORONA DE JESUS, 2, CORONA", "properties": {"gml_id": "ES.SDGC.BU.5468201YJ2656N", "inicioVidaUtil": "2019-12-19T00:00:00", "condicionConstructiva": "functional", "antiguedad": "1920-01-01T00:00:00", "final": "1920-01-01T00:00:00", "finalVidaUtil": null, "infoCatastro": "https://www1.sedecatastro.gob.es/CYCBienInmueble/OVCListaBienes.aspx?rc1=5468201&rc2=YJ2656N", "referencia": "5468201YJ2656N", "localId": "5468201YJ2656N", "nombre": "ES.SDGC.BU", "precisionEstimadaGeometriaHorizontal": 0.1, "precisionEstimadaGeometriaHorizontal_uom": "m", "referenciaGeometriaHorizontal": "footPrint", "referenciaGeometria": true, "usoActual": "1_residential", "unidadesConstructivas": 1, "viviendas": 1, "plantasEncimaSuelo": null, "imagenCatastro": "http://ovc.catastro.meh.es/OVCServWeb/OVCWcfLibres/OVCFotoFachada.svc/RecuperarFotoFachadaGet?ReferenciaCatastral=5468201YJ2656N", "formato": "jpeg", "estatusFuente": "NotOfficial", "areaReferenciaOficial": "grossFloorArea", "valor": 153, "valor_uom": "m2", "refcat": "5468201YJ2656N", "via": "9", "numeroMunicipio": "154", "numero": 2, "calle": "CL CORONA DE JESUS", "direccion": "CL CORONA DE JESUS, 2, CORONA", "nombreMunicipio": "CORONA"}}, "_id": "6730ef0b9c42b3996539d725", "groupId": "6730ee779c42b3996539d42c", "missionId": "6730ef0b9c42b3996539d6ec", "userId": "672e1b7d27d61b40228560b0", "layerId": "672fb5ec27d61b40228a1f53", "featureId": "672fb5ec27d61b40228a1f5a", "status": "FINISHED", "result": "YELLOW", "statusChangedAt": "2024-11-11T22:15:32.556Z", "resultChangedAt": "2024-11-11T22:15:32.556Z", "formChangedAt": "2024-11-11T22:15:32.556Z", "createdAt": "2024-11-10T17:36:11.622Z", "__v": 0, "formData": "{\"datosSotano\":{\"inundado\":false,\"deformacion\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"fisuras\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"desprendimientos\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"humedadAmbiente\":{\"danos\":false},\"instalacionesSaneamientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesAbastecimientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesElectricidad\":{\"danos\":false},\"instalacionesGas\":{\"danos\":false}},\"datosPlantaBaja\":{\"deformacion\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"fisuras\":{\"danos\":true,\"actuacion\":false,\"zona\":\"Elemento horizontal\",\"comentarios\":\"Falso techo con fisuras, no s\u00e9 aprecian en muros ni pilares\"},\"desprendimientos\":{\"danos\":true,\"actuacion\":false,\"zona\":\"Elemento vertical\",\"comentarios\":\"Desprendimiento de revestimiento interior\"},\"humedadAmbiente\":{\"danos\":false},\"instalacionesSaneamientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesAbastecimientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesElectricidad\":{\"danos\":false,\"zona\":\"Total edificio\",\"comentarios\":\"Salta autom\u00e1tico tomas fuerza. Iluminaci\u00f3n no funciona.\"},\"instalacionesGas\":{\"danos\":false},\"accesibilidad\":{\"danos\":false},\"espaciosNoOperativos\":{\"cocina\":true,\"banos\":false,\"dormitorios\":false,\"estar\":false,\"exterior\":false,\"comentarios\":\"Se ha tenido que tirar el mobiliario de cocina\"},\"observaciones\":\"No se aprecian da\u00f1os importantes, falso techo con grietas, cocina sin mobiliario. Cota agua lleg\u00f3 a 140cm. \"},\"datosFachada\":{\"seguridadCiudadana\":{\"danos\":false},\"deformacion\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"fisuras\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"desprendimientos\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"instalacionesSaneamientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesAbastecimientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesElectricidad\":{\"danos\":false},\"instalacionesGas\":{\"danos\":false}},\"datosPerimetro\":{\"aceraPracticable\":false,\"mobiliarioUrbano\":false,\"vallado\":false},\"observaciones\":\"El alcance de la presente inspecci\u00f3n visual est\u00e1 limitada al momento de su realizaci\u00f3n, a los elementos estructurales observables y al desconocimiento de las propiedades del terreno y sus posibles alteraciones por escorrent\u00edas o la aparici\u00f3n de socavaciones. Se recomienda observar la evoluci\u00f3n del edificio. En el caso de aparici\u00f3n de nuevas anomalias o evoluci\u00f3n r\u00e1pida de las mismas acudir al t\u00e9cnico competente para una nueva inspecci\u00f3n. No forma parte de la inspecci\u00f3n detectar posibles vicios ocultos, ni prevenir causas sobrevenidas. Los elementos objeto de inspecci\u00f3n son los que constan en este modelo de mapeo.\",\"datosGeneralesEdificio\":{\"calle\":\"Corona de Jes\u00fas\",\"numero\":\"2\",\"antiguedad\":\"1920\"},\"usosEdificio\":{\"usoPlantasAltas\":\"10. Otros\",\"usoPlantaBaja\":\"1. Residencial Vivienda\",\"otros\":\"Aparcamiento\"},\"tipologiaEdificio\":{\"tipologia\":\"Unifamiliar entre medianeras\",\"plantasSobreRasante\":\"2\",\"plantasBajoRasante\":\"0\"},\"tipoInspeccionEdificio\":{\"nombre\":\"Interior y exterior\"},\"datosResponsableZona\":{\"nombre\":\"Jorge Navarro Carpio\",\"telefono\":\"627459707\"},\"tecnicos\":{\"nColegiadoTecnico1\":\"10487\",\"tecnico1\":\"Jorge Navarro Carpio\",\"nColegiadoTecnico2\":\"8101\",\"tecnico2\":\"Irene Civera Balaguer \"},\"datosRepresentanteEdificio\":{\"nombre\":\"Juan Llopis\",\"telefono\":\"629874537\",\"email\":\"pacoalfafar@gmail.com\",\"dni\":\"19408698X\"}}", "mission": {"_id": "6730ef0b9c42b3996539d6ec", "name": "Mapeo Lloc Nou de la Corona", "users": ["672e1b7d27d61b40228560b0"], "usersInfo": [{"_id": "672e1b7d27d61b40228560b0", "name": "Jorge Navarro Carpio", "phone": "627459707", "email": "jnavarro@ctav.es", "roles": [{"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb5", "name": "ROLE_COORDINATOR"}, {"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb7", "name": "ROLE_INSPECTOR"}], "entityId": "672e208d27d61b402285652b", "entity": {"_id": "672e208d27d61b402285652b", "name": "RESPONSABLE LLOCNOU DE LA CORONA", "phone": "666614169/627459707", "email": "08101@ctav.es"}}]}, "user": {"_id": "672e1b7d27d61b40228560b0", "name": "Jorge Navarro Carpio", "phone": "627459707", "email": "jnavarro@ctav.es", "roles": [{"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb5", "name": "ROLE_COORDINATOR"}, {"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb7", "name": "ROLE_INSPECTOR"}], "entityId": "672e208d27d61b402285652b", "entity": {"_id": "672e208d27d61b402285652b", "name": "RESPONSABLE LLOCNOU DE LA CORONA", "phone": "666614169/627459707", "email": "08101@ctav.es"}}}, {"feature": {"geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[-0.381655714454686, 39.41987679212214], [-0.381639904268226, 39.41995566269913], [-0.381638798670606, 39.41996113410675], [-0.381635338549385, 39.419978181127206], [-0.381599012963433, 39.41997377741619], [-0.381601661840208, 39.419963739941316], [-0.381621539606607, 39.4198705382416], [-0.381655714454686, 39.41987679212214]]], [[[-0.381628043404882, 39.42001316761018], [-0.38162431209739, 39.4200314702138], [-0.381585342783655, 39.42002629390037], [-0.381590257093294, 39.42000738642229], [-0.381628043404882, 39.42001316761018]]]]}, "layer": "CORONA_46154", "ref": "5568114YJ2656N", "name": "CL FORN DEL, 27, CORONA", "properties": {"gml_id": "ES.SDGC.BU.5568114YJ2656N", "inicioVidaUtil": "2019-12-19T00:00:00", "condicionConstructiva": "declined", "antiguedad": "1925-01-01T00:00:00", "final": "1925-01-01T00:00:00", "finalVidaUtil": null, "infoCatastro": "https://www1.sedecatastro.gob.es/CYCBienInmueble/OVCListaBienes.aspx?rc1=5568114&rc2=YJ2656N", "referencia": "5568114YJ2656N", "localId": "5568114YJ2656N", "nombre": "ES.SDGC.BU", "precisionEstimadaGeometriaHorizontal": 0.1, "precisionEstimadaGeometriaHorizontal_uom": "m", "referenciaGeometriaHorizontal": "footPrint", "referenciaGeometria": true, "usoActual": "1_residential", "unidadesConstructivas": 1, "viviendas": 1, "plantasEncimaSuelo": null, "imagenCatastro": "http://ovc.catastro.meh.es/OVCServWeb/OVCWcfLibres/OVCFotoFachada.svc/RecuperarFotoFachadaGet?ReferenciaCatastral=5568114YJ2656N", "formato": "jpeg", "estatusFuente": "NotOfficial", "areaReferenciaOficial": "grossFloorArea", "valor": 94, "valor_uom": "m2", "refcat": "5568114YJ2656N", "via": "2", "numeroMunicipio": "154", "numero": 27, "calle": "CL FORN DEL", "direccion": "CL FORN DEL, 27, CORONA", "nombreMunicipio": "CORONA"}}, "_id": "6730ef0b9c42b3996539d737", "groupId": "6730ee779c42b3996539d42c", "missionId": "6730ef0b9c42b3996539d6ec", "userId": "672e1b7d27d61b40228560b0", "layerId": "672fb5ec27d61b40228a1f53", "featureId": "672fb5ec27d61b40228a1f96", "status": "IN PROGRESS", "result": "NONE", "statusChangedAt": "2024-11-10T17:36:11.634Z", "resultChangedAt": "2024-11-10T17:36:11.634Z", "formChangedAt": "2024-11-11T00:52:47.814Z", "createdAt": "2024-11-10T17:36:11.634Z", "__v": 0, "formData": "{\"datosSotano\":{\"inundado\":false,\"deformacion\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"fisuras\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"desprendimientos\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"humedadAmbiente\":{\"danos\":false},\"instalacionesSaneamientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesAbastecimientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesElectricidad\":{\"danos\":false},\"instalacionesGas\":{\"danos\":false}},\"datosPlantaBaja\":{\"deformacion\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"fisuras\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"desprendimientos\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"humedadAmbiente\":{\"danos\":false},\"instalacionesSaneamientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesAbastecimientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesElectricidad\":{\"danos\":false},\"instalacionesGas\":{\"danos\":false},\"accesibilidad\":{\"danos\":false},\"espaciosNoOperativos\":{\"cocina\":false,\"banos\":false,\"dormitorios\":false,\"estar\":false,\"exterior\":false}},\"datosFachada\":{\"seguridadCiudadana\":{\"danos\":false},\"deformacion\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"fisuras\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"desprendimientos\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"instalacionesSaneamientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesAbastecimientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesElectricidad\":{\"danos\":false},\"instalacionesGas\":{\"danos\":false}},\"datosPerimetro\":{\"aceraPracticable\":false,\"mobiliarioUrbano\":false,\"vallado\":false},\"observaciones\":\"El alcance de la presente inspecci\u00f3n visual est\u00e1 limitada al momento de su realizaci\u00f3n, a los elementos estructurales observables y al desconocimiento de las propiedades del terreno y sus posibles alteraciones por escorrent\u00edas o la aparici\u00f3n de socavaciones. Se recomienda observar la evoluci\u00f3n del edificio. En el caso de aparici\u00f3n de nuevas anomalias o evoluci\u00f3n r\u00e1pida de las mismas acudir al t\u00e9cnico competente para una nueva inspecci\u00f3n. No forma parte de la inspecci\u00f3n detectar posibles vicios ocultos, ni prevenir causas sobrevenidas. Los elementos objeto de inspecci\u00f3n son los que constan en este modelo de mapeo.\",\"datosGeneralesEdificio\":{\"calle\":\"Forn, del\",\"numero\":\"27\",\"antiguedad\":\"1925\"},\"usosEdificio\":{\"usoPlantasAltas\":\"10. Otros\",\"usoPlantaBaja\":\"1. Residencial Vivienda\"},\"datosResponsableZona\":{\"nombre\":\"Jorge Navarro Carpio\",\"telefono\":\"627459707\"},\"tecnicos\":{\"nColegiadoTecnico1\":\"10487\",\"tecnico1\":\"Jorge Navarro Carpio\",\"nColegiadoTecnico2\":\"8101\",\"tecnico2\":\"Irene Civera Balaguer\"}}", "mission": {"_id": "6730ef0b9c42b3996539d6ec", "name": "Mapeo Lloc Nou de la Corona", "users": ["672e1b7d27d61b40228560b0"], "usersInfo": [{"_id": "672e1b7d27d61b40228560b0", "name": "Jorge Navarro Carpio", "phone": "627459707", "email": "jnavarro@ctav.es", "roles": [{"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb5", "name": "ROLE_COORDINATOR"}, {"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb7", "name": "ROLE_INSPECTOR"}], "entityId": "672e208d27d61b402285652b", "entity": {"_id": "672e208d27d61b402285652b", "name": "RESPONSABLE LLOCNOU DE LA CORONA", "phone": "666614169/627459707", "email": "08101@ctav.es"}}]}, "user": {"_id": "672e1b7d27d61b40228560b0", "name": "Jorge Navarro Carpio", "phone": "627459707", "email": "jnavarro@ctav.es", "roles": [{"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb5", "name": "ROLE_COORDINATOR"}, {"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb7", "name": "ROLE_INSPECTOR"}], "entityId": "672e208d27d61b402285652b", "entity": {"_id": "672e208d27d61b402285652b", "name": "RESPONSABLE LLOCNOU DE LA CORONA", "phone": "666614169/627459707", "email": "08101@ctav.es"}}}, {"feature": {"geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[-0.381676423439337, 39.41996114686652], [-0.381672901083561, 39.4199766609792], [-0.381668744867086, 39.41999730082392], [-0.381667768206766, 39.42000241523165], [-0.38163122003012, 39.41999773625114], [-0.381635338549385, 39.419978181127206], [-0.381638798670606, 39.41996113410675], [-0.381639904268226, 39.41995566269913], [-0.381655714454686, 39.41987679212214], [-0.381694271653715, 39.419883946034695], [-0.381686016119633, 39.41991981312941], [-0.381678299038515, 39.41995344373778], [-0.381676423439337, 39.41996114686652]]], [[[-0.381664848931447, 39.420017131228356], [-0.381660970200823, 39.42003633139944], [-0.38162431209739, 39.4200314702138], [-0.381628043404882, 39.42001316761018], [-0.381664848931447, 39.420017131228356]]]]}, "layer": "CORONA_46154", "ref": "5568115YJ2656N", "name": "CL FORN DEL, 25, CORONA", "properties": {"gml_id": "ES.SDGC.BU.5568115YJ2656N", "inicioVidaUtil": "2019-12-19T00:00:00", "condicionConstructiva": "declined", "antiguedad": "1920-01-01T00:00:00", "final": "1920-01-01T00:00:00", "finalVidaUtil": null, "infoCatastro": "https://www1.sedecatastro.gob.es/CYCBienInmueble/OVCListaBienes.aspx?rc1=5568115&rc2=YJ2656N", "referencia": "5568115YJ2656N", "localId": "5568115YJ2656N", "nombre": "ES.SDGC.BU", "precisionEstimadaGeometriaHorizontal": 0.1, "precisionEstimadaGeometriaHorizontal_uom": "m", "referenciaGeometriaHorizontal": "footPrint", "referenciaGeometria": true, "usoActual": "1_residential", "unidadesConstructivas": 1, "viviendas": 1, "plantasEncimaSuelo": null, "imagenCatastro": "http://ovc.catastro.meh.es/OVCServWeb/OVCWcfLibres/OVCFotoFachada.svc/RecuperarFotoFachadaGet?ReferenciaCatastral=5568115YJ2656N", "formato": "jpeg", "estatusFuente": "NotOfficial", "areaReferenciaOficial": "grossFloorArea", "valor": 88, "valor_uom": "m2", "refcat": "5568115YJ2656N", "via": "2", "numeroMunicipio": "154", "numero": 25, "calle": "CL FORN DEL", "direccion": "CL FORN DEL, 25, CORONA", "nombreMunicipio": "CORONA"}}, "_id": "6730ef0b9c42b3996539d736", "groupId": "6730ee779c42b3996539d42c", "missionId": "6730ef0b9c42b3996539d6ec", "userId": "672e1b7d27d61b40228560b0", "layerId": "672fb5ec27d61b40228a1f53", "featureId": "672fb5ec27d61b40228a1f97", "status": "IN PROGRESS", "result": "NONE", "statusChangedAt": "2024-11-10T17:36:11.633Z", "resultChangedAt": "2024-11-10T17:36:11.633Z", "formChangedAt": "2024-11-11T00:52:47.803Z", "createdAt": "2024-11-10T17:36:11.633Z", "__v": 0, "formData": "{\"datosSotano\":{\"inundado\":false,\"deformacion\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"fisuras\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"desprendimientos\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"humedadAmbiente\":{\"danos\":false},\"instalacionesSaneamientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesAbastecimientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesElectricidad\":{\"danos\":false},\"instalacionesGas\":{\"danos\":false}},\"datosPlantaBaja\":{\"deformacion\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"fisuras\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"desprendimientos\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"humedadAmbiente\":{\"danos\":false},\"instalacionesSaneamientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesAbastecimientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesElectricidad\":{\"danos\":false},\"instalacionesGas\":{\"danos\":false},\"accesibilidad\":{\"danos\":false},\"espaciosNoOperativos\":{\"cocina\":false,\"banos\":false,\"dormitorios\":false,\"estar\":false,\"exterior\":false}},\"datosFachada\":{\"seguridadCiudadana\":{\"danos\":false},\"deformacion\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"fisuras\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"desprendimientos\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"instalacionesSaneamientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesAbastecimientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesElectricidad\":{\"danos\":false},\"instalacionesGas\":{\"danos\":false}},\"datosPerimetro\":{\"aceraPracticable\":false,\"mobiliarioUrbano\":false,\"vallado\":false},\"observaciones\":\"El alcance de la presente inspecci\u00f3n visual est\u00e1 limitada al momento de su realizaci\u00f3n, a los elementos estructurales observables y al desconocimiento de las propiedades del terreno y sus posibles alteraciones por escorrent\u00edas o la aparici\u00f3n de socavaciones. Se recomienda observar la evoluci\u00f3n del edificio. En el caso de aparici\u00f3n de nuevas anomalias o evoluci\u00f3n r\u00e1pida de las mismas acudir al t\u00e9cnico competente para una nueva inspecci\u00f3n. No forma parte de la inspecci\u00f3n detectar posibles vicios ocultos, ni prevenir causas sobrevenidas. Los elementos objeto de inspecci\u00f3n son los que constan en este modelo de mapeo.\",\"datosGeneralesEdificio\":{\"antiguedad\":\"1920\",\"calle\":\"Forn, del\",\"numero\":\"25\"},\"usosEdificio\":{\"usoPlantasAltas\":\"10. Otros\",\"usoPlantaBaja\":\"1. Residencial Vivienda\"},\"tipologiaEdificio\":{\"tipologia\":\"Unifamiliar entre medianeras\",\"plantasSobreRasante\":\"2\",\"plantasBajoRasante\":\"0\"},\"datosResponsableZona\":{\"nombre\":\"Jorge Navarro Carpio\",\"telefono\":\"627459707\"},\"tecnicos\":{\"nColegiadoTecnico1\":\"10487\",\"tecnico1\":\"Jorge Navarro Carpio\",\"nColegiadoTecnico2\":\"8101\",\"tecnico2\":\"Irene Civera Balaguer\"}}", "mission": {"_id": "6730ef0b9c42b3996539d6ec", "name": "Mapeo Lloc Nou de la Corona", "users": ["672e1b7d27d61b40228560b0"], "usersInfo": [{"_id": "672e1b7d27d61b40228560b0", "name": "Jorge Navarro Carpio", "phone": "627459707", "email": "jnavarro@ctav.es", "roles": [{"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb5", "name": "ROLE_COORDINATOR"}, {"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb7", "name": "ROLE_INSPECTOR"}], "entityId": "672e208d27d61b402285652b", "entity": {"_id": "672e208d27d61b402285652b", "name": "RESPONSABLE LLOCNOU DE LA CORONA", "phone": "666614169/627459707", "email": "08101@ctav.es"}}]}, "user": {"_id": "672e1b7d27d61b40228560b0", "name": "Jorge Navarro Carpio", "phone": "627459707", "email": "jnavarro@ctav.es", "roles": [{"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb5", "name": "ROLE_COORDINATOR"}, {"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb7", "name": "ROLE_INSPECTOR"}], "entityId": "672e208d27d61b402285652b", "entity": {"_id": "672e208d27d61b402285652b", "name": "RESPONSABLE LLOCNOU DE LA CORONA", "phone": "666614169/627459707", "email": "08101@ctav.es"}}}, {"feature": {"geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-0.381786290874377, 39.420011221064115], [-0.381775758429204, 39.42001002395584], [-0.381751113107046, 39.42000719775066], [-0.381753851792249, 39.41998725299208], [-0.381737657225237, 39.41998522791627], [-0.381729564595832, 39.41998416863624], [-0.381725778588256, 39.42000418124572], [-0.381668744867086, 39.41999730082392], [-0.381672901083561, 39.4199766609792], [-0.381676423439337, 39.41996114686652], [-0.381678299038515, 39.41995344373778], [-0.381733782295265, 39.41996163786143], [-0.381738402346837, 39.41996236262769], [-0.381793001460334, 39.419969105301114], [-0.381893406098263, 39.41998151641706], [-0.381889218230846, 39.42001026353761], [-0.381887414126008, 39.420022836671656], [-0.381786290874377, 39.420011221064115]]]}, "layer": "CORONA_46154", "ref": "5568102YJ2656N", "name": "CL FORN DEL, 21, CORONA", "properties": {"gml_id": "ES.SDGC.BU.5568102YJ2656N", "inicioVidaUtil": "2019-12-19T00:00:00", "condicionConstructiva": "functional", "antiguedad": "1935-01-01T00:00:00", "final": "1935-01-01T00:00:00", "finalVidaUtil": null, "infoCatastro": "https://www1.sedecatastro.gob.es/CYCBienInmueble/OVCListaBienes.aspx?rc1=5568102&rc2=YJ2656N", "referencia": "5568102YJ2656N", "localId": "5568102YJ2656N", "nombre": "ES.SDGC.BU", "precisionEstimadaGeometriaHorizontal": 0.1, "precisionEstimadaGeometriaHorizontal_uom": "m", "referenciaGeometriaHorizontal": "footPrint", "referenciaGeometria": true, "usoActual": "1_residential", "unidadesConstructivas": 1, "viviendas": 1, "plantasEncimaSuelo": null, "imagenCatastro": "http://ovc.catastro.meh.es/OVCServWeb/OVCWcfLibres/OVCFotoFachada.svc/RecuperarFotoFachadaGet?ReferenciaCatastral=5568102YJ2656N", "formato": "jpeg", "estatusFuente": "NotOfficial", "areaReferenciaOficial": "grossFloorArea", "valor": 146, "valor_uom": "m2", "refcat": "5568102YJ2656N", "via": "2", "numeroMunicipio": "154", "numero": 21, "calle": "CL FORN DEL", "direccion": "CL FORN DEL, 21, CORONA", "nombreMunicipio": "CORONA"}}, "_id": "6730ef0b9c42b3996539d734", "groupId": "6730ee779c42b3996539d42c", "missionId": "6730ef0b9c42b3996539d6ec", "userId": "672e1b7d27d61b40228560b0", "layerId": "672fb5ec27d61b40228a1f53", "featureId": "672fb5ec27d61b40228a1f8a", "status": "IN PROGRESS", "result": "NONE", "statusChangedAt": "2024-11-10T17:36:11.632Z", "resultChangedAt": "2024-11-10T17:36:11.632Z", "formChangedAt": "2024-11-11T00:52:47.761Z", "createdAt": "2024-11-10T17:36:11.632Z", "__v": 0, "formData": "{\"datosSotano\":{\"inundado\":false,\"deformacion\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"fisuras\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"desprendimientos\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"humedadAmbiente\":{\"danos\":false},\"instalacionesSaneamientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesAbastecimientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesElectricidad\":{\"danos\":false},\"instalacionesGas\":{\"danos\":false}},\"datosPlantaBaja\":{\"deformacion\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"fisuras\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"desprendimientos\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"humedadAmbiente\":{\"danos\":false},\"instalacionesSaneamientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesAbastecimientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesElectricidad\":{\"danos\":false},\"instalacionesGas\":{\"danos\":false},\"accesibilidad\":{\"danos\":false},\"espaciosNoOperativos\":{\"cocina\":false,\"banos\":false,\"dormitorios\":false,\"estar\":false,\"exterior\":false}},\"datosFachada\":{\"seguridadCiudadana\":{\"danos\":false},\"deformacion\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"fisuras\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"desprendimientos\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"instalacionesSaneamientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesAbastecimientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesElectricidad\":{\"danos\":false},\"instalacionesGas\":{\"danos\":false}},\"datosPerimetro\":{\"aceraPracticable\":false,\"mobiliarioUrbano\":false,\"vallado\":false},\"observaciones\":\"El alcance de la presente inspecci\u00f3n visual est\u00e1 limitada al momento de su realizaci\u00f3n, a los elementos estructurales observables y al desconocimiento de las propiedades del terreno y sus posibles alteraciones por escorrent\u00edas o la aparici\u00f3n de socavaciones. Se recomienda observar la evoluci\u00f3n del edificio. En el caso de aparici\u00f3n de nuevas anomalias o evoluci\u00f3n r\u00e1pida de las mismas acudir al t\u00e9cnico competente para una nueva inspecci\u00f3n. No forma parte de la inspecci\u00f3n detectar posibles vicios ocultos, ni prevenir causas sobrevenidas. Los elementos objeto de inspecci\u00f3n son los que constan en este modelo de mapeo.\",\"datosGeneralesEdificio\":{\"calle\":\"Forn, del\",\"numero\":\"21\",\"antiguedad\":\"1935\"},\"usosEdificio\":{\"usoPlantasAltas\":\"1. Residencial Vivienda\",\"usoPlantaBaja\":\"1. Residencial Vivienda\"},\"tipologiaEdificio\":{\"tipologia\":\"Unifamiliar entre medianeras\",\"plantasSobreRasante\":\"2\",\"plantasBajoRasante\":\"0\"},\"datosResponsableZona\":{\"nombre\":\"Jorge Navarro Carpio\",\"telefono\":\"627459707\"},\"tecnicos\":{\"nColegiadoTecnico1\":\"10487\",\"tecnico1\":\"Jorge Navarro Carpio\",\"nColegiadoTecnico2\":\"8101\",\"tecnico2\":\"Irene Civera Balaguer\"}}", "mission": {"_id": "6730ef0b9c42b3996539d6ec", "name": "Mapeo Lloc Nou de la Corona", "users": ["672e1b7d27d61b40228560b0"], "usersInfo": [{"_id": "672e1b7d27d61b40228560b0", "name": "Jorge Navarro Carpio", "phone": "627459707", "email": "jnavarro@ctav.es", "roles": [{"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb5", "name": "ROLE_COORDINATOR"}, {"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb7", "name": "ROLE_INSPECTOR"}], "entityId": "672e208d27d61b402285652b", "entity": {"_id": "672e208d27d61b402285652b", "name": "RESPONSABLE LLOCNOU DE LA CORONA", "phone": "666614169/627459707", "email": "08101@ctav.es"}}]}, "user": {"_id": "672e1b7d27d61b40228560b0", "name": "Jorge Navarro Carpio", "phone": "627459707", "email": "jnavarro@ctav.es", "roles": [{"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb5", "name": "ROLE_COORDINATOR"}, {"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb7", "name": "ROLE_INSPECTOR"}], "entityId": "672e208d27d61b402285652b", "entity": {"_id": "672e208d27d61b402285652b", "name": "RESPONSABLE LLOCNOU DE LA CORONA", "phone": "666614169/627459707", "email": "08101@ctav.es"}}}, {"feature": {"geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-0.381686016119633, 39.41991981312941], [-0.381694271653715, 39.419883946034695], [-0.381735024206436, 39.41989140748354], [-0.381728902957026, 39.419925878529696], [-0.381739478217543, 39.41992932882306], [-0.381788319277539, 39.41993451660971], [-0.381795050553463, 39.41990627451634], [-0.38190120457599, 39.419927356869486], [-0.381893406098263, 39.41998151641706], [-0.381793001460334, 39.419969105301114], [-0.381738402346837, 39.41996236262769], [-0.381733782295265, 39.41996163786143], [-0.381678299038515, 39.41995344373778], [-0.381686016119633, 39.41991981312941]]]}, "layer": "CORONA_46154", "ref": "5568101YJ2656N", "name": "CL FORN DEL, 23, CORONA", "properties": {"gml_id": "ES.SDGC.BU.5568101YJ2656N", "inicioVidaUtil": "2019-12-19T00:00:00", "condicionConstructiva": "functional", "antiguedad": "1924-01-01T00:00:00", "final": "1924-01-01T00:00:00", "finalVidaUtil": null, "infoCatastro": "https://www1.sedecatastro.gob.es/CYCBienInmueble/OVCListaBienes.aspx?rc1=5568101&rc2=YJ2656N", "referencia": "5568101YJ2656N", "localId": "5568101YJ2656N", "nombre": "ES.SDGC.BU", "precisionEstimadaGeometriaHorizontal": 0.1, "precisionEstimadaGeometriaHorizontal_uom": "m", "referenciaGeometriaHorizontal": "footPrint", "referenciaGeometria": true, "usoActual": "1_residential", "unidadesConstructivas": 1, "viviendas": 1, "plantasEncimaSuelo": null, "imagenCatastro": "http://ovc.catastro.meh.es/OVCServWeb/OVCWcfLibres/OVCFotoFachada.svc/RecuperarFotoFachadaGet?ReferenciaCatastral=5568101YJ2656N", "formato": "jpeg", "estatusFuente": "NotOfficial", "areaReferenciaOficial": "grossFloorArea", "valor": 222, "valor_uom": "m2", "refcat": "5568101YJ2656N", "via": "2", "numeroMunicipio": "154", "numero": 23, "calle": "CL FORN DEL", "direccion": "CL FORN DEL, 23, CORONA", "nombreMunicipio": "CORONA"}}, "_id": "6730ef0b9c42b3996539d735", "groupId": "6730ee779c42b3996539d42c", "missionId": "6730ef0b9c42b3996539d6ec", "userId": "672e1b7d27d61b40228560b0", "layerId": "672fb5ec27d61b40228a1f53", "featureId": "672fb5ec27d61b40228a1f89", "status": "IN PROGRESS", "result": "NONE", "statusChangedAt": "2024-11-10T17:36:11.632Z", "resultChangedAt": "2024-11-10T17:36:11.632Z", "formChangedAt": "2024-11-11T00:52:47.775Z", "createdAt": "2024-11-10T17:36:11.632Z", "__v": 0, "formData": "{\"datosSotano\":{\"inundado\":false,\"deformacion\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"fisuras\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"desprendimientos\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"humedadAmbiente\":{\"danos\":false},\"instalacionesSaneamientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesAbastecimientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesElectricidad\":{\"danos\":false},\"instalacionesGas\":{\"danos\":false}},\"datosPlantaBaja\":{\"deformacion\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"fisuras\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"desprendimientos\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"humedadAmbiente\":{\"danos\":false},\"instalacionesSaneamientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesAbastecimientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesElectricidad\":{\"danos\":false},\"instalacionesGas\":{\"danos\":false},\"accesibilidad\":{\"danos\":false},\"espaciosNoOperativos\":{\"cocina\":false,\"banos\":false,\"dormitorios\":false,\"estar\":false,\"exterior\":false}},\"datosFachada\":{\"seguridadCiudadana\":{\"danos\":false},\"deformacion\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"fisuras\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"desprendimientos\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"instalacionesSaneamientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesAbastecimientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesElectricidad\":{\"danos\":false},\"instalacionesGas\":{\"danos\":false}},\"datosPerimetro\":{\"aceraPracticable\":false,\"mobiliarioUrbano\":false,\"vallado\":false},\"observaciones\":\"El alcance de la presente inspecci\u00f3n visual est\u00e1 limitada al momento de su realizaci\u00f3n, a los elementos estructurales observables y al desconocimiento de las propiedades del terreno y sus posibles alteraciones por escorrent\u00edas o la aparici\u00f3n de socavaciones. Se recomienda observar la evoluci\u00f3n del edificio. En el caso de aparici\u00f3n de nuevas anomalias o evoluci\u00f3n r\u00e1pida de las mismas acudir al t\u00e9cnico competente para una nueva inspecci\u00f3n. No forma parte de la inspecci\u00f3n detectar posibles vicios ocultos, ni prevenir causas sobrevenidas. Los elementos objeto de inspecci\u00f3n son los que constan en este modelo de mapeo.\",\"datosGeneralesEdificio\":{\"antiguedad\":\"1924\",\"calle\":\"Forn, del\",\"numero\":\"23\"},\"usosEdificio\":{\"usoPlantasAltas\":\"10. Otros\",\"usoPlantaBaja\":\"1. Residencial Vivienda\"},\"tipologiaEdificio\":{\"tipologia\":\"Unifamiliar entre medianeras\",\"plantasSobreRasante\":\"2\",\"plantasBajoRasante\":\"0\"},\"datosResponsableZona\":{\"nombre\":\"Jorge Navarro Carpio\",\"telefono\":\"627459707\"},\"tecnicos\":{\"nColegiadoTecnico1\":\"10487\",\"tecnico1\":\"Jorge Navarro Carpio\",\"nColegiadoTecnico2\":\"8101\",\"tecnico2\":\"Irene Civera Balaguer\"}}", "mission": {"_id": "6730ef0b9c42b3996539d6ec", "name": "Mapeo Lloc Nou de la Corona", "users": ["672e1b7d27d61b40228560b0"], "usersInfo": [{"_id": "672e1b7d27d61b40228560b0", "name": "Jorge Navarro Carpio", "phone": "627459707", "email": "jnavarro@ctav.es", "roles": [{"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb5", "name": "ROLE_COORDINATOR"}, {"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb7", "name": "ROLE_INSPECTOR"}], "entityId": "672e208d27d61b402285652b", "entity": {"_id": "672e208d27d61b402285652b", "name": "RESPONSABLE LLOCNOU DE LA CORONA", "phone": "666614169/627459707", "email": "08101@ctav.es"}}]}, "user": {"_id": "672e1b7d27d61b40228560b0", "name": "Jorge Navarro Carpio", "phone": "627459707", "email": "jnavarro@ctav.es", "roles": [{"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb5", "name": "ROLE_COORDINATOR"}, {"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb7", "name": "ROLE_INSPECTOR"}], "entityId": "672e208d27d61b402285652b", "entity": {"_id": "672e208d27d61b402285652b", "name": "RESPONSABLE LLOCNOU DE LA CORONA", "phone": "666614169/627459707", "email": "08101@ctav.es"}}}, {"feature": {"geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-0.381769879647599, 39.420051436841376], [-0.381735643217824, 39.420047073468545], [-0.381717033838547, 39.42004436653439], [-0.381660970200823, 39.42003633139944], [-0.381664848931447, 39.420017131228356], [-0.381667768206766, 39.42000241523165], [-0.381668744867086, 39.41999730082392], [-0.381725778588256, 39.42000418124572], [-0.381736995419786, 39.420005573049075], [-0.381751113107046, 39.42000719775066], [-0.381775758429204, 39.42001002395584], [-0.381786290874377, 39.420011221064115], [-0.381887414126008, 39.420022836671656], [-0.381881487406678, 39.420065779991184], [-0.381769879647599, 39.420051436841376]]]}, "layer": "CORONA_46154", "ref": "5568103YJ2656N", "name": "CL FORN DEL, 19, CORONA", "properties": {"gml_id": "ES.SDGC.BU.5568103YJ2656N", "inicioVidaUtil": "2019-12-19T00:00:00", "condicionConstructiva": "functional", "antiguedad": "1925-01-01T00:00:00", "final": "1925-01-01T00:00:00", "finalVidaUtil": null, "infoCatastro": "https://www1.sedecatastro.gob.es/CYCBienInmueble/OVCListaBienes.aspx?rc1=5568103&rc2=YJ2656N", "referencia": "5568103YJ2656N", "localId": "5568103YJ2656N", "nombre": "ES.SDGC.BU", "precisionEstimadaGeometriaHorizontal": 0.1, "precisionEstimadaGeometriaHorizontal_uom": "m", "referenciaGeometriaHorizontal": "footPrint", "referenciaGeometria": true, "usoActual": "1_residential", "unidadesConstructivas": 1, "viviendas": 0, "plantasEncimaSuelo": null, "imagenCatastro": "http://ovc.catastro.meh.es/OVCServWeb/OVCWcfLibres/OVCFotoFachada.svc/RecuperarFotoFachadaGet?ReferenciaCatastral=5568103YJ2656N", "formato": "jpeg", "estatusFuente": "NotOfficial", "areaReferenciaOficial": "grossFloorArea", "valor": 130, "valor_uom": "m2", "refcat": "5568103YJ2656N", "via": "2", "numeroMunicipio": "154", "numero": 19, "calle": "CL FORN DEL", "direccion": "CL FORN DEL, 19, CORONA", "nombreMunicipio": "CORONA"}}, "_id": "6730ef0b9c42b3996539d733", "groupId": "6730ee779c42b3996539d42c", "missionId": "6730ef0b9c42b3996539d6ec", "userId": "672e1b7d27d61b40228560b0", "layerId": "672fb5ec27d61b40228a1f53", "featureId": "672fb5ec27d61b40228a1f8b", "status": "IN PROGRESS", "result": "NONE", "statusChangedAt": "2024-11-10T17:36:11.631Z", "resultChangedAt": "2024-11-10T17:36:11.631Z", "formChangedAt": "2024-11-11T00:52:47.741Z", "createdAt": "2024-11-10T17:36:11.631Z", "__v": 0, "formData": "{\"datosSotano\":{\"inundado\":false,\"deformacion\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"fisuras\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"desprendimientos\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"humedadAmbiente\":{\"danos\":false},\"instalacionesSaneamientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesAbastecimientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesElectricidad\":{\"danos\":false},\"instalacionesGas\":{\"danos\":false}},\"datosPlantaBaja\":{\"deformacion\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"fisuras\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"desprendimientos\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"humedadAmbiente\":{\"danos\":false},\"instalacionesSaneamientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesAbastecimientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesElectricidad\":{\"danos\":false},\"instalacionesGas\":{\"danos\":false},\"accesibilidad\":{\"danos\":false},\"espaciosNoOperativos\":{\"cocina\":false,\"banos\":false,\"dormitorios\":false,\"estar\":false,\"exterior\":false}},\"datosFachada\":{\"seguridadCiudadana\":{\"danos\":false},\"deformacion\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"fisuras\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"desprendimientos\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"instalacionesSaneamientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesAbastecimientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesElectricidad\":{\"danos\":false},\"instalacionesGas\":{\"danos\":false}},\"datosPerimetro\":{\"aceraPracticable\":false,\"mobiliarioUrbano\":false,\"vallado\":false},\"observaciones\":\"El alcance de la presente inspecci\u00f3n visual est\u00e1 limitada al momento de su realizaci\u00f3n, a los elementos estructurales observables y al desconocimiento de las propiedades del terreno y sus posibles alteraciones por escorrent\u00edas o la aparici\u00f3n de socavaciones. Se recomienda observar la evoluci\u00f3n del edificio. En el caso de aparici\u00f3n de nuevas anomalias o evoluci\u00f3n r\u00e1pida de las mismas acudir al t\u00e9cnico competente para una nueva inspecci\u00f3n. No forma parte de la inspecci\u00f3n detectar posibles vicios ocultos, ni prevenir causas sobrevenidas. Los elementos objeto de inspecci\u00f3n son los que constan en este modelo de mapeo.\",\"datosGeneralesEdificio\":{\"calle\":\"Forn, del\",\"numero\":\"19D\",\"antiguedad\":\"1925\"},\"usosEdificio\":{\"usoPlantaBaja\":\"6. Aparcamiento\"},\"datosResponsableZona\":{\"nombre\":\"Jorge Navarro Carpio\",\"telefono\":\"627459707\"},\"tecnicos\":{\"nColegiadoTecnico1\":\"10487\",\"tecnico1\":\"Jorge Navarro Carpio\",\"nColegiadoTecnico2\":\"8101\",\"tecnico2\":\"Irene Civera Balaguer\"}}", "mission": {"_id": "6730ef0b9c42b3996539d6ec", "name": "Mapeo Lloc Nou de la Corona", "users": ["672e1b7d27d61b40228560b0"], "usersInfo": [{"_id": "672e1b7d27d61b40228560b0", "name": "Jorge Navarro Carpio", "phone": "627459707", "email": "jnavarro@ctav.es", "roles": [{"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb5", "name": "ROLE_COORDINATOR"}, {"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb7", "name": "ROLE_INSPECTOR"}], "entityId": "672e208d27d61b402285652b", "entity": {"_id": "672e208d27d61b402285652b", "name": "RESPONSABLE LLOCNOU DE LA CORONA", "phone": "666614169/627459707", "email": "08101@ctav.es"}}]}, "user": {"_id": "672e1b7d27d61b40228560b0", "name": "Jorge Navarro Carpio", "phone": "627459707", "email": "jnavarro@ctav.es", "roles": [{"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb5", "name": "ROLE_COORDINATOR"}, {"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb7", "name": "ROLE_INSPECTOR"}], "entityId": "672e208d27d61b402285652b", "entity": {"_id": "672e208d27d61b402285652b", "name": "RESPONSABLE LLOCNOU DE LA CORONA", "phone": "666614169/627459707", "email": "08101@ctav.es"}}}, {"feature": {"geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-0.382085235045336, 39.42001072031877], [-0.382081510114177, 39.420022867323205], [-0.382065438109209, 39.4200213220725], [-0.382064953478656, 39.42003383393426], [-0.38210679126989, 39.4200384647831], [-0.382100393872963, 39.4200676576424], [-0.382041354314003, 39.42006072592629], [-0.382011087976016, 39.42005715157916], [-0.381936574646917, 39.42004833217167], [-0.381954889971648, 39.4199402787909], [-0.382119688474882, 39.41998035253603], [-0.382112119137497, 39.4200145563131], [-0.382085235045336, 39.42001072031877]]]}, "layer": "CORONA_46154", "ref": "5468206YJ2656N", "name": "CL FORN DEL, 6, CORONA", "properties": {"gml_id": "ES.SDGC.BU.5468206YJ2656N", "inicioVidaUtil": "2019-12-19T00:00:00", "condicionConstructiva": "functional", "antiguedad": "1920-01-01T00:00:00", "final": "1920-01-01T00:00:00", "finalVidaUtil": null, "infoCatastro": "https://www1.sedecatastro.gob.es/CYCBienInmueble/OVCListaBienes.aspx?rc1=5468206&rc2=YJ2656N", "referencia": "5468206YJ2656N", "localId": "5468206YJ2656N", "nombre": "ES.SDGC.BU", "precisionEstimadaGeometriaHorizontal": 0.1, "precisionEstimadaGeometriaHorizontal_uom": "m", "referenciaGeometriaHorizontal": "footPrint", "referenciaGeometria": true, "usoActual": "1_residential", "unidadesConstructivas": 1, "viviendas": 1, "plantasEncimaSuelo": null, "imagenCatastro": "http://ovc.catastro.meh.es/OVCServWeb/OVCWcfLibres/OVCFotoFachada.svc/RecuperarFotoFachadaGet?ReferenciaCatastral=5468206YJ2656N", "formato": "jpeg", "estatusFuente": "NotOfficial", "areaReferenciaOficial": "grossFloorArea", "valor": 290, "valor_uom": "m2", "refcat": "5468206YJ2656N", "via": "2", "numeroMunicipio": "154", "numero": 6, "calle": "CL FORN DEL", "direccion": "CL FORN DEL, 6, CORONA", "nombreMunicipio": "CORONA"}}, "_id": "6730ef0b9c42b3996539d730", "groupId": "6730ee779c42b3996539d42c", "missionId": "6730ef0b9c42b3996539d6ec", "userId": "672e1b7d27d61b40228560b0", "layerId": "672fb5ec27d61b40228a1f53", "featureId": "672fb5ec27d61b40228a1f5f", "status": "IN PROGRESS", "result": "NONE", "statusChangedAt": "2024-11-10T17:36:11.629Z", "resultChangedAt": "2024-11-10T17:36:11.629Z", "formChangedAt": "2024-11-11T00:52:47.738Z", "createdAt": "2024-11-10T17:36:11.629Z", "__v": 0, "formData": "{\"datosSotano\":{\"inundado\":false,\"deformacion\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"fisuras\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"desprendimientos\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"humedadAmbiente\":{\"danos\":false},\"instalacionesSaneamientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesAbastecimientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesElectricidad\":{\"danos\":false},\"instalacionesGas\":{\"danos\":false}},\"datosPlantaBaja\":{\"deformacion\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"fisuras\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"desprendimientos\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"humedadAmbiente\":{\"danos\":false},\"instalacionesSaneamientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesAbastecimientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesElectricidad\":{\"danos\":false},\"instalacionesGas\":{\"danos\":false},\"accesibilidad\":{\"danos\":false},\"espaciosNoOperativos\":{\"cocina\":false,\"banos\":false,\"dormitorios\":false,\"estar\":false,\"exterior\":false}},\"datosFachada\":{\"seguridadCiudadana\":{\"danos\":false},\"deformacion\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"fisuras\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"desprendimientos\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"instalacionesSaneamientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesAbastecimientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesElectricidad\":{\"danos\":false},\"instalacionesGas\":{\"danos\":false}},\"datosPerimetro\":{\"aceraPracticable\":false,\"mobiliarioUrbano\":false,\"vallado\":false},\"observaciones\":\"El alcance de la presente inspecci\u00f3n visual est\u00e1 limitada al momento de su realizaci\u00f3n, a los elementos estructurales observables y al desconocimiento de las propiedades del terreno y sus posibles alteraciones por escorrent\u00edas o la aparici\u00f3n de socavaciones. Se recomienda observar la evoluci\u00f3n del edificio. En el caso de aparici\u00f3n de nuevas anomalias o evoluci\u00f3n r\u00e1pida de las mismas acudir al t\u00e9cnico competente para una nueva inspecci\u00f3n. No forma parte de la inspecci\u00f3n detectar posibles vicios ocultos, ni prevenir causas sobrevenidas. Los elementos objeto de inspecci\u00f3n son los que constan en este modelo de mapeo.\",\"datosGeneralesEdificio\":{\"numero\":\"6\",\"calle\":\"Forn, del\",\"antiguedad\":\"1920\"},\"usosEdificio\":{\"usoPlantasAltas\":\"10. Otros\",\"usoPlantaBaja\":\"10. Otros\"},\"datosResponsableZona\":{\"nombre\":\"Jorge Navarro Carpio\",\"telefono\":\"627459707\"},\"tecnicos\":{\"nColegiadoTecnico1\":\"10487\",\"tecnico1\":\"Jorge Navarro Carpio\",\"nColegiadoTecnico2\":\"8101\",\"tecnico2\":\"Irene Civera Balaguer\"}}", "mission": {"_id": "6730ef0b9c42b3996539d6ec", "name": "Mapeo Lloc Nou de la Corona", "users": ["672e1b7d27d61b40228560b0"], "usersInfo": [{"_id": "672e1b7d27d61b40228560b0", "name": "Jorge Navarro Carpio", "phone": "627459707", "email": "jnavarro@ctav.es", "roles": [{"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb5", "name": "ROLE_COORDINATOR"}, {"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb7", "name": "ROLE_INSPECTOR"}], "entityId": "672e208d27d61b402285652b", "entity": {"_id": "672e208d27d61b402285652b", "name": "RESPONSABLE LLOCNOU DE LA CORONA", "phone": "666614169/627459707", "email": "08101@ctav.es"}}]}, "user": {"_id": "672e1b7d27d61b40228560b0", "name": "Jorge Navarro Carpio", "phone": "627459707", "email": "jnavarro@ctav.es", "roles": [{"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb5", "name": "ROLE_COORDINATOR"}, {"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb7", "name": "ROLE_INSPECTOR"}], "entityId": "672e208d27d61b402285652b", "entity": {"_id": "672e208d27d61b402285652b", "name": "RESPONSABLE LLOCNOU DE LA CORONA", "phone": "666614169/627459707", "email": "08101@ctav.es"}}}, {"feature": {"geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[-0.381697081097623, 39.42026475283287], [-0.381677430503019, 39.420261933703266], [-0.381661477680592, 39.42025963929068], [-0.381666842703167, 39.420230291226254], [-0.381702129888934, 39.420234497208064], [-0.38172943131839, 39.42023773594414], [-0.381855273904228, 39.42025370195879], [-0.38185109590157, 39.420281998404946], [-0.381728412625426, 39.42026914898863], [-0.381697081097623, 39.42026475283287]]], [[[-0.381574872056485, 39.420219307246356], [-0.381567253670557, 39.420246359541885], [-0.381511186934804, 39.420238418856535], [-0.381522806606866, 39.42021315396198], [-0.381574872056485, 39.420219307246356]]]]}, "layer": "CORONA_46154", "ref": "5568107YJ2656N", "name": "CL FORN DEL, 13, CORONA", "properties": {"gml_id": "ES.SDGC.BU.5568107YJ2656N", "inicioVidaUtil": "2019-12-19T00:00:00", "condicionConstructiva": "functional", "antiguedad": "1930-01-01T00:00:00", "final": "1930-01-01T00:00:00", "finalVidaUtil": null, "infoCatastro": "https://www1.sedecatastro.gob.es/CYCBienInmueble/OVCListaBienes.aspx?rc1=5568107&rc2=YJ2656N", "referencia": "5568107YJ2656N", "localId": "5568107YJ2656N", "nombre": "ES.SDGC.BU", "precisionEstimadaGeometriaHorizontal": 0.1, "precisionEstimadaGeometriaHorizontal_uom": "m", "referenciaGeometriaHorizontal": "footPrint", "referenciaGeometria": true, "usoActual": "1_residential", "unidadesConstructivas": 1, "viviendas": 1, "plantasEncimaSuelo": null, "imagenCatastro": "http://ovc.catastro.meh.es/OVCServWeb/OVCWcfLibres/OVCFotoFachada.svc/RecuperarFotoFachadaGet?ReferenciaCatastral=5568107YJ2656N", "formato": "jpeg", "estatusFuente": "NotOfficial", "areaReferenciaOficial": "grossFloorArea", "valor": 127, "valor_uom": "m2", "refcat": "5568107YJ2656N", "via": "2", "numeroMunicipio": "154", "numero": 13, "calle": "CL FORN DEL", "direccion": "CL FORN DEL, 13, CORONA", "nombreMunicipio": "CORONA"}}, "_id": "6730ef0b9c42b3996539d72e", "groupId": "6730ee779c42b3996539d42c", "missionId": "6730ef0b9c42b3996539d6ec", "userId": "672e1b7d27d61b40228560b0", "layerId": "672fb5ec27d61b40228a1f53", "featureId": "672fb5ec27d61b40228a1f8f", "status": "IN PROGRESS", "result": "NONE", "statusChangedAt": "2024-11-10T17:36:11.628Z", "resultChangedAt": "2024-11-10T17:36:11.628Z", "formChangedAt": "2024-11-11T00:52:47.695Z", "createdAt": "2024-11-10T17:36:11.628Z", "__v": 0, "formData": "{\"datosSotano\":{\"inundado\":false,\"deformacion\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"fisuras\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"desprendimientos\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"humedadAmbiente\":{\"danos\":false},\"instalacionesSaneamientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesAbastecimientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesElectricidad\":{\"danos\":false},\"instalacionesGas\":{\"danos\":false}},\"datosPlantaBaja\":{\"deformacion\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"fisuras\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"desprendimientos\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"humedadAmbiente\":{\"danos\":false},\"instalacionesSaneamientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesAbastecimientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesElectricidad\":{\"danos\":false},\"instalacionesGas\":{\"danos\":false},\"accesibilidad\":{\"danos\":false},\"espaciosNoOperativos\":{\"cocina\":false,\"banos\":false,\"dormitorios\":false,\"estar\":false,\"exterior\":false}},\"datosFachada\":{\"seguridadCiudadana\":{\"danos\":false},\"deformacion\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"fisuras\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"desprendimientos\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"instalacionesSaneamientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesAbastecimientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesElectricidad\":{\"danos\":false},\"instalacionesGas\":{\"danos\":false}},\"datosPerimetro\":{\"aceraPracticable\":false,\"mobiliarioUrbano\":false,\"vallado\":false},\"observaciones\":\"El alcance de la presente inspecci\u00f3n visual est\u00e1 limitada al momento de su realizaci\u00f3n, a los elementos estructurales observables y al desconocimiento de las propiedades del terreno y sus posibles alteraciones por escorrent\u00edas o la aparici\u00f3n de socavaciones. Se recomienda observar la evoluci\u00f3n del edificio. En el caso de aparici\u00f3n de nuevas anomalias o evoluci\u00f3n r\u00e1pida de las mismas acudir al t\u00e9cnico competente para una nueva inspecci\u00f3n. No forma parte de la inspecci\u00f3n detectar posibles vicios ocultos, ni prevenir causas sobrevenidas. Los elementos objeto de inspecci\u00f3n son los que constan en este modelo de mapeo.\",\"datosGeneralesEdificio\":{\"calle\":\"Forn, del\",\"numero\":\"13\",\"antiguedad\":\"1930\"},\"usosEdificio\":{\"usoPlantasAltas\":\"1. Residencial Vivienda\",\"usoPlantaBaja\":\"1. Residencial Vivienda\"},\"tipologiaEdificio\":{\"tipologia\":\"Unifamiliar entre medianeras\",\"plantasSobreRasante\":\"2\",\"plantasBajoRasante\":\"0\"},\"datosResponsableZona\":{\"nombre\":\"Jorge Navarro Carpio\",\"telefono\":\"627459707\"},\"tecnicos\":{\"nColegiadoTecnico1\":\"10487\",\"tecnico1\":\"Jorge Navarro Carpio\",\"nColegiadoTecnico2\":\"8101\",\"tecnico2\":\"Irene Civera Balaguer\"}}", "mission": {"_id": "6730ef0b9c42b3996539d6ec", "name": "Mapeo Lloc Nou de la Corona", "users": ["672e1b7d27d61b40228560b0"], "usersInfo": [{"_id": "672e1b7d27d61b40228560b0", "name": "Jorge Navarro Carpio", "phone": "627459707", "email": "jnavarro@ctav.es", "roles": [{"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb5", "name": "ROLE_COORDINATOR"}, {"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb7", "name": "ROLE_INSPECTOR"}], "entityId": "672e208d27d61b402285652b", "entity": {"_id": "672e208d27d61b402285652b", "name": "RESPONSABLE LLOCNOU DE LA CORONA", "phone": "666614169/627459707", "email": "08101@ctav.es"}}]}, "user": {"_id": "672e1b7d27d61b40228560b0", "name": "Jorge Navarro Carpio", "phone": "627459707", "email": "jnavarro@ctav.es", "roles": [{"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb5", "name": "ROLE_COORDINATOR"}, {"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb7", "name": "ROLE_INSPECTOR"}], "entityId": "672e208d27d61b402285652b", "entity": {"_id": "672e208d27d61b402285652b", "name": "RESPONSABLE LLOCNOU DE LA CORONA", "phone": "666614169/627459707", "email": "08101@ctav.es"}}}, {"feature": {"geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-0.381864486433601, 39.4201883117522], [-0.381857048812515, 39.420241942970456], [-0.381855273879662, 39.420253701772296], [-0.381729431432149, 39.42023773580391], [-0.381702129796573, 39.42023449718941], [-0.381666842517712, 39.42023029134135], [-0.381574872022733, 39.42021930718587], [-0.381522806712733, 39.42021315415697], [-0.381528060175539, 39.42020172614854], [-0.381550957557488, 39.42015497319045], [-0.381659770113847, 39.42016592849457], [-0.381731474070781, 39.42017508039549], [-0.381755670774185, 39.42017744215369], [-0.381864486433601, 39.4201883117522]]]}, "layer": "CORONA_46154", "ref": "5568106YJ2656N", "name": "CL FORN DEL, 15, CORONA", "properties": {"gml_id": "ES.SDGC.BU.5568106YJ2656N", "inicioVidaUtil": "2019-12-19T00:00:00", "condicionConstructiva": "functional", "antiguedad": "1928-01-01T00:00:00", "final": "1928-01-01T00:00:00", "finalVidaUtil": null, "infoCatastro": "https://www1.sedecatastro.gob.es/CYCBienInmueble/OVCListaBienes.aspx?rc1=5568106&rc2=YJ2656N", "referencia": "5568106YJ2656N", "localId": "5568106YJ2656N", "nombre": "ES.SDGC.BU", "precisionEstimadaGeometriaHorizontal": 0.1, "precisionEstimadaGeometriaHorizontal_uom": "m", "referenciaGeometriaHorizontal": "footPrint", "referenciaGeometria": true, "usoActual": "3_industrial", "unidadesConstructivas": 1, "viviendas": 0, "plantasEncimaSuelo": null, "imagenCatastro": "http://ovc.catastro.meh.es/OVCServWeb/OVCWcfLibres/OVCFotoFachada.svc/RecuperarFotoFachadaGet?ReferenciaCatastral=5568106YJ2656N", "formato": "jpeg", "estatusFuente": "NotOfficial", "areaReferenciaOficial": "grossFloorArea", "valor": 396, "valor_uom": "m2", "refcat": "5568106YJ2656N", "via": "2", "numeroMunicipio": "154", "numero": 15, "calle": "CL FORN DEL", "direccion": "CL FORN DEL, 15, CORONA", "nombreMunicipio": "CORONA"}}, "_id": "6730ef0b9c42b3996539d72f", "groupId": "6730ee779c42b3996539d42c", "missionId": "6730ef0b9c42b3996539d6ec", "userId": "672e1b7d27d61b40228560b0", "layerId": "672fb5ec27d61b40228a1f53", "featureId": "672fb5ec27d61b40228a1f8e", "status": "IN PROGRESS", "result": "NONE", "statusChangedAt": "2024-11-10T17:36:11.628Z", "resultChangedAt": "2024-11-10T17:36:11.628Z", "formChangedAt": "2024-11-11T00:52:47.719Z", "createdAt": "2024-11-10T17:36:11.628Z", "__v": 0, "formData": "{\"datosSotano\":{\"inundado\":false,\"deformacion\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"fisuras\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"desprendimientos\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"humedadAmbiente\":{\"danos\":false},\"instalacionesSaneamientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesAbastecimientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesElectricidad\":{\"danos\":false},\"instalacionesGas\":{\"danos\":false}},\"datosPlantaBaja\":{\"deformacion\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"fisuras\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"desprendimientos\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"humedadAmbiente\":{\"danos\":false},\"instalacionesSaneamientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesAbastecimientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesElectricidad\":{\"danos\":false},\"instalacionesGas\":{\"danos\":false},\"accesibilidad\":{\"danos\":false},\"espaciosNoOperativos\":{\"cocina\":false,\"banos\":false,\"dormitorios\":false,\"estar\":false,\"exterior\":false}},\"datosFachada\":{\"seguridadCiudadana\":{\"danos\":false},\"deformacion\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"fisuras\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"desprendimientos\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"instalacionesSaneamientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesAbastecimientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesElectricidad\":{\"danos\":false},\"instalacionesGas\":{\"danos\":false}},\"datosPerimetro\":{\"aceraPracticable\":false,\"mobiliarioUrbano\":false,\"vallado\":false},\"observaciones\":\"El alcance de la presente inspecci\u00f3n visual est\u00e1 limitada al momento de su realizaci\u00f3n, a los elementos estructurales observables y al desconocimiento de las propiedades del terreno y sus posibles alteraciones por escorrent\u00edas o la aparici\u00f3n de socavaciones. Se recomienda observar la evoluci\u00f3n del edificio. En el caso de aparici\u00f3n de nuevas anomalias o evoluci\u00f3n r\u00e1pida de las mismas acudir al t\u00e9cnico competente para una nueva inspecci\u00f3n. No forma parte de la inspecci\u00f3n detectar posibles vicios ocultos, ni prevenir causas sobrevenidas. Los elementos objeto de inspecci\u00f3n son los que constan en este modelo de mapeo.\",\"datosGeneralesEdificio\":{\"calle\":\"Forn, del\",\"numero\":\"15\",\"antiguedad\":\"1928\"},\"usosEdificio\":{\"usoPlantasAltas\":\"10. Otros\",\"usoPlantaBaja\":\"10. Otros\",\"otros\":\"Almac\u00e9n\"},\"datosResponsableZona\":{\"nombre\":\"Jorge Navarro Carpio\",\"telefono\":\"627459707\"},\"tecnicos\":{\"nColegiadoTecnico1\":\"10487\",\"tecnico1\":\"Jorge Navarro Carpio\",\"nColegiadoTecnico2\":\"8101\",\"tecnico2\":\"Irene Civera Balaguer\"}}", "mission": {"_id": "6730ef0b9c42b3996539d6ec", "name": "Mapeo Lloc Nou de la Corona", "users": ["672e1b7d27d61b40228560b0"], "usersInfo": [{"_id": "672e1b7d27d61b40228560b0", "name": "Jorge Navarro Carpio", "phone": "627459707", "email": "jnavarro@ctav.es", "roles": [{"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb5", "name": "ROLE_COORDINATOR"}, {"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb7", "name": "ROLE_INSPECTOR"}], "entityId": "672e208d27d61b402285652b", "entity": {"_id": "672e208d27d61b402285652b", "name": "RESPONSABLE LLOCNOU DE LA CORONA", "phone": "666614169/627459707", "email": "08101@ctav.es"}}]}, "user": {"_id": "672e1b7d27d61b40228560b0", "name": "Jorge Navarro Carpio", "phone": "627459707", "email": "jnavarro@ctav.es", "roles": [{"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb5", "name": "ROLE_COORDINATOR"}, {"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb7", "name": "ROLE_INSPECTOR"}], "entityId": "672e208d27d61b402285652b", "entity": {"_id": "672e208d27d61b402285652b", "name": "RESPONSABLE LLOCNOU DE LA CORONA", "phone": "666614169/627459707", "email": "08101@ctav.es"}}}, {"feature": {"geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[-0.38185109590157, 39.420281998404946], [-0.381846312596011, 39.420314782048], [-0.381727247428987, 39.42030470776661], [-0.381699852333288, 39.42030083674995], [-0.381669449287412, 39.42029645969695], [-0.381677430503019, 39.420261933703266], [-0.381697081097623, 39.42026475283287], [-0.381728412625426, 39.42026914898863], [-0.38185109590157, 39.420281998404946]]], [[[-0.381567253670557, 39.420246359541885], [-0.381549761455742, 39.42028429556694], [-0.381495422262562, 39.42027674738319], [-0.38150406653858, 39.42025386092757], [-0.381511186934804, 39.420238418856535], [-0.381567253670557, 39.420246359541885]]]]}, "layer": "CORONA_46154", "ref": "5568108YJ2656N", "name": "CL FORN DEL, 11, CORONA", "properties": {"gml_id": "ES.SDGC.BU.5568108YJ2656N", "inicioVidaUtil": "2019-12-19T00:00:00", "condicionConstructiva": "functional", "antiguedad": "1926-01-01T00:00:00", "final": "1926-01-01T00:00:00", "finalVidaUtil": null, "infoCatastro": "https://www1.sedecatastro.gob.es/CYCBienInmueble/OVCListaBienes.aspx?rc1=5568108&rc2=YJ2656N", "referencia": "5568108YJ2656N", "localId": "5568108YJ2656N", "nombre": "ES.SDGC.BU", "precisionEstimadaGeometriaHorizontal": 0.1, "precisionEstimadaGeometriaHorizontal_uom": "m", "referenciaGeometriaHorizontal": "footPrint", "referenciaGeometria": true, "usoActual": "1_residential", "unidadesConstructivas": 1, "viviendas": 1, "plantasEncimaSuelo": null, "imagenCatastro": "http://ovc.catastro.meh.es/OVCServWeb/OVCWcfLibres/OVCFotoFachada.svc/RecuperarFotoFachadaGet?ReferenciaCatastral=5568108YJ2656N", "formato": "jpeg", "estatusFuente": "NotOfficial", "areaReferenciaOficial": "grossFloorArea", "valor": 144, "valor_uom": "m2", "refcat": "5568108YJ2656N", "via": "2", "numeroMunicipio": "154", "numero": 11, "calle": "CL FORN DEL", "direccion": "CL FORN DEL, 11, CORONA", "nombreMunicipio": "CORONA"}}, "_id": "6730ef0b9c42b3996539d72d", "groupId": "6730ee779c42b3996539d42c", "missionId": "6730ef0b9c42b3996539d6ec", "userId": "672e1b7d27d61b40228560b0", "layerId": "672fb5ec27d61b40228a1f53", "featureId": "672fb5ec27d61b40228a1f90", "status": "IN PROGRESS", "result": "YELLOW", "statusChangedAt": "2024-11-10T17:36:11.627Z", "resultChangedAt": "2024-11-11T22:15:32.615Z", "formChangedAt": "2024-11-11T22:15:32.615Z", "createdAt": "2024-11-10T17:36:11.627Z", "__v": 0, "formData": "{\"datosSotano\":{\"inundado\":false,\"deformacion\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"fisuras\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"desprendimientos\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"humedadAmbiente\":{\"danos\":false},\"instalacionesSaneamientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesAbastecimientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesElectricidad\":{\"danos\":false},\"instalacionesGas\":{\"danos\":false}},\"datosPlantaBaja\":{\"deformacion\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"fisuras\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"desprendimientos\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"humedadAmbiente\":{\"danos\":false,\"zona\":\"Toda la planta\",\"comentarios\":\"Fuerte humedad, requiere ventilacion\"},\"instalacionesSaneamientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesAbastecimientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesElectricidad\":{\"danos\":true,\"zona\":\"Fachada\",\"comentarios\":\"Hornacina da\u00f1ada, no hay suministro el\u00e9ctrico.\"},\"instalacionesGas\":{\"danos\":false},\"accesibilidad\":{\"danos\":false},\"espaciosNoOperativos\":{\"cocina\":true,\"banos\":false,\"dormitorios\":false,\"estar\":false,\"exterior\":false}},\"datosFachada\":{\"seguridadCiudadana\":{\"danos\":false},\"deformacion\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"fisuras\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"desprendimientos\":{\"danos\":true,\"actuacion\":false,\"zona\":\"Elemento vertical\",\"comentarios\":\"Canal pluviales arrancada\"},\"instalacionesSaneamientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesAbastecimientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesElectricidad\":{\"danos\":true,\"zona\":\"Edificio\",\"comentarios\":\"No hay suministro, hornacina da\u00f1ada\"},\"instalacionesGas\":{\"danos\":false}},\"datosPerimetro\":{\"aceraPracticable\":false,\"mobiliarioUrbano\":false,\"vallado\":false},\"observaciones\":\"El alcance de la presente inspecci\u00f3n visual est\u00e1 limitada al momento de su realizaci\u00f3n, a los elementos estructurales observables y al desconocimiento de las propiedades del terreno y sus posibles alteraciones por escorrent\u00edas o la aparici\u00f3n de socavaciones. Se recomienda observar la evoluci\u00f3n del edificio. En el caso de aparici\u00f3n de nuevas anomalias o evoluci\u00f3n r\u00e1pida de las mismas acudir al t\u00e9cnico competente para una nueva inspecci\u00f3n. No forma parte de la inspecci\u00f3n detectar posibles vicios ocultos, ni prevenir causas sobrevenidas. Los elementos objeto de inspecci\u00f3n son los que constan en este modelo de mapeo.\",\"datosGeneralesEdificio\":{\"calle\":\"Forn, del\",\"numero\":\"11\",\"antiguedad\":\"1926\"},\"usosEdificio\":{\"usoPlantasAltas\":\"1. Residencial Vivienda\",\"usoPlantaBaja\":\"1. Residencial Vivienda\"},\"tipologiaEdificio\":{\"tipologia\":\"Unifamiliar entre medianeras\",\"plantasSobreRasante\":\"2\",\"plantasBajoRasante\":\"0\"},\"datosResponsableZona\":{\"nombre\":\"Jorge Navarro Carpio\",\"telefono\":\"627459707\"},\"tecnicos\":{\"nColegiadoTecnico1\":\"10487\",\"tecnico1\":\"Jorge Navarro Carpio\",\"nColegiadoTecnico2\":\"8101\",\"tecnico2\":\"Jorge Navarro Carpio\"},\"datosRepresentanteEdificio\":{\"nombre\":\"\"},\"tipoInspeccionEdificio\":{\"nombre\":\"Interior y exterior\"}}", "mission": {"_id": "6730ef0b9c42b3996539d6ec", "name": "Mapeo Lloc Nou de la Corona", "users": ["672e1b7d27d61b40228560b0"], "usersInfo": [{"_id": "672e1b7d27d61b40228560b0", "name": "Jorge Navarro Carpio", "phone": "627459707", "email": "jnavarro@ctav.es", "roles": [{"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb5", "name": "ROLE_COORDINATOR"}, {"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb7", "name": "ROLE_INSPECTOR"}], "entityId": "672e208d27d61b402285652b", "entity": {"_id": "672e208d27d61b402285652b", "name": "RESPONSABLE LLOCNOU DE LA CORONA", "phone": "666614169/627459707", "email": "08101@ctav.es"}}]}, "user": {"_id": "672e1b7d27d61b40228560b0", "name": "Jorge Navarro Carpio", "phone": "627459707", "email": "jnavarro@ctav.es", "roles": [{"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb5", "name": "ROLE_COORDINATOR"}, {"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb7", "name": "ROLE_INSPECTOR"}], "entityId": "672e208d27d61b402285652b", "entity": {"_id": "672e208d27d61b402285652b", "name": "RESPONSABLE LLOCNOU DE LA CORONA", "phone": "666614169/627459707", "email": "08101@ctav.es"}}}, {"feature": {"geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-0.381693351342295, 39.420343587395585], [-0.381660249577293, 39.42033996846272], [-0.381662758972917, 39.420319928905045], [-0.381545205383368, 39.42030636871877], [-0.381540790990358, 39.42032789957472], [-0.381480356410958, 39.42032194198966], [-0.381484094325193, 39.42030706290979], [-0.381495422262562, 39.42027674738319], [-0.381549761455742, 39.42028429556694], [-0.381560632583242, 39.420285770140154], [-0.381666905341508, 39.42029614024118], [-0.381669449287412, 39.42029645969695], [-0.381699852333288, 39.42030083674995], [-0.381727247428987, 39.42030470776661], [-0.381846312596011, 39.420314782048], [-0.381839621820127, 39.42035978109545], [-0.381725869797671, 39.42034710399358], [-0.381724595781095, 39.42034699106638], [-0.381693351342295, 39.420343587395585]]]}, "layer": "CORONA_46154", "ref": "5568109YJ2656N", "name": "CL FORN DEL, 9, CORONA", "properties": {"gml_id": "ES.SDGC.BU.5568109YJ2656N", "inicioVidaUtil": "2019-12-19T00:00:00", "condicionConstructiva": "functional", "antiguedad": "1935-01-01T00:00:00", "final": "1935-01-01T00:00:00", "finalVidaUtil": null, "infoCatastro": "https://www1.sedecatastro.gob.es/CYCBienInmueble/OVCListaBienes.aspx?rc1=5568109&rc2=YJ2656N", "referencia": "5568109YJ2656N", "localId": "5568109YJ2656N", "nombre": "ES.SDGC.BU", "precisionEstimadaGeometriaHorizontal": 0.1, "precisionEstimadaGeometriaHorizontal_uom": "m", "referenciaGeometriaHorizontal": "footPrint", "referenciaGeometria": true, "usoActual": "1_residential", "unidadesConstructivas": 1, "viviendas": 1, "plantasEncimaSuelo": null, "imagenCatastro": "http://ovc.catastro.meh.es/OVCServWeb/OVCWcfLibres/OVCFotoFachada.svc/RecuperarFotoFachadaGet?ReferenciaCatastral=5568109YJ2656N", "formato": "jpeg", "estatusFuente": "NotOfficial", "areaReferenciaOficial": "grossFloorArea", "valor": 205, "valor_uom": "m2", "refcat": "5568109YJ2656N", "via": "2", "numeroMunicipio": "154", "numero": 9, "calle": "CL FORN DEL", "direccion": "CL FORN DEL, 9, CORONA", "nombreMunicipio": "CORONA"}}, "_id": "6730ef0b9c42b3996539d72b", "groupId": "6730ee779c42b3996539d42c", "missionId": "6730ef0b9c42b3996539d6ec", "userId": "672e1b7d27d61b40228560b0", "layerId": "672fb5ec27d61b40228a1f53", "featureId": "672fb5ec27d61b40228a1f91", "status": "IN PROGRESS", "result": "NONE", "statusChangedAt": "2024-11-10T17:36:11.626Z", "resultChangedAt": "2024-11-10T17:36:11.626Z", "formChangedAt": "2024-11-11T00:52:47.646Z", "createdAt": "2024-11-10T17:36:11.626Z", "__v": 0, "formData": "{\"datosSotano\":{\"inundado\":false,\"deformacion\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"fisuras\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"desprendimientos\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"humedadAmbiente\":{\"danos\":false},\"instalacionesSaneamientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesAbastecimientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesElectricidad\":{\"danos\":false},\"instalacionesGas\":{\"danos\":false}},\"datosPlantaBaja\":{\"deformacion\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"fisuras\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"desprendimientos\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"humedadAmbiente\":{\"danos\":false},\"instalacionesSaneamientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesAbastecimientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesElectricidad\":{\"danos\":false},\"instalacionesGas\":{\"danos\":false},\"accesibilidad\":{\"danos\":false},\"espaciosNoOperativos\":{\"cocina\":false,\"banos\":false,\"dormitorios\":false,\"estar\":false,\"exterior\":false}},\"datosFachada\":{\"seguridadCiudadana\":{\"danos\":false},\"deformacion\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"fisuras\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"desprendimientos\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"instalacionesSaneamientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesAbastecimientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesElectricidad\":{\"danos\":false},\"instalacionesGas\":{\"danos\":false}},\"datosPerimetro\":{\"aceraPracticable\":false,\"mobiliarioUrbano\":false,\"vallado\":false},\"observaciones\":\"El alcance de la presente inspecci\u00f3n visual est\u00e1 limitada al momento de su realizaci\u00f3n, a los elementos estructurales observables y al desconocimiento de las propiedades del terreno y sus posibles alteraciones por escorrent\u00edas o la aparici\u00f3n de socavaciones. Se recomienda observar la evoluci\u00f3n del edificio. En el caso de aparici\u00f3n de nuevas anomalias o evoluci\u00f3n r\u00e1pida de las mismas acudir al t\u00e9cnico competente para una nueva inspecci\u00f3n. No forma parte de la inspecci\u00f3n detectar posibles vicios ocultos, ni prevenir causas sobrevenidas. Los elementos objeto de inspecci\u00f3n son los que constan en este modelo de mapeo.\",\"datosGeneralesEdificio\":{\"antiguedad\":\"1935\",\"numero\":\"9\",\"calle\":\"Forn, del\"},\"usosEdificio\":{\"usoPlantasAltas\":\"10. Otros\",\"usoPlantaBaja\":\"1. Residencial Vivienda\"},\"tipologiaEdificio\":{\"tipologia\":\"Unifamiliar entre medianeras\",\"plantasSobreRasante\":\"2\",\"plantasBajoRasante\":\"0\"},\"datosResponsableZona\":{\"nombre\":\"Jorge Navarro Carpio\",\"telefono\":\"627459707\"},\"tecnicos\":{\"nColegiadoTecnico1\":\"10487\",\"tecnico1\":\"Jorge Navarro Carpio\",\"nColegiadoTecnico2\":\"8101\",\"tecnico2\":\"Irene Civera Balaguer\"}}", "mission": {"_id": "6730ef0b9c42b3996539d6ec", "name": "Mapeo Lloc Nou de la Corona", "users": ["672e1b7d27d61b40228560b0"], "usersInfo": [{"_id": "672e1b7d27d61b40228560b0", "name": "Jorge Navarro Carpio", "phone": "627459707", "email": "jnavarro@ctav.es", "roles": [{"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb5", "name": "ROLE_COORDINATOR"}, {"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb7", "name": "ROLE_INSPECTOR"}], "entityId": "672e208d27d61b402285652b", "entity": {"_id": "672e208d27d61b402285652b", "name": "RESPONSABLE LLOCNOU DE LA CORONA", "phone": "666614169/627459707", "email": "08101@ctav.es"}}]}, "user": {"_id": "672e1b7d27d61b40228560b0", "name": "Jorge Navarro Carpio", "phone": "627459707", "email": "jnavarro@ctav.es", "roles": [{"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb5", "name": "ROLE_COORDINATOR"}, {"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb7", "name": "ROLE_INSPECTOR"}], "entityId": "672e208d27d61b402285652b", "entity": {"_id": "672e208d27d61b402285652b", "name": "RESPONSABLE LLOCNOU DE LA CORONA", "phone": "666614169/627459707", "email": "08101@ctav.es"}}}, {"feature": {"geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-0.382027563620582, 39.42013277502858], [-0.382013314783359, 39.420206977740506], [-0.381911830488955, 39.420196032026], [-0.381913424771708, 39.42017733579474], [-0.381935276469848, 39.420056047407904], [-0.381936574646917, 39.42004833217167], [-0.382011087976016, 39.42005715157916], [-0.382041354314003, 39.42006072592629], [-0.382036106397407, 39.42008788118692], [-0.382031591549555, 39.420111805259424], [-0.382027563620582, 39.42013277502858]]]}, "layer": "CORONA_46154", "ref": "5468205YJ2656N", "name": "CL FORN DEL, 10, CORONA", "properties": {"gml_id": "ES.SDGC.BU.5468205YJ2656N", "inicioVidaUtil": "2019-12-19T00:00:00", "condicionConstructiva": "declined", "antiguedad": "1920-01-01T00:00:00", "final": "1920-01-01T00:00:00", "finalVidaUtil": null, "infoCatastro": "https://www1.sedecatastro.gob.es/CYCBienInmueble/OVCListaBienes.aspx?rc1=5468205&rc2=YJ2656N", "referencia": "5468205YJ2656N", "localId": "5468205YJ2656N", "nombre": "ES.SDGC.BU", "precisionEstimadaGeometriaHorizontal": 0.1, "precisionEstimadaGeometriaHorizontal_uom": "m", "referenciaGeometriaHorizontal": "footPrint", "referenciaGeometria": true, "usoActual": "3_industrial", "unidadesConstructivas": 1, "viviendas": 0, "plantasEncimaSuelo": null, "imagenCatastro": "http://ovc.catastro.meh.es/OVCServWeb/OVCWcfLibres/OVCFotoFachada.svc/RecuperarFotoFachadaGet?ReferenciaCatastral=5468205YJ2656N", "formato": "jpeg", "estatusFuente": "NotOfficial", "areaReferenciaOficial": "grossFloorArea", "valor": 278, "valor_uom": "m2", "refcat": "5468205YJ2656N", "via": "2", "numeroMunicipio": "154", "numero": 10, "calle": "CL FORN DEL", "direccion": "CL FORN DEL, 10, CORONA", "nombreMunicipio": "CORONA"}}, "_id": "6730ef0b9c42b3996539d72c", "groupId": "6730ee779c42b3996539d42c", "missionId": "6730ef0b9c42b3996539d6ec", "userId": "672e1b7d27d61b40228560b0", "layerId": "672fb5ec27d61b40228a1f53", "featureId": "672fb5ec27d61b40228a1f5e", "status": "IN PROGRESS", "result": "NONE", "statusChangedAt": "2024-11-10T17:36:11.626Z", "resultChangedAt": "2024-11-10T17:36:11.626Z", "formChangedAt": "2024-11-11T00:52:47.650Z", "createdAt": "2024-11-10T17:36:11.626Z", "__v": 0, "formData": "{\"datosSotano\":{\"inundado\":false,\"deformacion\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"fisuras\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"desprendimientos\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"humedadAmbiente\":{\"danos\":false},\"instalacionesSaneamientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesAbastecimientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesElectricidad\":{\"danos\":false},\"instalacionesGas\":{\"danos\":false}},\"datosPlantaBaja\":{\"deformacion\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"fisuras\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"desprendimientos\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"humedadAmbiente\":{\"danos\":false},\"instalacionesSaneamientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesAbastecimientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesElectricidad\":{\"danos\":false},\"instalacionesGas\":{\"danos\":false},\"accesibilidad\":{\"danos\":false},\"espaciosNoOperativos\":{\"cocina\":false,\"banos\":false,\"dormitorios\":false,\"estar\":false,\"exterior\":false}},\"datosFachada\":{\"seguridadCiudadana\":{\"danos\":false},\"deformacion\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"fisuras\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"desprendimientos\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"instalacionesSaneamientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesAbastecimientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesElectricidad\":{\"danos\":false},\"instalacionesGas\":{\"danos\":false}},\"datosPerimetro\":{\"aceraPracticable\":false,\"mobiliarioUrbano\":false,\"vallado\":false},\"observaciones\":\"El alcance de la presente inspecci\u00f3n visual est\u00e1 limitada al momento de su realizaci\u00f3n, a los elementos estructurales observables y al desconocimiento de las propiedades del terreno y sus posibles alteraciones por escorrent\u00edas o la aparici\u00f3n de socavaciones. Se recomienda observar la evoluci\u00f3n del edificio. En el caso de aparici\u00f3n de nuevas anomalias o evoluci\u00f3n r\u00e1pida de las mismas acudir al t\u00e9cnico competente para una nueva inspecci\u00f3n. No forma parte de la inspecci\u00f3n detectar posibles vicios ocultos, ni prevenir causas sobrevenidas. Los elementos objeto de inspecci\u00f3n son los que constan en este modelo de mapeo.\",\"datosGeneralesEdificio\":{\"calle\":\"Forn, del\",\"numero\":\"10\",\"antiguedad\":\"1920\"},\"usosEdificio\":{\"usoPlantasAltas\":\"10. Otros\",\"usoPlantaBaja\":\"10. Otros\",\"otros\":\"Almac\u00e9n abandonado\"},\"datosResponsableZona\":{\"nombre\":\"Jorge Navarro Carpio\",\"telefono\":\"627459707\"},\"tecnicos\":{\"nColegiadoTecnico1\":\"10487\",\"tecnico1\":\"Jorge Navarro Carpio\",\"nColegiadoTecnico2\":\"8101\",\"tecnico2\":\"Irene Civera Balaguer\"}}", "mission": {"_id": "6730ef0b9c42b3996539d6ec", "name": "Mapeo Lloc Nou de la Corona", "users": ["672e1b7d27d61b40228560b0"], "usersInfo": [{"_id": "672e1b7d27d61b40228560b0", "name": "Jorge Navarro Carpio", "phone": "627459707", "email": "jnavarro@ctav.es", "roles": [{"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb5", "name": "ROLE_COORDINATOR"}, {"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb7", "name": "ROLE_INSPECTOR"}], "entityId": "672e208d27d61b402285652b", "entity": {"_id": "672e208d27d61b402285652b", "name": "RESPONSABLE LLOCNOU DE LA CORONA", "phone": "666614169/627459707", "email": "08101@ctav.es"}}]}, "user": {"_id": "672e1b7d27d61b40228560b0", "name": "Jorge Navarro Carpio", "phone": "627459707", "email": "jnavarro@ctav.es", "roles": [{"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb5", "name": "ROLE_COORDINATOR"}, {"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb7", "name": "ROLE_INSPECTOR"}], "entityId": "672e208d27d61b402285652b", "entity": {"_id": "672e208d27d61b402285652b", "name": "RESPONSABLE LLOCNOU DE LA CORONA", "phone": "666614169/627459707", "email": "08101@ctav.es"}}}, {"feature": {"geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-0.382076812649568, 39.42017050830629], [-0.382084168681301, 39.42013936634734], [-0.382086957693766, 39.42012746087511], [-0.382088115536351, 39.42012262531419], [-0.382089712432766, 39.420116005524726], [-0.382093572279018, 39.42009845488697], [-0.382094167430124, 39.420095774187836], [-0.382122782356502, 39.42009983879414], [-0.382127751124968, 39.42007132771482], [-0.382100393872963, 39.4200676576424], [-0.38210679126989, 39.4200384647831], [-0.382109143037013, 39.42002807781786], [-0.382112119137497, 39.4200145563131], [-0.382119688474882, 39.41998035253603], [-0.382155638569055, 39.419989048011495], [-0.382148981170614, 39.42003319289141], [-0.382142520497023, 39.42007599177151], [-0.382137730632497, 39.42010315239711], [-0.382132626469922, 39.420131929342475], [-0.382117458074544, 39.420218180089115], [-0.382066829864352, 39.42021275805155], [-0.382076812649568, 39.42017050830629]]]}, "layer": "CORONA_46154", "ref": "5468203YJ2656N", "name": "CL CORONA DE JESUS, 6, CORONA", "properties": {"gml_id": "ES.SDGC.BU.5468203YJ2656N", "inicioVidaUtil": "2019-12-19T00:00:00", "condicionConstructiva": "functional", "antiguedad": "2003-01-01T00:00:00", "final": "2003-01-01T00:00:00", "finalVidaUtil": null, "infoCatastro": "https://www1.sedecatastro.gob.es/CYCBienInmueble/OVCListaBienes.aspx?rc1=5468203&rc2=YJ2656N", "referencia": "5468203YJ2656N", "localId": "5468203YJ2656N", "nombre": "ES.SDGC.BU", "precisionEstimadaGeometriaHorizontal": 0.1, "precisionEstimadaGeometriaHorizontal_uom": "m", "referenciaGeometriaHorizontal": "footPrint", "referenciaGeometria": true, "usoActual": "1_residential", "unidadesConstructivas": 1, "viviendas": 1, "plantasEncimaSuelo": null, "imagenCatastro": "http://ovc.catastro.meh.es/OVCServWeb/OVCWcfLibres/OVCFotoFachada.svc/RecuperarFotoFachadaGet?ReferenciaCatastral=5468203YJ2656N", "formato": "jpeg", "estatusFuente": "NotOfficial", "areaReferenciaOficial": "grossFloorArea", "valor": 186, "valor_uom": "m2", "refcat": "5468203YJ2656N", "via": "9", "numeroMunicipio": "154", "numero": 6, "calle": "CL CORONA DE JESUS", "direccion": "CL CORONA DE JESUS, 6, CORONA", "nombreMunicipio": "CORONA"}}, "_id": "6730ef0b9c42b3996539d72a", "groupId": "6730ee779c42b3996539d42c", "missionId": "6730ef0b9c42b3996539d6ec", "userId": "672e1b7d27d61b40228560b0", "layerId": "672fb5ec27d61b40228a1f53", "featureId": "672fb5ec27d61b40228a1f5c", "status": "IN PROGRESS", "result": "NONE", "statusChangedAt": "2024-11-10T17:36:11.625Z", "resultChangedAt": "2024-11-10T17:36:11.625Z", "formChangedAt": "2024-11-11T00:52:47.639Z", "createdAt": "2024-11-10T17:36:11.625Z", "__v": 0, "formData": "{\"datosSotano\":{\"inundado\":false,\"deformacion\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"fisuras\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"desprendimientos\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"humedadAmbiente\":{\"danos\":false},\"instalacionesSaneamientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesAbastecimientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesElectricidad\":{\"danos\":false},\"instalacionesGas\":{\"danos\":false}},\"datosPlantaBaja\":{\"deformacion\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"fisuras\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"desprendimientos\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"humedadAmbiente\":{\"danos\":false},\"instalacionesSaneamientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesAbastecimientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesElectricidad\":{\"danos\":false},\"instalacionesGas\":{\"danos\":false},\"accesibilidad\":{\"danos\":false},\"espaciosNoOperativos\":{\"cocina\":false,\"banos\":false,\"dormitorios\":false,\"estar\":false,\"exterior\":false}},\"datosFachada\":{\"seguridadCiudadana\":{\"danos\":false},\"deformacion\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"fisuras\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"desprendimientos\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"instalacionesSaneamientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesAbastecimientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesElectricidad\":{\"danos\":false},\"instalacionesGas\":{\"danos\":false}},\"datosPerimetro\":{\"aceraPracticable\":false,\"mobiliarioUrbano\":false,\"vallado\":false},\"observaciones\":\"El alcance de la presente inspecci\u00f3n visual est\u00e1 limitada al momento de su realizaci\u00f3n, a los elementos estructurales observables y al desconocimiento de las propiedades del terreno y sus posibles alteraciones por escorrent\u00edas o la aparici\u00f3n de socavaciones. Se recomienda observar la evoluci\u00f3n del edificio. En el caso de aparici\u00f3n de nuevas anomalias o evoluci\u00f3n r\u00e1pida de las mismas acudir al t\u00e9cnico competente para una nueva inspecci\u00f3n. No forma parte de la inspecci\u00f3n detectar posibles vicios ocultos, ni prevenir causas sobrevenidas. Los elementos objeto de inspecci\u00f3n son los que constan en este modelo de mapeo.\",\"datosGeneralesEdificio\":{\"calle\":\"Corona de Jes\u00fas\",\"numero\":\"6\",\"antiguedad\":\"2003\"},\"usosEdificio\":{\"usoPlantasAltas\":\"1. Residencial Vivienda\",\"usoPlantaBaja\":\"1. Residencial Vivienda\",\"otros\":\"Aparcamiento \"},\"datosResponsableZona\":{\"nombre\":\"Jorge Navarro Carpio\",\"telefono\":\"627459707\"},\"tecnicos\":{\"nColegiadoTecnico1\":\"10487\",\"tecnico1\":\"Jorge Navarro Carpio\",\"nColegiadoTecnico2\":\"8101\",\"tecnico2\":\"Irene Civera Balaguer\"}}", "mission": {"_id": "6730ef0b9c42b3996539d6ec", "name": "Mapeo Lloc Nou de la Corona", "users": ["672e1b7d27d61b40228560b0"], "usersInfo": [{"_id": "672e1b7d27d61b40228560b0", "name": "Jorge Navarro Carpio", "phone": "627459707", "email": "jnavarro@ctav.es", "roles": [{"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb5", "name": "ROLE_COORDINATOR"}, {"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb7", "name": "ROLE_INSPECTOR"}], "entityId": "672e208d27d61b402285652b", "entity": {"_id": "672e208d27d61b402285652b", "name": "RESPONSABLE LLOCNOU DE LA CORONA", "phone": "666614169/627459707", "email": "08101@ctav.es"}}]}, "user": {"_id": "672e1b7d27d61b40228560b0", "name": "Jorge Navarro Carpio", "phone": "627459707", "email": "jnavarro@ctav.es", "roles": [{"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb5", "name": "ROLE_COORDINATOR"}, {"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb7", "name": "ROLE_INSPECTOR"}], "entityId": "672e208d27d61b402285652b", "entity": {"_id": "672e208d27d61b402285652b", "name": "RESPONSABLE LLOCNOU DE LA CORONA", "phone": "666614169/627459707", "email": "08101@ctav.es"}}}, {"feature": {"geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-0.382188249456806, 39.41999701952143], [-0.382178801246744, 39.42004864932469], [-0.382177717223828, 39.42005420818761], [-0.382173515229409, 39.42007643421742], [-0.382159348489884, 39.42007386105056], [-0.382154019792408, 39.420100198203436], [-0.382168946811307, 39.42010152840417], [-0.382161435016623, 39.4201416819333], [-0.38215238183202, 39.420189993847316], [-0.382145194794724, 39.42022123536193], [-0.382117458032594, 39.42021818002257], [-0.382132626662684, 39.42013192944491], [-0.382137730714921, 39.4201031521752], [-0.382142520257143, 39.420075991972396], [-0.382148981250685, 39.4200331928453], [-0.382155638391487, 39.41998904790154], [-0.382188249456806, 39.41999701952143]]]}, "layer": "CORONA_46154", "ref": "5468202YJ2656N", "name": "CL CORONA DE JESUS, 4, CORONA", "properties": {"gml_id": "ES.SDGC.BU.5468202YJ2656N", "inicioVidaUtil": "2019-12-19T00:00:00", "condicionConstructiva": "functional", "antiguedad": "1985-01-01T00:00:00", "final": "1985-01-01T00:00:00", "finalVidaUtil": null, "infoCatastro": "https://www1.sedecatastro.gob.es/CYCBienInmueble/OVCListaBienes.aspx?rc1=5468202&rc2=YJ2656N", "referencia": "5468202YJ2656N", "localId": "5468202YJ2656N", "nombre": "ES.SDGC.BU", "precisionEstimadaGeometriaHorizontal": 0.1, "precisionEstimadaGeometriaHorizontal_uom": "m", "referenciaGeometriaHorizontal": "footPrint", "referenciaGeometria": true, "usoActual": "1_residential", "unidadesConstructivas": 1, "viviendas": 1, "plantasEncimaSuelo": null, "imagenCatastro": "http://ovc.catastro.meh.es/OVCServWeb/OVCWcfLibres/OVCFotoFachada.svc/RecuperarFotoFachadaGet?ReferenciaCatastral=5468202YJ2656N", "formato": "jpeg", "estatusFuente": "NotOfficial", "areaReferenciaOficial": "grossFloorArea", "valor": 118, "valor_uom": "m2", "refcat": "5468202YJ2656N", "via": "9", "numeroMunicipio": "154", "numero": 4, "calle": "CL CORONA DE JESUS", "direccion": "CL CORONA DE JESUS, 4, CORONA", "nombreMunicipio": "CORONA"}}, "_id": "6730ef0b9c42b3996539d728", "groupId": "6730ee779c42b3996539d42c", "missionId": "6730ef0b9c42b3996539d6ec", "userId": "672e1b7d27d61b40228560b0", "layerId": "672fb5ec27d61b40228a1f53", "featureId": "672fb5ec27d61b40228a1f5b", "status": "IN PROGRESS", "result": "YELLOW", "statusChangedAt": "2024-11-10T17:36:11.624Z", "resultChangedAt": "2024-11-11T22:15:32.552Z", "formChangedAt": "2024-11-11T22:15:32.552Z", "createdAt": "2024-11-10T17:36:11.624Z", "__v": 0, "formData": "{\"datosSotano\":{\"inundado\":false,\"deformacion\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"fisuras\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"desprendimientos\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"humedadAmbiente\":{\"danos\":false},\"instalacionesSaneamientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesAbastecimientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesElectricidad\":{\"danos\":false},\"instalacionesGas\":{\"danos\":false}},\"datosPlantaBaja\":{\"deformacion\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"fisuras\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"desprendimientos\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"humedadAmbiente\":{\"danos\":false},\"instalacionesSaneamientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesAbastecimientos\":{\"danos\":false,\"zona\":\"\",\"comentarios\":\"\"},\"instalacionesElectricidad\":{\"danos\":true,\"comentarios\":\"Inst. El\u00e9ctrica parcialmente anulada\",\"zona\":\"Planta baja\"},\"instalacionesGas\":{\"danos\":false},\"accesibilidad\":{\"danos\":false},\"espaciosNoOperativos\":{\"cocina\":true,\"banos\":false,\"dormitorios\":false,\"estar\":false,\"exterior\":false}},\"datosFachada\":{\"seguridadCiudadana\":{\"danos\":false},\"deformacion\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"fisuras\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"desprendimientos\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"instalacionesSaneamientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesAbastecimientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesElectricidad\":{\"danos\":false},\"instalacionesGas\":{\"danos\":false}},\"datosPerimetro\":{\"aceraPracticable\":false,\"mobiliarioUrbano\":false,\"vallado\":false},\"observaciones\":\"El alcance de la presente inspecci\u00f3n visual est\u00e1 limitada al momento de su realizaci\u00f3n, a los elementos estructurales observables y al desconocimiento de las propiedades del terreno y sus posibles alteraciones por escorrent\u00edas o la aparici\u00f3n de socavaciones. Se recomienda observar la evoluci\u00f3n del edificio. En el caso de aparici\u00f3n de nuevas anomalias o evoluci\u00f3n r\u00e1pida de las mismas acudir al t\u00e9cnico competente para una nueva inspecci\u00f3n. No forma parte de la inspecci\u00f3n detectar posibles vicios ocultos, ni prevenir causas sobrevenidas. Los elementos objeto de inspecci\u00f3n son los que constan en este modelo de mapeo.\",\"tecnicos\":{\"nColegiadoTecnico1\":\"10487\",\"tecnico1\":\"Jorge Navarro Carpio\",\"nColegiadoTecnico2\":\"8101\",\"tecnico2\":\"Irene Civera Balaguer\"},\"datosResponsableZona\":{\"nombre\":\"Jorge Navarro Carpio\",\"telefono\":\"627459707\"},\"datosGeneralesEdificio\":{\"calle\":\"Corona de Jes\u00fas\",\"numero\":\"4\",\"antiguedad\":\"1985\"},\"usosEdificio\":{\"usoPlantasAltas\":\"1. Residencial Vivienda\",\"usoPlantaBaja\":\"1. Residencial Vivienda\",\"otros\":\"Aparcamiento\"},\"datosRepresentanteEdificio\":{\"nombre\":\"Mar\u00eda Amparo Lacreu Vazquez\",\"telefono\":\"626826449\"},\"tipologiaEdificio\":{\"tipologia\":\"Unifamiliar entre medianeras\",\"plantasSobreRasante\":\"2\",\"plantasBajoRasante\":\"0\"},\"tipoInspeccionEdificio\":{\"nombre\":\"Interior y exterior\",\"observaciones\":\"Agua hasta 140cm, se ha limpiado \"}}", "mission": {"_id": "6730ef0b9c42b3996539d6ec", "name": "Mapeo Lloc Nou de la Corona", "users": ["672e1b7d27d61b40228560b0"], "usersInfo": [{"_id": "672e1b7d27d61b40228560b0", "name": "Jorge Navarro Carpio", "phone": "627459707", "email": "jnavarro@ctav.es", "roles": [{"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb5", "name": "ROLE_COORDINATOR"}, {"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb7", "name": "ROLE_INSPECTOR"}], "entityId": "672e208d27d61b402285652b", "entity": {"_id": "672e208d27d61b402285652b", "name": "RESPONSABLE LLOCNOU DE LA CORONA", "phone": "666614169/627459707", "email": "08101@ctav.es"}}]}, "user": {"_id": "672e1b7d27d61b40228560b0", "name": "Jorge Navarro Carpio", "phone": "627459707", "email": "jnavarro@ctav.es", "roles": [{"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb5", "name": "ROLE_COORDINATOR"}, {"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb7", "name": "ROLE_INSPECTOR"}], "entityId": "672e208d27d61b402285652b", "entity": {"_id": "672e208d27d61b402285652b", "name": "RESPONSABLE LLOCNOU DE LA CORONA", "phone": "666614169/627459707", "email": "08101@ctav.es"}}}, {"feature": {"geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-0.381488493074673, 39.42102990767273], [-0.381487614400771, 39.42103277657326], [-0.381378246339194, 39.42100583999033], [-0.381366219198074, 39.4210036105416], [-0.381386206727049, 39.420913901408795], [-0.38138620534429, 39.420913721200364], [-0.381476955544594, 39.42093194800197], [-0.381515679671321, 39.420939761584386], [-0.381502150651133, 39.42098470026879], [-0.381611280155241, 39.421006778736775], [-0.381596585337361, 39.42105656361878], [-0.381488493074673, 39.42102990767273]]]}, "layer": "CORONA_46154", "ref": "5569809YJ2656N", "name": "CL DOCTOR GOMEZ FERRER, 18, CORONA", "properties": {"gml_id": "ES.SDGC.BU.5569809YJ2656N", "inicioVidaUtil": "2019-12-19T00:00:00", "condicionConstructiva": "functional", "antiguedad": "1930-01-01T00:00:00", "final": "1930-01-01T00:00:00", "finalVidaUtil": null, "infoCatastro": "https://www1.sedecatastro.gob.es/CYCBienInmueble/OVCListaBienes.aspx?rc1=5569809&rc2=YJ2656N", "referencia": "5569809YJ2656N", "localId": "5569809YJ2656N", "nombre": "ES.SDGC.BU", "precisionEstimadaGeometriaHorizontal": 0.1, "precisionEstimadaGeometriaHorizontal_uom": "m", "referenciaGeometriaHorizontal": "footPrint", "referenciaGeometria": true, "usoActual": "3_industrial", "unidadesConstructivas": 1, "viviendas": 0, "plantasEncimaSuelo": null, "imagenCatastro": "http://ovc.catastro.meh.es/OVCServWeb/OVCWcfLibres/OVCFotoFachada.svc/RecuperarFotoFachadaGet?ReferenciaCatastral=5569809YJ2656N", "formato": "jpeg", "estatusFuente": "NotOfficial", "areaReferenciaOficial": "grossFloorArea", "valor": 224, "valor_uom": "m2", "refcat": "5569809YJ2656N", "via": "1", "numeroMunicipio": "154", "numero": 18, "calle": "CL DOCTOR GOMEZ FERRER", "direccion": "CL DOCTOR GOMEZ FERRER, 18, CORONA", "nombreMunicipio": "CORONA"}}, "_id": "6730ef0b9c42b3996539d729", "groupId": "6730ee779c42b3996539d42c", "missionId": "6730ef0b9c42b3996539d6ec", "userId": "672e1b7d27d61b40228560b0", "layerId": "672fb5ec27d61b40228a1f53", "featureId": "672fb5ec27d61b40228a1fa0", "status": "IN PROGRESS", "result": "NONE", "statusChangedAt": "2024-11-10T17:36:11.624Z", "resultChangedAt": "2024-11-10T17:36:11.624Z", "formChangedAt": "2024-11-11T00:52:47.605Z", "createdAt": "2024-11-10T17:36:11.624Z", "__v": 0, "formData": "{\"datosSotano\":{\"inundado\":false,\"deformacion\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"fisuras\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"desprendimientos\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"humedadAmbiente\":{\"danos\":false},\"instalacionesSaneamientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesAbastecimientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesElectricidad\":{\"danos\":false},\"instalacionesGas\":{\"danos\":false}},\"datosPlantaBaja\":{\"deformacion\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"fisuras\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"desprendimientos\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"humedadAmbiente\":{\"danos\":false},\"instalacionesSaneamientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesAbastecimientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesElectricidad\":{\"danos\":false},\"instalacionesGas\":{\"danos\":false},\"accesibilidad\":{\"danos\":false},\"espaciosNoOperativos\":{\"cocina\":false,\"banos\":false,\"dormitorios\":false,\"estar\":false,\"exterior\":false}},\"datosFachada\":{\"seguridadCiudadana\":{\"danos\":false},\"deformacion\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"fisuras\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"desprendimientos\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"instalacionesSaneamientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesAbastecimientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesElectricidad\":{\"danos\":false},\"instalacionesGas\":{\"danos\":false}},\"datosPerimetro\":{\"aceraPracticable\":false,\"mobiliarioUrbano\":false,\"vallado\":false},\"observaciones\":\"El alcance de la presente inspecci\u00f3n visual est\u00e1 limitada al momento de su realizaci\u00f3n, a los elementos estructurales observables y al desconocimiento de las propiedades del terreno y sus posibles alteraciones por escorrent\u00edas o la aparici\u00f3n de socavaciones. Se recomienda observar la evoluci\u00f3n del edificio. En el caso de aparici\u00f3n de nuevas anomalias o evoluci\u00f3n r\u00e1pida de las mismas acudir al t\u00e9cnico competente para una nueva inspecci\u00f3n. No forma parte de la inspecci\u00f3n detectar posibles vicios ocultos, ni prevenir causas sobrevenidas. Los elementos objeto de inspecci\u00f3n son los que constan en este modelo de mapeo.\",\"datosGeneralesEdificio\":{\"calle\":\"Doctor G\u00f3mez Ferrer\",\"numero\":\"18\",\"antiguedad\":\"1930\"},\"usosEdificio\":{\"usoPlantasAltas\":\"3. Administrativo\",\"usoPlantaBaja\":\"9. Industrial\"},\"datosResponsableZona\":{\"nombre\":\"Jorge Navarro Carpio\",\"telefono\":\"627459707\"},\"tecnicos\":{\"nColegiadoTecnico1\":\"10487\",\"tecnico1\":\"Jorge Navarro Carpio\",\"nColegiadoTecnico2\":\"8101\",\"tecnico2\":\"Irene Civera Balaguer\"}}", "mission": {"_id": "6730ef0b9c42b3996539d6ec", "name": "Mapeo Lloc Nou de la Corona", "users": ["672e1b7d27d61b40228560b0"], "usersInfo": [{"_id": "672e1b7d27d61b40228560b0", "name": "Jorge Navarro Carpio", "phone": "627459707", "email": "jnavarro@ctav.es", "roles": [{"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb5", "name": "ROLE_COORDINATOR"}, {"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb7", "name": "ROLE_INSPECTOR"}], "entityId": "672e208d27d61b402285652b", "entity": {"_id": "672e208d27d61b402285652b", "name": "RESPONSABLE LLOCNOU DE LA CORONA", "phone": "666614169/627459707", "email": "08101@ctav.es"}}]}, "user": {"_id": "672e1b7d27d61b40228560b0", "name": "Jorge Navarro Carpio", "phone": "627459707", "email": "jnavarro@ctav.es", "roles": [{"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb5", "name": "ROLE_COORDINATOR"}, {"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb7", "name": "ROLE_INSPECTOR"}], "entityId": "672e208d27d61b402285652b", "entity": {"_id": "672e208d27d61b402285652b", "name": "RESPONSABLE LLOCNOU DE LA CORONA", "phone": "666614169/627459707", "email": "08101@ctav.es"}}}, {"feature": {"geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[-0.381720220102069, 39.420392215218335], [-0.381674450250518, 39.420385556507604], [-0.381669823772231, 39.420384832044235], [-0.381637157852532, 39.42038221344603], [-0.381642897512817, 39.42033800468829], [-0.381660249577293, 39.42033996846272], [-0.381693351342295, 39.420343587395585], [-0.381724595781095, 39.42034699106638], [-0.381725869797671, 39.42034710399358], [-0.381839621820127, 39.42035978109545], [-0.381833516714107, 39.42040118933555], [-0.381724385309022, 39.42039283514797], [-0.381720220102069, 39.420392215218335]]], [[[-0.38153282321041, 39.420372875694376], [-0.381469173530686, 39.420365863268174], [-0.381480356410958, 39.42032194198966], [-0.381540790990358, 39.42032789957472], [-0.381593697899259, 39.420333079478205], [-0.381587113499091, 39.42037835072071], [-0.381569619745292, 39.42037692923069], [-0.38153282321041, 39.420372875694376]]]]}, "layer": "CORONA_46154", "ref": "5568110YJ2656N", "name": "CL FORN DEL, 7, CORONA", "properties": {"gml_id": "ES.SDGC.BU.5568110YJ2656N", "inicioVidaUtil": "2019-12-19T00:00:00", "condicionConstructiva": "functional", "antiguedad": "1928-01-01T00:00:00", "final": "1928-01-01T00:00:00", "finalVidaUtil": null, "infoCatastro": "https://www1.sedecatastro.gob.es/CYCBienInmueble/OVCListaBienes.aspx?rc1=5568110&rc2=YJ2656N", "referencia": "5568110YJ2656N", "localId": "5568110YJ2656N", "nombre": "ES.SDGC.BU", "precisionEstimadaGeometriaHorizontal": 0.1, "precisionEstimadaGeometriaHorizontal_uom": "m", "referenciaGeometriaHorizontal": "footPrint", "referenciaGeometria": true, "usoActual": "1_residential", "unidadesConstructivas": 1, "viviendas": 1, "plantasEncimaSuelo": null, "imagenCatastro": "http://ovc.catastro.meh.es/OVCServWeb/OVCWcfLibres/OVCFotoFachada.svc/RecuperarFotoFachadaGet?ReferenciaCatastral=5568110YJ2656N", "formato": "jpeg", "estatusFuente": "NotOfficial", "areaReferenciaOficial": "grossFloorArea", "valor": 195, "valor_uom": "m2", "refcat": "5568110YJ2656N", "via": "2", "numeroMunicipio": "154", "numero": 7, "calle": "CL FORN DEL", "direccion": "CL FORN DEL, 7, CORONA", "nombreMunicipio": "CORONA"}}, "_id": "6730ef0b9c42b3996539d726", "groupId": "6730ee779c42b3996539d42c", "missionId": "6730ef0b9c42b3996539d6ec", "userId": "672e1b7d27d61b40228560b0", "layerId": "672fb5ec27d61b40228a1f53", "featureId": "672fb5ec27d61b40228a1f92", "status": "IN PROGRESS", "result": "NONE", "statusChangedAt": "2024-11-10T17:36:11.622Z", "resultChangedAt": "2024-11-10T17:36:11.622Z", "formChangedAt": "2024-11-11T00:52:47.563Z", "createdAt": "2024-11-10T17:36:11.622Z", "__v": 0, "formData": "{\"datosSotano\":{\"inundado\":false,\"deformacion\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"fisuras\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"desprendimientos\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"humedadAmbiente\":{\"danos\":false},\"instalacionesSaneamientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesAbastecimientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesElectricidad\":{\"danos\":false},\"instalacionesGas\":{\"danos\":false}},\"datosPlantaBaja\":{\"deformacion\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"fisuras\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"desprendimientos\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"humedadAmbiente\":{\"danos\":false},\"instalacionesSaneamientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesAbastecimientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesElectricidad\":{\"danos\":false},\"instalacionesGas\":{\"danos\":false},\"accesibilidad\":{\"danos\":false},\"espaciosNoOperativos\":{\"cocina\":false,\"banos\":false,\"dormitorios\":false,\"estar\":false,\"exterior\":false}},\"datosFachada\":{\"seguridadCiudadana\":{\"danos\":false},\"deformacion\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"fisuras\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"desprendimientos\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"instalacionesSaneamientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesAbastecimientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesElectricidad\":{\"danos\":false},\"instalacionesGas\":{\"danos\":false}},\"datosPerimetro\":{\"aceraPracticable\":false,\"mobiliarioUrbano\":false,\"vallado\":false},\"observaciones\":\"El alcance de la presente inspecci\u00f3n visual est\u00e1 limitada al momento de su realizaci\u00f3n, a los elementos estructurales observables y al desconocimiento de las propiedades del terreno y sus posibles alteraciones por escorrent\u00edas o la aparici\u00f3n de socavaciones. Se recomienda observar la evoluci\u00f3n del edificio. En el caso de aparici\u00f3n de nuevas anomalias o evoluci\u00f3n r\u00e1pida de las mismas acudir al t\u00e9cnico competente para una nueva inspecci\u00f3n. No forma parte de la inspecci\u00f3n detectar posibles vicios ocultos, ni prevenir causas sobrevenidas. Los elementos objeto de inspecci\u00f3n son los que constan en este modelo de mapeo.\",\"datosGeneralesEdificio\":{\"calle\":\"Forn, del\",\"numero\":\"7\",\"antiguedad\":\"1928\"},\"usosEdificio\":{\"usoPlantasAltas\":\"10. Otros\",\"usoPlantaBaja\":\"1. Residencial Vivienda\"},\"tipologiaEdificio\":{\"tipologia\":\"Unifamiliar entre medianeras\",\"plantasSobreRasante\":\"2\",\"plantasBajoRasante\":\"0\"},\"datosResponsableZona\":{\"nombre\":\"Jorge Navarro Carpio\",\"telefono\":\"627459707\"},\"tecnicos\":{\"nColegiadoTecnico1\":\"10487\",\"tecnico1\":\"Jorge Navarro Carpio\",\"nColegiadoTecnico2\":\"8101\",\"tecnico2\":\"Irene Civera Balaguer\"}}", "mission": {"_id": "6730ef0b9c42b3996539d6ec", "name": "Mapeo Lloc Nou de la Corona", "users": ["672e1b7d27d61b40228560b0"], "usersInfo": [{"_id": "672e1b7d27d61b40228560b0", "name": "Jorge Navarro Carpio", "phone": "627459707", "email": "jnavarro@ctav.es", "roles": [{"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb5", "name": "ROLE_COORDINATOR"}, {"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb7", "name": "ROLE_INSPECTOR"}], "entityId": "672e208d27d61b402285652b", "entity": {"_id": "672e208d27d61b402285652b", "name": "RESPONSABLE LLOCNOU DE LA CORONA", "phone": "666614169/627459707", "email": "08101@ctav.es"}}]}, "user": {"_id": "672e1b7d27d61b40228560b0", "name": "Jorge Navarro Carpio", "phone": "627459707", "email": "jnavarro@ctav.es", "roles": [{"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb5", "name": "ROLE_COORDINATOR"}, {"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb7", "name": "ROLE_INSPECTOR"}], "entityId": "672e208d27d61b402285652b", "entity": {"_id": "672e208d27d61b402285652b", "name": "RESPONSABLE LLOCNOU DE LA CORONA", "phone": "666614169/627459707", "email": "08101@ctav.es"}}}, {"feature": {"geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-0.381605301011325, 39.42046175545023], [-0.381528516272294, 39.42045142337836], [-0.381463763516091, 39.42044277081271], [-0.381448638777927, 39.42044004322852], [-0.381468903283919, 39.4203669386952], [-0.381469173530686, 39.420365863268174], [-0.38153282321041, 39.420372875694376], [-0.381569619745292, 39.42037692923069], [-0.381587113499091, 39.42037835072071], [-0.381614453266943, 39.420380504779494], [-0.381610370319222, 39.4204166365652], [-0.381668881361144, 39.420424444422906], [-0.381674450250518, 39.420385556507604], [-0.381720220102069, 39.420392215218335], [-0.381724385309022, 39.42039283514797], [-0.381833516714107, 39.42040118933555], [-0.381820841117345, 39.420487143931204], [-0.381721594326014, 39.42047844164786], [-0.381663334773299, 39.420469918320876], [-0.381629929802869, 39.42046502725442], [-0.381627850679368, 39.42046471736629], [-0.381605301011325, 39.42046175545023]]]}, "layer": "CORONA_46154", "ref": "5568111YJ2656N", "name": "CL FORN DEL, 5, CORONA", "properties": {"gml_id": "ES.SDGC.BU.5568111YJ2656N", "inicioVidaUtil": "2019-12-19T00:00:00", "condicionConstructiva": "functional", "antiguedad": "1930-01-01T00:00:00", "final": "1930-01-01T00:00:00", "finalVidaUtil": null, "infoCatastro": "https://www1.sedecatastro.gob.es/CYCBienInmueble/OVCListaBienes.aspx?rc1=5568111&rc2=YJ2656N", "referencia": "5568111YJ2656N", "localId": "5568111YJ2656N", "nombre": "ES.SDGC.BU", "precisionEstimadaGeometriaHorizontal": 0.1, "precisionEstimadaGeometriaHorizontal_uom": "m", "referenciaGeometriaHorizontal": "footPrint", "referenciaGeometria": true, "usoActual": "1_residential", "unidadesConstructivas": 1, "viviendas": 1, "plantasEncimaSuelo": null, "imagenCatastro": "http://ovc.catastro.meh.es/OVCServWeb/OVCWcfLibres/OVCFotoFachada.svc/RecuperarFotoFachadaGet?ReferenciaCatastral=5568111YJ2656N", "formato": "jpeg", "estatusFuente": "NotOfficial", "areaReferenciaOficial": "grossFloorArea", "valor": 388, "valor_uom": "m2", "refcat": "5568111YJ2656N", "via": "2", "numeroMunicipio": "154", "numero": 5, "calle": "CL FORN DEL", "direccion": "CL FORN DEL, 5, CORONA", "nombreMunicipio": "CORONA"}}, "_id": "6730ef0b9c42b3996539d724", "groupId": "6730ee779c42b3996539d42c", "missionId": "6730ef0b9c42b3996539d6ec", "userId": "672e1b7d27d61b40228560b0", "layerId": "672fb5ec27d61b40228a1f53", "featureId": "672fb5ec27d61b40228a1f93", "status": "IN PROGRESS", "result": "NONE", "statusChangedAt": "2024-11-10T17:36:11.621Z", "resultChangedAt": "2024-11-10T17:36:11.621Z", "formChangedAt": "2024-11-11T00:52:47.523Z", "createdAt": "2024-11-10T17:36:11.621Z", "__v": 0, "formData": "{\"datosSotano\":{\"inundado\":false,\"deformacion\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"fisuras\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"desprendimientos\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"humedadAmbiente\":{\"danos\":false},\"instalacionesSaneamientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesAbastecimientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesElectricidad\":{\"danos\":false},\"instalacionesGas\":{\"danos\":false}},\"datosPlantaBaja\":{\"deformacion\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"fisuras\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"desprendimientos\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"humedadAmbiente\":{\"danos\":false},\"instalacionesSaneamientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesAbastecimientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesElectricidad\":{\"danos\":false},\"instalacionesGas\":{\"danos\":false},\"accesibilidad\":{\"danos\":false},\"espaciosNoOperativos\":{\"cocina\":false,\"banos\":false,\"dormitorios\":false,\"estar\":false,\"exterior\":false}},\"datosFachada\":{\"seguridadCiudadana\":{\"danos\":false},\"deformacion\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"fisuras\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"desprendimientos\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"instalacionesSaneamientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesAbastecimientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesElectricidad\":{\"danos\":false},\"instalacionesGas\":{\"danos\":false}},\"datosPerimetro\":{\"aceraPracticable\":false,\"mobiliarioUrbano\":false,\"vallado\":false},\"observaciones\":\"El alcance de la presente inspecci\u00f3n visual est\u00e1 limitada al momento de su realizaci\u00f3n, a los elementos estructurales observables y al desconocimiento de las propiedades del terreno y sus posibles alteraciones por escorrent\u00edas o la aparici\u00f3n de socavaciones. Se recomienda observar la evoluci\u00f3n del edificio. En el caso de aparici\u00f3n de nuevas anomalias o evoluci\u00f3n r\u00e1pida de las mismas acudir al t\u00e9cnico competente para una nueva inspecci\u00f3n. No forma parte de la inspecci\u00f3n detectar posibles vicios ocultos, ni prevenir causas sobrevenidas. Los elementos objeto de inspecci\u00f3n son los que constan en este modelo de mapeo.\",\"datosGeneralesEdificio\":{\"calle\":\"Forn, del\",\"numero\":\"5\",\"antiguedad\":\"1930\"},\"usosEdificio\":{\"usoPlantasAltas\":\"10. Otros\",\"usoPlantaBaja\":\"1. Residencial Vivienda\"},\"tipologiaEdificio\":{\"tipologia\":\"Unifamiliar entre medianeras\",\"plantasSobreRasante\":\"2\",\"plantasBajoRasante\":\"0\"},\"datosResponsableZona\":{\"nombre\":\"Jorge Navarro Carpio\",\"telefono\":\"627459707\"},\"tecnicos\":{\"nColegiadoTecnico1\":\"10487\",\"tecnico1\":\"Jorge Navarro Carpio\",\"nColegiadoTecnico2\":\"8101\",\"tecnico2\":\"Irene Civera Balaguer\"}}", "mission": {"_id": "6730ef0b9c42b3996539d6ec", "name": "Mapeo Lloc Nou de la Corona", "users": ["672e1b7d27d61b40228560b0"], "usersInfo": [{"_id": "672e1b7d27d61b40228560b0", "name": "Jorge Navarro Carpio", "phone": "627459707", "email": "jnavarro@ctav.es", "roles": [{"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb5", "name": "ROLE_COORDINATOR"}, {"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb7", "name": "ROLE_INSPECTOR"}], "entityId": "672e208d27d61b402285652b", "entity": {"_id": "672e208d27d61b402285652b", "name": "RESPONSABLE LLOCNOU DE LA CORONA", "phone": "666614169/627459707", "email": "08101@ctav.es"}}]}, "user": {"_id": "672e1b7d27d61b40228560b0", "name": "Jorge Navarro Carpio", "phone": "627459707", "email": "jnavarro@ctav.es", "roles": [{"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb5", "name": "ROLE_COORDINATOR"}, {"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb7", "name": "ROLE_INSPECTOR"}], "entityId": "672e208d27d61b402285652b", "entity": {"_id": "672e208d27d61b402285652b", "name": "RESPONSABLE LLOCNOU DE LA CORONA", "phone": "666614169/627459707", "email": "08101@ctav.es"}}}, {"feature": {"geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-0.381476955544594, 39.42093194800197], [-0.38138620534429, 39.420913721200364], [-0.381393056040649, 39.4208769774584], [-0.381433855362981, 39.42088562383631], [-0.381477779556901, 39.42089494283015], [-0.381488991689469, 39.42089725480856], [-0.381523780898374, 39.42090456309469], [-0.381634508163041, 39.42092773742158], [-0.381624579313017, 39.42096174207042], [-0.381610557412318, 39.420960563195685], [-0.381515679671321, 39.420939761584386], [-0.381476955544594, 39.42093194800197]]]}, "layer": "CORONA_46154", "ref": "5569807YJ2656N", "name": "CL DOCTOR GOMEZ FERRER, 14, CORONA", "properties": {"gml_id": "ES.SDGC.BU.5569807YJ2656N", "inicioVidaUtil": "2019-12-19T00:00:00", "condicionConstructiva": "functional", "antiguedad": "1900-01-01T00:00:00", "final": "1900-01-01T00:00:00", "finalVidaUtil": null, "infoCatastro": "https://www1.sedecatastro.gob.es/CYCBienInmueble/OVCListaBienes.aspx?rc1=5569807&rc2=YJ2656N", "referencia": "5569807YJ2656N", "localId": "5569807YJ2656N", "nombre": "ES.SDGC.BU", "precisionEstimadaGeometriaHorizontal": 0.1, "precisionEstimadaGeometriaHorizontal_uom": "m", "referenciaGeometriaHorizontal": "footPrint", "referenciaGeometria": true, "usoActual": "1_residential", "unidadesConstructivas": 1, "viviendas": 1, "plantasEncimaSuelo": null, "imagenCatastro": "http://ovc.catastro.meh.es/OVCServWeb/OVCWcfLibres/OVCFotoFachada.svc/RecuperarFotoFachadaGet?ReferenciaCatastral=5569807YJ2656N", "formato": "jpeg", "estatusFuente": "NotOfficial", "areaReferenciaOficial": "grossFloorArea", "valor": 214, "valor_uom": "m2", "refcat": "5569807YJ2656N", "via": "1", "numeroMunicipio": "154", "numero": 14, "calle": "CL DOCTOR GOMEZ FERRER", "direccion": "CL DOCTOR GOMEZ FERRER, 14, CORONA", "nombreMunicipio": "CORONA"}}, "_id": "6730ef0b9c42b3996539d723", "groupId": "6730ee779c42b3996539d42c", "missionId": "6730ef0b9c42b3996539d6ec", "userId": "672e1b7d27d61b40228560b0", "layerId": "672fb5ec27d61b40228a1f53", "featureId": "672fb5ec27d61b40228a1f9e", "status": "IN PROGRESS", "result": "NONE", "statusChangedAt": "2024-11-10T17:36:11.620Z", "resultChangedAt": "2024-11-10T17:36:11.620Z", "formChangedAt": "2024-11-11T00:52:47.504Z", "createdAt": "2024-11-10T17:36:11.620Z", "__v": 0, "formData": "{\"datosSotano\":{\"inundado\":false,\"deformacion\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"fisuras\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"desprendimientos\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"humedadAmbiente\":{\"danos\":false},\"instalacionesSaneamientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesAbastecimientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesElectricidad\":{\"danos\":false},\"instalacionesGas\":{\"danos\":false}},\"datosPlantaBaja\":{\"deformacion\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"fisuras\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"desprendimientos\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"humedadAmbiente\":{\"danos\":false},\"instalacionesSaneamientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesAbastecimientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesElectricidad\":{\"danos\":false},\"instalacionesGas\":{\"danos\":false},\"accesibilidad\":{\"danos\":false},\"espaciosNoOperativos\":{\"cocina\":false,\"banos\":false,\"dormitorios\":false,\"estar\":false,\"exterior\":false}},\"datosFachada\":{\"seguridadCiudadana\":{\"danos\":false},\"deformacion\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"fisuras\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"desprendimientos\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"instalacionesSaneamientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesAbastecimientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesElectricidad\":{\"danos\":false},\"instalacionesGas\":{\"danos\":false}},\"datosPerimetro\":{\"aceraPracticable\":false,\"mobiliarioUrbano\":false,\"vallado\":false},\"observaciones\":\"El alcance de la presente inspecci\u00f3n visual est\u00e1 limitada al momento de su realizaci\u00f3n, a los elementos estructurales observables y al desconocimiento de las propiedades del terreno y sus posibles alteraciones por escorrent\u00edas o la aparici\u00f3n de socavaciones. Se recomienda observar la evoluci\u00f3n del edificio. En el caso de aparici\u00f3n de nuevas anomalias o evoluci\u00f3n r\u00e1pida de las mismas acudir al t\u00e9cnico competente para una nueva inspecci\u00f3n. No forma parte de la inspecci\u00f3n detectar posibles vicios ocultos, ni prevenir causas sobrevenidas. Los elementos objeto de inspecci\u00f3n son los que constan en este modelo de mapeo.\",\"datosGeneralesEdificio\":{\"calle\":\"Doctor G\u00f3mez Ferrer\",\"numero\":\"14\",\"antiguedad\":\"1900\"},\"usosEdificio\":{\"usoPlantasAltas\":\"1. Residencial Vivienda\",\"usoPlantaBaja\":\"6. Aparcamiento\"},\"tipologiaEdificio\":{\"tipologia\":\"Unifamiliar entre medianeras\",\"plantasSobreRasante\":\"3\",\"plantasBajoRasante\":\"0\"},\"datosResponsableZona\":{\"nombre\":\"Jorge Navarro Carpio\",\"telefono\":\"627459707\"},\"tecnicos\":{\"nColegiadoTecnico1\":\"10487\",\"tecnico1\":\"Jorge Navarro Carpio\",\"nColegiadoTecnico2\":\"8101\",\"tecnico2\":\"Irene Civera Balaguer\"}}", "mission": {"_id": "6730ef0b9c42b3996539d6ec", "name": "Mapeo Lloc Nou de la Corona", "users": ["672e1b7d27d61b40228560b0"], "usersInfo": [{"_id": "672e1b7d27d61b40228560b0", "name": "Jorge Navarro Carpio", "phone": "627459707", "email": "jnavarro@ctav.es", "roles": [{"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb5", "name": "ROLE_COORDINATOR"}, {"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb7", "name": "ROLE_INSPECTOR"}], "entityId": "672e208d27d61b402285652b", "entity": {"_id": "672e208d27d61b402285652b", "name": "RESPONSABLE LLOCNOU DE LA CORONA", "phone": "666614169/627459707", "email": "08101@ctav.es"}}]}, "user": {"_id": "672e1b7d27d61b40228560b0", "name": "Jorge Navarro Carpio", "phone": "627459707", "email": "jnavarro@ctav.es", "roles": [{"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb5", "name": "ROLE_COORDINATOR"}, {"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb7", "name": "ROLE_INSPECTOR"}], "entityId": "672e208d27d61b402285652b", "entity": {"_id": "672e208d27d61b402285652b", "name": "RESPONSABLE LLOCNOU DE LA CORONA", "phone": "666614169/627459707", "email": "08101@ctav.es"}}}, {"feature": {"geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[-0.381523780898374, 39.42090456309469], [-0.381488991689469, 39.42089725480856], [-0.381499467886144, 39.420864609325804], [-0.381509524810357, 39.42086645790102], [-0.381531850845413, 39.42087035487478], [-0.381535556128614, 39.42087103652284], [-0.381590960169712, 39.42088077575936], [-0.381633754294854, 39.42088837106963], [-0.38164492526917, 39.42089257351725], [-0.381634508163041, 39.42092773742158], [-0.381523780898374, 39.42090456309469]]], [[[-0.381445102844526, 39.42085488579199], [-0.381433855362981, 39.42088562383631], [-0.381393056040649, 39.4208769774584], [-0.381396094799987, 39.42086036058954], [-0.381398835490883, 39.420846616690106], [-0.381445102844526, 39.42085488579199]]]]}, "layer": "CORONA_46154", "ref": "5569806YJ2656N", "name": "CL DOCTOR GOMEZ FERRER, 12, CORONA", "properties": {"gml_id": "ES.SDGC.BU.5569806YJ2656N", "inicioVidaUtil": "2019-12-19T00:00:00", "condicionConstructiva": "functional", "antiguedad": "1910-01-01T00:00:00", "final": "1910-01-01T00:00:00", "finalVidaUtil": null, "infoCatastro": "https://www1.sedecatastro.gob.es/CYCBienInmueble/OVCListaBienes.aspx?rc1=5569806&rc2=YJ2656N", "referencia": "5569806YJ2656N", "localId": "5569806YJ2656N", "nombre": "ES.SDGC.BU", "precisionEstimadaGeometriaHorizontal": 0.1, "precisionEstimadaGeometriaHorizontal_uom": "m", "referenciaGeometriaHorizontal": "footPrint", "referenciaGeometria": true, "usoActual": "3_industrial", "unidadesConstructivas": 1, "viviendas": 0, "plantasEncimaSuelo": null, "imagenCatastro": "http://ovc.catastro.meh.es/OVCServWeb/OVCWcfLibres/OVCFotoFachada.svc/RecuperarFotoFachadaGet?ReferenciaCatastral=5569806YJ2656N", "formato": "jpeg", "estatusFuente": "NotOfficial", "areaReferenciaOficial": "grossFloorArea", "valor": 94, "valor_uom": "m2", "refcat": "5569806YJ2656N", "via": "1", "numeroMunicipio": "154", "numero": 12, "calle": "CL DOCTOR GOMEZ FERRER", "direccion": "CL DOCTOR GOMEZ FERRER, 12, CORONA", "nombreMunicipio": "CORONA"}}, "_id": "6730ef0b9c42b3996539d722", "groupId": "6730ee779c42b3996539d42c", "missionId": "6730ef0b9c42b3996539d6ec", "userId": "672e1b7d27d61b40228560b0", "layerId": "672fb5ec27d61b40228a1f53", "featureId": "672fb5ec27d61b40228a1f9d", "status": "IN PROGRESS", "result": "NONE", "statusChangedAt": "2024-11-10T17:36:11.619Z", "resultChangedAt": "2024-11-10T17:36:11.619Z", "formChangedAt": "2024-11-11T00:52:47.503Z", "createdAt": "2024-11-10T17:36:11.619Z", "__v": 0, "formData": "{\"datosSotano\":{\"inundado\":false,\"deformacion\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"fisuras\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"desprendimientos\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"humedadAmbiente\":{\"danos\":false},\"instalacionesSaneamientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesAbastecimientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesElectricidad\":{\"danos\":false},\"instalacionesGas\":{\"danos\":false}},\"datosPlantaBaja\":{\"deformacion\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"fisuras\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"desprendimientos\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"humedadAmbiente\":{\"danos\":false},\"instalacionesSaneamientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesAbastecimientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesElectricidad\":{\"danos\":false},\"instalacionesGas\":{\"danos\":false},\"accesibilidad\":{\"danos\":false},\"espaciosNoOperativos\":{\"cocina\":false,\"banos\":false,\"dormitorios\":false,\"estar\":false,\"exterior\":false}},\"datosFachada\":{\"seguridadCiudadana\":{\"danos\":false},\"deformacion\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"fisuras\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"desprendimientos\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"instalacionesSaneamientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesAbastecimientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesElectricidad\":{\"danos\":false},\"instalacionesGas\":{\"danos\":false}},\"datosPerimetro\":{\"aceraPracticable\":false,\"mobiliarioUrbano\":false,\"vallado\":false},\"observaciones\":\"El alcance de la presente inspecci\u00f3n visual est\u00e1 limitada al momento de su realizaci\u00f3n, a los elementos estructurales observables y al desconocimiento de las propiedades del terreno y sus posibles alteraciones por escorrent\u00edas o la aparici\u00f3n de socavaciones. Se recomienda observar la evoluci\u00f3n del edificio. En el caso de aparici\u00f3n de nuevas anomalias o evoluci\u00f3n r\u00e1pida de las mismas acudir al t\u00e9cnico competente para una nueva inspecci\u00f3n. No forma parte de la inspecci\u00f3n detectar posibles vicios ocultos, ni prevenir causas sobrevenidas. Los elementos objeto de inspecci\u00f3n son los que constan en este modelo de mapeo.\",\"datosGeneralesEdificio\":{\"calle\":\"Doctor G\u00f3mez Ferrer\",\"numero\":\"12\",\"antiguedad\":\"1910\"},\"datosResponsableZona\":{\"nombre\":\"Jorge Navarro Carpio\",\"telefono\":\"627459707\"},\"tecnicos\":{\"nColegiadoTecnico1\":\"10487\",\"tecnico1\":\"Jorge Navarro Carpio\",\"nColegiadoTecnico2\":\"8101\",\"tecnico2\":\"Irene Civera Balaguer\"}}", "mission": {"_id": "6730ef0b9c42b3996539d6ec", "name": "Mapeo Lloc Nou de la Corona", "users": ["672e1b7d27d61b40228560b0"], "usersInfo": [{"_id": "672e1b7d27d61b40228560b0", "name": "Jorge Navarro Carpio", "phone": "627459707", "email": "jnavarro@ctav.es", "roles": [{"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb5", "name": "ROLE_COORDINATOR"}, {"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb7", "name": "ROLE_INSPECTOR"}], "entityId": "672e208d27d61b402285652b", "entity": {"_id": "672e208d27d61b402285652b", "name": "RESPONSABLE LLOCNOU DE LA CORONA", "phone": "666614169/627459707", "email": "08101@ctav.es"}}]}, "user": {"_id": "672e1b7d27d61b40228560b0", "name": "Jorge Navarro Carpio", "phone": "627459707", "email": "jnavarro@ctav.es", "roles": [{"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb5", "name": "ROLE_COORDINATOR"}, {"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb7", "name": "ROLE_INSPECTOR"}], "entityId": "672e208d27d61b402285652b", "entity": {"_id": "672e208d27d61b402285652b", "name": "RESPONSABLE LLOCNOU DE LA CORONA", "phone": "666614169/627459707", "email": "08101@ctav.es"}}}, {"feature": {"geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-0.381590960169712, 39.42088077575936], [-0.381535556128614, 39.42087103652284], [-0.381531850845413, 39.42087035487478], [-0.381509524810357, 39.42086645790102], [-0.381499467886144, 39.420864609325804], [-0.381495530839591, 39.4208639287624], [-0.381445102844526, 39.42085488579199], [-0.381398835490883, 39.420846616690106], [-0.381408541292192, 39.42079667125535], [-0.381431351299712, 39.42079958502163], [-0.381457854378207, 39.42080363060212], [-0.381515134827577, 39.42081240720154], [-0.38164880173016, 39.420832827098096], [-0.381633754294854, 39.42088837106963], [-0.381590960169712, 39.42088077575936]]]}, "layer": "CORONA_46154", "ref": "5569805YJ2656N", "name": "CL DOCTOR GOMEZ FERRER, 10, CORONA", "properties": {"gml_id": "ES.SDGC.BU.5569805YJ2656N", "inicioVidaUtil": "2019-12-19T00:00:00", "condicionConstructiva": "functional", "antiguedad": "1973-01-01T00:00:00", "final": "1973-01-01T00:00:00", "finalVidaUtil": null, "infoCatastro": "https://www1.sedecatastro.gob.es/CYCBienInmueble/OVCListaBienes.aspx?rc1=5569805&rc2=YJ2656N", "referencia": "5569805YJ2656N", "localId": "5569805YJ2656N", "nombre": "ES.SDGC.BU", "precisionEstimadaGeometriaHorizontal": 0.1, "precisionEstimadaGeometriaHorizontal_uom": "m", "referenciaGeometriaHorizontal": "footPrint", "referenciaGeometria": true, "usoActual": "1_residential", "unidadesConstructivas": 4, "viviendas": 3, "plantasEncimaSuelo": null, "imagenCatastro": "http://ovc.catastro.meh.es/OVCServWeb/OVCWcfLibres/OVCFotoFachada.svc/RecuperarFotoFachadaGet?ReferenciaCatastral=5569805YJ2656N", "formato": "jpeg", "estatusFuente": "NotOfficial", "areaReferenciaOficial": "grossFloorArea", "valor": 489, "valor_uom": "m2", "refcat": "5569805YJ2656N", "via": "1", "numeroMunicipio": "154", "numero": 10, "calle": "CL DOCTOR GOMEZ FERRER", "direccion": "CL DOCTOR GOMEZ FERRER, 10, CORONA", "nombreMunicipio": "CORONA"}}, "_id": "6730ef0b9c42b3996539d721", "groupId": "6730ee779c42b3996539d42c", "missionId": "6730ef0b9c42b3996539d6ec", "userId": "672e1b7d27d61b40228560b0", "layerId": "672fb5ec27d61b40228a1f53", "featureId": "672fb5ec27d61b40228a1f9c", "status": "IN PROGRESS", "result": "NONE", "statusChangedAt": "2024-11-10T17:36:11.618Z", "resultChangedAt": "2024-11-10T17:36:11.618Z", "formChangedAt": "2024-11-11T00:52:47.487Z", "createdAt": "2024-11-10T17:36:11.618Z", "__v": 0, "formData": "{\"datosSotano\":{\"inundado\":false,\"deformacion\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"fisuras\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"desprendimientos\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"humedadAmbiente\":{\"danos\":false},\"instalacionesSaneamientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesAbastecimientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesElectricidad\":{\"danos\":false},\"instalacionesGas\":{\"danos\":false}},\"datosPlantaBaja\":{\"deformacion\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"fisuras\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"desprendimientos\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"humedadAmbiente\":{\"danos\":false},\"instalacionesSaneamientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesAbastecimientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesElectricidad\":{\"danos\":false},\"instalacionesGas\":{\"danos\":false},\"accesibilidad\":{\"danos\":false},\"espaciosNoOperativos\":{\"cocina\":false,\"banos\":false,\"dormitorios\":false,\"estar\":false,\"exterior\":false}},\"datosFachada\":{\"seguridadCiudadana\":{\"danos\":false},\"deformacion\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"fisuras\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"desprendimientos\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"instalacionesSaneamientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesAbastecimientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesElectricidad\":{\"danos\":false},\"instalacionesGas\":{\"danos\":false}},\"datosPerimetro\":{\"aceraPracticable\":false,\"mobiliarioUrbano\":false,\"vallado\":false},\"observaciones\":\"El alcance de la presente inspecci\u00f3n visual est\u00e1 limitada al momento de su realizaci\u00f3n, a los elementos estructurales observables y al desconocimiento de las propiedades del terreno y sus posibles alteraciones por escorrent\u00edas o la aparici\u00f3n de socavaciones. Se recomienda observar la evoluci\u00f3n del edificio. En el caso de aparici\u00f3n de nuevas anomalias o evoluci\u00f3n r\u00e1pida de las mismas acudir al t\u00e9cnico competente para una nueva inspecci\u00f3n. No forma parte de la inspecci\u00f3n detectar posibles vicios ocultos, ni prevenir causas sobrevenidas. Los elementos objeto de inspecci\u00f3n son los que constan en este modelo de mapeo.\",\"datosGeneralesEdificio\":{\"calle\":\"Doctor G\u00f3mez Ferrer\",\"numero\":\"10\",\"antiguedad\":\"1973\"},\"usosEdificio\":{\"usoPlantasAltas\":\"1. Residencial Vivienda\",\"usoPlantaBaja\":\"6. Aparcamiento\"},\"tipologiaEdificio\":{\"tipologia\":\"Bloque entre medianeras\",\"plantasSobreRasante\":\"4\",\"plantasBajoRasante\":\"0\"},\"datosResponsableZona\":{\"nombre\":\"Jorge Navarro Carpio\",\"telefono\":\"627459707\"},\"tecnicos\":{\"nColegiadoTecnico1\":\"10487\",\"tecnico1\":\"Jorge Navarro Carpio\",\"nColegiadoTecnico2\":\"8101\",\"tecnico2\":\"Irene Civera Balaguer\"}}", "mission": {"_id": "6730ef0b9c42b3996539d6ec", "name": "Mapeo Lloc Nou de la Corona", "users": ["672e1b7d27d61b40228560b0"], "usersInfo": [{"_id": "672e1b7d27d61b40228560b0", "name": "Jorge Navarro Carpio", "phone": "627459707", "email": "jnavarro@ctav.es", "roles": [{"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb5", "name": "ROLE_COORDINATOR"}, {"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb7", "name": "ROLE_INSPECTOR"}], "entityId": "672e208d27d61b402285652b", "entity": {"_id": "672e208d27d61b402285652b", "name": "RESPONSABLE LLOCNOU DE LA CORONA", "phone": "666614169/627459707", "email": "08101@ctav.es"}}]}, "user": {"_id": "672e1b7d27d61b40228560b0", "name": "Jorge Navarro Carpio", "phone": "627459707", "email": "jnavarro@ctav.es", "roles": [{"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb5", "name": "ROLE_COORDINATOR"}, {"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb7", "name": "ROLE_INSPECTOR"}], "entityId": "672e208d27d61b402285652b", "entity": {"_id": "672e208d27d61b402285652b", "name": "RESPONSABLE LLOCNOU DE LA CORONA", "phone": "666614169/627459707", "email": "08101@ctav.es"}}}, {"feature": {"geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-0.381515134827577, 39.42081240720154], [-0.381457854378207, 39.42080363060212], [-0.381431351299712, 39.42079958502163], [-0.381408541292192, 39.42079667125535], [-0.38142045594974, 39.42073567620235], [-0.38142165211074, 39.42072893478591], [-0.381438074625191, 39.420731856018726], [-0.381473004125759, 39.42073817605379], [-0.381539160248801, 39.420750039905876], [-0.381569120386756, 39.42075539348945], [-0.381683044166296, 39.420775909179575], [-0.381666186859293, 39.42083440738947], [-0.38164880173016, 39.420832827098096], [-0.381515134827577, 39.42081240720154]]]}, "layer": "CORONA_46154", "ref": "5569804YJ2656N", "name": "CL DOCTOR GOMEZ FERRER, 8, CORONA", "properties": {"gml_id": "ES.SDGC.BU.5569804YJ2656N", "inicioVidaUtil": "2019-12-19T00:00:00", "condicionConstructiva": "functional", "antiguedad": "1945-01-01T00:00:00", "final": "1945-01-01T00:00:00", "finalVidaUtil": null, "infoCatastro": "https://www1.sedecatastro.gob.es/CYCBienInmueble/OVCListaBienes.aspx?rc1=5569804&rc2=YJ2656N", "referencia": "5569804YJ2656N", "localId": "5569804YJ2656N", "nombre": "ES.SDGC.BU", "precisionEstimadaGeometriaHorizontal": 0.1, "precisionEstimadaGeometriaHorizontal_uom": "m", "referenciaGeometriaHorizontal": "footPrint", "referenciaGeometria": true, "usoActual": "3_industrial", "unidadesConstructivas": 1, "viviendas": 0, "plantasEncimaSuelo": null, "imagenCatastro": "http://ovc.catastro.meh.es/OVCServWeb/OVCWcfLibres/OVCFotoFachada.svc/RecuperarFotoFachadaGet?ReferenciaCatastral=5569804YJ2656N", "formato": "jpeg", "estatusFuente": "NotOfficial", "areaReferenciaOficial": "grossFloorArea", "valor": 278, "valor_uom": "m2", "refcat": "5569804YJ2656N", "via": "1", "numeroMunicipio": "154", "numero": 8, "calle": "CL DOCTOR GOMEZ FERRER", "direccion": "CL DOCTOR GOMEZ FERRER, 8, CORONA", "nombreMunicipio": "CORONA"}}, "_id": "6730ef0b9c42b3996539d720", "groupId": "6730ee779c42b3996539d42c", "missionId": "6730ef0b9c42b3996539d6ec", "userId": "672e1b7d27d61b40228560b0", "layerId": "672fb5ec27d61b40228a1f53", "featureId": "672fb5ec27d61b40228a1f9b", "status": "IN PROGRESS", "result": "NONE", "statusChangedAt": "2024-11-10T17:36:11.617Z", "resultChangedAt": "2024-11-10T17:36:11.617Z", "formChangedAt": "2024-11-11T00:52:47.483Z", "createdAt": "2024-11-10T17:36:11.617Z", "__v": 0, "formData": "{\"datosSotano\":{\"inundado\":false,\"deformacion\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"fisuras\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"desprendimientos\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"humedadAmbiente\":{\"danos\":false},\"instalacionesSaneamientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesAbastecimientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesElectricidad\":{\"danos\":false},\"instalacionesGas\":{\"danos\":false}},\"datosPlantaBaja\":{\"deformacion\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"fisuras\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"desprendimientos\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"humedadAmbiente\":{\"danos\":false},\"instalacionesSaneamientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesAbastecimientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesElectricidad\":{\"danos\":false},\"instalacionesGas\":{\"danos\":false},\"accesibilidad\":{\"danos\":false},\"espaciosNoOperativos\":{\"cocina\":false,\"banos\":false,\"dormitorios\":false,\"estar\":false,\"exterior\":false}},\"datosFachada\":{\"seguridadCiudadana\":{\"danos\":false},\"deformacion\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"fisuras\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"desprendimientos\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"instalacionesSaneamientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesAbastecimientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesElectricidad\":{\"danos\":false},\"instalacionesGas\":{\"danos\":false}},\"datosPerimetro\":{\"aceraPracticable\":false,\"mobiliarioUrbano\":false,\"vallado\":false},\"observaciones\":\"El alcance de la presente inspecci\u00f3n visual est\u00e1 limitada al momento de su realizaci\u00f3n, a los elementos estructurales observables y al desconocimiento de las propiedades del terreno y sus posibles alteraciones por escorrent\u00edas o la aparici\u00f3n de socavaciones. Se recomienda observar la evoluci\u00f3n del edificio. En el caso de aparici\u00f3n de nuevas anomalias o evoluci\u00f3n r\u00e1pida de las mismas acudir al t\u00e9cnico competente para una nueva inspecci\u00f3n. No forma parte de la inspecci\u00f3n detectar posibles vicios ocultos, ni prevenir causas sobrevenidas. Los elementos objeto de inspecci\u00f3n son los que constan en este modelo de mapeo.\",\"datosGeneralesEdificio\":{\"calle\":\"Doctor G\u00f3mez Ferrer\",\"numero\":\"8\",\"antiguedad\":\"1945\"},\"usosEdificio\":{\"usoPlantasAltas\":\"10. Otros\",\"usoPlantaBaja\":\"10. Otros\",\"otros\":\"Almac\u00e9n\"},\"datosResponsableZona\":{\"nombre\":\"Jorge Navarro Carpio\",\"telefono\":\"627459707\"},\"tecnicos\":{\"nColegiadoTecnico1\":\"10487\",\"tecnico1\":\"Jorge Navarro Carpio\",\"nColegiadoTecnico2\":\"8101\",\"tecnico2\":\"Irene Civera Balaguer\"}}", "mission": {"_id": "6730ef0b9c42b3996539d6ec", "name": "Mapeo Lloc Nou de la Corona", "users": ["672e1b7d27d61b40228560b0"], "usersInfo": [{"_id": "672e1b7d27d61b40228560b0", "name": "Jorge Navarro Carpio", "phone": "627459707", "email": "jnavarro@ctav.es", "roles": [{"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb5", "name": "ROLE_COORDINATOR"}, {"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb7", "name": "ROLE_INSPECTOR"}], "entityId": "672e208d27d61b402285652b", "entity": {"_id": "672e208d27d61b402285652b", "name": "RESPONSABLE LLOCNOU DE LA CORONA", "phone": "666614169/627459707", "email": "08101@ctav.es"}}]}, "user": {"_id": "672e1b7d27d61b40228560b0", "name": "Jorge Navarro Carpio", "phone": "627459707", "email": "jnavarro@ctav.es", "roles": [{"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb5", "name": "ROLE_COORDINATOR"}, {"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb7", "name": "ROLE_INSPECTOR"}], "entityId": "672e208d27d61b402285652b", "entity": {"_id": "672e208d27d61b402285652b", "name": "RESPONSABLE LLOCNOU DE LA CORONA", "phone": "666614169/627459707", "email": "08101@ctav.es"}}}, {"feature": {"geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-0.381539160248801, 39.420750039905876], [-0.381473004125759, 39.42073817605379], [-0.381438074625191, 39.420731856018726], [-0.38142165211074, 39.42072893478591], [-0.381431463566442, 39.42067404180699], [-0.381438267005113, 39.42067620178092], [-0.381471014994017, 39.42068105242964], [-0.381548326518792, 39.420692615306855], [-0.381556771468176, 39.420693899199236], [-0.381645659612108, 39.4207071443645], [-0.381704551942842, 39.42071693598831], [-0.381684929452226, 39.42076945264653], [-0.381683044166296, 39.420775909179575], [-0.381569120386756, 39.42075539348945], [-0.381539160248801, 39.420750039905876]]]}, "layer": "CORONA_46154", "ref": "5569803YJ2656N", "name": "CL DOCTOR GOMEZ FERRER, 6, CORONA", "properties": {"gml_id": "ES.SDGC.BU.5569803YJ2656N", "inicioVidaUtil": "2019-12-19T00:00:00", "condicionConstructiva": "functional", "antiguedad": "1960-01-01T00:00:00", "final": "1960-01-01T00:00:00", "finalVidaUtil": null, "infoCatastro": "https://www1.sedecatastro.gob.es/CYCBienInmueble/OVCListaBienes.aspx?rc1=5569803&rc2=YJ2656N", "referencia": "5569803YJ2656N", "localId": "5569803YJ2656N", "nombre": "ES.SDGC.BU", "precisionEstimadaGeometriaHorizontal": 0.1, "precisionEstimadaGeometriaHorizontal_uom": "m", "referenciaGeometriaHorizontal": "footPrint", "referenciaGeometria": true, "usoActual": "3_industrial", "unidadesConstructivas": 1, "viviendas": 0, "plantasEncimaSuelo": null, "imagenCatastro": "http://ovc.catastro.meh.es/OVCServWeb/OVCWcfLibres/OVCFotoFachada.svc/RecuperarFotoFachadaGet?ReferenciaCatastral=5569803YJ2656N", "formato": "jpeg", "estatusFuente": "NotOfficial", "areaReferenciaOficial": "grossFloorArea", "valor": 233, "valor_uom": "m2", "refcat": "5569803YJ2656N", "via": "1", "numeroMunicipio": "154", "numero": 6, "calle": "CL DOCTOR GOMEZ FERRER", "direccion": "CL DOCTOR GOMEZ FERRER, 6, CORONA", "nombreMunicipio": "CORONA"}}, "_id": "6730ef0b9c42b3996539d71e", "groupId": "6730ee779c42b3996539d42c", "missionId": "6730ef0b9c42b3996539d6ec", "userId": "672e1b7d27d61b40228560b0", "layerId": "672fb5ec27d61b40228a1f53", "featureId": "672fb5ec27d61b40228a1f9a", "status": "IN PROGRESS", "result": "NONE", "statusChangedAt": "2024-11-10T17:36:11.616Z", "resultChangedAt": "2024-11-10T17:36:11.616Z", "formChangedAt": "2024-11-11T00:52:47.414Z", "createdAt": "2024-11-10T17:36:11.616Z", "__v": 0, "formData": "{\"datosSotano\":{\"inundado\":false,\"deformacion\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"fisuras\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"desprendimientos\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"humedadAmbiente\":{\"danos\":false},\"instalacionesSaneamientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesAbastecimientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesElectricidad\":{\"danos\":false},\"instalacionesGas\":{\"danos\":false}},\"datosPlantaBaja\":{\"deformacion\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"fisuras\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"desprendimientos\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"humedadAmbiente\":{\"danos\":false},\"instalacionesSaneamientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesAbastecimientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesElectricidad\":{\"danos\":false},\"instalacionesGas\":{\"danos\":false},\"accesibilidad\":{\"danos\":false},\"espaciosNoOperativos\":{\"cocina\":false,\"banos\":false,\"dormitorios\":false,\"estar\":false,\"exterior\":false}},\"datosFachada\":{\"seguridadCiudadana\":{\"danos\":false},\"deformacion\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"fisuras\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"desprendimientos\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"instalacionesSaneamientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesAbastecimientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesElectricidad\":{\"danos\":false},\"instalacionesGas\":{\"danos\":false}},\"datosPerimetro\":{\"aceraPracticable\":false,\"mobiliarioUrbano\":false,\"vallado\":false},\"observaciones\":\"El alcance de la presente inspecci\u00f3n visual est\u00e1 limitada al momento de su realizaci\u00f3n, a los elementos estructurales observables y al desconocimiento de las propiedades del terreno y sus posibles alteraciones por escorrent\u00edas o la aparici\u00f3n de socavaciones. Se recomienda observar la evoluci\u00f3n del edificio. En el caso de aparici\u00f3n de nuevas anomalias o evoluci\u00f3n r\u00e1pida de las mismas acudir al t\u00e9cnico competente para una nueva inspecci\u00f3n. No forma parte de la inspecci\u00f3n detectar posibles vicios ocultos, ni prevenir causas sobrevenidas. Los elementos objeto de inspecci\u00f3n son los que constan en este modelo de mapeo.\",\"datosGeneralesEdificio\":{\"calle\":\"Doctor G\u00f3mez Ferrer\",\"numero\":\"6\",\"antiguedad\":\"1960\"},\"usosEdificio\":{\"usoPlantasAltas\":\"10. Otros\",\"usoPlantaBaja\":\"9. Industrial\"},\"datosResponsableZona\":{\"nombre\":\"Jorge Navarro Carpio\",\"telefono\":\"627459707\"},\"tecnicos\":{\"nColegiadoTecnico1\":\"10487\",\"tecnico1\":\"Jorge Navarro Carpio\",\"nColegiadoTecnico2\":\"8101\",\"tecnico2\":\"Irene Civera Balaguer\"}}", "mission": {"_id": "6730ef0b9c42b3996539d6ec", "name": "Mapeo Lloc Nou de la Corona", "users": ["672e1b7d27d61b40228560b0"], "usersInfo": [{"_id": "672e1b7d27d61b40228560b0", "name": "Jorge Navarro Carpio", "phone": "627459707", "email": "jnavarro@ctav.es", "roles": [{"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb5", "name": "ROLE_COORDINATOR"}, {"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb7", "name": "ROLE_INSPECTOR"}], "entityId": "672e208d27d61b402285652b", "entity": {"_id": "672e208d27d61b402285652b", "name": "RESPONSABLE LLOCNOU DE LA CORONA", "phone": "666614169/627459707", "email": "08101@ctav.es"}}]}, "user": {"_id": "672e1b7d27d61b40228560b0", "name": "Jorge Navarro Carpio", "phone": "627459707", "email": "jnavarro@ctav.es", "roles": [{"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb5", "name": "ROLE_COORDINATOR"}, {"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb7", "name": "ROLE_INSPECTOR"}], "entityId": "672e208d27d61b402285652b", "entity": {"_id": "672e208d27d61b402285652b", "name": "RESPONSABLE LLOCNOU DE LA CORONA", "phone": "666614169/627459707", "email": "08101@ctav.es"}}}, {"feature": {"geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[-0.381655712026688, 39.420514987353855], [-0.381618844561314, 39.42050949127839], [-0.381627850679368, 39.42046471736629], [-0.381629929802869, 39.42046502725442], [-0.381663334773299, 39.420469918320876], [-0.381721594326014, 39.42047844164786], [-0.381820841117345, 39.420487143931204], [-0.381814881169385, 39.420527559508464], [-0.381720187343632, 39.42052165251498], [-0.381663343480183, 39.42051612724197], [-0.381655712026688, 39.420514987353855]]], [[[-0.381528516272294, 39.42045142337836], [-0.381522308567424, 39.42049589230281], [-0.381512951992409, 39.420494449588105], [-0.381458642341215, 39.4204859065714], [-0.381463763516091, 39.42044277081271], [-0.381528516272294, 39.42045142337836]]]]}, "layer": "CORONA_46154", "ref": "5568112YJ2656N", "name": "CL FORN DEL, 3, CORONA", "properties": {"gml_id": "ES.SDGC.BU.5568112YJ2656N", "inicioVidaUtil": "2019-12-19T00:00:00", "condicionConstructiva": "functional", "antiguedad": "1927-01-01T00:00:00", "final": "1927-01-01T00:00:00", "finalVidaUtil": null, "infoCatastro": "https://www1.sedecatastro.gob.es/CYCBienInmueble/OVCListaBienes.aspx?rc1=5568112&rc2=YJ2656N", "referencia": "5568112YJ2656N", "localId": "5568112YJ2656N", "nombre": "ES.SDGC.BU", "precisionEstimadaGeometriaHorizontal": 0.1, "precisionEstimadaGeometriaHorizontal_uom": "m", "referenciaGeometriaHorizontal": "footPrint", "referenciaGeometria": true, "usoActual": "1_residential", "unidadesConstructivas": 1, "viviendas": 1, "plantasEncimaSuelo": null, "imagenCatastro": "http://ovc.catastro.meh.es/OVCServWeb/OVCWcfLibres/OVCFotoFachada.svc/RecuperarFotoFachadaGet?ReferenciaCatastral=5568112YJ2656N", "formato": "jpeg", "estatusFuente": "NotOfficial", "areaReferenciaOficial": "grossFloorArea", "valor": 188, "valor_uom": "m2", "refcat": "5568112YJ2656N", "via": "2", "numeroMunicipio": "154", "numero": 3, "calle": "CL FORN DEL", "direccion": "CL FORN DEL, 3, CORONA", "nombreMunicipio": "CORONA"}}, "_id": "6730ef0b9c42b3996539d71f", "groupId": "6730ee779c42b3996539d42c", "missionId": "6730ef0b9c42b3996539d6ec", "userId": "672e1b7d27d61b40228560b0", "layerId": "672fb5ec27d61b40228a1f53", "featureId": "672fb5ec27d61b40228a1f94", "status": "IN PROGRESS", "result": "NONE", "statusChangedAt": "2024-11-10T17:36:11.616Z", "resultChangedAt": "2024-11-10T17:36:11.616Z", "formChangedAt": "2024-11-11T00:52:47.436Z", "createdAt": "2024-11-10T17:36:11.616Z", "__v": 0, "formData": "{\"datosSotano\":{\"inundado\":false,\"deformacion\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"fisuras\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"desprendimientos\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"humedadAmbiente\":{\"danos\":false},\"instalacionesSaneamientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesAbastecimientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesElectricidad\":{\"danos\":false},\"instalacionesGas\":{\"danos\":false}},\"datosPlantaBaja\":{\"deformacion\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"fisuras\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"desprendimientos\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"humedadAmbiente\":{\"danos\":false},\"instalacionesSaneamientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesAbastecimientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesElectricidad\":{\"danos\":false},\"instalacionesGas\":{\"danos\":false},\"accesibilidad\":{\"danos\":false},\"espaciosNoOperativos\":{\"cocina\":false,\"banos\":false,\"dormitorios\":false,\"estar\":false,\"exterior\":false}},\"datosFachada\":{\"seguridadCiudadana\":{\"danos\":false},\"deformacion\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"fisuras\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"desprendimientos\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"instalacionesSaneamientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesAbastecimientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesElectricidad\":{\"danos\":false},\"instalacionesGas\":{\"danos\":false}},\"datosPerimetro\":{\"aceraPracticable\":false,\"mobiliarioUrbano\":false,\"vallado\":false},\"observaciones\":\"El alcance de la presente inspecci\u00f3n visual est\u00e1 limitada al momento de su realizaci\u00f3n, a los elementos estructurales observables y al desconocimiento de las propiedades del terreno y sus posibles alteraciones por escorrent\u00edas o la aparici\u00f3n de socavaciones. Se recomienda observar la evoluci\u00f3n del edificio. En el caso de aparici\u00f3n de nuevas anomalias o evoluci\u00f3n r\u00e1pida de las mismas acudir al t\u00e9cnico competente para una nueva inspecci\u00f3n. No forma parte de la inspecci\u00f3n detectar posibles vicios ocultos, ni prevenir causas sobrevenidas. Los elementos objeto de inspecci\u00f3n son los que constan en este modelo de mapeo.\",\"datosGeneralesEdificio\":{\"antiguedad\":\"1927\",\"numero\":\"3\",\"calle\":\"Forn, del\"},\"usosEdificio\":{\"usoPlantasAltas\":\"1. Residencial Vivienda\",\"usoPlantaBaja\":\"1. Residencial Vivienda\"},\"tipologiaEdificio\":{\"tipologia\":\"Unifamiliar entre medianeras\",\"plantasSobreRasante\":\"2\",\"plantasBajoRasante\":\"0\"},\"datosResponsableZona\":{\"nombre\":\"Jorge Navarro Carpio\",\"telefono\":\"627459707\"},\"tecnicos\":{\"nColegiadoTecnico1\":\"10487\",\"tecnico1\":\"Jorge Navarro Carpio\",\"nColegiadoTecnico2\":\"8101\",\"tecnico2\":\"Irene Civera Balaguer\"}}", "mission": {"_id": "6730ef0b9c42b3996539d6ec", "name": "Mapeo Lloc Nou de la Corona", "users": ["672e1b7d27d61b40228560b0"], "usersInfo": [{"_id": "672e1b7d27d61b40228560b0", "name": "Jorge Navarro Carpio", "phone": "627459707", "email": "jnavarro@ctav.es", "roles": [{"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb5", "name": "ROLE_COORDINATOR"}, {"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb7", "name": "ROLE_INSPECTOR"}], "entityId": "672e208d27d61b402285652b", "entity": {"_id": "672e208d27d61b402285652b", "name": "RESPONSABLE LLOCNOU DE LA CORONA", "phone": "666614169/627459707", "email": "08101@ctav.es"}}]}, "user": {"_id": "672e1b7d27d61b40228560b0", "name": "Jorge Navarro Carpio", "phone": "627459707", "email": "jnavarro@ctav.es", "roles": [{"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb5", "name": "ROLE_COORDINATOR"}, {"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb7", "name": "ROLE_INSPECTOR"}], "entityId": "672e208d27d61b402285652b", "entity": {"_id": "672e208d27d61b402285652b", "name": "RESPONSABLE LLOCNOU DE LA CORONA", "phone": "666614169/627459707", "email": "08101@ctav.es"}}}, {"feature": {"geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-0.381548326518792, 39.420692615306855], [-0.381484406072692, 39.42068305493596], [-0.381481218680791, 39.42068257909285], [-0.381477250572955, 39.420681983863936], [-0.381471014994017, 39.42068105242964], [-0.381438267005113, 39.42067620178092], [-0.381451183250174, 39.42061693286067], [-0.381484540283104, 39.42062088777913], [-0.381487382572729, 39.42062122747244], [-0.381491336810276, 39.42062169671489], [-0.381495006667694, 39.420622129822355], [-0.381498526690457, 39.42062254739275], [-0.381560515772502, 39.42062991293594], [-0.381592222248691, 39.42063369866627], [-0.381594810147838, 39.42063400785272], [-0.381597293338441, 39.42063430612224], [-0.381602445514331, 39.42063491945835], [-0.381604639665688, 39.420635181938636], [-0.381709572249199, 39.42064765466908], [-0.381726951363187, 39.42064923931982], [-0.381708255167999, 39.4207069848708], [-0.381704551942842, 39.42071693598831], [-0.381645659612108, 39.4207071443645], [-0.381556771468176, 39.420693899199236], [-0.381548326518792, 39.420692615306855]]]}, "layer": "CORONA_46154", "ref": "5569802YJ2656N", "name": "CL DOCTOR GOMEZ FERRER, 4, CORONA", "properties": {"gml_id": "ES.SDGC.BU.5569802YJ2656N", "inicioVidaUtil": "2019-12-19T00:00:00", "condicionConstructiva": "declined", "antiguedad": "1921-01-01T00:00:00", "final": "1921-01-01T00:00:00", "finalVidaUtil": null, "infoCatastro": "https://www1.sedecatastro.gob.es/CYCBienInmueble/OVCListaBienes.aspx?rc1=5569802&rc2=YJ2656N", "referencia": "5569802YJ2656N", "localId": "5569802YJ2656N", "nombre": "ES.SDGC.BU", "precisionEstimadaGeometriaHorizontal": 0.1, "precisionEstimadaGeometriaHorizontal_uom": "m", "referenciaGeometriaHorizontal": "footPrint", "referenciaGeometria": true, "usoActual": "3_industrial", "unidadesConstructivas": 1, "viviendas": 0, "plantasEncimaSuelo": null, "imagenCatastro": "http://ovc.catastro.meh.es/OVCServWeb/OVCWcfLibres/OVCFotoFachada.svc/RecuperarFotoFachadaGet?ReferenciaCatastral=5569802YJ2656N", "formato": "jpeg", "estatusFuente": "NotOfficial", "areaReferenciaOficial": "grossFloorArea", "valor": 285, "valor_uom": "m2", "refcat": "5569802YJ2656N", "via": "1", "numeroMunicipio": "154", "numero": 4, "calle": "CL DOCTOR GOMEZ FERRER", "direccion": "CL DOCTOR GOMEZ FERRER, 4, CORONA", "nombreMunicipio": "CORONA"}}, "_id": "6730ef0b9c42b3996539d71d", "groupId": "6730ee779c42b3996539d42c", "missionId": "6730ef0b9c42b3996539d6ec", "userId": "672e1b7d27d61b40228560b0", "layerId": "672fb5ec27d61b40228a1f53", "featureId": "672fb5ec27d61b40228a1f99", "status": "IN PROGRESS", "result": "NONE", "statusChangedAt": "2024-11-10T17:36:11.614Z", "resultChangedAt": "2024-11-10T17:36:11.614Z", "formChangedAt": "2024-11-11T00:52:47.417Z", "createdAt": "2024-11-10T17:36:11.614Z", "__v": 0, "formData": "{\"datosSotano\":{\"inundado\":false,\"deformacion\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"fisuras\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"desprendimientos\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"humedadAmbiente\":{\"danos\":false},\"instalacionesSaneamientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesAbastecimientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesElectricidad\":{\"danos\":false},\"instalacionesGas\":{\"danos\":false}},\"datosPlantaBaja\":{\"deformacion\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"fisuras\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"desprendimientos\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"humedadAmbiente\":{\"danos\":false},\"instalacionesSaneamientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesAbastecimientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesElectricidad\":{\"danos\":false},\"instalacionesGas\":{\"danos\":false},\"accesibilidad\":{\"danos\":false},\"espaciosNoOperativos\":{\"cocina\":false,\"banos\":false,\"dormitorios\":false,\"estar\":false,\"exterior\":false}},\"datosFachada\":{\"seguridadCiudadana\":{\"danos\":false},\"deformacion\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"fisuras\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"desprendimientos\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"instalacionesSaneamientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesAbastecimientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesElectricidad\":{\"danos\":false},\"instalacionesGas\":{\"danos\":false}},\"datosPerimetro\":{\"aceraPracticable\":false,\"mobiliarioUrbano\":false,\"vallado\":false},\"observaciones\":\"El alcance de la presente inspecci\u00f3n visual est\u00e1 limitada al momento de su realizaci\u00f3n, a los elementos estructurales observables y al desconocimiento de las propiedades del terreno y sus posibles alteraciones por escorrent\u00edas o la aparici\u00f3n de socavaciones. Se recomienda observar la evoluci\u00f3n del edificio. En el caso de aparici\u00f3n de nuevas anomalias o evoluci\u00f3n r\u00e1pida de las mismas acudir al t\u00e9cnico competente para una nueva inspecci\u00f3n. No forma parte de la inspecci\u00f3n detectar posibles vicios ocultos, ni prevenir causas sobrevenidas. Los elementos objeto de inspecci\u00f3n son los que constan en este modelo de mapeo.\",\"datosGeneralesEdificio\":{\"calle\":\"Doctor G\u00f3mez Ferrer \",\"numero\":\"4\",\"antiguedad\":\"1921\"},\"usosEdificio\":{\"usoPlantasAltas\":\"10. Otros\",\"usoPlantaBaja\":\"10. Otros\",\"otros\":\"Almac\u00e9n\"},\"datosResponsableZona\":{\"nombre\":\"Jorge Navarro Carpio\",\"telefono\":\"627459707\"},\"tecnicos\":{\"nColegiadoTecnico1\":\"10487\",\"tecnico1\":\"Jorge Navarro Carpio\",\"nColegiadoTecnico2\":\"8101\",\"tecnico2\":\"Irene Civera Balaguer\"}}", "mission": {"_id": "6730ef0b9c42b3996539d6ec", "name": "Mapeo Lloc Nou de la Corona", "users": ["672e1b7d27d61b40228560b0"], "usersInfo": [{"_id": "672e1b7d27d61b40228560b0", "name": "Jorge Navarro Carpio", "phone": "627459707", "email": "jnavarro@ctav.es", "roles": [{"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb5", "name": "ROLE_COORDINATOR"}, {"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb7", "name": "ROLE_INSPECTOR"}], "entityId": "672e208d27d61b402285652b", "entity": {"_id": "672e208d27d61b402285652b", "name": "RESPONSABLE LLOCNOU DE LA CORONA", "phone": "666614169/627459707", "email": "08101@ctav.es"}}]}, "user": {"_id": "672e1b7d27d61b40228560b0", "name": "Jorge Navarro Carpio", "phone": "627459707", "email": "jnavarro@ctav.es", "roles": [{"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb5", "name": "ROLE_COORDINATOR"}, {"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb7", "name": "ROLE_INSPECTOR"}], "entityId": "672e208d27d61b402285652b", "entity": {"_id": "672e208d27d61b402285652b", "name": "RESPONSABLE LLOCNOU DE LA CORONA", "phone": "666614169/627459707", "email": "08101@ctav.es"}}}, {"feature": {"geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-0.38162457929594, 39.420961741935876], [-0.381611280255942, 39.42100677881103], [-0.381502150801585, 39.420984700492724], [-0.381515679711271, 39.420939761651326], [-0.381610557562725, 39.42096056332069], [-0.38162457929594, 39.420961741935876]]]}, "layer": "CORONA_46154", "ref": "5569808YJ2656N", "name": "CL DOCTOR GOMEZ FERRER, 16, CORONA", "properties": {"gml_id": "ES.SDGC.BU.5569808YJ2656N", "inicioVidaUtil": "2019-12-19T00:00:00", "condicionConstructiva": "functional", "antiguedad": "1932-01-01T00:00:00", "final": "1932-01-01T00:00:00", "finalVidaUtil": null, "infoCatastro": "https://www1.sedecatastro.gob.es/CYCBienInmueble/OVCListaBienes.aspx?rc1=5569808&rc2=YJ2656N", "referencia": "5569808YJ2656N", "localId": "5569808YJ2656N", "nombre": "ES.SDGC.BU", "precisionEstimadaGeometriaHorizontal": 0.1, "precisionEstimadaGeometriaHorizontal_uom": "m", "referenciaGeometriaHorizontal": "footPrint", "referenciaGeometria": true, "usoActual": "3_industrial", "unidadesConstructivas": 1, "viviendas": 0, "plantasEncimaSuelo": null, "imagenCatastro": "http://ovc.catastro.meh.es/OVCServWeb/OVCWcfLibres/OVCFotoFachada.svc/RecuperarFotoFachadaGet?ReferenciaCatastral=5569808YJ2656N", "formato": "jpeg", "estatusFuente": "NotOfficial", "areaReferenciaOficial": "grossFloorArea", "valor": 90, "valor_uom": "m2", "refcat": "5569808YJ2656N", "via": "1", "numeroMunicipio": "154", "numero": 16, "calle": "CL DOCTOR GOMEZ FERRER", "direccion": "CL DOCTOR GOMEZ FERRER, 16, CORONA", "nombreMunicipio": "CORONA"}}, "_id": "6730ef0b9c42b3996539d71c", "groupId": "6730ee779c42b3996539d42c", "missionId": "6730ef0b9c42b3996539d6ec", "userId": "672e1b7d27d61b40228560b0", "layerId": "672fb5ec27d61b40228a1f53", "featureId": "672fb5ec27d61b40228a1f9f", "status": "IN PROGRESS", "result": "NONE", "statusChangedAt": "2024-11-10T17:36:11.613Z", "resultChangedAt": "2024-11-10T17:36:11.613Z", "formChangedAt": "2024-11-11T00:52:47.404Z", "createdAt": "2024-11-10T17:36:11.613Z", "__v": 0, "formData": "{\"datosSotano\":{\"inundado\":false,\"deformacion\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"fisuras\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"desprendimientos\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"humedadAmbiente\":{\"danos\":false},\"instalacionesSaneamientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesAbastecimientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesElectricidad\":{\"danos\":false},\"instalacionesGas\":{\"danos\":false}},\"datosPlantaBaja\":{\"deformacion\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"fisuras\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"desprendimientos\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"humedadAmbiente\":{\"danos\":false},\"instalacionesSaneamientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesAbastecimientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesElectricidad\":{\"danos\":false},\"instalacionesGas\":{\"danos\":false},\"accesibilidad\":{\"danos\":false},\"espaciosNoOperativos\":{\"cocina\":false,\"banos\":false,\"dormitorios\":false,\"estar\":false,\"exterior\":false}},\"datosFachada\":{\"seguridadCiudadana\":{\"danos\":false},\"deformacion\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"fisuras\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"desprendimientos\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"instalacionesSaneamientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesAbastecimientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesElectricidad\":{\"danos\":false},\"instalacionesGas\":{\"danos\":false}},\"datosPerimetro\":{\"aceraPracticable\":false,\"mobiliarioUrbano\":false,\"vallado\":false},\"observaciones\":\"El alcance de la presente inspecci\u00f3n visual est\u00e1 limitada al momento de su realizaci\u00f3n, a los elementos estructurales observables y al desconocimiento de las propiedades del terreno y sus posibles alteraciones por escorrent\u00edas o la aparici\u00f3n de socavaciones. Se recomienda observar la evoluci\u00f3n del edificio. En el caso de aparici\u00f3n de nuevas anomalias o evoluci\u00f3n r\u00e1pida de las mismas acudir al t\u00e9cnico competente para una nueva inspecci\u00f3n. No forma parte de la inspecci\u00f3n detectar posibles vicios ocultos, ni prevenir causas sobrevenidas. Los elementos objeto de inspecci\u00f3n son los que constan en este modelo de mapeo.\",\"datosGeneralesEdificio\":{\"calle\":\"Doctor G\u00f3mez Ferrer\",\"numero\":\"16\",\"antiguedad\":\"1932\"},\"usosEdificio\":{\"usoPlantasAltas\":\"1. Residencial Vivienda\",\"usoPlantaBaja\":\"1. Residencial Vivienda\"},\"tipologiaEdificio\":{\"tipologia\":\"Unifamiliar entre medianeras\",\"plantasSobreRasante\":\"2\",\"plantasBajoRasante\":\"0\"},\"datosResponsableZona\":{\"nombre\":\"Jorge Navarro Carpio\",\"telefono\":\"627459707\"},\"tecnicos\":{\"nColegiadoTecnico1\":\"10487\",\"tecnico1\":\"Jorge Navarro Carpio\",\"nColegiadoTecnico2\":\"8101\",\"tecnico2\":\"Irene Civera Balaguer\"}}", "mission": {"_id": "6730ef0b9c42b3996539d6ec", "name": "Mapeo Lloc Nou de la Corona", "users": ["672e1b7d27d61b40228560b0"], "usersInfo": [{"_id": "672e1b7d27d61b40228560b0", "name": "Jorge Navarro Carpio", "phone": "627459707", "email": "jnavarro@ctav.es", "roles": [{"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb5", "name": "ROLE_COORDINATOR"}, {"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb7", "name": "ROLE_INSPECTOR"}], "entityId": "672e208d27d61b402285652b", "entity": {"_id": "672e208d27d61b402285652b", "name": "RESPONSABLE LLOCNOU DE LA CORONA", "phone": "666614169/627459707", "email": "08101@ctav.es"}}]}, "user": {"_id": "672e1b7d27d61b40228560b0", "name": "Jorge Navarro Carpio", "phone": "627459707", "email": "jnavarro@ctav.es", "roles": [{"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb5", "name": "ROLE_COORDINATOR"}, {"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb7", "name": "ROLE_INSPECTOR"}], "entityId": "672e208d27d61b402285652b", "entity": {"_id": "672e208d27d61b402285652b", "name": "RESPONSABLE LLOCNOU DE LA CORONA", "phone": "666614169/627459707", "email": "08101@ctav.es"}}}, {"feature": {"geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[-0.381604639665688, 39.420635181938636], [-0.381560515772502, 39.42062991293594], [-0.381566976897698, 39.42059505497064], [-0.381615049508846, 39.42060028858811], [-0.381710385904979, 39.420610829436846], [-0.381738426570394, 39.42061354654222], [-0.381726951363187, 39.42064923931982], [-0.381709572249199, 39.42064765466908], [-0.381604639665688, 39.420635181938636]]], [[[-0.381488597435023, 39.420600228595504], [-0.381484540283104, 39.42062088777913], [-0.381451183250174, 39.42061693286067], [-0.381458554210238, 39.42058307465971], [-0.381490637150384, 39.420586654486414], [-0.381552958107809, 39.420593515805166], [-0.381549972026278, 39.42060779651562], [-0.381488597435023, 39.420600228595504]]]]}, "layer": "CORONA_46154", "ref": "5569801YJ2656N", "name": "CL DOCTOR GOMEZ FERRER, 2, CORONA", "properties": {"gml_id": "ES.SDGC.BU.5569801YJ2656N", "inicioVidaUtil": "2019-12-19T00:00:00", "condicionConstructiva": "functional", "antiguedad": "1908-01-01T00:00:00", "final": "1908-01-01T00:00:00", "finalVidaUtil": null, "infoCatastro": "https://www1.sedecatastro.gob.es/CYCBienInmueble/OVCListaBienes.aspx?rc1=5569801&rc2=YJ2656N", "referencia": "5569801YJ2656N", "localId": "5569801YJ2656N", "nombre": "ES.SDGC.BU", "precisionEstimadaGeometriaHorizontal": 0.1, "precisionEstimadaGeometriaHorizontal_uom": "m", "referenciaGeometriaHorizontal": "footPrint", "referenciaGeometria": true, "usoActual": "3_industrial", "unidadesConstructivas": 1, "viviendas": 0, "plantasEncimaSuelo": null, "imagenCatastro": "http://ovc.catastro.meh.es/OVCServWeb/OVCWcfLibres/OVCFotoFachada.svc/RecuperarFotoFachadaGet?ReferenciaCatastral=5569801YJ2656N", "formato": "jpeg", "estatusFuente": "NotOfficial", "areaReferenciaOficial": "grossFloorArea", "valor": 132, "valor_uom": "m2", "refcat": "5569801YJ2656N", "via": "1", "numeroMunicipio": "154", "numero": 2, "calle": "CL DOCTOR GOMEZ FERRER", "direccion": "CL DOCTOR GOMEZ FERRER, 2, CORONA", "nombreMunicipio": "CORONA"}}, "_id": "6730ef0b9c42b3996539d71b", "groupId": "6730ee779c42b3996539d42c", "missionId": "6730ef0b9c42b3996539d6ec", "userId": "672e1b7d27d61b40228560b0", "layerId": "672fb5ec27d61b40228a1f53", "featureId": "672fb5ec27d61b40228a1f98", "status": "IN PROGRESS", "result": "NONE", "statusChangedAt": "2024-11-10T17:36:11.612Z", "resultChangedAt": "2024-11-10T17:36:11.612Z", "formChangedAt": "2024-11-11T00:52:47.398Z", "createdAt": "2024-11-10T17:36:11.612Z", "__v": 0, "formData": "{\"datosSotano\":{\"inundado\":false,\"deformacion\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"fisuras\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"desprendimientos\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"humedadAmbiente\":{\"danos\":false},\"instalacionesSaneamientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesAbastecimientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesElectricidad\":{\"danos\":false},\"instalacionesGas\":{\"danos\":false}},\"datosPlantaBaja\":{\"deformacion\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"fisuras\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"desprendimientos\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"humedadAmbiente\":{\"danos\":false},\"instalacionesSaneamientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesAbastecimientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesElectricidad\":{\"danos\":false},\"instalacionesGas\":{\"danos\":false},\"accesibilidad\":{\"danos\":false},\"espaciosNoOperativos\":{\"cocina\":false,\"banos\":false,\"dormitorios\":false,\"estar\":false,\"exterior\":false}},\"datosFachada\":{\"seguridadCiudadana\":{\"danos\":false},\"deformacion\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"fisuras\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"desprendimientos\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"instalacionesSaneamientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesAbastecimientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesElectricidad\":{\"danos\":false},\"instalacionesGas\":{\"danos\":false}},\"datosPerimetro\":{\"aceraPracticable\":false,\"mobiliarioUrbano\":false,\"vallado\":false},\"observaciones\":\"El alcance de la presente inspecci\u00f3n visual est\u00e1 limitada al momento de su realizaci\u00f3n, a los elementos estructurales observables y al desconocimiento de las propiedades del terreno y sus posibles alteraciones por escorrent\u00edas o la aparici\u00f3n de socavaciones. Se recomienda observar la evoluci\u00f3n del edificio. En el caso de aparici\u00f3n de nuevas anomalias o evoluci\u00f3n r\u00e1pida de las mismas acudir al t\u00e9cnico competente para una nueva inspecci\u00f3n. No forma parte de la inspecci\u00f3n detectar posibles vicios ocultos, ni prevenir causas sobrevenidas. Los elementos objeto de inspecci\u00f3n son los que constan en este modelo de mapeo.\",\"datosGeneralesEdificio\":{\"calle\":\"Doctor G\u00f3mez Ferrer\",\"numero\":\"2\",\"antiguedad\":\"1908\"},\"usosEdificio\":{\"usoPlantasAltas\":\"10. Otros\",\"usoPlantaBaja\":\"10. Otros\",\"otros\":\"Almac\u00e9n sin uso\"},\"datosResponsableZona\":{\"nombre\":\"Jorge Navarro Carpio\",\"telefono\":\"627459707\"},\"tecnicos\":{\"nColegiadoTecnico1\":\"10487\",\"tecnico1\":\"Jorge Navarro Carpio\",\"nColegiadoTecnico2\":\"8101\",\"tecnico2\":\"Irene Civera Balaguer\"}}", "mission": {"_id": "6730ef0b9c42b3996539d6ec", "name": "Mapeo Lloc Nou de la Corona", "users": ["672e1b7d27d61b40228560b0"], "usersInfo": [{"_id": "672e1b7d27d61b40228560b0", "name": "Jorge Navarro Carpio", "phone": "627459707", "email": "jnavarro@ctav.es", "roles": [{"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb5", "name": "ROLE_COORDINATOR"}, {"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb7", "name": "ROLE_INSPECTOR"}], "entityId": "672e208d27d61b402285652b", "entity": {"_id": "672e208d27d61b402285652b", "name": "RESPONSABLE LLOCNOU DE LA CORONA", "phone": "666614169/627459707", "email": "08101@ctav.es"}}]}, "user": {"_id": "672e1b7d27d61b40228560b0", "name": "Jorge Navarro Carpio", "phone": "627459707", "email": "jnavarro@ctav.es", "roles": [{"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb5", "name": "ROLE_COORDINATOR"}, {"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb7", "name": "ROLE_INSPECTOR"}], "entityId": "672e208d27d61b402285652b", "entity": {"_id": "672e208d27d61b402285652b", "name": "RESPONSABLE LLOCNOU DE LA CORONA", "phone": "666614169/627459707", "email": "08101@ctav.es"}}}, {"feature": {"geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-0.381808755062188, 39.42056923303457], [-0.381808013912915, 39.42057426175774], [-0.381749881227957, 39.42056872281484], [-0.381718748583671, 39.42056575859778], [-0.3816499016867, 39.420557748596195], [-0.381627490368889, 39.42055515465932], [-0.381543749554298, 39.42054544924146], [-0.381506786681343, 39.42054116717817], [-0.381452750609238, 39.42053488659101], [-0.381458642341215, 39.4204859065714], [-0.381512951992409, 39.420494449588105], [-0.381522308567424, 39.42049589230281], [-0.381528782050946, 39.42049692188417], [-0.381549653693355, 39.42049970367886], [-0.381554914034889, 39.42050040593842], [-0.381583014895203, 39.42050419739259], [-0.381618844561314, 39.42050949127839], [-0.381633320982514, 39.42051165064345], [-0.381655712026688, 39.420514987353855], [-0.381663343480183, 39.42051612724197], [-0.381720187343632, 39.42052165251498], [-0.381755545448594, 39.42052385966062], [-0.381814881169385, 39.420527559508464], [-0.381814133864633, 39.42053259755241], [-0.381821409118036, 39.42053329292829], [-0.381816044937719, 39.42057001882879], [-0.381808755062188, 39.42056923303457]]]}, "layer": "CORONA_46154", "ref": "5568113YJ2656N", "name": "CL FORN DEL, 1, CORONA", "properties": {"gml_id": "ES.SDGC.BU.5568113YJ2656N", "inicioVidaUtil": "2019-12-19T00:00:00", "condicionConstructiva": "functional", "antiguedad": "1920-01-01T00:00:00", "final": "1920-01-01T00:00:00", "finalVidaUtil": null, "infoCatastro": "https://www1.sedecatastro.gob.es/CYCBienInmueble/OVCListaBienes.aspx?rc1=5568113&rc2=YJ2656N", "referencia": "5568113YJ2656N", "localId": "5568113YJ2656N", "nombre": "ES.SDGC.BU", "precisionEstimadaGeometriaHorizontal": 0.1, "precisionEstimadaGeometriaHorizontal_uom": "m", "referenciaGeometriaHorizontal": "footPrint", "referenciaGeometria": true, "usoActual": "1_residential", "unidadesConstructivas": 1, "viviendas": 1, "plantasEncimaSuelo": null, "imagenCatastro": "http://ovc.catastro.meh.es/OVCServWeb/OVCWcfLibres/OVCFotoFachada.svc/RecuperarFotoFachadaGet?ReferenciaCatastral=5568113YJ2656N", "formato": "jpeg", "estatusFuente": "NotOfficial", "areaReferenciaOficial": "grossFloorArea", "valor": 321, "valor_uom": "m2", "refcat": "5568113YJ2656N", "via": "2", "numeroMunicipio": "154", "numero": 1, "calle": "CL FORN DEL", "direccion": "CL FORN DEL, 1, CORONA", "nombreMunicipio": "CORONA"}}, "_id": "6730ef0b9c42b3996539d71a", "groupId": "6730ee779c42b3996539d42c", "missionId": "6730ef0b9c42b3996539d6ec", "userId": "672e1b7d27d61b40228560b0", "layerId": "672fb5ec27d61b40228a1f53", "featureId": "672fb5ec27d61b40228a1f95", "status": "IN PROGRESS", "result": "NONE", "statusChangedAt": "2024-11-10T17:36:11.611Z", "resultChangedAt": "2024-11-10T17:36:11.611Z", "formChangedAt": "2024-11-11T00:52:47.340Z", "createdAt": "2024-11-10T17:36:11.611Z", "__v": 0, "formData": "{\"datosSotano\":{\"inundado\":false,\"deformacion\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"fisuras\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"desprendimientos\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"humedadAmbiente\":{\"danos\":false},\"instalacionesSaneamientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesAbastecimientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesElectricidad\":{\"danos\":false},\"instalacionesGas\":{\"danos\":false}},\"datosPlantaBaja\":{\"deformacion\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"fisuras\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"desprendimientos\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"humedadAmbiente\":{\"danos\":false},\"instalacionesSaneamientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesAbastecimientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesElectricidad\":{\"danos\":false},\"instalacionesGas\":{\"danos\":false},\"accesibilidad\":{\"danos\":false},\"espaciosNoOperativos\":{\"cocina\":false,\"banos\":false,\"dormitorios\":false,\"estar\":false,\"exterior\":false}},\"datosFachada\":{\"seguridadCiudadana\":{\"danos\":false},\"deformacion\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"fisuras\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"desprendimientos\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"instalacionesSaneamientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesAbastecimientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesElectricidad\":{\"danos\":false},\"instalacionesGas\":{\"danos\":false}},\"datosPerimetro\":{\"aceraPracticable\":false,\"mobiliarioUrbano\":false,\"vallado\":false},\"observaciones\":\"El alcance de la presente inspecci\u00f3n visual est\u00e1 limitada al momento de su realizaci\u00f3n, a los elementos estructurales observables y al desconocimiento de las propiedades del terreno y sus posibles alteraciones por escorrent\u00edas o la aparici\u00f3n de socavaciones. Se recomienda observar la evoluci\u00f3n del edificio. En el caso de aparici\u00f3n de nuevas anomalias o evoluci\u00f3n r\u00e1pida de las mismas acudir al t\u00e9cnico competente para una nueva inspecci\u00f3n. No forma parte de la inspecci\u00f3n detectar posibles vicios ocultos, ni prevenir causas sobrevenidas. Los elementos objeto de inspecci\u00f3n son los que constan en este modelo de mapeo.\",\"datosGeneralesEdificio\":{\"calle\":\"Forn, del\",\"numero\":\"1\",\"antiguedad\":\"1997\"},\"usosEdificio\":{\"usoPlantasAltas\":\"1. Residencial Vivienda\",\"usoPlantaBaja\":\"1. Residencial Vivienda\",\"otros\":\"Aparcamiento\"},\"tipologiaEdificio\":{\"tipologia\":\"Unifamiliar entre medianeras\",\"plantasSobreRasante\":\"2\",\"plantasBajoRasante\":\"0\"},\"datosResponsableZona\":{\"nombre\":\"Jorge Navarro Carpio\",\"telefono\":\"627459707\"},\"tecnicos\":{\"nColegiadoTecnico1\":\"10487\",\"tecnico1\":\"Jorge Navarro Carpio\",\"nColegiadoTecnico2\":\"8101\",\"tecnico2\":\"Irene Civera Balaguer\"}}", "mission": {"_id": "6730ef0b9c42b3996539d6ec", "name": "Mapeo Lloc Nou de la Corona", "users": ["672e1b7d27d61b40228560b0"], "usersInfo": [{"_id": "672e1b7d27d61b40228560b0", "name": "Jorge Navarro Carpio", "phone": "627459707", "email": "jnavarro@ctav.es", "roles": [{"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb5", "name": "ROLE_COORDINATOR"}, {"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb7", "name": "ROLE_INSPECTOR"}], "entityId": "672e208d27d61b402285652b", "entity": {"_id": "672e208d27d61b402285652b", "name": "RESPONSABLE LLOCNOU DE LA CORONA", "phone": "666614169/627459707", "email": "08101@ctav.es"}}]}, "user": {"_id": "672e1b7d27d61b40228560b0", "name": "Jorge Navarro Carpio", "phone": "627459707", "email": "jnavarro@ctav.es", "roles": [{"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb5", "name": "ROLE_COORDINATOR"}, {"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb7", "name": "ROLE_INSPECTOR"}], "entityId": "672e208d27d61b402285652b", "entity": {"_id": "672e208d27d61b402285652b", "name": "RESPONSABLE LLOCNOU DE LA CORONA", "phone": "666614169/627459707", "email": "08101@ctav.es"}}}, {"feature": {"geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-0.381775576853238, 39.42118560658948], [-0.381676074104752, 39.42114903091999], [-0.381636657867097, 39.42113453974538], [-0.381648712233006, 39.421098024903316], [-0.381688246066951, 39.42110968498382], [-0.381693749368792, 39.42111128278565], [-0.381794900437421, 39.42113936912311], [-0.381789683558632, 39.421151387920006], [-0.381826835339044, 39.42116189522295], [-0.381841742336755, 39.42116609981388], [-0.381849028394615, 39.42115440869275], [-0.38188997284019, 39.42116574642619], [-0.381889225937009, 39.42117176644551], [-0.381886563745734, 39.421193855685324], [-0.381884521765383, 39.42121002024909], [-0.381883856211435, 39.42121638038333], [-0.381788578787619, 39.4211903894419], [-0.381775576853238, 39.42118560658948]]]}, "layer": "CORONA_46154", "ref": "5469309YJ2656N", "name": "CL DOCTOR GOMEZ FERRER, 17, CORONA", "properties": {"gml_id": "ES.SDGC.BU.5469309YJ2656N", "inicioVidaUtil": "2020-02-12T00:00:00", "condicionConstructiva": "functional", "antiguedad": "1900-01-01T00:00:00", "final": "1900-01-01T00:00:00", "finalVidaUtil": null, "infoCatastro": "https://www1.sedecatastro.gob.es/CYCBienInmueble/OVCListaBienes.aspx?rc1=5469309&rc2=YJ2656N", "referencia": "5469309YJ2656N", "localId": "5469309YJ2656N", "nombre": "ES.SDGC.BU", "precisionEstimadaGeometriaHorizontal": 0.1, "precisionEstimadaGeometriaHorizontal_uom": "m", "referenciaGeometriaHorizontal": "footPrint", "referenciaGeometria": true, "usoActual": "1_residential", "unidadesConstructivas": 2, "viviendas": 1, "plantasEncimaSuelo": null, "imagenCatastro": "http://ovc.catastro.meh.es/OVCServWeb/OVCWcfLibres/OVCFotoFachada.svc/RecuperarFotoFachadaGet?ReferenciaCatastral=5469309YJ2656N", "formato": "jpeg", "estatusFuente": "NotOfficial", "areaReferenciaOficial": "grossFloorArea", "valor": 268, "valor_uom": "m2", "refcat": "5469309YJ2656N", "via": "1", "numeroMunicipio": "154", "numero": 17, "calle": "CL DOCTOR GOMEZ FERRER", "direccion": "CL DOCTOR GOMEZ FERRER, 17, CORONA", "nombreMunicipio": "CORONA"}}, "_id": "6730ef0b9c42b3996539d719", "groupId": "6730ee779c42b3996539d42c", "missionId": "6730ef0b9c42b3996539d6ec", "userId": "672e1b7d27d61b40228560b0", "layerId": "672fb5ec27d61b40228a1f53", "featureId": "672fb5ec27d61b40228a1f69", "status": "IN PROGRESS", "result": "NONE", "statusChangedAt": "2024-11-10T17:36:11.610Z", "resultChangedAt": "2024-11-10T17:36:11.610Z", "formChangedAt": "2024-11-11T00:52:47.327Z", "createdAt": "2024-11-10T17:36:11.610Z", "__v": 0, "formData": "{\"datosSotano\":{\"inundado\":false,\"deformacion\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"fisuras\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"desprendimientos\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"humedadAmbiente\":{\"danos\":false},\"instalacionesSaneamientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesAbastecimientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesElectricidad\":{\"danos\":false},\"instalacionesGas\":{\"danos\":false}},\"datosPlantaBaja\":{\"deformacion\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"fisuras\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"desprendimientos\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"humedadAmbiente\":{\"danos\":false},\"instalacionesSaneamientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesAbastecimientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesElectricidad\":{\"danos\":false},\"instalacionesGas\":{\"danos\":false},\"accesibilidad\":{\"danos\":false},\"espaciosNoOperativos\":{\"cocina\":false,\"banos\":false,\"dormitorios\":false,\"estar\":false,\"exterior\":false}},\"datosFachada\":{\"seguridadCiudadana\":{\"danos\":false},\"deformacion\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"fisuras\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"desprendimientos\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"instalacionesSaneamientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesAbastecimientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesElectricidad\":{\"danos\":false},\"instalacionesGas\":{\"danos\":false}},\"datosPerimetro\":{\"aceraPracticable\":false,\"mobiliarioUrbano\":false,\"vallado\":false},\"observaciones\":\"El alcance de la presente inspecci\u00f3n visual est\u00e1 limitada al momento de su realizaci\u00f3n, a los elementos estructurales observables y al desconocimiento de las propiedades del terreno y sus posibles alteraciones por escorrent\u00edas o la aparici\u00f3n de socavaciones. Se recomienda observar la evoluci\u00f3n del edificio. En el caso de aparici\u00f3n de nuevas anomalias o evoluci\u00f3n r\u00e1pida de las mismas acudir al t\u00e9cnico competente para una nueva inspecci\u00f3n. No forma parte de la inspecci\u00f3n detectar posibles vicios ocultos, ni prevenir causas sobrevenidas. Los elementos objeto de inspecci\u00f3n son los que constan en este modelo de mapeo.\",\"datosGeneralesEdificio\":{\"calle\":\"Doctor G\u00f3mez Ferrer\",\"numero\":\"17\",\"antiguedad\":\"1900\",\"nombreEdificio\":\"Farmacia\"},\"usosEdificio\":{\"usoPlantasAltas\":\"1. Residencial Vivienda\",\"usoPlantaBaja\":\"4. Comercial\"},\"tipologiaEdificio\":{\"tipologia\":\"Unifamiliar entre medianeras\",\"plantasSobreRasante\":\"3\",\"plantasBajoRasante\":\"0\"},\"datosResponsableZona\":{\"nombre\":\"Jorge Navarro Carpio\",\"telefono\":\"627459707\"},\"tecnicos\":{\"nColegiadoTecnico1\":\"10487\",\"tecnico1\":\"Jorge Navarro Carpio\",\"nColegiadoTecnico2\":\"8101\",\"tecnico2\":\"Irene Civera Balaguer\"}}", "mission": {"_id": "6730ef0b9c42b3996539d6ec", "name": "Mapeo Lloc Nou de la Corona", "users": ["672e1b7d27d61b40228560b0"], "usersInfo": [{"_id": "672e1b7d27d61b40228560b0", "name": "Jorge Navarro Carpio", "phone": "627459707", "email": "jnavarro@ctav.es", "roles": [{"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb5", "name": "ROLE_COORDINATOR"}, {"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb7", "name": "ROLE_INSPECTOR"}], "entityId": "672e208d27d61b402285652b", "entity": {"_id": "672e208d27d61b402285652b", "name": "RESPONSABLE LLOCNOU DE LA CORONA", "phone": "666614169/627459707", "email": "08101@ctav.es"}}]}, "user": {"_id": "672e1b7d27d61b40228560b0", "name": "Jorge Navarro Carpio", "phone": "627459707", "email": "jnavarro@ctav.es", "roles": [{"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb5", "name": "ROLE_COORDINATOR"}, {"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb7", "name": "ROLE_INSPECTOR"}], "entityId": "672e208d27d61b402285652b", "entity": {"_id": "672e208d27d61b402285652b", "name": "RESPONSABLE LLOCNOU DE LA CORONA", "phone": "666614169/627459707", "email": "08101@ctav.es"}}}, {"feature": {"geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-0.381810846593286, 39.42111395615369], [-0.381800752387591, 39.42114097747491], [-0.381794900437421, 39.42113936912311], [-0.381693749368792, 39.42111128278565], [-0.381688246066951, 39.42110968498382], [-0.381648712233006, 39.421098024903316], [-0.381660904696431, 39.42106106317729], [-0.381695604734507, 39.42107168646857], [-0.381816021862279, 39.42110031842636], [-0.381895641938043, 39.42111932529492], [-0.381895451332459, 39.421120941697104], [-0.381894352667895, 39.42112946997045], [-0.38188997284019, 39.42116574642619], [-0.381849028394615, 39.42115440869275], [-0.381837673528151, 39.421151207512104], [-0.381846093104701, 39.42112549664865], [-0.381810846593286, 39.42111395615369]]]}, "layer": "CORONA_46154", "ref": "5469310YJ2656N", "name": "CL DOCTOR GOMEZ FERRER, 15, CORONA", "properties": {"gml_id": "ES.SDGC.BU.5469310YJ2656N", "inicioVidaUtil": "2020-02-12T00:00:00", "condicionConstructiva": "functional", "antiguedad": "1900-01-01T00:00:00", "final": "1900-01-01T00:00:00", "finalVidaUtil": null, "infoCatastro": "https://www1.sedecatastro.gob.es/CYCBienInmueble/OVCListaBienes.aspx?rc1=5469310&rc2=YJ2656N", "referencia": "5469310YJ2656N", "localId": "5469310YJ2656N", "nombre": "ES.SDGC.BU", "precisionEstimadaGeometriaHorizontal": 0.1, "precisionEstimadaGeometriaHorizontal_uom": "m", "referenciaGeometriaHorizontal": "footPrint", "referenciaGeometria": true, "usoActual": "1_residential", "unidadesConstructivas": 1, "viviendas": 1, "plantasEncimaSuelo": null, "imagenCatastro": "http://ovc.catastro.meh.es/OVCServWeb/OVCWcfLibres/OVCFotoFachada.svc/RecuperarFotoFachadaGet?ReferenciaCatastral=5469310YJ2656N", "formato": "jpeg", "estatusFuente": "NotOfficial", "areaReferenciaOficial": "grossFloorArea", "valor": 144, "valor_uom": "m2", "refcat": "5469310YJ2656N", "via": "1", "numeroMunicipio": "154", "numero": 15, "calle": "CL DOCTOR GOMEZ FERRER", "direccion": "CL DOCTOR GOMEZ FERRER, 15, CORONA", "nombreMunicipio": "CORONA"}}, "_id": "6730ef0b9c42b3996539d717", "groupId": "6730ee779c42b3996539d42c", "missionId": "6730ef0b9c42b3996539d6ec", "userId": "672e1b7d27d61b40228560b0", "layerId": "672fb5ec27d61b40228a1f53", "featureId": "672fb5ec27d61b40228a1f6a", "status": "IN PROGRESS", "result": "NONE", "statusChangedAt": "2024-11-10T17:36:11.609Z", "resultChangedAt": "2024-11-10T17:36:11.609Z", "formChangedAt": "2024-11-11T00:52:47.323Z", "createdAt": "2024-11-10T17:36:11.609Z", "__v": 0, "formData": "{\"datosSotano\":{\"inundado\":false,\"deformacion\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"fisuras\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"desprendimientos\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"humedadAmbiente\":{\"danos\":false},\"instalacionesSaneamientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesAbastecimientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesElectricidad\":{\"danos\":false},\"instalacionesGas\":{\"danos\":false}},\"datosPlantaBaja\":{\"deformacion\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"fisuras\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"desprendimientos\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"humedadAmbiente\":{\"danos\":false},\"instalacionesSaneamientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesAbastecimientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesElectricidad\":{\"danos\":false},\"instalacionesGas\":{\"danos\":false},\"accesibilidad\":{\"danos\":false},\"espaciosNoOperativos\":{\"cocina\":false,\"banos\":false,\"dormitorios\":false,\"estar\":false,\"exterior\":false}},\"datosFachada\":{\"seguridadCiudadana\":{\"danos\":false},\"deformacion\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"fisuras\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"desprendimientos\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"instalacionesSaneamientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesAbastecimientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesElectricidad\":{\"danos\":false},\"instalacionesGas\":{\"danos\":false}},\"datosPerimetro\":{\"aceraPracticable\":false,\"mobiliarioUrbano\":false,\"vallado\":false},\"observaciones\":\"El alcance de la presente inspecci\u00f3n visual est\u00e1 limitada al momento de su realizaci\u00f3n, a los elementos estructurales observables y al desconocimiento de las propiedades del terreno y sus posibles alteraciones por escorrent\u00edas o la aparici\u00f3n de socavaciones. Se recomienda observar la evoluci\u00f3n del edificio. En el caso de aparici\u00f3n de nuevas anomalias o evoluci\u00f3n r\u00e1pida de las mismas acudir al t\u00e9cnico competente para una nueva inspecci\u00f3n. No forma parte de la inspecci\u00f3n detectar posibles vicios ocultos, ni prevenir causas sobrevenidas. Los elementos objeto de inspecci\u00f3n son los que constan en este modelo de mapeo.\",\"datosGeneralesEdificio\":{\"calle\":\"Doctor G\u00f3mez Ferrer\",\"numero\":\"15\",\"antiguedad\":\"1900\"},\"usosEdificio\":{\"usoPlantasAltas\":\"1. Residencial Vivienda\",\"usoPlantaBaja\":\"1. Residencial Vivienda\",\"otros\":\"Aparcamiento\"},\"tipologiaEdificio\":{\"tipologia\":\"Unifamiliar entre medianeras\",\"plantasSobreRasante\":\"2\",\"plantasBajoRasante\":\"0\"},\"datosResponsableZona\":{\"nombre\":\"Jorge Navarro Carpio\",\"telefono\":\"627459707\"},\"tecnicos\":{\"nColegiadoTecnico1\":\"10487\",\"tecnico1\":\"Jorge Navarro Carpio\",\"nColegiadoTecnico2\":\"8101\",\"tecnico2\":\"Irene Civera Balaguer\"}}", "mission": {"_id": "6730ef0b9c42b3996539d6ec", "name": "Mapeo Lloc Nou de la Corona", "users": ["672e1b7d27d61b40228560b0"], "usersInfo": [{"_id": "672e1b7d27d61b40228560b0", "name": "Jorge Navarro Carpio", "phone": "627459707", "email": "jnavarro@ctav.es", "roles": [{"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb5", "name": "ROLE_COORDINATOR"}, {"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb7", "name": "ROLE_INSPECTOR"}], "entityId": "672e208d27d61b402285652b", "entity": {"_id": "672e208d27d61b402285652b", "name": "RESPONSABLE LLOCNOU DE LA CORONA", "phone": "666614169/627459707", "email": "08101@ctav.es"}}]}, "user": {"_id": "672e1b7d27d61b40228560b0", "name": "Jorge Navarro Carpio", "phone": "627459707", "email": "jnavarro@ctav.es", "roles": [{"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb5", "name": "ROLE_COORDINATOR"}, {"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb7", "name": "ROLE_INSPECTOR"}], "entityId": "672e208d27d61b402285652b", "entity": {"_id": "672e208d27d61b402285652b", "name": "RESPONSABLE LLOCNOU DE LA CORONA", "phone": "666614169/627459707", "email": "08101@ctav.es"}}}, {"feature": {"geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-0.382441419451076, 39.420232924455036], [-0.382451380491402, 39.420233671256845], [-0.382506742011455, 39.420238066386695], [-0.382549947590947, 39.4202413950124], [-0.382545167915244, 39.42029570545819], [-0.382453374274068, 39.420290102649545], [-0.382434715456596, 39.42028899333986], [-0.382275928271679, 39.42027929185677], [-0.382276942054884, 39.42026679236005], [-0.382284122739706, 39.42022064397329], [-0.38242532072755, 39.42023168810661], [-0.382441419451076, 39.420232924455036]]]}, "layer": "CORONA_46154", "ref": "5469915YJ2656N", "name": "PZ MAYOR, 7, CORONA", "properties": {"gml_id": "ES.SDGC.BU.5469915YJ2656N", "inicioVidaUtil": "2004-04-14T00:00:00", "condicionConstructiva": "functional", "antiguedad": "1993-01-01T00:00:00", "final": "1993-01-01T00:00:00", "finalVidaUtil": null, "infoCatastro": "https://www1.sedecatastro.gob.es/CYCBienInmueble/OVCListaBienes.aspx?rc1=5469915&rc2=YJ2656N", "referencia": "5469915YJ2656N", "localId": "5469915YJ2656N", "nombre": "ES.SDGC.BU", "precisionEstimadaGeometriaHorizontal": 0.1, "precisionEstimadaGeometriaHorizontal_uom": "m", "referenciaGeometriaHorizontal": "footPrint", "referenciaGeometria": true, "usoActual": "1_residential", "unidadesConstructivas": 1, "viviendas": 1, "plantasEncimaSuelo": null, "imagenCatastro": "http://ovc.catastro.meh.es/OVCServWeb/OVCWcfLibres/OVCFotoFachada.svc/RecuperarFotoFachadaGet?ReferenciaCatastral=5469915YJ2656N", "formato": "jpeg", "estatusFuente": "NotOfficial", "areaReferenciaOficial": "grossFloorArea", "valor": 280, "valor_uom": "m2", "refcat": "5469915YJ2656N", "via": "3", "numeroMunicipio": "154", "numero": 7, "calle": "PZ MAYOR", "direccion": "PZ MAYOR, 7, CORONA", "nombreMunicipio": "CORONA"}}, "_id": "6730ef0b9c42b3996539d716", "groupId": "6730ee779c42b3996539d42c", "missionId": "6730ef0b9c42b3996539d6ec", "userId": "672e1b7d27d61b40228560b0", "layerId": "672fb5ec27d61b40228a1f53", "featureId": "672fb5ec27d61b40228a1f88", "status": "IN PROGRESS", "result": "NONE", "statusChangedAt": "2024-11-10T17:36:11.608Z", "resultChangedAt": "2024-11-10T17:36:11.608Z", "formChangedAt": "2024-11-11T00:52:47.322Z", "createdAt": "2024-11-10T17:36:11.608Z", "__v": 0, "formData": "{\"datosSotano\":{\"inundado\":false,\"deformacion\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"fisuras\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"desprendimientos\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"humedadAmbiente\":{\"danos\":false},\"instalacionesSaneamientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesAbastecimientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesElectricidad\":{\"danos\":false},\"instalacionesGas\":{\"danos\":false}},\"datosPlantaBaja\":{\"deformacion\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"fisuras\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"desprendimientos\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"humedadAmbiente\":{\"danos\":false},\"instalacionesSaneamientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesAbastecimientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesElectricidad\":{\"danos\":false},\"instalacionesGas\":{\"danos\":false},\"accesibilidad\":{\"danos\":false},\"espaciosNoOperativos\":{\"cocina\":false,\"banos\":false,\"dormitorios\":false,\"estar\":false,\"exterior\":false}},\"datosFachada\":{\"seguridadCiudadana\":{\"danos\":false},\"deformacion\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"fisuras\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"desprendimientos\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"instalacionesSaneamientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesAbastecimientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesElectricidad\":{\"danos\":false},\"instalacionesGas\":{\"danos\":false}},\"datosPerimetro\":{\"aceraPracticable\":false,\"mobiliarioUrbano\":false,\"vallado\":false},\"observaciones\":\"El alcance de la presente inspecci\u00f3n visual est\u00e1 limitada al momento de su realizaci\u00f3n, a los elementos estructurales observables y al desconocimiento de las propiedades del terreno y sus posibles alteraciones por escorrent\u00edas o la aparici\u00f3n de socavaciones. Se recomienda observar la evoluci\u00f3n del edificio. En el caso de aparici\u00f3n de nuevas anomalias o evoluci\u00f3n r\u00e1pida de las mismas acudir al t\u00e9cnico competente para una nueva inspecci\u00f3n. No forma parte de la inspecci\u00f3n detectar posibles vicios ocultos, ni prevenir causas sobrevenidas. Los elementos objeto de inspecci\u00f3n son los que constan en este modelo de mapeo.\",\"datosGeneralesEdificio\":{\"calle\":\"Pz Mayor\",\"numero\":\"7\",\"antiguedad\":\"1993\"},\"usosEdificio\":{\"usoPlantasAltas\":\"1. Residencial Vivienda\",\"usoPlantaBaja\":\"6. Aparcamiento\"},\"tipologiaEdificio\":{\"tipologia\":\"Unifamiliar entre medianeras\",\"plantasSobreRasante\":\"2\",\"plantasBajoRasante\":\"0\"},\"datosResponsableZona\":{\"nombre\":\"Jorge Navarro Carpio\",\"telefono\":\"627459707\"},\"tecnicos\":{\"nColegiadoTecnico1\":\"10487\",\"tecnico1\":\"Jorge Navarro Carpio\",\"nColegiadoTecnico2\":\"8101\",\"tecnico2\":\"Irene Civera Balaguer\"}}", "mission": {"_id": "6730ef0b9c42b3996539d6ec", "name": "Mapeo Lloc Nou de la Corona", "users": ["672e1b7d27d61b40228560b0"], "usersInfo": [{"_id": "672e1b7d27d61b40228560b0", "name": "Jorge Navarro Carpio", "phone": "627459707", "email": "jnavarro@ctav.es", "roles": [{"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb5", "name": "ROLE_COORDINATOR"}, {"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb7", "name": "ROLE_INSPECTOR"}], "entityId": "672e208d27d61b402285652b", "entity": {"_id": "672e208d27d61b402285652b", "name": "RESPONSABLE LLOCNOU DE LA CORONA", "phone": "666614169/627459707", "email": "08101@ctav.es"}}]}, "user": {"_id": "672e1b7d27d61b40228560b0", "name": "Jorge Navarro Carpio", "phone": "627459707", "email": "jnavarro@ctav.es", "roles": [{"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb5", "name": "ROLE_COORDINATOR"}, {"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb7", "name": "ROLE_INSPECTOR"}], "entityId": "672e208d27d61b402285652b", "entity": {"_id": "672e208d27d61b402285652b", "name": "RESPONSABLE LLOCNOU DE LA CORONA", "phone": "666614169/627459707", "email": "08101@ctav.es"}}}, {"feature": {"geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-0.382008280873638, 39.42125647834485], [-0.381981623633389, 39.42124733039852], [-0.381983346349441, 39.421243525112345], [-0.381883856211435, 39.42121638038333], [-0.381884521765383, 39.42121002024909], [-0.381886563745734, 39.421193855685324], [-0.381886822153749, 39.42119170027827], [-0.381889225937009, 39.42117176644551], [-0.381945505864348, 39.42118804180443], [-0.381951788734734, 39.42118985219268], [-0.381974274257615, 39.42119633371428], [-0.381995827461549, 39.42120252577107], [-0.38204078633803, 39.42120382248863], [-0.38213598370915, 39.42120657395354], [-0.382133970317312, 39.421232774141444], [-0.38213186949382, 39.42127696351519], [-0.382008280873638, 39.42125647834485]]]}, "layer": "CORONA_46154", "ref": "5469308YJ2656N", "name": "CL SANT ANTONI, 1, CORONA", "properties": {"gml_id": "ES.SDGC.BU.5469308YJ2656N", "inicioVidaUtil": "2020-02-12T00:00:00", "condicionConstructiva": "functional", "antiguedad": "1910-01-01T00:00:00", "final": "1910-01-01T00:00:00", "finalVidaUtil": null, "infoCatastro": "https://www1.sedecatastro.gob.es/CYCBienInmueble/OVCListaBienes.aspx?rc1=5469308&rc2=YJ2656N", "referencia": "5469308YJ2656N", "localId": "5469308YJ2656N", "nombre": "ES.SDGC.BU", "precisionEstimadaGeometriaHorizontal": 0.1, "precisionEstimadaGeometriaHorizontal_uom": "m", "referenciaGeometriaHorizontal": "footPrint", "referenciaGeometria": true, "usoActual": "1_residential", "unidadesConstructivas": 1, "viviendas": 1, "plantasEncimaSuelo": null, "imagenCatastro": "http://ovc.catastro.meh.es/OVCServWeb/OVCWcfLibres/OVCFotoFachada.svc/RecuperarFotoFachadaGet?ReferenciaCatastral=5469308YJ2656N", "formato": "jpeg", "estatusFuente": "NotOfficial", "areaReferenciaOficial": "grossFloorArea", "valor": 192, "valor_uom": "m2", "refcat": "5469308YJ2656N", "via": "4", "numeroMunicipio": "154", "numero": 1, "calle": "CL SANT ANTONI", "direccion": "CL SANT ANTONI, 1, CORONA", "nombreMunicipio": "CORONA"}}, "_id": "6730ef0b9c42b3996539d714", "groupId": "6730ee779c42b3996539d42c", "missionId": "6730ef0b9c42b3996539d6ec", "userId": "672e1b7d27d61b40228560b0", "layerId": "672fb5ec27d61b40228a1f53", "featureId": "672fb5ec27d61b40228a1f68", "status": "IN PROGRESS", "result": "NONE", "statusChangedAt": "2024-11-10T17:36:11.607Z", "resultChangedAt": "2024-11-10T17:36:11.607Z", "formChangedAt": "2024-11-10T17:36:11.607Z", "createdAt": "2024-11-10T17:36:11.607Z", "__v": 0, "mission": {"_id": "6730ef0b9c42b3996539d6ec", "name": "Mapeo Lloc Nou de la Corona", "users": ["672e1b7d27d61b40228560b0"], "usersInfo": [{"_id": "672e1b7d27d61b40228560b0", "name": "Jorge Navarro Carpio", "phone": "627459707", "email": "jnavarro@ctav.es", "roles": [{"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb5", "name": "ROLE_COORDINATOR"}, {"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb7", "name": "ROLE_INSPECTOR"}], "entityId": "672e208d27d61b402285652b", "entity": {"_id": "672e208d27d61b402285652b", "name": "RESPONSABLE LLOCNOU DE LA CORONA", "phone": "666614169/627459707", "email": "08101@ctav.es"}}]}, "user": {"_id": "672e1b7d27d61b40228560b0", "name": "Jorge Navarro Carpio", "phone": "627459707", "email": "jnavarro@ctav.es", "roles": [{"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb5", "name": "ROLE_COORDINATOR"}, {"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb7", "name": "ROLE_INSPECTOR"}], "entityId": "672e208d27d61b402285652b", "entity": {"_id": "672e208d27d61b402285652b", "name": "RESPONSABLE LLOCNOU DE LA CORONA", "phone": "666614169/627459707", "email": "08101@ctav.es"}}}, {"feature": {"geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-0.381836238545915, 39.421035917572546], [-0.381825666075681, 39.42106553799332], [-0.381900397915247, 39.42107981141585], [-0.381898878539888, 39.42109247249067], [-0.381895641938043, 39.42111932529492], [-0.381816021862279, 39.42110031842636], [-0.381695604734507, 39.42107168646857], [-0.381660904696431, 39.42106106317729], [-0.381670124226986, 39.42103294290582], [-0.381688579667277, 39.42097894773821], [-0.381699769052209, 39.42098313978472], [-0.381908347719279, 39.42101452483192], [-0.381904346273196, 39.4210477531025], [-0.381836238545915, 39.421035917572546]]]}, "layer": "CORONA_46154", "ref": "5469311YJ2656N", "name": "CL DOCTOR GOMEZ FERRER, 13, CORONA", "properties": {"gml_id": "ES.SDGC.BU.5469311YJ2656N", "inicioVidaUtil": "2020-02-12T00:00:00", "condicionConstructiva": "functional", "antiguedad": "1920-01-01T00:00:00", "final": "2002-01-01T00:00:00", "finalVidaUtil": null, "infoCatastro": "https://www1.sedecatastro.gob.es/CYCBienInmueble/OVCListaBienes.aspx?rc1=5469311&rc2=YJ2656N", "referencia": "5469311YJ2656N", "localId": "5469311YJ2656N", "nombre": "ES.SDGC.BU", "precisionEstimadaGeometriaHorizontal": 0.1, "precisionEstimadaGeometriaHorizontal_uom": "m", "referenciaGeometriaHorizontal": "footPrint", "referenciaGeometria": true, "usoActual": "1_residential", "unidadesConstructivas": 1, "viviendas": 1, "plantasEncimaSuelo": null, "imagenCatastro": "http://ovc.catastro.meh.es/OVCServWeb/OVCWcfLibres/OVCFotoFachada.svc/RecuperarFotoFachadaGet?ReferenciaCatastral=5469311YJ2656N", "formato": "jpeg", "estatusFuente": "NotOfficial", "areaReferenciaOficial": "grossFloorArea", "valor": 372, "valor_uom": "m2", "refcat": "5469311YJ2656N", "via": "1", "numeroMunicipio": "154", "numero": 13, "calle": "CL DOCTOR GOMEZ FERRER", "direccion": "CL DOCTOR GOMEZ FERRER, 13, CORONA", "nombreMunicipio": "CORONA"}}, "_id": "6730ef0b9c42b3996539d715", "groupId": "6730ee779c42b3996539d42c", "missionId": "6730ef0b9c42b3996539d6ec", "userId": "672e1b7d27d61b40228560b0", "layerId": "672fb5ec27d61b40228a1f53", "featureId": "672fb5ec27d61b40228a1f6b", "status": "IN PROGRESS", "result": "NONE", "statusChangedAt": "2024-11-10T17:36:11.607Z", "resultChangedAt": "2024-11-10T17:36:11.607Z", "formChangedAt": "2024-11-11T00:52:47.324Z", "createdAt": "2024-11-10T17:36:11.607Z", "__v": 0, "formData": "{\"datosSotano\":{\"inundado\":false,\"deformacion\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"fisuras\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"desprendimientos\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"humedadAmbiente\":{\"danos\":false},\"instalacionesSaneamientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesAbastecimientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesElectricidad\":{\"danos\":false},\"instalacionesGas\":{\"danos\":false}},\"datosPlantaBaja\":{\"deformacion\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"fisuras\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"desprendimientos\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"humedadAmbiente\":{\"danos\":false},\"instalacionesSaneamientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesAbastecimientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesElectricidad\":{\"danos\":false},\"instalacionesGas\":{\"danos\":false},\"accesibilidad\":{\"danos\":false},\"espaciosNoOperativos\":{\"cocina\":false,\"banos\":false,\"dormitorios\":false,\"estar\":false,\"exterior\":false}},\"datosFachada\":{\"seguridadCiudadana\":{\"danos\":false},\"deformacion\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"fisuras\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"desprendimientos\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"instalacionesSaneamientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesAbastecimientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesElectricidad\":{\"danos\":false},\"instalacionesGas\":{\"danos\":false}},\"datosPerimetro\":{\"aceraPracticable\":false,\"mobiliarioUrbano\":false,\"vallado\":false},\"observaciones\":\"El alcance de la presente inspecci\u00f3n visual est\u00e1 limitada al momento de su realizaci\u00f3n, a los elementos estructurales observables y al desconocimiento de las propiedades del terreno y sus posibles alteraciones por escorrent\u00edas o la aparici\u00f3n de socavaciones. Se recomienda observar la evoluci\u00f3n del edificio. En el caso de aparici\u00f3n de nuevas anomalias o evoluci\u00f3n r\u00e1pida de las mismas acudir al t\u00e9cnico competente para una nueva inspecci\u00f3n. No forma parte de la inspecci\u00f3n detectar posibles vicios ocultos, ni prevenir causas sobrevenidas. Los elementos objeto de inspecci\u00f3n son los que constan en este modelo de mapeo.\",\"datosGeneralesEdificio\":{\"calle\":\"Doctor G\u00f3mez Ferrer\",\"numero\":\"13\",\"antiguedad\":\"2002\"},\"usosEdificio\":{\"usoPlantasAltas\":\"1. Residencial Vivienda\",\"usoPlantaBaja\":\"1. Residencial Vivienda\",\"otros\":\"Aparcamiento \"},\"tipologiaEdificio\":{\"tipologia\":\"Unifamiliar entre medianeras\",\"plantasSobreRasante\":\"2\",\"plantasBajoRasante\":\"0\"},\"datosResponsableZona\":{\"nombre\":\"Jorge Navarro Carpio\",\"telefono\":\"627459707\"},\"tecnicos\":{\"nColegiadoTecnico1\":\"10487\",\"tecnico1\":\"Jorge Navarro Carpio\",\"nColegiadoTecnico2\":\"8101\",\"tecnico2\":\"Irene Civera Balaguer\"}}", "mission": {"_id": "6730ef0b9c42b3996539d6ec", "name": "Mapeo Lloc Nou de la Corona", "users": ["672e1b7d27d61b40228560b0"], "usersInfo": [{"_id": "672e1b7d27d61b40228560b0", "name": "Jorge Navarro Carpio", "phone": "627459707", "email": "jnavarro@ctav.es", "roles": [{"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb5", "name": "ROLE_COORDINATOR"}, {"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb7", "name": "ROLE_INSPECTOR"}], "entityId": "672e208d27d61b402285652b", "entity": {"_id": "672e208d27d61b402285652b", "name": "RESPONSABLE LLOCNOU DE LA CORONA", "phone": "666614169/627459707", "email": "08101@ctav.es"}}]}, "user": {"_id": "672e1b7d27d61b40228560b0", "name": "Jorge Navarro Carpio", "phone": "627459707", "email": "jnavarro@ctav.es", "roles": [{"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb5", "name": "ROLE_COORDINATOR"}, {"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb7", "name": "ROLE_INSPECTOR"}], "entityId": "672e208d27d61b402285652b", "entity": {"_id": "672e208d27d61b402285652b", "name": "RESPONSABLE LLOCNOU DE LA CORONA", "phone": "666614169/627459707", "email": "08101@ctav.es"}}}, {"feature": {"geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-0.382542795289488, 39.420324029968896], [-0.382539700366539, 39.42035954981459], [-0.382488783377822, 39.4203575880698], [-0.382437514695234, 39.42035571297686], [-0.38227025684195, 39.42034935222956], [-0.382275928271679, 39.42027929185677], [-0.382434715456596, 39.42028899333986], [-0.382432510312085, 39.42031579011156], [-0.38244177150606, 39.42031661574926], [-0.382440678757649, 39.420328122494254], [-0.382449021633227, 39.42032865718803], [-0.382452215424988, 39.42029003151206], [-0.382453374274068, 39.420290102649545], [-0.382545167915244, 39.42029570545819], [-0.382542795289488, 39.420324029968896]]]}, "layer": "CORONA_46154", "ref": "5469914YJ2656N", "name": "PZ MAYOR, 6, CORONA", "properties": {"gml_id": "ES.SDGC.BU.5469914YJ2656N", "inicioVidaUtil": "2004-04-14T00:00:00", "condicionConstructiva": "functional", "antiguedad": "1928-01-01T00:00:00", "final": "1928-01-01T00:00:00", "finalVidaUtil": null, "infoCatastro": "https://www1.sedecatastro.gob.es/CYCBienInmueble/OVCListaBienes.aspx?rc1=5469914&rc2=YJ2656N", "referencia": "5469914YJ2656N", "localId": "5469914YJ2656N", "nombre": "ES.SDGC.BU", "precisionEstimadaGeometriaHorizontal": 0.1, "precisionEstimadaGeometriaHorizontal_uom": "m", "referenciaGeometriaHorizontal": "footPrint", "referenciaGeometria": true, "usoActual": "1_residential", "unidadesConstructivas": 2, "viviendas": 2, "plantasEncimaSuelo": null, "imagenCatastro": "http://ovc.catastro.meh.es/OVCServWeb/OVCWcfLibres/OVCFotoFachada.svc/RecuperarFotoFachadaGet?ReferenciaCatastral=5469914YJ2656N", "formato": "jpeg", "estatusFuente": "NotOfficial", "areaReferenciaOficial": "grossFloorArea", "valor": 283, "valor_uom": "m2", "refcat": "5469914YJ2656N", "via": "3", "numeroMunicipio": "154", "numero": 6, "calle": "PZ MAYOR", "direccion": "PZ MAYOR, 6, CORONA", "nombreMunicipio": "CORONA"}}, "_id": "6730ef0b9c42b3996539d713", "groupId": "6730ee779c42b3996539d42c", "missionId": "6730ef0b9c42b3996539d6ec", "userId": "672e1b7d27d61b40228560b0", "layerId": "672fb5ec27d61b40228a1f53", "featureId": "672fb5ec27d61b40228a1f87", "status": "IN PROGRESS", "result": "NONE", "statusChangedAt": "2024-11-10T17:36:11.606Z", "resultChangedAt": "2024-11-10T17:36:11.606Z", "formChangedAt": "2024-11-11T00:52:47.250Z", "createdAt": "2024-11-10T17:36:11.606Z", "__v": 0, "formData": "{\"datosSotano\":{\"inundado\":false,\"deformacion\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"fisuras\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"desprendimientos\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"humedadAmbiente\":{\"danos\":false},\"instalacionesSaneamientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesAbastecimientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesElectricidad\":{\"danos\":false},\"instalacionesGas\":{\"danos\":false}},\"datosPlantaBaja\":{\"deformacion\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"fisuras\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"desprendimientos\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"humedadAmbiente\":{\"danos\":false},\"instalacionesSaneamientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesAbastecimientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesElectricidad\":{\"danos\":false},\"instalacionesGas\":{\"danos\":false},\"accesibilidad\":{\"danos\":false},\"espaciosNoOperativos\":{\"cocina\":false,\"banos\":false,\"dormitorios\":false,\"estar\":false,\"exterior\":false}},\"datosFachada\":{\"seguridadCiudadana\":{\"danos\":false},\"deformacion\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"fisuras\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"desprendimientos\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"instalacionesSaneamientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesAbastecimientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesElectricidad\":{\"danos\":false},\"instalacionesGas\":{\"danos\":false}},\"datosPerimetro\":{\"aceraPracticable\":false,\"mobiliarioUrbano\":false,\"vallado\":false},\"observaciones\":\"El alcance de la presente inspecci\u00f3n visual est\u00e1 limitada al momento de su realizaci\u00f3n, a los elementos estructurales observables y al desconocimiento de las propiedades del terreno y sus posibles alteraciones por escorrent\u00edas o la aparici\u00f3n de socavaciones. Se recomienda observar la evoluci\u00f3n del edificio. En el caso de aparici\u00f3n de nuevas anomalias o evoluci\u00f3n r\u00e1pida de las mismas acudir al t\u00e9cnico competente para una nueva inspecci\u00f3n. No forma parte de la inspecci\u00f3n detectar posibles vicios ocultos, ni prevenir causas sobrevenidas. Los elementos objeto de inspecci\u00f3n son los que constan en este modelo de mapeo.\",\"datosGeneralesEdificio\":{\"antiguedad\":\"1928\",\"numero\":\"6\",\"calle\":\"Pz Mayor\"},\"usosEdificio\":{\"usoPlantasAltas\":\"1. Residencial Vivienda\",\"usoPlantaBaja\":\"1. Residencial Vivienda\"},\"tipologiaEdificio\":{\"tipologia\":\"Bloque entre medianeras\",\"plantasSobreRasante\":\"2\",\"plantasBajoRasante\":\"0\"},\"datosResponsableZona\":{\"nombre\":\"Jorge Navarro Carpio\",\"telefono\":\"627459707\"},\"tecnicos\":{\"nColegiadoTecnico1\":\"10487\",\"tecnico1\":\"Jorge Navarro Carpio\",\"nColegiadoTecnico2\":\"8101\",\"tecnico2\":\"Irene Civera Balaguer\"}}", "mission": {"_id": "6730ef0b9c42b3996539d6ec", "name": "Mapeo Lloc Nou de la Corona", "users": ["672e1b7d27d61b40228560b0"], "usersInfo": [{"_id": "672e1b7d27d61b40228560b0", "name": "Jorge Navarro Carpio", "phone": "627459707", "email": "jnavarro@ctav.es", "roles": [{"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb5", "name": "ROLE_COORDINATOR"}, {"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb7", "name": "ROLE_INSPECTOR"}], "entityId": "672e208d27d61b402285652b", "entity": {"_id": "672e208d27d61b402285652b", "name": "RESPONSABLE LLOCNOU DE LA CORONA", "phone": "666614169/627459707", "email": "08101@ctav.es"}}]}, "user": {"_id": "672e1b7d27d61b40228560b0", "name": "Jorge Navarro Carpio", "phone": "627459707", "email": "jnavarro@ctav.es", "roles": [{"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb5", "name": "ROLE_COORDINATOR"}, {"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb7", "name": "ROLE_INSPECTOR"}], "entityId": "672e208d27d61b402285652b", "entity": {"_id": "672e208d27d61b402285652b", "name": "RESPONSABLE LLOCNOU DE LA CORONA", "phone": "666614169/627459707", "email": "08101@ctav.es"}}}, {"feature": {"geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-0.38186612027824, 39.420958590047825], [-0.381860574628454, 39.42098281435076], [-0.381878122496781, 39.42098520080334], [-0.381876167347622, 39.420992266063344], [-0.381910495834597, 39.420996930372084], [-0.381908912580091, 39.42100994553308], [-0.381908347671154, 39.421014524623445], [-0.381699769054832, 39.420983139674966], [-0.3816885795356, 39.42097894751471], [-0.381690193090335, 39.420974309714005], [-0.381701899286922, 39.420937784101845], [-0.381810000626928, 39.4209514707635], [-0.381853771404591, 39.42095703067031], [-0.38186612027824, 39.420958590047825]]]}, "layer": "CORONA_46154", "ref": "5469312YJ2656N", "name": "CL DOCTOR GOMEZ FERRER, 11, CORONA", "properties": {"gml_id": "ES.SDGC.BU.5469312YJ2656N", "inicioVidaUtil": "2020-02-12T00:00:00", "condicionConstructiva": "functional", "antiguedad": "1910-01-01T00:00:00", "final": "1910-01-01T00:00:00", "finalVidaUtil": null, "infoCatastro": "https://www1.sedecatastro.gob.es/CYCBienInmueble/OVCListaBienes.aspx?rc1=5469312&rc2=YJ2656N", "referencia": "5469312YJ2656N", "localId": "5469312YJ2656N", "nombre": "ES.SDGC.BU", "precisionEstimadaGeometriaHorizontal": 0.1, "precisionEstimadaGeometriaHorizontal_uom": "m", "referenciaGeometriaHorizontal": "footPrint", "referenciaGeometria": true, "usoActual": "1_residential", "unidadesConstructivas": 1, "viviendas": 1, "plantasEncimaSuelo": null, "imagenCatastro": "http://ovc.catastro.meh.es/OVCServWeb/OVCWcfLibres/OVCFotoFachada.svc/RecuperarFotoFachadaGet?ReferenciaCatastral=5469312YJ2656N", "formato": "jpeg", "estatusFuente": "NotOfficial", "areaReferenciaOficial": "grossFloorArea", "valor": 168, "valor_uom": "m2", "refcat": "5469312YJ2656N", "via": "1", "numeroMunicipio": "154", "numero": 11, "calle": "CL DOCTOR GOMEZ FERRER", "direccion": "CL DOCTOR GOMEZ FERRER, 11, CORONA", "nombreMunicipio": "CORONA"}}, "_id": "6730ef0b9c42b3996539d711", "groupId": "6730ee779c42b3996539d42c", "missionId": "6730ef0b9c42b3996539d6ec", "userId": "672e1b7d27d61b40228560b0", "layerId": "672fb5ec27d61b40228a1f53", "featureId": "672fb5ec27d61b40228a1f6c", "status": "IN PROGRESS", "result": "NONE", "statusChangedAt": "2024-11-10T17:36:11.605Z", "resultChangedAt": "2024-11-10T17:36:11.605Z", "formChangedAt": "2024-11-11T00:52:47.237Z", "createdAt": "2024-11-10T17:36:11.605Z", "__v": 0, "formData": "{\"datosSotano\":{\"inundado\":false,\"deformacion\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"fisuras\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"desprendimientos\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"humedadAmbiente\":{\"danos\":false},\"instalacionesSaneamientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesAbastecimientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesElectricidad\":{\"danos\":false},\"instalacionesGas\":{\"danos\":false}},\"datosPlantaBaja\":{\"deformacion\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"fisuras\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"desprendimientos\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"humedadAmbiente\":{\"danos\":false},\"instalacionesSaneamientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesAbastecimientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesElectricidad\":{\"danos\":false},\"instalacionesGas\":{\"danos\":false},\"accesibilidad\":{\"danos\":false},\"espaciosNoOperativos\":{\"cocina\":false,\"banos\":false,\"dormitorios\":false,\"estar\":false,\"exterior\":false}},\"datosFachada\":{\"seguridadCiudadana\":{\"danos\":false},\"deformacion\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"fisuras\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"desprendimientos\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"instalacionesSaneamientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesAbastecimientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesElectricidad\":{\"danos\":false},\"instalacionesGas\":{\"danos\":false}},\"datosPerimetro\":{\"aceraPracticable\":false,\"mobiliarioUrbano\":false,\"vallado\":false},\"observaciones\":\"El alcance de la presente inspecci\u00f3n visual est\u00e1 limitada al momento de su realizaci\u00f3n, a los elementos estructurales observables y al desconocimiento de las propiedades del terreno y sus posibles alteraciones por escorrent\u00edas o la aparici\u00f3n de socavaciones. Se recomienda observar la evoluci\u00f3n del edificio. En el caso de aparici\u00f3n de nuevas anomalias o evoluci\u00f3n r\u00e1pida de las mismas acudir al t\u00e9cnico competente para una nueva inspecci\u00f3n. No forma parte de la inspecci\u00f3n detectar posibles vicios ocultos, ni prevenir causas sobrevenidas. Los elementos objeto de inspecci\u00f3n son los que constan en este modelo de mapeo.\",\"datosGeneralesEdificio\":{\"calle\":\"Doctor G\u00f3mez Ferrer\",\"numero\":\"11\",\"antiguedad\":\"1910\"},\"usosEdificio\":{\"usoPlantasAltas\":\"1. Residencial Vivienda\",\"usoPlantaBaja\":\"6. Aparcamiento\"},\"tipologiaEdificio\":{\"tipologia\":\"Unifamiliar entre medianeras\",\"plantasSobreRasante\":\"2\",\"plantasBajoRasante\":\"0\"},\"datosResponsableZona\":{\"nombre\":\"Jorge Navarro Carpio\",\"telefono\":\"627459707\"},\"tecnicos\":{\"nColegiadoTecnico1\":\"10487\",\"tecnico1\":\"Jorge Navarro Carpio\",\"nColegiadoTecnico2\":\"8101\",\"tecnico2\":\"Irene Civera Balaguer\"}}", "mission": {"_id": "6730ef0b9c42b3996539d6ec", "name": "Mapeo Lloc Nou de la Corona", "users": ["672e1b7d27d61b40228560b0"], "usersInfo": [{"_id": "672e1b7d27d61b40228560b0", "name": "Jorge Navarro Carpio", "phone": "627459707", "email": "jnavarro@ctav.es", "roles": [{"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb5", "name": "ROLE_COORDINATOR"}, {"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb7", "name": "ROLE_INSPECTOR"}], "entityId": "672e208d27d61b402285652b", "entity": {"_id": "672e208d27d61b402285652b", "name": "RESPONSABLE LLOCNOU DE LA CORONA", "phone": "666614169/627459707", "email": "08101@ctav.es"}}]}, "user": {"_id": "672e1b7d27d61b40228560b0", "name": "Jorge Navarro Carpio", "phone": "627459707", "email": "jnavarro@ctav.es", "roles": [{"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb5", "name": "ROLE_COORDINATOR"}, {"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb7", "name": "ROLE_INSPECTOR"}], "entityId": "672e208d27d61b402285652b", "entity": {"_id": "672e208d27d61b402285652b", "name": "RESPONSABLE LLOCNOU DE LA CORONA", "phone": "666614169/627459707", "email": "08101@ctav.es"}}}, {"feature": {"geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-0.381945505864348, 39.42118804180443], [-0.381889225937009, 39.42117176644551], [-0.38188997284019, 39.42116574642619], [-0.381894352667895, 39.42112946997045], [-0.381925235381407, 39.42113485099818], [-0.381915459225867, 39.42115980024645], [-0.381952151973722, 39.42117264127832], [-0.381965444858445, 39.42114193077886], [-0.38203124643034, 39.42115342691632], [-0.382034142628694, 39.42115359934473], [-0.382139505924547, 39.42116126030006], [-0.382136364222382, 39.42120090828843], [-0.38213598370915, 39.42120657395354], [-0.381995827461549, 39.42120252577107], [-0.381974274257615, 39.42119633371428], [-0.381945505864348, 39.42118804180443]]]}, "layer": "CORONA_46154", "ref": "5469307YJ2656N", "name": "CL SANT ANTONI, 3, CORONA", "properties": {"gml_id": "ES.SDGC.BU.5469307YJ2656N", "inicioVidaUtil": "2020-02-12T00:00:00", "condicionConstructiva": "functional", "antiguedad": "1920-01-01T00:00:00", "final": "1920-01-01T00:00:00", "finalVidaUtil": null, "infoCatastro": "https://www1.sedecatastro.gob.es/CYCBienInmueble/OVCListaBienes.aspx?rc1=5469307&rc2=YJ2656N", "referencia": "5469307YJ2656N", "localId": "5469307YJ2656N", "nombre": "ES.SDGC.BU", "precisionEstimadaGeometriaHorizontal": 0.1, "precisionEstimadaGeometriaHorizontal_uom": "m", "referenciaGeometriaHorizontal": "footPrint", "referenciaGeometria": true, "usoActual": "1_residential", "unidadesConstructivas": 1, "viviendas": 1, "plantasEncimaSuelo": null, "imagenCatastro": "http://ovc.catastro.meh.es/OVCServWeb/OVCWcfLibres/OVCFotoFachada.svc/RecuperarFotoFachadaGet?ReferenciaCatastral=5469307YJ2656N", "formato": "jpeg", "estatusFuente": "NotOfficial", "areaReferenciaOficial": "grossFloorArea", "valor": 192, "valor_uom": "m2", "refcat": "5469307YJ2656N", "via": "4", "numeroMunicipio": "154", "numero": 3, "calle": "CL SANT ANTONI", "direccion": "CL SANT ANTONI, 3, CORONA", "nombreMunicipio": "CORONA"}}, "_id": "6730ef0b9c42b3996539d712", "groupId": "6730ee779c42b3996539d42c", "missionId": "6730ef0b9c42b3996539d6ec", "userId": "672e1b7d27d61b40228560b0", "layerId": "672fb5ec27d61b40228a1f53", "featureId": "672fb5ec27d61b40228a1f67", "status": "IN PROGRESS", "result": "NONE", "statusChangedAt": "2024-11-10T17:36:11.605Z", "resultChangedAt": "2024-11-10T17:36:11.605Z", "formChangedAt": "2024-11-10T17:36:11.606Z", "createdAt": "2024-11-10T17:36:11.606Z", "__v": 0, "mission": {"_id": "6730ef0b9c42b3996539d6ec", "name": "Mapeo Lloc Nou de la Corona", "users": ["672e1b7d27d61b40228560b0"], "usersInfo": [{"_id": "672e1b7d27d61b40228560b0", "name": "Jorge Navarro Carpio", "phone": "627459707", "email": "jnavarro@ctav.es", "roles": [{"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb5", "name": "ROLE_COORDINATOR"}, {"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb7", "name": "ROLE_INSPECTOR"}], "entityId": "672e208d27d61b402285652b", "entity": {"_id": "672e208d27d61b402285652b", "name": "RESPONSABLE LLOCNOU DE LA CORONA", "phone": "666614169/627459707", "email": "08101@ctav.es"}}]}, "user": {"_id": "672e1b7d27d61b40228560b0", "name": "Jorge Navarro Carpio", "phone": "627459707", "email": "jnavarro@ctav.es", "roles": [{"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb5", "name": "ROLE_COORDINATOR"}, {"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb7", "name": "ROLE_INSPECTOR"}], "entityId": "672e208d27d61b402285652b", "entity": {"_id": "672e208d27d61b402285652b", "name": "RESPONSABLE LLOCNOU DE LA CORONA", "phone": "666614169/627459707", "email": "08101@ctav.es"}}}, {"feature": {"geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-0.381937675421194, 39.42050515874313], [-0.381926297907419, 39.420568774921136], [-0.381922782572965, 39.42058878687489], [-0.381890159378819, 39.42058510175843], [-0.381855228319779, 39.42058118222648], [-0.381858272154771, 39.42056133938292], [-0.381860679718097, 39.420546174927686], [-0.381868125916392, 39.42049823258008], [-0.381873865982192, 39.42046178135391], [-0.381943962680662, 39.420469711712606], [-0.381937675421194, 39.42050515874313]]]}, "layer": "CORONA_46154", "ref": "5469503YJ2656N", "name": "PZ MAYOR, 20, CORONA", "properties": {"gml_id": "ES.SDGC.BU.5469503YJ2656N", "inicioVidaUtil": "2019-12-19T00:00:00", "condicionConstructiva": "functional", "antiguedad": "1999-01-01T00:00:00", "final": "1999-01-01T00:00:00", "finalVidaUtil": null, "infoCatastro": "https://www1.sedecatastro.gob.es/CYCBienInmueble/OVCListaBienes.aspx?rc1=5469503&rc2=YJ2656N", "referencia": "5469503YJ2656N", "localId": "5469503YJ2656N", "nombre": "ES.SDGC.BU", "precisionEstimadaGeometriaHorizontal": 0.1, "precisionEstimadaGeometriaHorizontal_uom": "m", "referenciaGeometriaHorizontal": "footPrint", "referenciaGeometria": true, "usoActual": "1_residential", "unidadesConstructivas": 1, "viviendas": 1, "plantasEncimaSuelo": null, "imagenCatastro": "http://ovc.catastro.meh.es/OVCServWeb/OVCWcfLibres/OVCFotoFachada.svc/RecuperarFotoFachadaGet?ReferenciaCatastral=5469503YJ2656N", "formato": "jpeg", "estatusFuente": "NotOfficial", "areaReferenciaOficial": "grossFloorArea", "valor": 270, "valor_uom": "m2", "refcat": "5469503YJ2656N", "via": "3", "numeroMunicipio": "154", "numero": 20, "calle": "PZ MAYOR", "direccion": "PZ MAYOR, 20, CORONA", "nombreMunicipio": "CORONA"}}, "_id": "6730ef0b9c42b3996539d710", "groupId": "6730ee779c42b3996539d42c", "missionId": "6730ef0b9c42b3996539d6ec", "userId": "672e1b7d27d61b40228560b0", "layerId": "672fb5ec27d61b40228a1f53", "featureId": "672fb5ec27d61b40228a1f78", "status": "IN PROGRESS", "result": "NONE", "statusChangedAt": "2024-11-10T17:36:11.604Z", "resultChangedAt": "2024-11-10T17:36:11.604Z", "formChangedAt": "2024-11-11T00:52:47.234Z", "createdAt": "2024-11-10T17:36:11.604Z", "__v": 0, "formData": "{\"datosSotano\":{\"inundado\":false,\"deformacion\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"fisuras\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"desprendimientos\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"humedadAmbiente\":{\"danos\":false},\"instalacionesSaneamientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesAbastecimientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesElectricidad\":{\"danos\":false},\"instalacionesGas\":{\"danos\":false}},\"datosPlantaBaja\":{\"deformacion\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"fisuras\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"desprendimientos\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"humedadAmbiente\":{\"danos\":false},\"instalacionesSaneamientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesAbastecimientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesElectricidad\":{\"danos\":false},\"instalacionesGas\":{\"danos\":false},\"accesibilidad\":{\"danos\":false},\"espaciosNoOperativos\":{\"cocina\":false,\"banos\":false,\"dormitorios\":false,\"estar\":false,\"exterior\":false}},\"datosFachada\":{\"seguridadCiudadana\":{\"danos\":false},\"deformacion\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"fisuras\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"desprendimientos\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"instalacionesSaneamientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesAbastecimientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesElectricidad\":{\"danos\":false},\"instalacionesGas\":{\"danos\":false}},\"datosPerimetro\":{\"aceraPracticable\":false,\"mobiliarioUrbano\":false,\"vallado\":false},\"observaciones\":\"El alcance de la presente inspecci\u00f3n visual est\u00e1 limitada al momento de su realizaci\u00f3n, a los elementos estructurales observables y al desconocimiento de las propiedades del terreno y sus posibles alteraciones por escorrent\u00edas o la aparici\u00f3n de socavaciones. Se recomienda observar la evoluci\u00f3n del edificio. En el caso de aparici\u00f3n de nuevas anomalias o evoluci\u00f3n r\u00e1pida de las mismas acudir al t\u00e9cnico competente para una nueva inspecci\u00f3n. No forma parte de la inspecci\u00f3n detectar posibles vicios ocultos, ni prevenir causas sobrevenidas. Los elementos objeto de inspecci\u00f3n son los que constan en este modelo de mapeo.\",\"datosGeneralesEdificio\":{\"calle\":\"Pz Mayor\",\"numero\":\"20\",\"antiguedad\":\"1999\"},\"datosResponsableZona\":{\"nombre\":\"Jorge Navarro Carpio\",\"telefono\":\"627459707\"},\"tecnicos\":{\"nColegiadoTecnico1\":\"10487\",\"tecnico1\":\"Jorge Navarro Carpio\",\"nColegiadoTecnico2\":\"8101\",\"tecnico2\":\"Irene Civera Balaguer\"}}", "mission": {"_id": "6730ef0b9c42b3996539d6ec", "name": "Mapeo Lloc Nou de la Corona", "users": ["672e1b7d27d61b40228560b0"], "usersInfo": [{"_id": "672e1b7d27d61b40228560b0", "name": "Jorge Navarro Carpio", "phone": "627459707", "email": "jnavarro@ctav.es", "roles": [{"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb5", "name": "ROLE_COORDINATOR"}, {"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb7", "name": "ROLE_INSPECTOR"}], "entityId": "672e208d27d61b402285652b", "entity": {"_id": "672e208d27d61b402285652b", "name": "RESPONSABLE LLOCNOU DE LA CORONA", "phone": "666614169/627459707", "email": "08101@ctav.es"}}]}, "user": {"_id": "672e1b7d27d61b40228560b0", "name": "Jorge Navarro Carpio", "phone": "627459707", "email": "jnavarro@ctav.es", "roles": [{"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb5", "name": "ROLE_COORDINATOR"}, {"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb7", "name": "ROLE_INSPECTOR"}], "entityId": "672e208d27d61b402285652b", "entity": {"_id": "672e208d27d61b402285652b", "name": "RESPONSABLE LLOCNOU DE LA CORONA", "phone": "666614169/627459707", "email": "08101@ctav.es"}}}, {"feature": {"geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-0.381853771386651, 39.420957030823686], [-0.38181000081641, 39.42095147077677], [-0.3817018992824, 39.420937783983725], [-0.381716660552993, 39.42089566802854], [-0.381820320448988, 39.42090977143132], [-0.381829906920662, 39.420911031915125], [-0.381827408676785, 39.4209245691271], [-0.381859952181356, 39.42092927001935], [-0.38186303321718, 39.420915569808685], [-0.38191948777154, 39.420923203753475], [-0.381914407056992, 39.42096469092004], [-0.381853771386651, 39.420957030823686]]]}, "layer": "CORONA_46154", "ref": "5469313YJ2656N", "name": "CL DOCTOR GOMEZ FERRER, 9, CORONA", "properties": {"gml_id": "ES.SDGC.BU.5469313YJ2656N", "inicioVidaUtil": "2020-02-12T00:00:00", "condicionConstructiva": "functional", "antiguedad": "1910-01-01T00:00:00", "final": "1910-01-01T00:00:00", "finalVidaUtil": null, "infoCatastro": "https://www1.sedecatastro.gob.es/CYCBienInmueble/OVCListaBienes.aspx?rc1=5469313&rc2=YJ2656N", "referencia": "5469313YJ2656N", "localId": "5469313YJ2656N", "nombre": "ES.SDGC.BU", "precisionEstimadaGeometriaHorizontal": 0.1, "precisionEstimadaGeometriaHorizontal_uom": "m", "referenciaGeometriaHorizontal": "footPrint", "referenciaGeometria": true, "usoActual": "1_residential", "unidadesConstructivas": 1, "viviendas": 1, "plantasEncimaSuelo": null, "imagenCatastro": "http://ovc.catastro.meh.es/OVCServWeb/OVCWcfLibres/OVCFotoFachada.svc/RecuperarFotoFachadaGet?ReferenciaCatastral=5469313YJ2656N", "formato": "jpeg", "estatusFuente": "NotOfficial", "areaReferenciaOficial": "grossFloorArea", "valor": 140, "valor_uom": "m2", "refcat": "5469313YJ2656N", "via": "1", "numeroMunicipio": "154", "numero": 9, "calle": "CL DOCTOR GOMEZ FERRER", "direccion": "CL DOCTOR GOMEZ FERRER, 9, CORONA", "nombreMunicipio": "CORONA"}}, "_id": "6730ef0b9c42b3996539d70f", "groupId": "6730ee779c42b3996539d42c", "missionId": "6730ef0b9c42b3996539d6ec", "userId": "672e1b7d27d61b40228560b0", "layerId": "672fb5ec27d61b40228a1f53", "featureId": "672fb5ec27d61b40228a1f6d", "status": "IN PROGRESS", "result": "NONE", "statusChangedAt": "2024-11-10T17:36:11.603Z", "resultChangedAt": "2024-11-10T17:36:11.603Z", "formChangedAt": "2024-11-11T00:52:47.222Z", "createdAt": "2024-11-10T17:36:11.603Z", "__v": 0, "formData": "{\"datosSotano\":{\"inundado\":false,\"deformacion\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"fisuras\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"desprendimientos\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"humedadAmbiente\":{\"danos\":false},\"instalacionesSaneamientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesAbastecimientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesElectricidad\":{\"danos\":false},\"instalacionesGas\":{\"danos\":false}},\"datosPlantaBaja\":{\"deformacion\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"fisuras\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"desprendimientos\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"humedadAmbiente\":{\"danos\":false},\"instalacionesSaneamientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesAbastecimientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesElectricidad\":{\"danos\":false},\"instalacionesGas\":{\"danos\":false},\"accesibilidad\":{\"danos\":false},\"espaciosNoOperativos\":{\"cocina\":false,\"banos\":false,\"dormitorios\":false,\"estar\":false,\"exterior\":false}},\"datosFachada\":{\"seguridadCiudadana\":{\"danos\":false},\"deformacion\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"fisuras\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"desprendimientos\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"instalacionesSaneamientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesAbastecimientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesElectricidad\":{\"danos\":false},\"instalacionesGas\":{\"danos\":false}},\"datosPerimetro\":{\"aceraPracticable\":false,\"mobiliarioUrbano\":false,\"vallado\":false},\"observaciones\":\"El alcance de la presente inspecci\u00f3n visual est\u00e1 limitada al momento de su realizaci\u00f3n, a los elementos estructurales observables y al desconocimiento de las propiedades del terreno y sus posibles alteraciones por escorrent\u00edas o la aparici\u00f3n de socavaciones. Se recomienda observar la evoluci\u00f3n del edificio. En el caso de aparici\u00f3n de nuevas anomalias o evoluci\u00f3n r\u00e1pida de las mismas acudir al t\u00e9cnico competente para una nueva inspecci\u00f3n. No forma parte de la inspecci\u00f3n detectar posibles vicios ocultos, ni prevenir causas sobrevenidas. Los elementos objeto de inspecci\u00f3n son los que constan en este modelo de mapeo.\",\"datosGeneralesEdificio\":{\"calle\":\"Doctor G\u00f3mez Ferrer\",\"numero\":\"9\",\"antiguedad\":\"1910\"},\"tipologiaEdificio\":{\"tipologia\":\"Unifamiliar entre medianeras\",\"plantasSobreRasante\":\"2\",\"plantasBajoRasante\":\"0\"},\"usosEdificio\":{\"usoPlantasAltas\":\"1. Residencial Vivienda\",\"usoPlantaBaja\":\"1. Residencial Vivienda\"},\"datosResponsableZona\":{\"nombre\":\"Jorge Navarro Carpio\",\"telefono\":\"627459707\"},\"tecnicos\":{\"nColegiadoTecnico1\":\"10487\",\"tecnico1\":\"Jorge Navarro Carpio\",\"nColegiadoTecnico2\":\"8101\",\"tecnico2\":\"Irene Civera Balaguer\"}}", "mission": {"_id": "6730ef0b9c42b3996539d6ec", "name": "Mapeo Lloc Nou de la Corona", "users": ["672e1b7d27d61b40228560b0"], "usersInfo": [{"_id": "672e1b7d27d61b40228560b0", "name": "Jorge Navarro Carpio", "phone": "627459707", "email": "jnavarro@ctav.es", "roles": [{"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb5", "name": "ROLE_COORDINATOR"}, {"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb7", "name": "ROLE_INSPECTOR"}], "entityId": "672e208d27d61b402285652b", "entity": {"_id": "672e208d27d61b402285652b", "name": "RESPONSABLE LLOCNOU DE LA CORONA", "phone": "666614169/627459707", "email": "08101@ctav.es"}}]}, "user": {"_id": "672e1b7d27d61b40228560b0", "name": "Jorge Navarro Carpio", "phone": "627459707", "email": "jnavarro@ctav.es", "roles": [{"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb5", "name": "ROLE_COORDINATOR"}, {"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb7", "name": "ROLE_INSPECTOR"}], "entityId": "672e208d27d61b402285652b", "entity": {"_id": "672e208d27d61b402285652b", "name": "RESPONSABLE LLOCNOU DE LA CORONA", "phone": "666614169/627459707", "email": "08101@ctav.es"}}}, {"feature": {"geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-0.38202083358749, 39.42115160550499], [-0.381965444858445, 39.42114193077886], [-0.38196407392936, 39.42114169134926], [-0.381967005081133, 39.42109670222304], [-0.382024909412213, 39.42110030171571], [-0.382143538875218, 39.4211076708919], [-0.382139505924547, 39.42116126030006], [-0.382034142628694, 39.42115359934473], [-0.38203124643034, 39.42115342691632], [-0.38202083358749, 39.42115160550499]]]}, "layer": "CORONA_46154", "ref": "5469306YJ2656N", "name": "CL SANT ANTONI, 5, CORONA", "properties": {"gml_id": "ES.SDGC.BU.5469306YJ2656N", "inicioVidaUtil": "2020-02-12T00:00:00", "condicionConstructiva": "functional", "antiguedad": "2009-01-01T00:00:00", "final": "2009-01-01T00:00:00", "finalVidaUtil": null, "infoCatastro": "https://www1.sedecatastro.gob.es/CYCBienInmueble/OVCListaBienes.aspx?rc1=5469306&rc2=YJ2656N", "referencia": "5469306YJ2656N", "localId": "5469306YJ2656N", "nombre": "ES.SDGC.BU", "precisionEstimadaGeometriaHorizontal": 0.1, "precisionEstimadaGeometriaHorizontal_uom": "m", "referenciaGeometriaHorizontal": "footPrint", "referenciaGeometria": true, "usoActual": "1_residential", "unidadesConstructivas": 1, "viviendas": 1, "plantasEncimaSuelo": null, "imagenCatastro": "http://ovc.catastro.meh.es/OVCServWeb/OVCWcfLibres/OVCFotoFachada.svc/RecuperarFotoFachadaGet?ReferenciaCatastral=5469306YJ2656N", "formato": "jpeg", "estatusFuente": "NotOfficial", "areaReferenciaOficial": "grossFloorArea", "valor": 234, "valor_uom": "m2", "refcat": "5469306YJ2656N", "via": "4", "numeroMunicipio": "154", "numero": 5, "calle": "CL SANT ANTONI", "direccion": "CL SANT ANTONI, 5, CORONA", "nombreMunicipio": "CORONA"}}, "_id": "6730ef0b9c42b3996539d70d", "groupId": "6730ee779c42b3996539d42c", "missionId": "6730ef0b9c42b3996539d6ec", "userId": "672e1b7d27d61b40228560b0", "layerId": "672fb5ec27d61b40228a1f53", "featureId": "672fb5ec27d61b40228a1f66", "status": "IN PROGRESS", "result": "NONE", "statusChangedAt": "2024-11-10T17:36:11.602Z", "resultChangedAt": "2024-11-10T17:36:11.602Z", "formChangedAt": "2024-11-10T17:36:11.602Z", "createdAt": "2024-11-10T17:36:11.602Z", "__v": 0, "mission": {"_id": "6730ef0b9c42b3996539d6ec", "name": "Mapeo Lloc Nou de la Corona", "users": ["672e1b7d27d61b40228560b0"], "usersInfo": [{"_id": "672e1b7d27d61b40228560b0", "name": "Jorge Navarro Carpio", "phone": "627459707", "email": "jnavarro@ctav.es", "roles": [{"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb5", "name": "ROLE_COORDINATOR"}, {"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb7", "name": "ROLE_INSPECTOR"}], "entityId": "672e208d27d61b402285652b", "entity": {"_id": "672e208d27d61b402285652b", "name": "RESPONSABLE LLOCNOU DE LA CORONA", "phone": "666614169/627459707", "email": "08101@ctav.es"}}]}, "user": {"_id": "672e1b7d27d61b40228560b0", "name": "Jorge Navarro Carpio", "phone": "627459707", "email": "jnavarro@ctav.es", "roles": [{"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb5", "name": "ROLE_COORDINATOR"}, {"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb7", "name": "ROLE_INSPECTOR"}], "entityId": "672e208d27d61b402285652b", "entity": {"_id": "672e208d27d61b402285652b", "name": "RESPONSABLE LLOCNOU DE LA CORONA", "phone": "666614169/627459707", "email": "08101@ctav.es"}}}, {"feature": {"geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-0.381832704703974, 39.42076252476851], [-0.381822002144695, 39.42079231703264], [-0.38175849558823, 39.420776739652425], [-0.381768562487855, 39.42074782495548], [-0.381778216298855, 39.42072043471312], [-0.381813824515538, 39.42072657443975], [-0.381843667359062, 39.42073183477174], [-0.381882967642411, 39.42073862158398], [-0.381879860117207, 39.4207552945752], [-0.381853163587177, 39.42074985421573], [-0.381850631625795, 39.420766634761804], [-0.381832704703974, 39.42076252476851]]]}, "layer": "CORONA_46154", "ref": "5469316YJ2656N", "name": "CL DOCTOR GOMEZ FERRER, 1, CORONA", "properties": {"gml_id": "ES.SDGC.BU.5469316YJ2656N", "inicioVidaUtil": "2020-02-12T00:00:00", "condicionConstructiva": "functional", "antiguedad": "1900-01-01T00:00:00", "final": "1900-01-01T00:00:00", "finalVidaUtil": null, "infoCatastro": "https://www1.sedecatastro.gob.es/CYCBienInmueble/OVCListaBienes.aspx?rc1=5469316&rc2=YJ2656N", "referencia": "5469316YJ2656N", "localId": "5469316YJ2656N", "nombre": "ES.SDGC.BU", "precisionEstimadaGeometriaHorizontal": 0.1, "precisionEstimadaGeometriaHorizontal_uom": "m", "referenciaGeometriaHorizontal": "footPrint", "referenciaGeometria": true, "usoActual": "1_residential", "unidadesConstructivas": 1, "viviendas": 1, "plantasEncimaSuelo": null, "imagenCatastro": "http://ovc.catastro.meh.es/OVCServWeb/OVCWcfLibres/OVCFotoFachada.svc/RecuperarFotoFachadaGet?ReferenciaCatastral=5469316YJ2656N", "formato": "jpeg", "estatusFuente": "NotOfficial", "areaReferenciaOficial": "grossFloorArea", "valor": 66, "valor_uom": "m2", "refcat": "5469316YJ2656N", "via": "1", "numeroMunicipio": "154", "numero": 1, "calle": "CL DOCTOR GOMEZ FERRER", "direccion": "CL DOCTOR GOMEZ FERRER, 1, CORONA", "nombreMunicipio": "CORONA"}}, "_id": "6730ef0b9c42b3996539d70e", "groupId": "6730ee779c42b3996539d42c", "missionId": "6730ef0b9c42b3996539d6ec", "userId": "672e1b7d27d61b40228560b0", "layerId": "672fb5ec27d61b40228a1f53", "featureId": "672fb5ec27d61b40228a1f70", "status": "IN PROGRESS", "result": "NONE", "statusChangedAt": "2024-11-10T17:36:11.602Z", "resultChangedAt": "2024-11-10T17:36:11.602Z", "formChangedAt": "2024-11-11T00:52:47.230Z", "createdAt": "2024-11-10T17:36:11.602Z", "__v": 0, "formData": "{\"datosSotano\":{\"inundado\":false,\"deformacion\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"fisuras\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"desprendimientos\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"humedadAmbiente\":{\"danos\":false},\"instalacionesSaneamientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesAbastecimientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesElectricidad\":{\"danos\":false},\"instalacionesGas\":{\"danos\":false}},\"datosPlantaBaja\":{\"deformacion\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"fisuras\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"desprendimientos\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"humedadAmbiente\":{\"danos\":false},\"instalacionesSaneamientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesAbastecimientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesElectricidad\":{\"danos\":false},\"instalacionesGas\":{\"danos\":false},\"accesibilidad\":{\"danos\":false},\"espaciosNoOperativos\":{\"cocina\":false,\"banos\":false,\"dormitorios\":false,\"estar\":false,\"exterior\":false}},\"datosFachada\":{\"seguridadCiudadana\":{\"danos\":false},\"deformacion\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"fisuras\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"desprendimientos\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"instalacionesSaneamientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesAbastecimientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesElectricidad\":{\"danos\":false},\"instalacionesGas\":{\"danos\":false}},\"datosPerimetro\":{\"aceraPracticable\":false,\"mobiliarioUrbano\":false,\"vallado\":false},\"observaciones\":\"El alcance de la presente inspecci\u00f3n visual est\u00e1 limitada al momento de su realizaci\u00f3n, a los elementos estructurales observables y al desconocimiento de las propiedades del terreno y sus posibles alteraciones por escorrent\u00edas o la aparici\u00f3n de socavaciones. Se recomienda observar la evoluci\u00f3n del edificio. En el caso de aparici\u00f3n de nuevas anomalias o evoluci\u00f3n r\u00e1pida de las mismas acudir al t\u00e9cnico competente para una nueva inspecci\u00f3n. No forma parte de la inspecci\u00f3n detectar posibles vicios ocultos, ni prevenir causas sobrevenidas. Los elementos objeto de inspecci\u00f3n son los que constan en este modelo de mapeo.\",\"datosGeneralesEdificio\":{\"calle\":\"Doctor G\u00f3mez Ferrer\",\"numero\":\"1\",\"antiguedad\":\"1900\"},\"datosResponsableZona\":{\"nombre\":\"Jorge Navarro Carpio\",\"telefono\":\"627459707\"},\"tecnicos\":{\"nColegiadoTecnico1\":\"10487\",\"tecnico1\":\"Jorge Navarro Carpio\",\"nColegiadoTecnico2\":\"8101\",\"tecnico2\":\"Irene Civera Balaguer\"}}", "mission": {"_id": "6730ef0b9c42b3996539d6ec", "name": "Mapeo Lloc Nou de la Corona", "users": ["672e1b7d27d61b40228560b0"], "usersInfo": [{"_id": "672e1b7d27d61b40228560b0", "name": "Jorge Navarro Carpio", "phone": "627459707", "email": "jnavarro@ctav.es", "roles": [{"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb5", "name": "ROLE_COORDINATOR"}, {"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb7", "name": "ROLE_INSPECTOR"}], "entityId": "672e208d27d61b402285652b", "entity": {"_id": "672e208d27d61b402285652b", "name": "RESPONSABLE LLOCNOU DE LA CORONA", "phone": "666614169/627459707", "email": "08101@ctav.es"}}]}, "user": {"_id": "672e1b7d27d61b40228560b0", "name": "Jorge Navarro Carpio", "phone": "627459707", "email": "jnavarro@ctav.es", "roles": [{"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb5", "name": "ROLE_COORDINATOR"}, {"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb7", "name": "ROLE_INSPECTOR"}], "entityId": "672e208d27d61b402285652b", "entity": {"_id": "672e208d27d61b402285652b", "name": "RESPONSABLE LLOCNOU DE LA CORONA", "phone": "666614169/627459707", "email": "08101@ctav.es"}}}, {"feature": {"geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-0.381890101941496, 39.42069975540088], [-0.381889840693729, 39.42070114904456], [-0.381882967642411, 39.42073862158398], [-0.381843667359062, 39.42073183477174], [-0.381813824515538, 39.42072657443975], [-0.381806670395271, 39.420725342160296], [-0.381778216298855, 39.42072043471312], [-0.381810946484233, 39.420627196785055], [-0.381901647007334, 39.420637870451685], [-0.381890101941496, 39.42069975540088]]]}, "layer": "CORONA_46154", "ref": "5469317YJ2656N", "name": "CL MESTRE FEDERIC VENTINI, 9, CORONA", "properties": {"gml_id": "ES.SDGC.BU.5469317YJ2656N", "inicioVidaUtil": "2020-02-12T00:00:00", "condicionConstructiva": "functional", "antiguedad": "1920-01-01T00:00:00", "final": "1920-01-01T00:00:00", "finalVidaUtil": null, "infoCatastro": "https://www1.sedecatastro.gob.es/CYCBienInmueble/OVCListaBienes.aspx?rc1=5469317&rc2=YJ2656N", "referencia": "5469317YJ2656N", "localId": "5469317YJ2656N", "nombre": "ES.SDGC.BU", "precisionEstimadaGeometriaHorizontal": 0.1, "precisionEstimadaGeometriaHorizontal_uom": "m", "referenciaGeometriaHorizontal": "footPrint", "referenciaGeometria": true, "usoActual": "1_residential", "unidadesConstructivas": 1, "viviendas": 1, "plantasEncimaSuelo": null, "imagenCatastro": "http://ovc.catastro.meh.es/OVCServWeb/OVCWcfLibres/OVCFotoFachada.svc/RecuperarFotoFachadaGet?ReferenciaCatastral=5469317YJ2656N", "formato": "jpeg", "estatusFuente": "NotOfficial", "areaReferenciaOficial": "grossFloorArea", "valor": 174, "valor_uom": "m2", "refcat": "5469317YJ2656N", "via": "7", "numeroMunicipio": "154", "numero": 9, "calle": "CL MESTRE FEDERIC VENTINI", "direccion": "CL MESTRE FEDERIC VENTINI, 9, CORONA", "nombreMunicipio": "CORONA"}}, "_id": "6730ef0b9c42b3996539d70c", "groupId": "6730ee779c42b3996539d42c", "missionId": "6730ef0b9c42b3996539d6ec", "userId": "672e1b7d27d61b40228560b0", "layerId": "672fb5ec27d61b40228a1f53", "featureId": "672fb5ec27d61b40228a1f71", "status": "IN PROGRESS", "result": "NONE", "statusChangedAt": "2024-11-10T17:36:11.601Z", "resultChangedAt": "2024-11-10T17:36:11.601Z", "formChangedAt": "2024-11-11T00:52:47.163Z", "createdAt": "2024-11-10T17:36:11.601Z", "__v": 0, "formData": "{\"datosSotano\":{\"inundado\":false,\"deformacion\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"fisuras\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"desprendimientos\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"humedadAmbiente\":{\"danos\":false},\"instalacionesSaneamientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesAbastecimientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesElectricidad\":{\"danos\":false},\"instalacionesGas\":{\"danos\":false}},\"datosPlantaBaja\":{\"deformacion\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"fisuras\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"desprendimientos\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"humedadAmbiente\":{\"danos\":false},\"instalacionesSaneamientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesAbastecimientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesElectricidad\":{\"danos\":false},\"instalacionesGas\":{\"danos\":false},\"accesibilidad\":{\"danos\":false},\"espaciosNoOperativos\":{\"cocina\":false,\"banos\":false,\"dormitorios\":false,\"estar\":false,\"exterior\":false}},\"datosFachada\":{\"seguridadCiudadana\":{\"danos\":false},\"deformacion\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"fisuras\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"desprendimientos\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"instalacionesSaneamientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesAbastecimientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesElectricidad\":{\"danos\":false},\"instalacionesGas\":{\"danos\":false}},\"datosPerimetro\":{\"aceraPracticable\":false,\"mobiliarioUrbano\":false,\"vallado\":false},\"observaciones\":\"El alcance de la presente inspecci\u00f3n visual est\u00e1 limitada al momento de su realizaci\u00f3n, a los elementos estructurales observables y al desconocimiento de las propiedades del terreno y sus posibles alteraciones por escorrent\u00edas o la aparici\u00f3n de socavaciones. Se recomienda observar la evoluci\u00f3n del edificio. En el caso de aparici\u00f3n de nuevas anomalias o evoluci\u00f3n r\u00e1pida de las mismas acudir al t\u00e9cnico competente para una nueva inspecci\u00f3n. No forma parte de la inspecci\u00f3n detectar posibles vicios ocultos, ni prevenir causas sobrevenidas. Los elementos objeto de inspecci\u00f3n son los que constan en este modelo de mapeo.\",\"datosGeneralesEdificio\":{\"antiguedad\":\"1920\",\"numero\":\"9\",\"calle\":\"Mestre Federic Ventini\"},\"usosEdificio\":{\"usoPlantasAltas\":\"1. Residencial Vivienda\",\"usoPlantaBaja\":\"1. Residencial Vivienda\"},\"datosResponsableZona\":{\"nombre\":\"Jorge Navarro Carpio\",\"telefono\":\"627459707\"},\"tecnicos\":{\"nColegiadoTecnico1\":\"10487\",\"tecnico1\":\"Jorge Navarro Carpio\",\"nColegiadoTecnico2\":\"8101\",\"tecnico2\":\"Irene Civera Balaguer\"}}", "mission": {"_id": "6730ef0b9c42b3996539d6ec", "name": "Mapeo Lloc Nou de la Corona", "users": ["672e1b7d27d61b40228560b0"], "usersInfo": [{"_id": "672e1b7d27d61b40228560b0", "name": "Jorge Navarro Carpio", "phone": "627459707", "email": "jnavarro@ctav.es", "roles": [{"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb5", "name": "ROLE_COORDINATOR"}, {"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb7", "name": "ROLE_INSPECTOR"}], "entityId": "672e208d27d61b402285652b", "entity": {"_id": "672e208d27d61b402285652b", "name": "RESPONSABLE LLOCNOU DE LA CORONA", "phone": "666614169/627459707", "email": "08101@ctav.es"}}]}, "user": {"_id": "672e1b7d27d61b40228560b0", "name": "Jorge Navarro Carpio", "phone": "627459707", "email": "jnavarro@ctav.es", "roles": [{"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb5", "name": "ROLE_COORDINATOR"}, {"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb7", "name": "ROLE_INSPECTOR"}], "entityId": "672e208d27d61b402285652b", "entity": {"_id": "672e208d27d61b402285652b", "name": "RESPONSABLE LLOCNOU DE LA CORONA", "phone": "666614169/627459707", "email": "08101@ctav.es"}}}, {"feature": {"geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-0.381835351394349, 39.42082477167576], [-0.381748435945351, 39.42080528965268], [-0.38175849558823, 39.420776739652425], [-0.381822002144695, 39.42079231703264], [-0.381840032774634, 39.42079679061886], [-0.381850631625795, 39.420766634761804], [-0.381876462797787, 39.420773130840914], [-0.381870708034928, 39.42080423407171], [-0.381867596536019, 39.42082099751199], [-0.381865877410154, 39.42083032260958], [-0.381853980257826, 39.420828902883], [-0.381848115135563, 39.420827569458275], [-0.381835351394349, 39.42082477167576]]]}, "layer": "CORONA_46154", "ref": "5469315YJ2656N", "name": "CL DOCTOR GOMEZ FERRER, 3, CORONA", "properties": {"gml_id": "ES.SDGC.BU.5469315YJ2656N", "inicioVidaUtil": "2020-02-12T00:00:00", "condicionConstructiva": "functional", "antiguedad": "1910-01-01T00:00:00", "final": "1910-01-01T00:00:00", "finalVidaUtil": null, "infoCatastro": "https://www1.sedecatastro.gob.es/CYCBienInmueble/OVCListaBienes.aspx?rc1=5469315&rc2=YJ2656N", "referencia": "5469315YJ2656N", "localId": "5469315YJ2656N", "nombre": "ES.SDGC.BU", "precisionEstimadaGeometriaHorizontal": 0.1, "precisionEstimadaGeometriaHorizontal_uom": "m", "referenciaGeometriaHorizontal": "footPrint", "referenciaGeometria": true, "usoActual": "3_industrial", "unidadesConstructivas": 1, "viviendas": 0, "plantasEncimaSuelo": null, "imagenCatastro": "http://ovc.catastro.meh.es/OVCServWeb/OVCWcfLibres/OVCFotoFachada.svc/RecuperarFotoFachadaGet?ReferenciaCatastral=5469315YJ2656N", "formato": "jpeg", "estatusFuente": "NotOfficial", "areaReferenciaOficial": "grossFloorArea", "valor": 64, "valor_uom": "m2", "refcat": "5469315YJ2656N", "via": "1", "numeroMunicipio": "154", "numero": 3, "calle": "CL DOCTOR GOMEZ FERRER", "direccion": "CL DOCTOR GOMEZ FERRER, 3, CORONA", "nombreMunicipio": "CORONA"}}, "_id": "6730ef0b9c42b3996539d70b", "groupId": "6730ee779c42b3996539d42c", "missionId": "6730ef0b9c42b3996539d6ec", "userId": "672e1b7d27d61b40228560b0", "layerId": "672fb5ec27d61b40228a1f53", "featureId": "672fb5ec27d61b40228a1f6f", "status": "IN PROGRESS", "result": "NONE", "statusChangedAt": "2024-11-10T17:36:11.600Z", "resultChangedAt": "2024-11-10T17:36:11.600Z", "formChangedAt": "2024-11-11T00:52:47.149Z", "createdAt": "2024-11-10T17:36:11.600Z", "__v": 0, "formData": "{\"datosSotano\":{\"inundado\":false,\"deformacion\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"fisuras\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"desprendimientos\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"humedadAmbiente\":{\"danos\":false},\"instalacionesSaneamientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesAbastecimientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesElectricidad\":{\"danos\":false},\"instalacionesGas\":{\"danos\":false}},\"datosPlantaBaja\":{\"deformacion\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"fisuras\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"desprendimientos\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"humedadAmbiente\":{\"danos\":false},\"instalacionesSaneamientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesAbastecimientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesElectricidad\":{\"danos\":false},\"instalacionesGas\":{\"danos\":false},\"accesibilidad\":{\"danos\":false},\"espaciosNoOperativos\":{\"cocina\":false,\"banos\":false,\"dormitorios\":false,\"estar\":false,\"exterior\":false}},\"datosFachada\":{\"seguridadCiudadana\":{\"danos\":false},\"deformacion\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"fisuras\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"desprendimientos\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"instalacionesSaneamientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesAbastecimientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesElectricidad\":{\"danos\":false},\"instalacionesGas\":{\"danos\":false}},\"datosPerimetro\":{\"aceraPracticable\":false,\"mobiliarioUrbano\":false,\"vallado\":false},\"observaciones\":\"El alcance de la presente inspecci\u00f3n visual est\u00e1 limitada al momento de su realizaci\u00f3n, a los elementos estructurales observables y al desconocimiento de las propiedades del terreno y sus posibles alteraciones por escorrent\u00edas o la aparici\u00f3n de socavaciones. Se recomienda observar la evoluci\u00f3n del edificio. En el caso de aparici\u00f3n de nuevas anomalias o evoluci\u00f3n r\u00e1pida de las mismas acudir al t\u00e9cnico competente para una nueva inspecci\u00f3n. No forma parte de la inspecci\u00f3n detectar posibles vicios ocultos, ni prevenir causas sobrevenidas. Los elementos objeto de inspecci\u00f3n son los que constan en este modelo de mapeo.\",\"datosGeneralesEdificio\":{\"calle\":\"Doctor G\u00f3mez Ferrer\",\"numero\":\"3\",\"antiguedad\":\"1910\"},\"usosEdificio\":{\"usoPlantasAltas\":\"10. Otros\",\"usoPlantaBaja\":\"6. Aparcamiento\"},\"datosResponsableZona\":{\"nombre\":\"Jorge Navarro Carpio\",\"telefono\":\"627459707\"},\"tecnicos\":{\"nColegiadoTecnico1\":\"10487\",\"tecnico1\":\"Jorge Navarro Carpio\",\"nColegiadoTecnico2\":\"8101\",\"tecnico2\":\"Irene Civera Balaguer\"}}", "mission": {"_id": "6730ef0b9c42b3996539d6ec", "name": "Mapeo Lloc Nou de la Corona", "users": ["672e1b7d27d61b40228560b0"], "usersInfo": [{"_id": "672e1b7d27d61b40228560b0", "name": "Jorge Navarro Carpio", "phone": "627459707", "email": "jnavarro@ctav.es", "roles": [{"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb5", "name": "ROLE_COORDINATOR"}, {"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb7", "name": "ROLE_INSPECTOR"}], "entityId": "672e208d27d61b402285652b", "entity": {"_id": "672e208d27d61b402285652b", "name": "RESPONSABLE LLOCNOU DE LA CORONA", "phone": "666614169/627459707", "email": "08101@ctav.es"}}]}, "user": {"_id": "672e1b7d27d61b40228560b0", "name": "Jorge Navarro Carpio", "phone": "627459707", "email": "jnavarro@ctav.es", "roles": [{"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb5", "name": "ROLE_COORDINATOR"}, {"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb7", "name": "ROLE_INSPECTOR"}], "entityId": "672e208d27d61b402285652b", "entity": {"_id": "672e208d27d61b402285652b", "name": "RESPONSABLE LLOCNOU DE LA CORONA", "phone": "666614169/627459707", "email": "08101@ctav.es"}}}, {"feature": {"geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-0.381829906920662, 39.420911031915125], [-0.381820320448988, 39.42090977143132], [-0.381716660552993, 39.42089566802854], [-0.381748435945351, 39.42080528965268], [-0.381835351394349, 39.42082477167576], [-0.381848115135563, 39.420827569458275], [-0.381853980257826, 39.420828902883], [-0.381865877410154, 39.42083032260958], [-0.381930226017305, 39.420838084785906], [-0.381925517566858, 39.420874080875286], [-0.381922844321717, 39.42089626446123], [-0.38191948777154, 39.420923203753475], [-0.38186303321718, 39.420915569808685], [-0.381829906920662, 39.420911031915125]]]}, "layer": "CORONA_46154", "ref": "5469314YJ2656N", "name": "CL DOCTOR GOMEZ FERRER, 7, CORONA", "properties": {"gml_id": "ES.SDGC.BU.5469314YJ2656N", "inicioVidaUtil": "2020-02-12T00:00:00", "condicionConstructiva": "functional", "antiguedad": "1920-01-01T00:00:00", "final": "1920-01-01T00:00:00", "finalVidaUtil": null, "infoCatastro": "https://www1.sedecatastro.gob.es/CYCBienInmueble/OVCListaBienes.aspx?rc1=5469314&rc2=YJ2656N", "referencia": "5469314YJ2656N", "localId": "5469314YJ2656N", "nombre": "ES.SDGC.BU", "precisionEstimadaGeometriaHorizontal": 0.1, "precisionEstimadaGeometriaHorizontal_uom": "m", "referenciaGeometriaHorizontal": "footPrint", "referenciaGeometria": true, "usoActual": "3_industrial", "unidadesConstructivas": 1, "viviendas": 0, "plantasEncimaSuelo": null, "imagenCatastro": "http://ovc.catastro.meh.es/OVCServWeb/OVCWcfLibres/OVCFotoFachada.svc/RecuperarFotoFachadaGet?ReferenciaCatastral=5469314YJ2656N", "formato": "jpeg", "estatusFuente": "NotOfficial", "areaReferenciaOficial": "grossFloorArea", "valor": 234, "valor_uom": "m2", "refcat": "5469314YJ2656N", "via": "1", "numeroMunicipio": "154", "numero": 7, "calle": "CL DOCTOR GOMEZ FERRER", "direccion": "CL DOCTOR GOMEZ FERRER, 7, CORONA", "nombreMunicipio": "CORONA"}}, "_id": "6730ef0b9c42b3996539d709", "groupId": "6730ee779c42b3996539d42c", "missionId": "6730ef0b9c42b3996539d6ec", "userId": "672e1b7d27d61b40228560b0", "layerId": "672fb5ec27d61b40228a1f53", "featureId": "672fb5ec27d61b40228a1f6e", "status": "IN PROGRESS", "result": "NONE", "statusChangedAt": "2024-11-10T17:36:11.599Z", "resultChangedAt": "2024-11-10T17:36:11.599Z", "formChangedAt": "2024-11-11T00:52:47.133Z", "createdAt": "2024-11-10T17:36:11.599Z", "__v": 0, "formData": "{\"datosSotano\":{\"inundado\":false,\"deformacion\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"fisuras\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"desprendimientos\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"humedadAmbiente\":{\"danos\":false},\"instalacionesSaneamientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesAbastecimientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesElectricidad\":{\"danos\":false},\"instalacionesGas\":{\"danos\":false}},\"datosPlantaBaja\":{\"deformacion\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"fisuras\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"desprendimientos\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"humedadAmbiente\":{\"danos\":false},\"instalacionesSaneamientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesAbastecimientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesElectricidad\":{\"danos\":false},\"instalacionesGas\":{\"danos\":false},\"accesibilidad\":{\"danos\":false},\"espaciosNoOperativos\":{\"cocina\":false,\"banos\":false,\"dormitorios\":false,\"estar\":false,\"exterior\":false}},\"datosFachada\":{\"seguridadCiudadana\":{\"danos\":false},\"deformacion\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"fisuras\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"desprendimientos\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"instalacionesSaneamientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesAbastecimientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesElectricidad\":{\"danos\":false},\"instalacionesGas\":{\"danos\":false}},\"datosPerimetro\":{\"aceraPracticable\":false,\"mobiliarioUrbano\":false,\"vallado\":false},\"observaciones\":\"El alcance de la presente inspecci\u00f3n visual est\u00e1 limitada al momento de su realizaci\u00f3n, a los elementos estructurales observables y al desconocimiento de las propiedades del terreno y sus posibles alteraciones por escorrent\u00edas o la aparici\u00f3n de socavaciones. Se recomienda observar la evoluci\u00f3n del edificio. En el caso de aparici\u00f3n de nuevas anomalias o evoluci\u00f3n r\u00e1pida de las mismas acudir al t\u00e9cnico competente para una nueva inspecci\u00f3n. No forma parte de la inspecci\u00f3n detectar posibles vicios ocultos, ni prevenir causas sobrevenidas. Los elementos objeto de inspecci\u00f3n son los que constan en este modelo de mapeo.\",\"datosGeneralesEdificio\":{\"calle\":\"Doctor G\u00f3mez Ferrer\",\"numero\":\"7\",\"antiguedad\":\"1920\"},\"usosEdificio\":{\"usoPlantasAltas\":\"10. Otros\",\"usoPlantaBaja\":\"10. Otros\",\"otros\":\"Almac\u00e9n\"},\"datosResponsableZona\":{\"nombre\":\"Jorge Navarro Carpio\",\"telefono\":\"627459707\"},\"tecnicos\":{\"nColegiadoTecnico1\":\"10487\",\"tecnico1\":\"Jorge Navarro Carpio\",\"nColegiadoTecnico2\":\"8101\",\"tecnico2\":\"Irene Civera Balaguer\"}}", "mission": {"_id": "6730ef0b9c42b3996539d6ec", "name": "Mapeo Lloc Nou de la Corona", "users": ["672e1b7d27d61b40228560b0"], "usersInfo": [{"_id": "672e1b7d27d61b40228560b0", "name": "Jorge Navarro Carpio", "phone": "627459707", "email": "jnavarro@ctav.es", "roles": [{"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb5", "name": "ROLE_COORDINATOR"}, {"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb7", "name": "ROLE_INSPECTOR"}], "entityId": "672e208d27d61b402285652b", "entity": {"_id": "672e208d27d61b402285652b", "name": "RESPONSABLE LLOCNOU DE LA CORONA", "phone": "666614169/627459707", "email": "08101@ctav.es"}}]}, "user": {"_id": "672e1b7d27d61b40228560b0", "name": "Jorge Navarro Carpio", "phone": "627459707", "email": "jnavarro@ctav.es", "roles": [{"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb5", "name": "ROLE_COORDINATOR"}, {"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb7", "name": "ROLE_INSPECTOR"}], "entityId": "672e208d27d61b402285652b", "entity": {"_id": "672e208d27d61b402285652b", "name": "RESPONSABLE LLOCNOU DE LA CORONA", "phone": "666614169/627459707", "email": "08101@ctav.es"}}}, {"feature": {"geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-0.381999088771642, 39.42051280747722], [-0.381991105186805, 39.42055920577424], [-0.381988384112689, 39.420575268112636], [-0.381984893652857, 39.42059582611547], [-0.381952733470205, 39.42059218342526], [-0.381922782572965, 39.42058878687489], [-0.381926297907419, 39.420568774921136], [-0.38192637353199, 39.420568321676555], [-0.381929103413197, 39.420553079344884], [-0.381937548656934, 39.42050587659759], [-0.381937675421194, 39.42050515874313], [-0.381943962680662, 39.420469711712606], [-0.382005271069076, 39.42047664187444], [-0.38200186599733, 39.42049665676471], [-0.381999088771642, 39.42051280747722]]]}, "layer": "CORONA_46154", "ref": "5469501YJ2656N", "name": "PZ MAYOR, 18, CORONA", "properties": {"gml_id": "ES.SDGC.BU.5469501YJ2656N", "inicioVidaUtil": "2019-12-19T00:00:00", "condicionConstructiva": "functional", "antiguedad": "2006-01-01T00:00:00", "final": "2006-01-01T00:00:00", "finalVidaUtil": null, "infoCatastro": "https://www1.sedecatastro.gob.es/CYCBienInmueble/OVCListaBienes.aspx?rc1=5469501&rc2=YJ2656N", "referencia": "5469501YJ2656N", "localId": "5469501YJ2656N", "nombre": "ES.SDGC.BU", "precisionEstimadaGeometriaHorizontal": 0.1, "precisionEstimadaGeometriaHorizontal_uom": "m", "referenciaGeometriaHorizontal": "footPrint", "referenciaGeometria": true, "usoActual": "1_residential", "unidadesConstructivas": 1, "viviendas": 1, "plantasEncimaSuelo": null, "imagenCatastro": "http://ovc.catastro.meh.es/OVCServWeb/OVCWcfLibres/OVCFotoFachada.svc/RecuperarFotoFachadaGet?ReferenciaCatastral=5469501YJ2656N", "formato": "jpeg", "estatusFuente": "NotOfficial", "areaReferenciaOficial": "grossFloorArea", "valor": 244, "valor_uom": "m2", "refcat": "5469501YJ2656N", "via": "3", "numeroMunicipio": "154", "numero": 18, "calle": "PZ MAYOR", "direccion": "PZ MAYOR, 18, CORONA", "nombreMunicipio": "CORONA"}}, "_id": "6730ef0b9c42b3996539d70a", "groupId": "6730ee779c42b3996539d42c", "missionId": "6730ef0b9c42b3996539d6ec", "userId": "672e1b7d27d61b40228560b0", "layerId": "672fb5ec27d61b40228a1f53", "featureId": "672fb5ec27d61b40228a1f76", "status": "IN PROGRESS", "result": "NONE", "statusChangedAt": "2024-11-10T17:36:11.599Z", "resultChangedAt": "2024-11-10T17:36:11.599Z", "formChangedAt": "2024-11-11T00:52:47.144Z", "createdAt": "2024-11-10T17:36:11.599Z", "__v": 0, "formData": "{\"datosSotano\":{\"inundado\":false,\"deformacion\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"fisuras\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"desprendimientos\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"humedadAmbiente\":{\"danos\":false},\"instalacionesSaneamientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesAbastecimientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesElectricidad\":{\"danos\":false},\"instalacionesGas\":{\"danos\":false}},\"datosPlantaBaja\":{\"deformacion\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"fisuras\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"desprendimientos\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"humedadAmbiente\":{\"danos\":false},\"instalacionesSaneamientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesAbastecimientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesElectricidad\":{\"danos\":false},\"instalacionesGas\":{\"danos\":false},\"accesibilidad\":{\"danos\":false},\"espaciosNoOperativos\":{\"cocina\":false,\"banos\":false,\"dormitorios\":false,\"estar\":false,\"exterior\":false}},\"datosFachada\":{\"seguridadCiudadana\":{\"danos\":false},\"deformacion\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"fisuras\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"desprendimientos\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"instalacionesSaneamientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesAbastecimientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesElectricidad\":{\"danos\":false},\"instalacionesGas\":{\"danos\":false}},\"datosPerimetro\":{\"aceraPracticable\":false,\"mobiliarioUrbano\":false,\"vallado\":false},\"observaciones\":\"El alcance de la presente inspecci\u00f3n visual est\u00e1 limitada al momento de su realizaci\u00f3n, a los elementos estructurales observables y al desconocimiento de las propiedades del terreno y sus posibles alteraciones por escorrent\u00edas o la aparici\u00f3n de socavaciones. Se recomienda observar la evoluci\u00f3n del edificio. En el caso de aparici\u00f3n de nuevas anomalias o evoluci\u00f3n r\u00e1pida de las mismas acudir al t\u00e9cnico competente para una nueva inspecci\u00f3n. No forma parte de la inspecci\u00f3n detectar posibles vicios ocultos, ni prevenir causas sobrevenidas. Los elementos objeto de inspecci\u00f3n son los que constan en este modelo de mapeo.\",\"datosGeneralesEdificio\":{\"calle\":\"Pz Mayor\",\"numero\":\"18B\",\"antiguedad\":\"2006\"},\"datosResponsableZona\":{\"nombre\":\"Jorge Navarro Carpio\",\"telefono\":\"627459707\"},\"tecnicos\":{\"nColegiadoTecnico1\":\"10487\",\"tecnico1\":\"Jorge Navarro Carpio\",\"nColegiadoTecnico2\":\"8101\",\"tecnico2\":\"Irene Civera Balaguer\"}}", "mission": {"_id": "6730ef0b9c42b3996539d6ec", "name": "Mapeo Lloc Nou de la Corona", "users": ["672e1b7d27d61b40228560b0"], "usersInfo": [{"_id": "672e1b7d27d61b40228560b0", "name": "Jorge Navarro Carpio", "phone": "627459707", "email": "jnavarro@ctav.es", "roles": [{"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb5", "name": "ROLE_COORDINATOR"}, {"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb7", "name": "ROLE_INSPECTOR"}], "entityId": "672e208d27d61b402285652b", "entity": {"_id": "672e208d27d61b402285652b", "name": "RESPONSABLE LLOCNOU DE LA CORONA", "phone": "666614169/627459707", "email": "08101@ctav.es"}}]}, "user": {"_id": "672e1b7d27d61b40228560b0", "name": "Jorge Navarro Carpio", "phone": "627459707", "email": "jnavarro@ctav.es", "roles": [{"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb5", "name": "ROLE_COORDINATOR"}, {"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb7", "name": "ROLE_INSPECTOR"}], "entityId": "672e208d27d61b402285652b", "entity": {"_id": "672e208d27d61b402285652b", "name": "RESPONSABLE LLOCNOU DE LA CORONA", "phone": "666614169/627459707", "email": "08101@ctav.es"}}}, {"feature": {"geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-0.382057921541129, 39.421102353689754], [-0.382000584450869, 39.4210987895102], [-0.381997573151193, 39.421098604579086], [-0.381898878539888, 39.42109247249067], [-0.381900397915247, 39.42107981141585], [-0.381904024703805, 39.42105037014286], [-0.382001994943136, 39.42105645843609], [-0.382085397372914, 39.421061569045634], [-0.382089656943509, 39.42102034175317], [-0.382150017703092, 39.42102396046531], [-0.382143538875218, 39.4211076708919], [-0.382057921541129, 39.421102353689754]]]}, "layer": "CORONA_46154", "ref": "5469305YJ2656N", "name": "CL SANT ANTONI, 7, CORONA", "properties": {"gml_id": "ES.SDGC.BU.5469305YJ2656N", "inicioVidaUtil": "2020-02-12T00:00:00", "condicionConstructiva": "functional", "antiguedad": "2008-01-01T00:00:00", "final": "2008-01-01T00:00:00", "finalVidaUtil": null, "infoCatastro": "https://www1.sedecatastro.gob.es/CYCBienInmueble/OVCListaBienes.aspx?rc1=5469305&rc2=YJ2656N", "referencia": "5469305YJ2656N", "localId": "5469305YJ2656N", "nombre": "ES.SDGC.BU", "precisionEstimadaGeometriaHorizontal": 0.1, "precisionEstimadaGeometriaHorizontal_uom": "m", "referenciaGeometriaHorizontal": "footPrint", "referenciaGeometria": true, "usoActual": "1_residential", "unidadesConstructivas": 1, "viviendas": 1, "plantasEncimaSuelo": null, "imagenCatastro": "http://ovc.catastro.meh.es/OVCServWeb/OVCWcfLibres/OVCFotoFachada.svc/RecuperarFotoFachadaGet?ReferenciaCatastral=5469305YJ2656N", "formato": "jpeg", "estatusFuente": "NotOfficial", "areaReferenciaOficial": "grossFloorArea", "valor": 289, "valor_uom": "m2", "refcat": "5469305YJ2656N", "via": "4", "numeroMunicipio": "154", "numero": 7, "calle": "CL SANT ANTONI", "direccion": "CL SANT ANTONI, 7, CORONA", "nombreMunicipio": "CORONA"}}, "_id": "6730ef0b9c42b3996539d707", "groupId": "6730ee779c42b3996539d42c", "missionId": "6730ef0b9c42b3996539d6ec", "userId": "672e1b7d27d61b40228560b0", "layerId": "672fb5ec27d61b40228a1f53", "featureId": "672fb5ec27d61b40228a1f65", "status": "IN PROGRESS", "result": "NONE", "statusChangedAt": "2024-11-10T17:36:11.598Z", "resultChangedAt": "2024-11-10T17:36:11.598Z", "formChangedAt": "2024-11-10T17:36:11.598Z", "createdAt": "2024-11-10T17:36:11.598Z", "__v": 0, "mission": {"_id": "6730ef0b9c42b3996539d6ec", "name": "Mapeo Lloc Nou de la Corona", "users": ["672e1b7d27d61b40228560b0"], "usersInfo": [{"_id": "672e1b7d27d61b40228560b0", "name": "Jorge Navarro Carpio", "phone": "627459707", "email": "jnavarro@ctav.es", "roles": [{"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb5", "name": "ROLE_COORDINATOR"}, {"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb7", "name": "ROLE_INSPECTOR"}], "entityId": "672e208d27d61b402285652b", "entity": {"_id": "672e208d27d61b402285652b", "name": "RESPONSABLE LLOCNOU DE LA CORONA", "phone": "666614169/627459707", "email": "08101@ctav.es"}}]}, "user": {"_id": "672e1b7d27d61b40228560b0", "name": "Jorge Navarro Carpio", "phone": "627459707", "email": "jnavarro@ctav.es", "roles": [{"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb5", "name": "ROLE_COORDINATOR"}, {"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb7", "name": "ROLE_INSPECTOR"}], "entityId": "672e208d27d61b402285652b", "entity": {"_id": "672e208d27d61b402285652b", "name": "RESPONSABLE LLOCNOU DE LA CORONA", "phone": "666614169/627459707", "email": "08101@ctav.es"}}}, {"feature": {"geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-0.382539700366539, 39.42035954981459], [-0.382538573943395, 39.42037195668914], [-0.382528387464014, 39.420478401328374], [-0.382259834644038, 39.42047263360951], [-0.382266410590684, 39.42039656217031], [-0.38227025684195, 39.42034935222956], [-0.382437514695234, 39.42035571297686], [-0.382488783377822, 39.4203575880698], [-0.382539700366539, 39.42035954981459]], [[-0.382439555906134, 39.42046114916855], [-0.382443994461377, 39.42041331743277], [-0.382377109141363, 39.42040958169408], [-0.382372670540869, 39.42045741342583], [-0.382439555906134, 39.42046114916855]]]}, "layer": "CORONA_46154", "ref": "5469913YJ2656N", "name": "PZ MAYOR, 5, CORONA", "properties": {"gml_id": "ES.SDGC.BU.5469913YJ2656N", "inicioVidaUtil": "2004-04-14T00:00:00", "condicionConstructiva": "functional", "antiguedad": "1986-01-01T00:00:00", "final": "1986-01-01T00:00:00", "finalVidaUtil": null, "infoCatastro": "https://www1.sedecatastro.gob.es/CYCBienInmueble/OVCListaBienes.aspx?rc1=5469913&rc2=YJ2656N", "referencia": "5469913YJ2656N", "localId": "5469913YJ2656N", "nombre": "ES.SDGC.BU", "precisionEstimadaGeometriaHorizontal": 0.1, "precisionEstimadaGeometriaHorizontal_uom": "m", "referenciaGeometriaHorizontal": "footPrint", "referenciaGeometria": true, "usoActual": "4_3_publicServices", "unidadesConstructivas": 1, "viviendas": 0, "plantasEncimaSuelo": null, "imagenCatastro": "http://ovc.catastro.meh.es/OVCServWeb/OVCWcfLibres/OVCFotoFachada.svc/RecuperarFotoFachadaGet?ReferenciaCatastral=5469913YJ2656N", "formato": "jpeg", "estatusFuente": "NotOfficial", "areaReferenciaOficial": "grossFloorArea", "valor": 545, "valor_uom": "m2", "refcat": "5469913YJ2656N", "via": "3", "numeroMunicipio": "154", "numero": 5, "calle": "PZ MAYOR", "direccion": "PZ MAYOR, 5, CORONA", "nombreMunicipio": "CORONA"}}, "_id": "6730ef0b9c42b3996539d708", "groupId": "6730ee779c42b3996539d42c", "missionId": "6730ef0b9c42b3996539d6ec", "userId": "672e1b7d27d61b40228560b0", "layerId": "672fb5ec27d61b40228a1f53", "featureId": "672fb5ec27d61b40228a1f86", "status": "IN PROGRESS", "result": "NONE", "statusChangedAt": "2024-11-10T17:36:11.598Z", "resultChangedAt": "2024-11-10T17:36:11.598Z", "formChangedAt": "2024-11-11T00:52:47.129Z", "createdAt": "2024-11-10T17:36:11.598Z", "__v": 0, "formData": "{\"datosSotano\":{\"inundado\":false,\"deformacion\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"fisuras\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"desprendimientos\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"humedadAmbiente\":{\"danos\":false},\"instalacionesSaneamientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesAbastecimientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesElectricidad\":{\"danos\":false},\"instalacionesGas\":{\"danos\":false}},\"datosPlantaBaja\":{\"deformacion\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"fisuras\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"desprendimientos\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"humedadAmbiente\":{\"danos\":false},\"instalacionesSaneamientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesAbastecimientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesElectricidad\":{\"danos\":false},\"instalacionesGas\":{\"danos\":false},\"accesibilidad\":{\"danos\":false},\"espaciosNoOperativos\":{\"cocina\":false,\"banos\":false,\"dormitorios\":false,\"estar\":false,\"exterior\":false}},\"datosFachada\":{\"seguridadCiudadana\":{\"danos\":false},\"deformacion\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"fisuras\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"desprendimientos\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"instalacionesSaneamientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesAbastecimientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesElectricidad\":{\"danos\":false},\"instalacionesGas\":{\"danos\":false}},\"datosPerimetro\":{\"aceraPracticable\":false,\"mobiliarioUrbano\":false,\"vallado\":false},\"observaciones\":\"El alcance de la presente inspecci\u00f3n visual est\u00e1 limitada al momento de su realizaci\u00f3n, a los elementos estructurales observables y al desconocimiento de las propiedades del terreno y sus posibles alteraciones por escorrent\u00edas o la aparici\u00f3n de socavaciones. Se recomienda observar la evoluci\u00f3n del edificio. En el caso de aparici\u00f3n de nuevas anomalias o evoluci\u00f3n r\u00e1pida de las mismas acudir al t\u00e9cnico competente para una nueva inspecci\u00f3n. No forma parte de la inspecci\u00f3n detectar posibles vicios ocultos, ni prevenir causas sobrevenidas. Los elementos objeto de inspecci\u00f3n son los que constan en este modelo de mapeo.\",\"datosGeneralesEdificio\":{\"calle\":\"Pz Mayor\",\"numero\":\"5\",\"antiguedad\":\"1985\",\"nombreEdificio\":\"Ayuntamiento\"},\"datosResponsableZona\":{\"nombre\":\"Jorge Navarro Carpio\",\"telefono\":\"627459707\"},\"tecnicos\":{\"nColegiadoTecnico1\":\"10487\",\"tecnico1\":\"Jorge Navarro Carpio\",\"nColegiadoTecnico2\":\"8101\",\"tecnico2\":\"Irene Civera Balaguer\"}}", "mission": {"_id": "6730ef0b9c42b3996539d6ec", "name": "Mapeo Lloc Nou de la Corona", "users": ["672e1b7d27d61b40228560b0"], "usersInfo": [{"_id": "672e1b7d27d61b40228560b0", "name": "Jorge Navarro Carpio", "phone": "627459707", "email": "jnavarro@ctav.es", "roles": [{"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb5", "name": "ROLE_COORDINATOR"}, {"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb7", "name": "ROLE_INSPECTOR"}], "entityId": "672e208d27d61b402285652b", "entity": {"_id": "672e208d27d61b402285652b", "name": "RESPONSABLE LLOCNOU DE LA CORONA", "phone": "666614169/627459707", "email": "08101@ctav.es"}}]}, "user": {"_id": "672e1b7d27d61b40228560b0", "name": "Jorge Navarro Carpio", "phone": "627459707", "email": "jnavarro@ctav.es", "roles": [{"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb5", "name": "ROLE_COORDINATOR"}, {"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb7", "name": "ROLE_INSPECTOR"}], "entityId": "672e208d27d61b402285652b", "entity": {"_id": "672e208d27d61b402285652b", "name": "RESPONSABLE LLOCNOU DE LA CORONA", "phone": "666614169/627459707", "email": "08101@ctav.es"}}}, {"feature": {"geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-0.382035551035885, 39.420499916219796], [-0.382033763552456, 39.42051690137155], [-0.382068758146634, 39.420519200684424], [-0.382063534491542, 39.42054781682794], [-0.382060330418159, 39.420565674118414], [-0.382053373134316, 39.42060353800988], [-0.381984893652857, 39.42059582611547], [-0.381991105186805, 39.42055920577424], [-0.38200186599733, 39.42049665676471], [-0.382005271069076, 39.42047664187444], [-0.382040666436454, 39.420480568213485], [-0.382075139644219, 39.420484476928124], [-0.382071660730917, 39.420503408643356], [-0.382035551035885, 39.420499916219796]]]}, "layer": "CORONA_46154", "ref": "5469504YJ2656N", "name": "PZ MAYOR, 18, CORONA", "properties": {"gml_id": "ES.SDGC.BU.5469504YJ2656N", "inicioVidaUtil": "2019-12-19T00:00:00", "condicionConstructiva": "functional", "antiguedad": "2002-01-01T00:00:00", "final": "2002-01-01T00:00:00", "finalVidaUtil": null, "infoCatastro": "https://www1.sedecatastro.gob.es/CYCBienInmueble/OVCListaBienes.aspx?rc1=5469504&rc2=YJ2656N", "referencia": "5469504YJ2656N", "localId": "5469504YJ2656N", "nombre": "ES.SDGC.BU", "precisionEstimadaGeometriaHorizontal": 0.1, "precisionEstimadaGeometriaHorizontal_uom": "m", "referenciaGeometriaHorizontal": "footPrint", "referenciaGeometria": true, "usoActual": "1_residential", "unidadesConstructivas": 1, "viviendas": 1, "plantasEncimaSuelo": null, "imagenCatastro": "http://ovc.catastro.meh.es/OVCServWeb/OVCWcfLibres/OVCFotoFachada.svc/RecuperarFotoFachadaGet?ReferenciaCatastral=5469504YJ2656N", "formato": "jpeg", "estatusFuente": "NotOfficial", "areaReferenciaOficial": "grossFloorArea", "valor": 269, "valor_uom": "m2", "refcat": "5469504YJ2656N", "via": "3", "numeroMunicipio": "154", "numero": 18, "calle": "PZ MAYOR", "direccion": "PZ MAYOR, 18, CORONA", "nombreMunicipio": "CORONA"}}, "_id": "6730ef0b9c42b3996539d706", "groupId": "6730ee779c42b3996539d42c", "missionId": "6730ef0b9c42b3996539d6ec", "userId": "672e1b7d27d61b40228560b0", "layerId": "672fb5ec27d61b40228a1f53", "featureId": "672fb5ec27d61b40228a1f79", "status": "IN PROGRESS", "result": "NONE", "statusChangedAt": "2024-11-10T17:36:11.597Z", "resultChangedAt": "2024-11-10T17:36:11.597Z", "formChangedAt": "2024-11-11T00:52:47.074Z", "createdAt": "2024-11-10T17:36:11.597Z", "__v": 0, "formData": "{\"datosSotano\":{\"inundado\":false,\"deformacion\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"fisuras\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"desprendimientos\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"humedadAmbiente\":{\"danos\":false},\"instalacionesSaneamientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesAbastecimientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesElectricidad\":{\"danos\":false},\"instalacionesGas\":{\"danos\":false}},\"datosPlantaBaja\":{\"deformacion\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"fisuras\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"desprendimientos\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"humedadAmbiente\":{\"danos\":false},\"instalacionesSaneamientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesAbastecimientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesElectricidad\":{\"danos\":false},\"instalacionesGas\":{\"danos\":false},\"accesibilidad\":{\"danos\":false},\"espaciosNoOperativos\":{\"cocina\":false,\"banos\":false,\"dormitorios\":false,\"estar\":false,\"exterior\":false}},\"datosFachada\":{\"seguridadCiudadana\":{\"danos\":false},\"deformacion\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"fisuras\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"desprendimientos\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"instalacionesSaneamientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesAbastecimientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesElectricidad\":{\"danos\":false},\"instalacionesGas\":{\"danos\":false}},\"datosPerimetro\":{\"aceraPracticable\":false,\"mobiliarioUrbano\":false,\"vallado\":false},\"observaciones\":\"El alcance de la presente inspecci\u00f3n visual est\u00e1 limitada al momento de su realizaci\u00f3n, a los elementos estructurales observables y al desconocimiento de las propiedades del terreno y sus posibles alteraciones por escorrent\u00edas o la aparici\u00f3n de socavaciones. Se recomienda observar la evoluci\u00f3n del edificio. En el caso de aparici\u00f3n de nuevas anomalias o evoluci\u00f3n r\u00e1pida de las mismas acudir al t\u00e9cnico competente para una nueva inspecci\u00f3n. No forma parte de la inspecci\u00f3n detectar posibles vicios ocultos, ni prevenir causas sobrevenidas. Los elementos objeto de inspecci\u00f3n son los que constan en este modelo de mapeo.\",\"datosGeneralesEdificio\":{\"calle\":\"Pz Mayor\",\"numero\":\"18A\",\"antiguedad\":\"2002\"},\"datosResponsableZona\":{\"nombre\":\"Jorge Navarro Carpio\",\"telefono\":\"627459707\"},\"tecnicos\":{\"nColegiadoTecnico1\":\"10487\",\"tecnico1\":\"Jorge Navarro Carpio\",\"nColegiadoTecnico2\":\"8101\",\"tecnico2\":\"Irene Civera Balaguer\"}}", "mission": {"_id": "6730ef0b9c42b3996539d6ec", "name": "Mapeo Lloc Nou de la Corona", "users": ["672e1b7d27d61b40228560b0"], "usersInfo": [{"_id": "672e1b7d27d61b40228560b0", "name": "Jorge Navarro Carpio", "phone": "627459707", "email": "jnavarro@ctav.es", "roles": [{"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb5", "name": "ROLE_COORDINATOR"}, {"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb7", "name": "ROLE_INSPECTOR"}], "entityId": "672e208d27d61b402285652b", "entity": {"_id": "672e208d27d61b402285652b", "name": "RESPONSABLE LLOCNOU DE LA CORONA", "phone": "666614169/627459707", "email": "08101@ctav.es"}}]}, "user": {"_id": "672e1b7d27d61b40228560b0", "name": "Jorge Navarro Carpio", "phone": "627459707", "email": "jnavarro@ctav.es", "roles": [{"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb5", "name": "ROLE_COORDINATOR"}, {"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb7", "name": "ROLE_INSPECTOR"}], "entityId": "672e208d27d61b402285652b", "entity": {"_id": "672e208d27d61b402285652b", "name": "RESPONSABLE LLOCNOU DE LA CORONA", "phone": "666614169/627459707", "email": "08101@ctav.es"}}}, {"feature": {"geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-0.382087994222083, 39.420549074850115], [-0.382063534491542, 39.42054781682794], [-0.382068758146634, 39.420519200684424], [-0.382071660730917, 39.420503408643356], [-0.382075139644219, 39.420484476928124], [-0.382098159134578, 39.42048705204234], [-0.382171839513868, 39.420495422870836], [-0.382153752641871, 39.420599611215266], [-0.382080961746876, 39.420592252281324], [-0.382087994222083, 39.420549074850115]]]}, "layer": "CORONA_46154", "ref": "5469502YJ2656N", "name": "PZ MAYOR, 18, CORONA", "properties": {"gml_id": "ES.SDGC.BU.5469502YJ2656N", "inicioVidaUtil": "2019-12-19T00:00:00", "condicionConstructiva": "functional", "antiguedad": "1969-01-01T00:00:00", "final": "1969-01-01T00:00:00", "finalVidaUtil": null, "infoCatastro": "https://www1.sedecatastro.gob.es/CYCBienInmueble/OVCListaBienes.aspx?rc1=5469502&rc2=YJ2656N", "referencia": "5469502YJ2656N", "localId": "5469502YJ2656N", "nombre": "ES.SDGC.BU", "precisionEstimadaGeometriaHorizontal": 0.1, "precisionEstimadaGeometriaHorizontal_uom": "m", "referenciaGeometriaHorizontal": "footPrint", "referenciaGeometria": true, "usoActual": "4_3_publicServices", "unidadesConstructivas": 1, "viviendas": 0, "plantasEncimaSuelo": null, "imagenCatastro": "http://ovc.catastro.meh.es/OVCServWeb/OVCWcfLibres/OVCFotoFachada.svc/RecuperarFotoFachadaGet?ReferenciaCatastral=5469502YJ2656N", "formato": "jpeg", "estatusFuente": "NotOfficial", "areaReferenciaOficial": "grossFloorArea", "valor": 163, "valor_uom": "m2", "refcat": "5469502YJ2656N", "via": "3", "numeroMunicipio": "154", "numero": 18, "calle": "PZ MAYOR", "direccion": "PZ MAYOR, 18, CORONA", "nombreMunicipio": "CORONA"}}, "_id": "6730ef0b9c42b3996539d704", "groupId": "6730ee779c42b3996539d42c", "missionId": "6730ef0b9c42b3996539d6ec", "userId": "672e1b7d27d61b40228560b0", "layerId": "672fb5ec27d61b40228a1f53", "featureId": "672fb5ec27d61b40228a1f77", "status": "IN PROGRESS", "result": "NONE", "statusChangedAt": "2024-11-10T17:36:11.596Z", "resultChangedAt": "2024-11-10T17:36:11.596Z", "formChangedAt": "2024-11-11T00:52:47.048Z", "createdAt": "2024-11-10T17:36:11.596Z", "__v": 0, "formData": "{\"datosSotano\":{\"inundado\":false,\"deformacion\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"fisuras\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"desprendimientos\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"humedadAmbiente\":{\"danos\":false},\"instalacionesSaneamientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesAbastecimientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesElectricidad\":{\"danos\":false},\"instalacionesGas\":{\"danos\":false}},\"datosPlantaBaja\":{\"deformacion\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"fisuras\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"desprendimientos\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"humedadAmbiente\":{\"danos\":false},\"instalacionesSaneamientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesAbastecimientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesElectricidad\":{\"danos\":false},\"instalacionesGas\":{\"danos\":false},\"accesibilidad\":{\"danos\":false},\"espaciosNoOperativos\":{\"cocina\":false,\"banos\":false,\"dormitorios\":false,\"estar\":false,\"exterior\":false}},\"datosFachada\":{\"seguridadCiudadana\":{\"danos\":false},\"deformacion\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"fisuras\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"desprendimientos\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"instalacionesSaneamientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesAbastecimientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesElectricidad\":{\"danos\":false},\"instalacionesGas\":{\"danos\":false}},\"datosPerimetro\":{\"aceraPracticable\":false,\"mobiliarioUrbano\":false,\"vallado\":false},\"observaciones\":\"El alcance de la presente inspecci\u00f3n visual est\u00e1 limitada al momento de su realizaci\u00f3n, a los elementos estructurales observables y al desconocimiento de las propiedades del terreno y sus posibles alteraciones por escorrent\u00edas o la aparici\u00f3n de socavaciones. Se recomienda observar la evoluci\u00f3n del edificio. En el caso de aparici\u00f3n de nuevas anomalias o evoluci\u00f3n r\u00e1pida de las mismas acudir al t\u00e9cnico competente para una nueva inspecci\u00f3n. No forma parte de la inspecci\u00f3n detectar posibles vicios ocultos, ni prevenir causas sobrevenidas. Los elementos objeto de inspecci\u00f3n son los que constan en este modelo de mapeo.\",\"datosGeneralesEdificio\":{\"antiguedad\":\"1969\",\"numero\":\"18\",\"calle\":\"Pz Mayor\"},\"datosResponsableZona\":{\"nombre\":\"Jorge Navarro Carpio\",\"telefono\":\"627459707\"},\"tecnicos\":{\"nColegiadoTecnico1\":\"10487\",\"tecnico1\":\"Jorge Navarro Carpio\",\"nColegiadoTecnico2\":\"8101\",\"tecnico2\":\"Irene Civera Balaguer\"}}", "mission": {"_id": "6730ef0b9c42b3996539d6ec", "name": "Mapeo Lloc Nou de la Corona", "users": ["672e1b7d27d61b40228560b0"], "usersInfo": [{"_id": "672e1b7d27d61b40228560b0", "name": "Jorge Navarro Carpio", "phone": "627459707", "email": "jnavarro@ctav.es", "roles": [{"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb5", "name": "ROLE_COORDINATOR"}, {"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb7", "name": "ROLE_INSPECTOR"}], "entityId": "672e208d27d61b402285652b", "entity": {"_id": "672e208d27d61b402285652b", "name": "RESPONSABLE LLOCNOU DE LA CORONA", "phone": "666614169/627459707", "email": "08101@ctav.es"}}]}, "user": {"_id": "672e1b7d27d61b40228560b0", "name": "Jorge Navarro Carpio", "phone": "627459707", "email": "jnavarro@ctav.es", "roles": [{"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb5", "name": "ROLE_COORDINATOR"}, {"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb7", "name": "ROLE_INSPECTOR"}], "entityId": "672e208d27d61b402285652b", "entity": {"_id": "672e208d27d61b402285652b", "name": "RESPONSABLE LLOCNOU DE LA CORONA", "phone": "666614169/627459707", "email": "08101@ctav.es"}}}, {"feature": {"geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-0.381970099547671, 39.42081280661082], [-0.38196600334665, 39.42083324016147], [-0.381964801602124, 39.42083906165303], [-0.381930226017305, 39.420838084785906], [-0.381865877410154, 39.42083032260958], [-0.381867596536019, 39.42082099751199], [-0.381870708034928, 39.42080423407171], [-0.381876462797787, 39.420773130840914], [-0.381879860117207, 39.4207552945752], [-0.381882967642411, 39.42073862158398], [-0.381889840693729, 39.42070114904456], [-0.381901647007334, 39.420637870451685], [-0.382002619283502, 39.42064982040022], [-0.381975869779826, 39.420783957290844], [-0.381970099547671, 39.42081280661082]]]}, "layer": "CORONA_46154", "ref": "5469318YJ2656N", "name": "CL MESTRE FEDERIC VENTINI, 7, CORONA", "properties": {"gml_id": "ES.SDGC.BU.5469318YJ2656N", "inicioVidaUtil": "2020-02-12T00:00:00", "condicionConstructiva": "functional", "antiguedad": "1973-01-01T00:00:00", "final": "1973-01-01T00:00:00", "finalVidaUtil": null, "infoCatastro": "https://www1.sedecatastro.gob.es/CYCBienInmueble/OVCListaBienes.aspx?rc1=5469318&rc2=YJ2656N", "referencia": "5469318YJ2656N", "localId": "5469318YJ2656N", "nombre": "ES.SDGC.BU", "precisionEstimadaGeometriaHorizontal": 0.1, "precisionEstimadaGeometriaHorizontal_uom": "m", "referenciaGeometriaHorizontal": "footPrint", "referenciaGeometria": true, "usoActual": "1_residential", "unidadesConstructivas": 5, "viviendas": 4, "plantasEncimaSuelo": null, "imagenCatastro": "http://ovc.catastro.meh.es/OVCServWeb/OVCWcfLibres/OVCFotoFachada.svc/RecuperarFotoFachadaGet?ReferenciaCatastral=5469318YJ2656N", "formato": "jpeg", "estatusFuente": "NotOfficial", "areaReferenciaOficial": "grossFloorArea", "valor": 523, "valor_uom": "m2", "refcat": "5469318YJ2656N", "via": "7", "numeroMunicipio": "154", "numero": 7, "calle": "CL MESTRE FEDERIC VENTINI", "direccion": "CL MESTRE FEDERIC VENTINI, 7, CORONA", "nombreMunicipio": "CORONA"}}, "_id": "6730ef0b9c42b3996539d705", "groupId": "6730ee779c42b3996539d42c", "missionId": "6730ef0b9c42b3996539d6ec", "userId": "672e1b7d27d61b40228560b0", "layerId": "672fb5ec27d61b40228a1f53", "featureId": "672fb5ec27d61b40228a1f72", "status": "IN PROGRESS", "result": "NONE", "statusChangedAt": "2024-11-10T17:36:11.596Z", "resultChangedAt": "2024-11-10T17:36:11.596Z", "formChangedAt": "2024-11-11T00:52:47.046Z", "createdAt": "2024-11-10T17:36:11.596Z", "__v": 0, "formData": "{\"datosSotano\":{\"inundado\":false,\"deformacion\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"fisuras\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"desprendimientos\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"humedadAmbiente\":{\"danos\":false},\"instalacionesSaneamientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesAbastecimientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesElectricidad\":{\"danos\":false},\"instalacionesGas\":{\"danos\":false}},\"datosPlantaBaja\":{\"deformacion\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"fisuras\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"desprendimientos\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"humedadAmbiente\":{\"danos\":false},\"instalacionesSaneamientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesAbastecimientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesElectricidad\":{\"danos\":false},\"instalacionesGas\":{\"danos\":false},\"accesibilidad\":{\"danos\":false},\"espaciosNoOperativos\":{\"cocina\":false,\"banos\":false,\"dormitorios\":false,\"estar\":false,\"exterior\":false}},\"datosFachada\":{\"seguridadCiudadana\":{\"danos\":false},\"deformacion\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"fisuras\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"desprendimientos\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"instalacionesSaneamientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesAbastecimientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesElectricidad\":{\"danos\":false},\"instalacionesGas\":{\"danos\":false}},\"datosPerimetro\":{\"aceraPracticable\":false,\"mobiliarioUrbano\":false,\"vallado\":false},\"observaciones\":\"El alcance de la presente inspecci\u00f3n visual est\u00e1 limitada al momento de su realizaci\u00f3n, a los elementos estructurales observables y al desconocimiento de las propiedades del terreno y sus posibles alteraciones por escorrent\u00edas o la aparici\u00f3n de socavaciones. Se recomienda observar la evoluci\u00f3n del edificio. En el caso de aparici\u00f3n de nuevas anomalias o evoluci\u00f3n r\u00e1pida de las mismas acudir al t\u00e9cnico competente para una nueva inspecci\u00f3n. No forma parte de la inspecci\u00f3n detectar posibles vicios ocultos, ni prevenir causas sobrevenidas. Los elementos objeto de inspecci\u00f3n son los que constan en este modelo de mapeo.\",\"datosGeneralesEdificio\":{\"antiguedad\":\"1973\",\"numero\":\"7\",\"calle\":\"Mestre Federic Ventini\"},\"usosEdificio\":{\"usoPlantasAltas\":\"1. Residencial Vivienda\",\"usoPlantaBaja\":\"4. Comercial\"},\"tipologiaEdificio\":{\"tipologia\":\"Plurifamiliar en bloque\",\"plantasSobreRasante\":\"3\",\"plantasBajoRasante\":\"0\"},\"datosResponsableZona\":{\"nombre\":\"Jorge Navarro Carpio\",\"telefono\":\"627459707\"},\"tecnicos\":{\"nColegiadoTecnico1\":\"10487\",\"tecnico1\":\"Jorge Navarro Carpio\",\"nColegiadoTecnico2\":\"8101\",\"tecnico2\":\"Irene Civera Balaguer\"}}", "mission": {"_id": "6730ef0b9c42b3996539d6ec", "name": "Mapeo Lloc Nou de la Corona", "users": ["672e1b7d27d61b40228560b0"], "usersInfo": [{"_id": "672e1b7d27d61b40228560b0", "name": "Jorge Navarro Carpio", "phone": "627459707", "email": "jnavarro@ctav.es", "roles": [{"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb5", "name": "ROLE_COORDINATOR"}, {"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb7", "name": "ROLE_INSPECTOR"}], "entityId": "672e208d27d61b402285652b", "entity": {"_id": "672e208d27d61b402285652b", "name": "RESPONSABLE LLOCNOU DE LA CORONA", "phone": "666614169/627459707", "email": "08101@ctav.es"}}]}, "user": {"_id": "672e1b7d27d61b40228560b0", "name": "Jorge Navarro Carpio", "phone": "627459707", "email": "jnavarro@ctav.es", "roles": [{"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb5", "name": "ROLE_COORDINATOR"}, {"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb7", "name": "ROLE_INSPECTOR"}], "entityId": "672e208d27d61b402285652b", "entity": {"_id": "672e208d27d61b402285652b", "name": "RESPONSABLE LLOCNOU DE LA CORONA", "phone": "666614169/627459707", "email": "08101@ctav.es"}}}, {"feature": {"geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-0.381999483687322, 39.42097141539613], [-0.381966328916019, 39.42096732689273], [-0.381961183552647, 39.42101268236365], [-0.381908912325604, 39.421009945728784], [-0.381914407056992, 39.42096469092004], [-0.38191948777154, 39.420923203753475], [-0.381922844321717, 39.42089626446123], [-0.381945260840537, 39.42089887782842], [-0.382011122337145, 39.420906595204634], [-0.382048439182691, 39.42091098417846], [-0.382156933729175, 39.42092377636047], [-0.382152310751192, 39.42099014957776], [-0.382015075798189, 39.42097329714253], [-0.381999483687322, 39.42097141539613]]]}, "layer": "CORONA_46154", "ref": "5469303YJ2656N", "name": "CL SANT ANTONI, 11, CORONA", "properties": {"gml_id": "ES.SDGC.BU.5469303YJ2656N", "inicioVidaUtil": "2020-02-12T00:00:00", "condicionConstructiva": "functional", "antiguedad": "1929-01-01T00:00:00", "final": "1929-01-01T00:00:00", "finalVidaUtil": null, "infoCatastro": "https://www1.sedecatastro.gob.es/CYCBienInmueble/OVCListaBienes.aspx?rc1=5469303&rc2=YJ2656N", "referencia": "5469303YJ2656N", "localId": "5469303YJ2656N", "nombre": "ES.SDGC.BU", "precisionEstimadaGeometriaHorizontal": 0.1, "precisionEstimadaGeometriaHorizontal_uom": "m", "referenciaGeometriaHorizontal": "footPrint", "referenciaGeometria": true, "usoActual": "3_industrial", "unidadesConstructivas": 1, "viviendas": 0, "plantasEncimaSuelo": null, "imagenCatastro": "http://ovc.catastro.meh.es/OVCServWeb/OVCWcfLibres/OVCFotoFachada.svc/RecuperarFotoFachadaGet?ReferenciaCatastral=5469303YJ2656N", "formato": "jpeg", "estatusFuente": "NotOfficial", "areaReferenciaOficial": "grossFloorArea", "valor": 326, "valor_uom": "m2", "refcat": "5469303YJ2656N", "via": "4", "numeroMunicipio": "154", "numero": 11, "calle": "CL SANT ANTONI", "direccion": "CL SANT ANTONI, 11, CORONA", "nombreMunicipio": "CORONA"}}, "_id": "6730ef0b9c42b3996539d702", "groupId": "6730ee779c42b3996539d42c", "missionId": "6730ef0b9c42b3996539d6ec", "userId": "672e1b7d27d61b40228560b0", "layerId": "672fb5ec27d61b40228a1f53", "featureId": "672fb5ec27d61b40228a1f63", "status": "IN PROGRESS", "result": "NONE", "statusChangedAt": "2024-11-10T17:36:11.595Z", "resultChangedAt": "2024-11-10T17:36:11.595Z", "formChangedAt": "2024-11-10T17:36:11.595Z", "createdAt": "2024-11-10T17:36:11.595Z", "__v": 0, "mission": {"_id": "6730ef0b9c42b3996539d6ec", "name": "Mapeo Lloc Nou de la Corona", "users": ["672e1b7d27d61b40228560b0"], "usersInfo": [{"_id": "672e1b7d27d61b40228560b0", "name": "Jorge Navarro Carpio", "phone": "627459707", "email": "jnavarro@ctav.es", "roles": [{"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb5", "name": "ROLE_COORDINATOR"}, {"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb7", "name": "ROLE_INSPECTOR"}], "entityId": "672e208d27d61b402285652b", "entity": {"_id": "672e208d27d61b402285652b", "name": "RESPONSABLE LLOCNOU DE LA CORONA", "phone": "666614169/627459707", "email": "08101@ctav.es"}}]}, "user": {"_id": "672e1b7d27d61b40228560b0", "name": "Jorge Navarro Carpio", "phone": "627459707", "email": "jnavarro@ctav.es", "roles": [{"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb5", "name": "ROLE_COORDINATOR"}, {"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb7", "name": "ROLE_INSPECTOR"}], "entityId": "672e208d27d61b402285652b", "entity": {"_id": "672e208d27d61b402285652b", "name": "RESPONSABLE LLOCNOU DE LA CORONA", "phone": "666614169/627459707", "email": "08101@ctav.es"}}}, {"feature": {"geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-0.382008213357799, 39.42101545138443], [-0.381967434234604, 39.42101304069778], [-0.381961183552647, 39.42101268236365], [-0.381966328916019, 39.42096732689273], [-0.381999483687322, 39.42097141539613], [-0.382015075798189, 39.42097329714253], [-0.382152310751192, 39.42099014957776], [-0.382150017703092, 39.42102396046531], [-0.382036485147368, 39.42101714976694], [-0.382008213357799, 39.42101545138443]]]}, "layer": "CORONA_46154", "ref": "5469304YJ2656N", "name": "CL SANT ANTONI, 9, CORONA", "properties": {"gml_id": "ES.SDGC.BU.5469304YJ2656N", "inicioVidaUtil": "2020-02-12T00:00:00", "condicionConstructiva": "functional", "antiguedad": "1915-01-01T00:00:00", "final": "1915-01-01T00:00:00", "finalVidaUtil": null, "infoCatastro": "https://www1.sedecatastro.gob.es/CYCBienInmueble/OVCListaBienes.aspx?rc1=5469304&rc2=YJ2656N", "referencia": "5469304YJ2656N", "localId": "5469304YJ2656N", "nombre": "ES.SDGC.BU", "precisionEstimadaGeometriaHorizontal": 0.1, "precisionEstimadaGeometriaHorizontal_uom": "m", "referenciaGeometriaHorizontal": "footPrint", "referenciaGeometria": true, "usoActual": "1_residential", "unidadesConstructivas": 1, "viviendas": 1, "plantasEncimaSuelo": null, "imagenCatastro": "http://ovc.catastro.meh.es/OVCServWeb/OVCWcfLibres/OVCFotoFachada.svc/RecuperarFotoFachadaGet?ReferenciaCatastral=5469304YJ2656N", "formato": "jpeg", "estatusFuente": "NotOfficial", "areaReferenciaOficial": "grossFloorArea", "valor": 134, "valor_uom": "m2", "refcat": "5469304YJ2656N", "via": "4", "numeroMunicipio": "154", "numero": 9, "calle": "CL SANT ANTONI", "direccion": "CL SANT ANTONI, 9, CORONA", "nombreMunicipio": "CORONA"}}, "_id": "6730ef0b9c42b3996539d703", "groupId": "6730ee779c42b3996539d42c", "missionId": "6730ef0b9c42b3996539d6ec", "userId": "672e1b7d27d61b40228560b0", "layerId": "672fb5ec27d61b40228a1f53", "featureId": "672fb5ec27d61b40228a1f64", "status": "IN PROGRESS", "result": "NONE", "statusChangedAt": "2024-11-10T17:36:11.595Z", "resultChangedAt": "2024-11-10T17:36:11.595Z", "formChangedAt": "2024-11-10T17:36:11.595Z", "createdAt": "2024-11-10T17:36:11.595Z", "__v": 0, "mission": {"_id": "6730ef0b9c42b3996539d6ec", "name": "Mapeo Lloc Nou de la Corona", "users": ["672e1b7d27d61b40228560b0"], "usersInfo": [{"_id": "672e1b7d27d61b40228560b0", "name": "Jorge Navarro Carpio", "phone": "627459707", "email": "jnavarro@ctav.es", "roles": [{"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb5", "name": "ROLE_COORDINATOR"}, {"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb7", "name": "ROLE_INSPECTOR"}], "entityId": "672e208d27d61b402285652b", "entity": {"_id": "672e208d27d61b402285652b", "name": "RESPONSABLE LLOCNOU DE LA CORONA", "phone": "666614169/627459707", "email": "08101@ctav.es"}}]}, "user": {"_id": "672e1b7d27d61b40228560b0", "name": "Jorge Navarro Carpio", "phone": "627459707", "email": "jnavarro@ctav.es", "roles": [{"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb5", "name": "ROLE_COORDINATOR"}, {"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb7", "name": "ROLE_INSPECTOR"}], "entityId": "672e208d27d61b402285652b", "entity": {"_id": "672e208d27d61b402285652b", "name": "RESPONSABLE LLOCNOU DE LA CORONA", "phone": "666614169/627459707", "email": "08101@ctav.es"}}}, {"feature": {"geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-0.382058052945923, 39.42065635575089], [-0.382064896905954, 39.42065716449027], [-0.382038861871945, 39.420790962265], [-0.381975869848675, 39.42078395717681], [-0.382002619015173, 39.420649820331185], [-0.382009416791155, 39.42065062318492], [-0.382058052945923, 39.42065635575089]]]}, "layer": "CORONA_46154", "ref": "5469319YJ2656N", "name": "CL MESTRE FEDERIC VENTINI, 5, CORONA", "properties": {"gml_id": "ES.SDGC.BU.5469319YJ2656N", "inicioVidaUtil": "2020-02-12T00:00:00", "condicionConstructiva": "functional", "antiguedad": "1967-01-01T00:00:00", "final": "1967-01-01T00:00:00", "finalVidaUtil": null, "infoCatastro": "https://www1.sedecatastro.gob.es/CYCBienInmueble/OVCListaBienes.aspx?rc1=5469319&rc2=YJ2656N", "referencia": "5469319YJ2656N", "localId": "5469319YJ2656N", "nombre": "ES.SDGC.BU", "precisionEstimadaGeometriaHorizontal": 0.1, "precisionEstimadaGeometriaHorizontal_uom": "m", "referenciaGeometriaHorizontal": "footPrint", "referenciaGeometria": true, "usoActual": "1_residential", "unidadesConstructivas": 1, "viviendas": 1, "plantasEncimaSuelo": null, "imagenCatastro": "http://ovc.catastro.meh.es/OVCServWeb/OVCWcfLibres/OVCFotoFachada.svc/RecuperarFotoFachadaGet?ReferenciaCatastral=5469319YJ2656N", "formato": "jpeg", "estatusFuente": "NotOfficial", "areaReferenciaOficial": "grossFloorArea", "valor": 174, "valor_uom": "m2", "refcat": "5469319YJ2656N", "via": "7", "numeroMunicipio": "154", "numero": 5, "calle": "CL MESTRE FEDERIC VENTINI", "direccion": "CL MESTRE FEDERIC VENTINI, 5, CORONA", "nombreMunicipio": "CORONA"}}, "_id": "6730ef0b9c42b3996539d701", "groupId": "6730ee779c42b3996539d42c", "missionId": "6730ef0b9c42b3996539d6ec", "userId": "672e1b7d27d61b40228560b0", "layerId": "672fb5ec27d61b40228a1f53", "featureId": "672fb5ec27d61b40228a1f73", "status": "IN PROGRESS", "result": "NONE", "statusChangedAt": "2024-11-10T17:36:11.594Z", "resultChangedAt": "2024-11-10T17:36:11.594Z", "formChangedAt": "2024-11-11T00:52:47.067Z", "createdAt": "2024-11-10T17:36:11.594Z", "__v": 0, "formData": "{\"datosSotano\":{\"inundado\":false,\"deformacion\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"fisuras\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"desprendimientos\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"humedadAmbiente\":{\"danos\":false},\"instalacionesSaneamientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesAbastecimientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesElectricidad\":{\"danos\":false},\"instalacionesGas\":{\"danos\":false}},\"datosPlantaBaja\":{\"deformacion\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"fisuras\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"desprendimientos\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"humedadAmbiente\":{\"danos\":false},\"instalacionesSaneamientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesAbastecimientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesElectricidad\":{\"danos\":false},\"instalacionesGas\":{\"danos\":false},\"accesibilidad\":{\"danos\":false},\"espaciosNoOperativos\":{\"cocina\":false,\"banos\":false,\"dormitorios\":false,\"estar\":false,\"exterior\":false}},\"datosFachada\":{\"seguridadCiudadana\":{\"danos\":false},\"deformacion\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"fisuras\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"desprendimientos\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"instalacionesSaneamientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesAbastecimientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesElectricidad\":{\"danos\":false},\"instalacionesGas\":{\"danos\":false}},\"datosPerimetro\":{\"aceraPracticable\":false,\"mobiliarioUrbano\":false,\"vallado\":false},\"observaciones\":\"El alcance de la presente inspecci\u00f3n visual est\u00e1 limitada al momento de su realizaci\u00f3n, a los elementos estructurales observables y al desconocimiento de las propiedades del terreno y sus posibles alteraciones por escorrent\u00edas o la aparici\u00f3n de socavaciones. Se recomienda observar la evoluci\u00f3n del edificio. En el caso de aparici\u00f3n de nuevas anomalias o evoluci\u00f3n r\u00e1pida de las mismas acudir al t\u00e9cnico competente para una nueva inspecci\u00f3n. No forma parte de la inspecci\u00f3n detectar posibles vicios ocultos, ni prevenir causas sobrevenidas. Los elementos objeto de inspecci\u00f3n son los que constan en este modelo de mapeo.\",\"datosGeneralesEdificio\":{\"calle\":\"Mestre Federic Ventini \",\"numero\":\"5\",\"antiguedad\":\"1967\"},\"usosEdificio\":{\"usoPlantasAltas\":\"1. Residencial Vivienda\",\"usoPlantaBaja\":\"4. Comercial\"},\"tipologiaEdificio\":{\"tipologia\":\"Unifamiliar entre medianeras\",\"plantasSobreRasante\":\"2\",\"plantasBajoRasante\":\"0\"},\"datosResponsableZona\":{\"nombre\":\"Jorge Navarro Carpio\",\"telefono\":\"627459707\"},\"tecnicos\":{\"nColegiadoTecnico1\":\"10487\",\"tecnico1\":\"Jorge Navarro Carpio\",\"nColegiadoTecnico2\":\"8101\",\"tecnico2\":\"Irene Civera Balaguer\"}}", "mission": {"_id": "6730ef0b9c42b3996539d6ec", "name": "Mapeo Lloc Nou de la Corona", "users": ["672e1b7d27d61b40228560b0"], "usersInfo": [{"_id": "672e1b7d27d61b40228560b0", "name": "Jorge Navarro Carpio", "phone": "627459707", "email": "jnavarro@ctav.es", "roles": [{"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb5", "name": "ROLE_COORDINATOR"}, {"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb7", "name": "ROLE_INSPECTOR"}], "entityId": "672e208d27d61b402285652b", "entity": {"_id": "672e208d27d61b402285652b", "name": "RESPONSABLE LLOCNOU DE LA CORONA", "phone": "666614169/627459707", "email": "08101@ctav.es"}}]}, "user": {"_id": "672e1b7d27d61b40228560b0", "name": "Jorge Navarro Carpio", "phone": "627459707", "email": "jnavarro@ctav.es", "roles": [{"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb5", "name": "ROLE_COORDINATOR"}, {"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb7", "name": "ROLE_INSPECTOR"}], "entityId": "672e208d27d61b402285652b", "entity": {"_id": "672e208d27d61b402285652b", "name": "RESPONSABLE LLOCNOU DE LA CORONA", "phone": "666614169/627459707", "email": "08101@ctav.es"}}}, {"feature": {"geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-0.382433395700145, 39.42054520282712], [-0.382419815816372, 39.42054478444219], [-0.382385355761641, 39.42054379680024], [-0.382376654423823, 39.420543528800536], [-0.382332912933331, 39.42054225557604], [-0.38228615371059, 39.420540923390966], [-0.382254130959226, 39.42053998608856], [-0.382259834644038, 39.42047263360951], [-0.382435860133961, 39.42047641255719], [-0.382465454830833, 39.420477051898864], [-0.382462980992593, 39.420546094206244], [-0.382456245754815, 39.42054589750854], [-0.382433395700145, 39.42054520282712]], [[-0.382369439856317, 39.42049748869498], [-0.382336941452212, 39.420496847006746], [-0.382336046730762, 39.42052385346008], [-0.382368545147388, 39.42052449514899], [-0.382369439856317, 39.42049748869498]]]}, "layer": "CORONA_46154", "ref": "5469912YJ2656N", "name": "PZ MAYOR, 4, CORONA", "properties": {"gml_id": "ES.SDGC.BU.5469912YJ2656N", "inicioVidaUtil": "2010-12-14T00:00:00", "condicionConstructiva": "functional", "antiguedad": "2009-01-01T00:00:00", "final": "2009-01-01T00:00:00", "finalVidaUtil": null, "infoCatastro": "https://www1.sedecatastro.gob.es/CYCBienInmueble/OVCListaBienes.aspx?rc1=5469912&rc2=YJ2656N", "referencia": "5469912YJ2656N", "localId": "5469912YJ2656N", "nombre": "ES.SDGC.BU", "precisionEstimadaGeometriaHorizontal": 0.1, "precisionEstimadaGeometriaHorizontal_uom": "m", "referenciaGeometriaHorizontal": "footPrint", "referenciaGeometria": true, "usoActual": "1_residential", "unidadesConstructivas": 1, "viviendas": 1, "plantasEncimaSuelo": null, "imagenCatastro": "http://ovc.catastro.meh.es/OVCServWeb/OVCWcfLibres/OVCFotoFachada.svc/RecuperarFotoFachadaGet?ReferenciaCatastral=5469912YJ2656N", "formato": "jpeg", "estatusFuente": "NotOfficial", "areaReferenciaOficial": "grossFloorArea", "valor": 361, "valor_uom": "m2", "refcat": "5469912YJ2656N", "via": "3", "numeroMunicipio": "154", "numero": 4, "calle": "PZ MAYOR", "direccion": "PZ MAYOR, 4, CORONA", "nombreMunicipio": "CORONA"}}, "_id": "6730ef0b9c42b3996539d6ff", "groupId": "6730ee779c42b3996539d42c", "missionId": "6730ef0b9c42b3996539d6ec", "userId": "672e1b7d27d61b40228560b0", "layerId": "672fb5ec27d61b40228a1f53", "featureId": "672fb5ec27d61b40228a1f85", "status": "IN PROGRESS", "result": "NONE", "statusChangedAt": "2024-11-10T17:36:11.593Z", "resultChangedAt": "2024-11-10T17:36:11.593Z", "formChangedAt": "2024-11-11T00:52:47.044Z", "createdAt": "2024-11-10T17:36:11.593Z", "__v": 0, "formData": "{\"datosSotano\":{\"inundado\":false,\"deformacion\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"fisuras\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"desprendimientos\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"humedadAmbiente\":{\"danos\":false},\"instalacionesSaneamientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesAbastecimientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesElectricidad\":{\"danos\":false},\"instalacionesGas\":{\"danos\":false}},\"datosPlantaBaja\":{\"deformacion\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"fisuras\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"desprendimientos\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"humedadAmbiente\":{\"danos\":false},\"instalacionesSaneamientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesAbastecimientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesElectricidad\":{\"danos\":false},\"instalacionesGas\":{\"danos\":false},\"accesibilidad\":{\"danos\":false},\"espaciosNoOperativos\":{\"cocina\":false,\"banos\":false,\"dormitorios\":false,\"estar\":false,\"exterior\":false}},\"datosFachada\":{\"seguridadCiudadana\":{\"danos\":false},\"deformacion\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"fisuras\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"desprendimientos\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"instalacionesSaneamientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesAbastecimientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesElectricidad\":{\"danos\":false},\"instalacionesGas\":{\"danos\":false}},\"datosPerimetro\":{\"aceraPracticable\":false,\"mobiliarioUrbano\":false,\"vallado\":false},\"observaciones\":\"El alcance de la presente inspecci\u00f3n visual est\u00e1 limitada al momento de su realizaci\u00f3n, a los elementos estructurales observables y al desconocimiento de las propiedades del terreno y sus posibles alteraciones por escorrent\u00edas o la aparici\u00f3n de socavaciones. Se recomienda observar la evoluci\u00f3n del edificio. En el caso de aparici\u00f3n de nuevas anomalias o evoluci\u00f3n r\u00e1pida de las mismas acudir al t\u00e9cnico competente para una nueva inspecci\u00f3n. No forma parte de la inspecci\u00f3n detectar posibles vicios ocultos, ni prevenir causas sobrevenidas. Los elementos objeto de inspecci\u00f3n son los que constan en este modelo de mapeo.\",\"datosGeneralesEdificio\":{\"antiguedad\":\"2009\",\"numero\":\"4\",\"calle\":\"Pz Mayor\"},\"usosEdificio\":{\"usoPlantasAltas\":\"1. Residencial Vivienda\",\"usoPlantaBaja\":\"1. Residencial Vivienda\",\"otros\":\"Aparcamiento\"},\"tipologiaEdificio\":{\"tipologia\":\"Unifamiliar entre medianeras\",\"plantasSobreRasante\":\"3\",\"plantasBajoRasante\":\"0\"},\"datosResponsableZona\":{\"nombre\":\"Jorge Navarro Carpio\",\"telefono\":\"627459707\"},\"tecnicos\":{\"nColegiadoTecnico1\":\"10487\",\"tecnico1\":\"Jorge Navarro Carpio\",\"nColegiadoTecnico2\":\"8101\",\"tecnico2\":\"Irene Civera Balaguer\"}}", "mission": {"_id": "6730ef0b9c42b3996539d6ec", "name": "Mapeo Lloc Nou de la Corona", "users": ["672e1b7d27d61b40228560b0"], "usersInfo": [{"_id": "672e1b7d27d61b40228560b0", "name": "Jorge Navarro Carpio", "phone": "627459707", "email": "jnavarro@ctav.es", "roles": [{"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb5", "name": "ROLE_COORDINATOR"}, {"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb7", "name": "ROLE_INSPECTOR"}], "entityId": "672e208d27d61b402285652b", "entity": {"_id": "672e208d27d61b402285652b", "name": "RESPONSABLE LLOCNOU DE LA CORONA", "phone": "666614169/627459707", "email": "08101@ctav.es"}}]}, "user": {"_id": "672e1b7d27d61b40228560b0", "name": "Jorge Navarro Carpio", "phone": "627459707", "email": "jnavarro@ctav.es", "roles": [{"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb5", "name": "ROLE_COORDINATOR"}, {"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb7", "name": "ROLE_INSPECTOR"}], "entityId": "672e208d27d61b402285652b", "entity": {"_id": "672e208d27d61b402285652b", "name": "RESPONSABLE LLOCNOU DE LA CORONA", "phone": "666614169/627459707", "email": "08101@ctav.es"}}}, {"feature": {"geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-0.382017632926327, 39.420874428825115], [-0.3820170178288, 39.42087756447245], [-0.382011122337145, 39.420906595204634], [-0.381945260840537, 39.42089887782842], [-0.381922844321717, 39.42089626446123], [-0.381925517566858, 39.420874080875286], [-0.381930226017305, 39.420838084785906], [-0.381964801602124, 39.42083906165303], [-0.38196600334665, 39.42083324016147], [-0.381970099547671, 39.42081280661082], [-0.381975869779826, 39.420783957290844], [-0.382038861590734, 39.4207909622857], [-0.382094565646538, 39.42079721755316], [-0.382095056326152, 39.420786778318444], [-0.382105498395726, 39.420787072927574], [-0.382166287530611, 39.42078897022234], [-0.382164071455782, 39.420821345930456], [-0.382161287495647, 39.420860824503], [-0.382066557907347, 39.42085184180547], [-0.382023068593225, 39.42084773679885], [-0.382020361336507, 39.4208608080546], [-0.382017632926327, 39.420874428825115]]]}, "layer": "CORONA_46154", "ref": "5469301YJ2656N", "name": "CL SANT ANTONI, 15, CORONA", "properties": {"gml_id": "ES.SDGC.BU.5469301YJ2656N", "inicioVidaUtil": "2020-02-12T00:00:00", "condicionConstructiva": "functional", "antiguedad": "1925-01-01T00:00:00", "final": "1925-01-01T00:00:00", "finalVidaUtil": null, "infoCatastro": "https://www1.sedecatastro.gob.es/CYCBienInmueble/OVCListaBienes.aspx?rc1=5469301&rc2=YJ2656N", "referencia": "5469301YJ2656N", "localId": "5469301YJ2656N", "nombre": "ES.SDGC.BU", "precisionEstimadaGeometriaHorizontal": 0.1, "precisionEstimadaGeometriaHorizontal_uom": "m", "referenciaGeometriaHorizontal": "footPrint", "referenciaGeometria": true, "usoActual": "1_residential", "unidadesConstructivas": 1, "viviendas": 1, "plantasEncimaSuelo": null, "imagenCatastro": "http://ovc.catastro.meh.es/OVCServWeb/OVCWcfLibres/OVCFotoFachada.svc/RecuperarFotoFachadaGet?ReferenciaCatastral=5469301YJ2656N", "formato": "jpeg", "estatusFuente": "NotOfficial", "areaReferenciaOficial": "grossFloorArea", "valor": 320, "valor_uom": "m2", "refcat": "5469301YJ2656N", "via": "4", "numeroMunicipio": "154", "numero": 15, "calle": "CL SANT ANTONI", "direccion": "CL SANT ANTONI, 15, CORONA", "nombreMunicipio": "CORONA"}}, "_id": "6730ef0b9c42b3996539d700", "groupId": "6730ee779c42b3996539d42c", "missionId": "6730ef0b9c42b3996539d6ec", "userId": "672e1b7d27d61b40228560b0", "layerId": "672fb5ec27d61b40228a1f53", "featureId": "672fb5ec27d61b40228a1f61", "status": "IN PROGRESS", "result": "NONE", "statusChangedAt": "2024-11-10T17:36:11.593Z", "resultChangedAt": "2024-11-10T17:36:11.593Z", "formChangedAt": "2024-11-10T17:36:11.593Z", "createdAt": "2024-11-10T17:36:11.593Z", "__v": 0, "mission": {"_id": "6730ef0b9c42b3996539d6ec", "name": "Mapeo Lloc Nou de la Corona", "users": ["672e1b7d27d61b40228560b0"], "usersInfo": [{"_id": "672e1b7d27d61b40228560b0", "name": "Jorge Navarro Carpio", "phone": "627459707", "email": "jnavarro@ctav.es", "roles": [{"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb5", "name": "ROLE_COORDINATOR"}, {"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb7", "name": "ROLE_INSPECTOR"}], "entityId": "672e208d27d61b402285652b", "entity": {"_id": "672e208d27d61b402285652b", "name": "RESPONSABLE LLOCNOU DE LA CORONA", "phone": "666614169/627459707", "email": "08101@ctav.es"}}]}, "user": {"_id": "672e1b7d27d61b40228560b0", "name": "Jorge Navarro Carpio", "phone": "627459707", "email": "jnavarro@ctav.es", "roles": [{"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb5", "name": "ROLE_COORDINATOR"}, {"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb7", "name": "ROLE_INSPECTOR"}], "entityId": "672e208d27d61b402285652b", "entity": {"_id": "672e208d27d61b402285652b", "name": "RESPONSABLE LLOCNOU DE LA CORONA", "phone": "666614169/627459707", "email": "08101@ctav.es"}}}, {"feature": {"geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-0.38206644383681, 39.420866617380284], [-0.382020361336507, 39.4208608080546], [-0.382023068593225, 39.42084773679885], [-0.382066557907347, 39.42085184180547], [-0.382161287495647, 39.420860824503], [-0.382156933729175, 39.42092377636047], [-0.382048439182691, 39.42091098417846], [-0.382011122337145, 39.420906595204634], [-0.3820170178288, 39.42087756447245], [-0.382066384345097, 39.42088508556698], [-0.38206644383681, 39.420866617380284]]]}, "layer": "CORONA_46154", "ref": "5469302YJ2656N", "name": "CL SANT ANTONI, 13, CORONA", "properties": {"gml_id": "ES.SDGC.BU.5469302YJ2656N", "inicioVidaUtil": "2020-02-12T00:00:00", "condicionConstructiva": "functional", "antiguedad": "1910-01-01T00:00:00", "final": "1910-01-01T00:00:00", "finalVidaUtil": null, "infoCatastro": "https://www1.sedecatastro.gob.es/CYCBienInmueble/OVCListaBienes.aspx?rc1=5469302&rc2=YJ2656N", "referencia": "5469302YJ2656N", "localId": "5469302YJ2656N", "nombre": "ES.SDGC.BU", "precisionEstimadaGeometriaHorizontal": 0.1, "precisionEstimadaGeometriaHorizontal_uom": "m", "referenciaGeometriaHorizontal": "footPrint", "referenciaGeometria": true, "usoActual": "1_residential", "unidadesConstructivas": 1, "viviendas": 1, "plantasEncimaSuelo": null, "imagenCatastro": "http://ovc.catastro.meh.es/OVCServWeb/OVCWcfLibres/OVCFotoFachada.svc/RecuperarFotoFachadaGet?ReferenciaCatastral=5469302YJ2656N", "formato": "jpeg", "estatusFuente": "NotOfficial", "areaReferenciaOficial": "grossFloorArea", "valor": 144, "valor_uom": "m2", "refcat": "5469302YJ2656N", "via": "4", "numeroMunicipio": "154", "numero": 13, "calle": "CL SANT ANTONI", "direccion": "CL SANT ANTONI, 13, CORONA", "nombreMunicipio": "CORONA"}}, "_id": "6730ef0b9c42b3996539d6fe", "groupId": "6730ee779c42b3996539d42c", "missionId": "6730ef0b9c42b3996539d6ec", "userId": "672e1b7d27d61b40228560b0", "layerId": "672fb5ec27d61b40228a1f53", "featureId": "672fb5ec27d61b40228a1f62", "status": "IN PROGRESS", "result": "NONE", "statusChangedAt": "2024-11-10T17:36:11.592Z", "resultChangedAt": "2024-11-10T17:36:11.592Z", "formChangedAt": "2024-11-10T17:36:11.592Z", "createdAt": "2024-11-10T17:36:11.592Z", "__v": 0, "mission": {"_id": "6730ef0b9c42b3996539d6ec", "name": "Mapeo Lloc Nou de la Corona", "users": ["672e1b7d27d61b40228560b0"], "usersInfo": [{"_id": "672e1b7d27d61b40228560b0", "name": "Jorge Navarro Carpio", "phone": "627459707", "email": "jnavarro@ctav.es", "roles": [{"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb5", "name": "ROLE_COORDINATOR"}, {"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb7", "name": "ROLE_INSPECTOR"}], "entityId": "672e208d27d61b402285652b", "entity": {"_id": "672e208d27d61b402285652b", "name": "RESPONSABLE LLOCNOU DE LA CORONA", "phone": "666614169/627459707", "email": "08101@ctav.es"}}]}, "user": {"_id": "672e1b7d27d61b40228560b0", "name": "Jorge Navarro Carpio", "phone": "627459707", "email": "jnavarro@ctav.es", "roles": [{"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb5", "name": "ROLE_COORDINATOR"}, {"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb7", "name": "ROLE_INSPECTOR"}], "entityId": "672e208d27d61b402285652b", "entity": {"_id": "672e208d27d61b402285652b", "name": "RESPONSABLE LLOCNOU DE LA CORONA", "phone": "666614169/627459707", "email": "08101@ctav.es"}}}, {"feature": {"geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-0.382282238379113, 39.4205969604647], [-0.3822492905408, 39.42059591224095], [-0.382254130959226, 39.42053998608856], [-0.38228615371059, 39.420540923390966], [-0.382332912933331, 39.42054225557604], [-0.382376654423823, 39.420543528800536], [-0.382385355761641, 39.42054379680024], [-0.382419815816372, 39.42054478444219], [-0.382456245754815, 39.42054589750854], [-0.382521689892589, 39.42054779898014], [-0.382519682808566, 39.42056883904192], [-0.382528080358442, 39.420571172230304], [-0.382524075517457, 39.420603072544324], [-0.382517522258418, 39.420604375419416], [-0.382282238379113, 39.4205969604647]]]}, "layer": "CORONA_46154", "ref": "5469911YJ2656N", "name": "PZ MAYOR, 3, CORONA", "properties": {"gml_id": "ES.SDGC.BU.5469911YJ2656N", "inicioVidaUtil": "2004-04-14T00:00:00", "condicionConstructiva": "functional", "antiguedad": "1980-01-01T00:00:00", "final": "1980-01-01T00:00:00", "finalVidaUtil": null, "infoCatastro": "https://www1.sedecatastro.gob.es/CYCBienInmueble/OVCListaBienes.aspx?rc1=5469911&rc2=YJ2656N", "referencia": "5469911YJ2656N", "localId": "5469911YJ2656N", "nombre": "ES.SDGC.BU", "precisionEstimadaGeometriaHorizontal": 0.1, "precisionEstimadaGeometriaHorizontal_uom": "m", "referenciaGeometriaHorizontal": "footPrint", "referenciaGeometria": true, "usoActual": "1_residential", "unidadesConstructivas": 4, "viviendas": 3, "plantasEncimaSuelo": null, "imagenCatastro": "http://ovc.catastro.meh.es/OVCServWeb/OVCWcfLibres/OVCFotoFachada.svc/RecuperarFotoFachadaGet?ReferenciaCatastral=5469911YJ2656N", "formato": "jpeg", "estatusFuente": "NotOfficial", "areaReferenciaOficial": "grossFloorArea", "valor": 461, "valor_uom": "m2", "refcat": "5469911YJ2656N", "via": "3", "numeroMunicipio": "154", "numero": 3, "calle": "PZ MAYOR", "direccion": "PZ MAYOR, 3, CORONA", "nombreMunicipio": "CORONA"}}, "_id": "6730ef0b9c42b3996539d6fc", "groupId": "6730ee779c42b3996539d42c", "missionId": "6730ef0b9c42b3996539d6ec", "userId": "672e1b7d27d61b40228560b0", "layerId": "672fb5ec27d61b40228a1f53", "featureId": "672fb5ec27d61b40228a1f84", "status": "IN PROGRESS", "result": "NONE", "statusChangedAt": "2024-11-10T17:36:11.591Z", "resultChangedAt": "2024-11-10T17:36:11.591Z", "formChangedAt": "2024-11-11T00:52:46.935Z", "createdAt": "2024-11-10T17:36:11.591Z", "__v": 0, "formData": "{\"datosSotano\":{\"inundado\":false,\"deformacion\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"fisuras\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"desprendimientos\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"humedadAmbiente\":{\"danos\":false},\"instalacionesSaneamientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesAbastecimientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesElectricidad\":{\"danos\":false},\"instalacionesGas\":{\"danos\":false}},\"datosPlantaBaja\":{\"deformacion\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"fisuras\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"desprendimientos\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"humedadAmbiente\":{\"danos\":false},\"instalacionesSaneamientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesAbastecimientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesElectricidad\":{\"danos\":false},\"instalacionesGas\":{\"danos\":false},\"accesibilidad\":{\"danos\":false},\"espaciosNoOperativos\":{\"cocina\":false,\"banos\":false,\"dormitorios\":false,\"estar\":false,\"exterior\":false}},\"datosFachada\":{\"seguridadCiudadana\":{\"danos\":false},\"deformacion\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"fisuras\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"desprendimientos\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"instalacionesSaneamientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesAbastecimientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesElectricidad\":{\"danos\":false},\"instalacionesGas\":{\"danos\":false}},\"datosPerimetro\":{\"aceraPracticable\":false,\"mobiliarioUrbano\":false,\"vallado\":false},\"observaciones\":\"El alcance de la presente inspecci\u00f3n visual est\u00e1 limitada al momento de su realizaci\u00f3n, a los elementos estructurales observables y al desconocimiento de las propiedades del terreno y sus posibles alteraciones por escorrent\u00edas o la aparici\u00f3n de socavaciones. Se recomienda observar la evoluci\u00f3n del edificio. En el caso de aparici\u00f3n de nuevas anomalias o evoluci\u00f3n r\u00e1pida de las mismas acudir al t\u00e9cnico competente para una nueva inspecci\u00f3n. No forma parte de la inspecci\u00f3n detectar posibles vicios ocultos, ni prevenir causas sobrevenidas. Los elementos objeto de inspecci\u00f3n son los que constan en este modelo de mapeo.\",\"datosGeneralesEdificio\":{\"calle\":\"Pz Mayor\",\"numero\":\"3\",\"antiguedad\":\"1980\"},\"usosEdificio\":{\"usoPlantasAltas\":\"1. Residencial Vivienda\",\"usoPlantaBaja\":\"6. Aparcamiento\"},\"tipologiaEdificio\":{\"tipologia\":\"Bloque entre medianeras\",\"plantasSobreRasante\":\"4\",\"plantasBajoRasante\":\"0\"},\"datosResponsableZona\":{\"nombre\":\"Jorge Navarro Carpio\",\"telefono\":\"627459707\"},\"tecnicos\":{\"nColegiadoTecnico1\":\"10487\",\"tecnico1\":\"Jorge Navarro Carpio\",\"nColegiadoTecnico2\":\"8101\",\"tecnico2\":\"Irene Civera Balaguer\"}}", "mission": {"_id": "6730ef0b9c42b3996539d6ec", "name": "Mapeo Lloc Nou de la Corona", "users": ["672e1b7d27d61b40228560b0"], "usersInfo": [{"_id": "672e1b7d27d61b40228560b0", "name": "Jorge Navarro Carpio", "phone": "627459707", "email": "jnavarro@ctav.es", "roles": [{"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb5", "name": "ROLE_COORDINATOR"}, {"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb7", "name": "ROLE_INSPECTOR"}], "entityId": "672e208d27d61b402285652b", "entity": {"_id": "672e208d27d61b402285652b", "name": "RESPONSABLE LLOCNOU DE LA CORONA", "phone": "666614169/627459707", "email": "08101@ctav.es"}}]}, "user": {"_id": "672e1b7d27d61b40228560b0", "name": "Jorge Navarro Carpio", "phone": "627459707", "email": "jnavarro@ctav.es", "roles": [{"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb5", "name": "ROLE_COORDINATOR"}, {"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb7", "name": "ROLE_INSPECTOR"}], "entityId": "672e208d27d61b402285652b", "entity": {"_id": "672e208d27d61b402285652b", "name": "RESPONSABLE LLOCNOU DE LA CORONA", "phone": "666614169/627459707", "email": "08101@ctav.es"}}}, {"feature": {"geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-0.382326921703379, 39.421033878648586], [-0.382340961949592, 39.421034257862814], [-0.382368117038387, 39.421034914368825], [-0.38236436532496, 39.42105942859934], [-0.382365406447347, 39.42105954213126], [-0.382426078636519, 39.421065128943034], [-0.382428923412167, 39.42103645021056], [-0.382479986500933, 39.42103778015137], [-0.382474005370763, 39.42110323903332], [-0.382381709208608, 39.421091949256564], [-0.382315577228451, 39.42108327556251], [-0.382207134112761, 39.42107886067729], [-0.382211344149597, 39.421030933722], [-0.382326921703379, 39.421033878648586]]]}, "layer": "CORONA_46154", "ref": "5469901YJ2656N", "name": "CL SANT ANTONI, 2, CORONA", "properties": {"gml_id": "ES.SDGC.BU.5469901YJ2656N", "inicioVidaUtil": "2004-04-14T00:00:00", "condicionConstructiva": "functional", "antiguedad": "1930-01-01T00:00:00", "final": "1930-01-01T00:00:00", "finalVidaUtil": null, "infoCatastro": "https://www1.sedecatastro.gob.es/CYCBienInmueble/OVCListaBienes.aspx?rc1=5469901&rc2=YJ2656N", "referencia": "5469901YJ2656N", "localId": "5469901YJ2656N", "nombre": "ES.SDGC.BU", "precisionEstimadaGeometriaHorizontal": 0.1, "precisionEstimadaGeometriaHorizontal_uom": "m", "referenciaGeometriaHorizontal": "footPrint", "referenciaGeometria": true, "usoActual": "1_residential", "unidadesConstructivas": 1, "viviendas": 1, "plantasEncimaSuelo": null, "imagenCatastro": "http://ovc.catastro.meh.es/OVCServWeb/OVCWcfLibres/OVCFotoFachada.svc/RecuperarFotoFachadaGet?ReferenciaCatastral=5469901YJ2656N", "formato": "jpeg", "estatusFuente": "NotOfficial", "areaReferenciaOficial": "grossFloorArea", "valor": 220, "valor_uom": "m2", "refcat": "5469901YJ2656N", "via": "4", "numeroMunicipio": "154", "numero": 2, "calle": "CL SANT ANTONI", "direccion": "CL SANT ANTONI, 2, CORONA", "nombreMunicipio": "CORONA"}}, "_id": "6730ef0b9c42b3996539d6fd", "groupId": "6730ee779c42b3996539d42c", "missionId": "6730ef0b9c42b3996539d6ec", "userId": "672e1b7d27d61b40228560b0", "layerId": "672fb5ec27d61b40228a1f53", "featureId": "672fb5ec27d61b40228a1f7a", "status": "IN PROGRESS", "result": "NONE", "statusChangedAt": "2024-11-10T17:36:11.591Z", "resultChangedAt": "2024-11-10T17:36:11.591Z", "formChangedAt": "2024-11-10T17:36:11.591Z", "createdAt": "2024-11-10T17:36:11.591Z", "__v": 0, "mission": {"_id": "6730ef0b9c42b3996539d6ec", "name": "Mapeo Lloc Nou de la Corona", "users": ["672e1b7d27d61b40228560b0"], "usersInfo": [{"_id": "672e1b7d27d61b40228560b0", "name": "Jorge Navarro Carpio", "phone": "627459707", "email": "jnavarro@ctav.es", "roles": [{"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb5", "name": "ROLE_COORDINATOR"}, {"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb7", "name": "ROLE_INSPECTOR"}], "entityId": "672e208d27d61b402285652b", "entity": {"_id": "672e208d27d61b402285652b", "name": "RESPONSABLE LLOCNOU DE LA CORONA", "phone": "666614169/627459707", "email": "08101@ctav.es"}}]}, "user": {"_id": "672e1b7d27d61b40228560b0", "name": "Jorge Navarro Carpio", "phone": "627459707", "email": "jnavarro@ctav.es", "roles": [{"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb5", "name": "ROLE_COORDINATOR"}, {"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb7", "name": "ROLE_INSPECTOR"}], "entityId": "672e208d27d61b402285652b", "entity": {"_id": "672e208d27d61b402285652b", "name": "RESPONSABLE LLOCNOU DE LA CORONA", "phone": "666614169/627459707", "email": "08101@ctav.es"}}}, {"feature": {"geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-0.382340961949592, 39.421034257862814], [-0.382326921703379, 39.421033878648586], [-0.382211344149597, 39.421030933722], [-0.38221688416696, 39.42096826667964], [-0.382332460850367, 39.4209713872529], [-0.382346965133579, 39.420971781419674], [-0.382383862710511, 39.42097281945688], [-0.382376586159562, 39.42103518164539], [-0.382368117038387, 39.421034914368825], [-0.382340961949592, 39.421034257862814]]]}, "layer": "CORONA_46154", "ref": "5469902YJ2656N", "name": "CL SANT ANTONI, 4, CORONA", "properties": {"gml_id": "ES.SDGC.BU.5469902YJ2656N", "inicioVidaUtil": "2004-04-14T00:00:00", "condicionConstructiva": "functional", "antiguedad": "1987-01-01T00:00:00", "final": "1987-01-01T00:00:00", "finalVidaUtil": null, "infoCatastro": "https://www1.sedecatastro.gob.es/CYCBienInmueble/OVCListaBienes.aspx?rc1=5469902&rc2=YJ2656N", "referencia": "5469902YJ2656N", "localId": "5469902YJ2656N", "nombre": "ES.SDGC.BU", "precisionEstimadaGeometriaHorizontal": 0.1, "precisionEstimadaGeometriaHorizontal_uom": "m", "referenciaGeometriaHorizontal": "footPrint", "referenciaGeometria": true, "usoActual": "1_residential", "unidadesConstructivas": 1, "viviendas": 1, "plantasEncimaSuelo": null, "imagenCatastro": "http://ovc.catastro.meh.es/OVCServWeb/OVCWcfLibres/OVCFotoFachada.svc/RecuperarFotoFachadaGet?ReferenciaCatastral=5469902YJ2656N", "formato": "jpeg", "estatusFuente": "NotOfficial", "areaReferenciaOficial": "grossFloorArea", "valor": 298, "valor_uom": "m2", "refcat": "5469902YJ2656N", "via": "4", "numeroMunicipio": "154", "numero": 4, "calle": "CL SANT ANTONI", "direccion": "CL SANT ANTONI, 4, CORONA", "nombreMunicipio": "CORONA"}}, "_id": "6730ef0b9c42b3996539d6fa", "groupId": "6730ee779c42b3996539d42c", "missionId": "6730ef0b9c42b3996539d6ec", "userId": "672e1b7d27d61b40228560b0", "layerId": "672fb5ec27d61b40228a1f53", "featureId": "672fb5ec27d61b40228a1f7b", "status": "IN PROGRESS", "result": "NONE", "statusChangedAt": "2024-11-10T17:36:11.590Z", "resultChangedAt": "2024-11-10T17:36:11.590Z", "formChangedAt": "2024-11-10T17:36:11.590Z", "createdAt": "2024-11-10T17:36:11.590Z", "__v": 0, "mission": {"_id": "6730ef0b9c42b3996539d6ec", "name": "Mapeo Lloc Nou de la Corona", "users": ["672e1b7d27d61b40228560b0"], "usersInfo": [{"_id": "672e1b7d27d61b40228560b0", "name": "Jorge Navarro Carpio", "phone": "627459707", "email": "jnavarro@ctav.es", "roles": [{"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb5", "name": "ROLE_COORDINATOR"}, {"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb7", "name": "ROLE_INSPECTOR"}], "entityId": "672e208d27d61b402285652b", "entity": {"_id": "672e208d27d61b402285652b", "name": "RESPONSABLE LLOCNOU DE LA CORONA", "phone": "666614169/627459707", "email": "08101@ctav.es"}}]}, "user": {"_id": "672e1b7d27d61b40228560b0", "name": "Jorge Navarro Carpio", "phone": "627459707", "email": "jnavarro@ctav.es", "roles": [{"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb5", "name": "ROLE_COORDINATOR"}, {"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb7", "name": "ROLE_INSPECTOR"}], "entityId": "672e208d27d61b402285652b", "entity": {"_id": "672e208d27d61b402285652b", "name": "RESPONSABLE LLOCNOU DE LA CORONA", "phone": "666614169/627459707", "email": "08101@ctav.es"}}}, {"feature": {"geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-0.382121854204002, 39.42066390771048], [-0.382111613535369, 39.42074102125444], [-0.382109251385937, 39.42075906419718], [-0.382105498478918, 39.42078707307485], [-0.382095056087227, 39.4207867783926], [-0.382094565488733, 39.42079721736671], [-0.382038861871945, 39.420790962265], [-0.382064896905954, 39.42065716449027], [-0.382121854204002, 39.42066390771048]]]}, "layer": "CORONA_46154", "ref": "5469320YJ2656N", "name": "CL MESTRE FEDERIC VENTINI, 3, CORONA", "properties": {"gml_id": "ES.SDGC.BU.5469320YJ2656N", "inicioVidaUtil": "2020-02-12T00:00:00", "condicionConstructiva": "functional", "antiguedad": "1967-01-01T00:00:00", "final": "1967-01-01T00:00:00", "finalVidaUtil": null, "infoCatastro": "https://www1.sedecatastro.gob.es/CYCBienInmueble/OVCListaBienes.aspx?rc1=5469320&rc2=YJ2656N", "referencia": "5469320YJ2656N", "localId": "5469320YJ2656N", "nombre": "ES.SDGC.BU", "precisionEstimadaGeometriaHorizontal": 0.1, "precisionEstimadaGeometriaHorizontal_uom": "m", "referenciaGeometriaHorizontal": "footPrint", "referenciaGeometria": true, "usoActual": "3_industrial", "unidadesConstructivas": 1, "viviendas": 0, "plantasEncimaSuelo": null, "imagenCatastro": "http://ovc.catastro.meh.es/OVCServWeb/OVCWcfLibres/OVCFotoFachada.svc/RecuperarFotoFachadaGet?ReferenciaCatastral=5469320YJ2656N", "formato": "jpeg", "estatusFuente": "NotOfficial", "areaReferenciaOficial": "grossFloorArea", "valor": 82, "valor_uom": "m2", "refcat": "5469320YJ2656N", "via": "7", "numeroMunicipio": "154", "numero": 3, "calle": "CL MESTRE FEDERIC VENTINI", "direccion": "CL MESTRE FEDERIC VENTINI, 3, CORONA", "nombreMunicipio": "CORONA"}}, "_id": "6730ef0b9c42b3996539d6fb", "groupId": "6730ee779c42b3996539d42c", "missionId": "6730ef0b9c42b3996539d6ec", "userId": "672e1b7d27d61b40228560b0", "layerId": "672fb5ec27d61b40228a1f53", "featureId": "672fb5ec27d61b40228a1f74", "status": "IN PROGRESS", "result": "NONE", "statusChangedAt": "2024-11-10T17:36:11.590Z", "resultChangedAt": "2024-11-10T17:36:11.590Z", "formChangedAt": "2024-11-11T00:52:46.947Z", "createdAt": "2024-11-10T17:36:11.590Z", "__v": 0, "formData": "{\"datosSotano\":{\"inundado\":false,\"deformacion\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"fisuras\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"desprendimientos\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"humedadAmbiente\":{\"danos\":false},\"instalacionesSaneamientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesAbastecimientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesElectricidad\":{\"danos\":false},\"instalacionesGas\":{\"danos\":false}},\"datosPlantaBaja\":{\"deformacion\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"fisuras\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"desprendimientos\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"humedadAmbiente\":{\"danos\":false},\"instalacionesSaneamientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesAbastecimientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesElectricidad\":{\"danos\":false},\"instalacionesGas\":{\"danos\":false},\"accesibilidad\":{\"danos\":false},\"espaciosNoOperativos\":{\"cocina\":false,\"banos\":false,\"dormitorios\":false,\"estar\":false,\"exterior\":false}},\"datosFachada\":{\"seguridadCiudadana\":{\"danos\":false},\"deformacion\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"fisuras\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"desprendimientos\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"instalacionesSaneamientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesAbastecimientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesElectricidad\":{\"danos\":false},\"instalacionesGas\":{\"danos\":false}},\"datosPerimetro\":{\"aceraPracticable\":false,\"mobiliarioUrbano\":false,\"vallado\":false},\"observaciones\":\"El alcance de la presente inspecci\u00f3n visual est\u00e1 limitada al momento de su realizaci\u00f3n, a los elementos estructurales observables y al desconocimiento de las propiedades del terreno y sus posibles alteraciones por escorrent\u00edas o la aparici\u00f3n de socavaciones. Se recomienda observar la evoluci\u00f3n del edificio. En el caso de aparici\u00f3n de nuevas anomalias o evoluci\u00f3n r\u00e1pida de las mismas acudir al t\u00e9cnico competente para una nueva inspecci\u00f3n. No forma parte de la inspecci\u00f3n detectar posibles vicios ocultos, ni prevenir causas sobrevenidas. Los elementos objeto de inspecci\u00f3n son los que constan en este modelo de mapeo.\",\"datosGeneralesEdificio\":{\"calle\":\"Mestre Federic Ventini\",\"numero\":\"3\",\"antiguedad\":\"1967\"},\"usosEdificio\":{\"usoPlantaBaja\":\"10. Otros\",\"otros\":\"Almac\u00e9n\"},\"datosResponsableZona\":{\"nombre\":\"Jorge Navarro Carpio\",\"telefono\":\"627459707\"},\"tecnicos\":{\"nColegiadoTecnico1\":\"10487\",\"tecnico1\":\"Jorge Navarro Carpio\",\"nColegiadoTecnico2\":\"8101\",\"tecnico2\":\"Irene Civera Balaguer\"}}", "mission": {"_id": "6730ef0b9c42b3996539d6ec", "name": "Mapeo Lloc Nou de la Corona", "users": ["672e1b7d27d61b40228560b0"], "usersInfo": [{"_id": "672e1b7d27d61b40228560b0", "name": "Jorge Navarro Carpio", "phone": "627459707", "email": "jnavarro@ctav.es", "roles": [{"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb5", "name": "ROLE_COORDINATOR"}, {"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb7", "name": "ROLE_INSPECTOR"}], "entityId": "672e208d27d61b402285652b", "entity": {"_id": "672e208d27d61b402285652b", "name": "RESPONSABLE LLOCNOU DE LA CORONA", "phone": "666614169/627459707", "email": "08101@ctav.es"}}]}, "user": {"_id": "672e1b7d27d61b40228560b0", "name": "Jorge Navarro Carpio", "phone": "627459707", "email": "jnavarro@ctav.es", "roles": [{"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb5", "name": "ROLE_COORDINATOR"}, {"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb7", "name": "ROLE_INSPECTOR"}], "entityId": "672e208d27d61b402285652b", "entity": {"_id": "672e208d27d61b402285652b", "name": "RESPONSABLE LLOCNOU DE LA CORONA", "phone": "666614169/627459707", "email": "08101@ctav.es"}}}, {"feature": {"geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-0.382110336524747, 39.42075080588017], [-0.382111613435913, 39.42074102127761], [-0.382116122287614, 39.42070681705198], [-0.382121854277783, 39.42066390762573], [-0.382174192703806, 39.4206700708463], [-0.382182748373079, 39.42067103466908], [-0.382174873088343, 39.420789213559175], [-0.382166287530611, 39.42078897022234], [-0.382105498395726, 39.420787072927574], [-0.382109251484957, 39.420759064197156], [-0.382110336524747, 39.42075080588017]]]}, "layer": "CORONA_46154", "ref": "5469321YJ2656N", "name": "CL MESTRE FEDERIC VENTINI, 1, CORONA", "properties": {"gml_id": "ES.SDGC.BU.5469321YJ2656N", "inicioVidaUtil": "2020-02-12T00:00:00", "condicionConstructiva": "functional", "antiguedad": "2007-01-01T00:00:00", "final": "2007-01-01T00:00:00", "finalVidaUtil": null, "infoCatastro": "https://www1.sedecatastro.gob.es/CYCBienInmueble/OVCListaBienes.aspx?rc1=5469321&rc2=YJ2656N", "referencia": "5469321YJ2656N", "localId": "5469321YJ2656N", "nombre": "ES.SDGC.BU", "precisionEstimadaGeometriaHorizontal": 0.1, "precisionEstimadaGeometriaHorizontal_uom": "m", "referenciaGeometriaHorizontal": "footPrint", "referenciaGeometria": true, "usoActual": "1_residential", "unidadesConstructivas": 1, "viviendas": 1, "plantasEncimaSuelo": null, "imagenCatastro": "http://ovc.catastro.meh.es/OVCServWeb/OVCWcfLibres/OVCFotoFachada.svc/RecuperarFotoFachadaGet?ReferenciaCatastral=5469321YJ2656N", "formato": "jpeg", "estatusFuente": "NotOfficial", "areaReferenciaOficial": "grossFloorArea", "valor": 233, "valor_uom": "m2", "refcat": "5469321YJ2656N", "via": "7", "numeroMunicipio": "154", "numero": 1, "calle": "CL MESTRE FEDERIC VENTINI", "direccion": "CL MESTRE FEDERIC VENTINI, 1, CORONA", "nombreMunicipio": "CORONA"}}, "_id": "6730ef0b9c42b3996539d6f9", "groupId": "6730ee779c42b3996539d42c", "missionId": "6730ef0b9c42b3996539d6ec", "userId": "672e1b7d27d61b40228560b0", "layerId": "672fb5ec27d61b40228a1f53", "featureId": "672fb5ec27d61b40228a1f75", "status": "IN PROGRESS", "result": "NONE", "statusChangedAt": "2024-11-10T17:36:11.589Z", "resultChangedAt": "2024-11-10T17:36:11.589Z", "formChangedAt": "2024-11-11T00:52:46.959Z", "createdAt": "2024-11-10T17:36:11.589Z", "__v": 0, "formData": "{\"datosSotano\":{\"inundado\":false,\"deformacion\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"fisuras\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"desprendimientos\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"humedadAmbiente\":{\"danos\":false},\"instalacionesSaneamientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesAbastecimientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesElectricidad\":{\"danos\":false},\"instalacionesGas\":{\"danos\":false}},\"datosPlantaBaja\":{\"deformacion\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"fisuras\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"desprendimientos\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"humedadAmbiente\":{\"danos\":false},\"instalacionesSaneamientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesAbastecimientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesElectricidad\":{\"danos\":false},\"instalacionesGas\":{\"danos\":false},\"accesibilidad\":{\"danos\":false},\"espaciosNoOperativos\":{\"cocina\":false,\"banos\":false,\"dormitorios\":false,\"estar\":false,\"exterior\":false}},\"datosFachada\":{\"seguridadCiudadana\":{\"danos\":false},\"deformacion\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"fisuras\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"desprendimientos\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"instalacionesSaneamientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesAbastecimientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesElectricidad\":{\"danos\":false},\"instalacionesGas\":{\"danos\":false}},\"datosPerimetro\":{\"aceraPracticable\":false,\"mobiliarioUrbano\":false,\"vallado\":false},\"observaciones\":\"El alcance de la presente inspecci\u00f3n visual est\u00e1 limitada al momento de su realizaci\u00f3n, a los elementos estructurales observables y al desconocimiento de las propiedades del terreno y sus posibles alteraciones por escorrent\u00edas o la aparici\u00f3n de socavaciones. Se recomienda observar la evoluci\u00f3n del edificio. En el caso de aparici\u00f3n de nuevas anomalias o evoluci\u00f3n r\u00e1pida de las mismas acudir al t\u00e9cnico competente para una nueva inspecci\u00f3n. No forma parte de la inspecci\u00f3n detectar posibles vicios ocultos, ni prevenir causas sobrevenidas. Los elementos objeto de inspecci\u00f3n son los que constan en este modelo de mapeo.\",\"datosGeneralesEdificio\":{\"calle\":\"Mestre Federic Ventini\",\"numero\":\"1\",\"antiguedad\":\"2007\"},\"usosEdificio\":{\"usoPlantasAltas\":\"1. Residencial Vivienda\",\"usoPlantaBaja\":\"6. Aparcamiento\"},\"tipologiaEdificio\":{\"tipologia\":\"Unifamiliar entre medianeras\",\"plantasSobreRasante\":\"3\",\"plantasBajoRasante\":\"0\"},\"datosResponsableZona\":{\"nombre\":\"Jorge Navarro Carpio\",\"telefono\":\"627459707\"},\"tecnicos\":{\"nColegiadoTecnico1\":\"10487\",\"tecnico1\":\"Jorge Navarro Carpio\",\"nColegiadoTecnico2\":\"8101\",\"tecnico2\":\"Irene Civera Balaguer\"}}", "mission": {"_id": "6730ef0b9c42b3996539d6ec", "name": "Mapeo Lloc Nou de la Corona", "users": ["672e1b7d27d61b40228560b0"], "usersInfo": [{"_id": "672e1b7d27d61b40228560b0", "name": "Jorge Navarro Carpio", "phone": "627459707", "email": "jnavarro@ctav.es", "roles": [{"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb5", "name": "ROLE_COORDINATOR"}, {"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb7", "name": "ROLE_INSPECTOR"}], "entityId": "672e208d27d61b402285652b", "entity": {"_id": "672e208d27d61b402285652b", "name": "RESPONSABLE LLOCNOU DE LA CORONA", "phone": "666614169/627459707", "email": "08101@ctav.es"}}]}, "user": {"_id": "672e1b7d27d61b40228560b0", "name": "Jorge Navarro Carpio", "phone": "627459707", "email": "jnavarro@ctav.es", "roles": [{"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb5", "name": "ROLE_COORDINATOR"}, {"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb7", "name": "ROLE_INSPECTOR"}], "entityId": "672e208d27d61b402285652b", "entity": {"_id": "672e208d27d61b402285652b", "name": "RESPONSABLE LLOCNOU DE LA CORONA", "phone": "666614169/627459707", "email": "08101@ctav.es"}}}, {"feature": {"geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-0.382376842930201, 39.420972620851494], [-0.382346965133579, 39.420971781419674], [-0.382332460850367, 39.4209713872529], [-0.38221688416696, 39.42096826667964], [-0.382217312265359, 39.42096350162081], [-0.382209586408042, 39.42096323755672], [-0.382212350049035, 39.42093284982293], [-0.382220035283977, 39.420933112972044], [-0.382220476091904, 39.42092816351763], [-0.382333857615034, 39.42093096889543], [-0.382371222756961, 39.42093192737618], [-0.38238068186598, 39.420932122350976], [-0.38238155227413, 39.4209321419501], [-0.382437310191699, 39.42093356410958], [-0.382435340034712, 39.420955168054014], [-0.382454256912405, 39.42095559399777], [-0.382452846156322, 39.420974665533514], [-0.382405330769452, 39.420973356907076], [-0.382383862710511, 39.42097281945688], [-0.382376842930201, 39.420972620851494]]]}, "layer": "CORONA_46154", "ref": "5469903YJ2656N", "name": "CL SANT ANTONI, 6, CORONA", "properties": {"gml_id": "ES.SDGC.BU.5469903YJ2656N", "inicioVidaUtil": "2011-02-17T00:00:00", "condicionConstructiva": "functional", "antiguedad": "1970-01-01T00:00:00", "final": "2004-01-01T00:00:00", "finalVidaUtil": null, "infoCatastro": "https://www1.sedecatastro.gob.es/CYCBienInmueble/OVCListaBienes.aspx?rc1=5469903&rc2=YJ2656N", "referencia": "5469903YJ2656N", "localId": "5469903YJ2656N", "nombre": "ES.SDGC.BU", "precisionEstimadaGeometriaHorizontal": 0.1, "precisionEstimadaGeometriaHorizontal_uom": "m", "referenciaGeometriaHorizontal": "footPrint", "referenciaGeometria": true, "usoActual": "1_residential", "unidadesConstructivas": 1, "viviendas": 1, "plantasEncimaSuelo": null, "imagenCatastro": "http://ovc.catastro.meh.es/OVCServWeb/OVCWcfLibres/OVCFotoFachada.svc/RecuperarFotoFachadaGet?ReferenciaCatastral=5469903YJ2656N", "formato": "jpeg", "estatusFuente": "NotOfficial", "areaReferenciaOficial": "grossFloorArea", "valor": 221, "valor_uom": "m2", "refcat": "5469903YJ2656N", "via": "4", "numeroMunicipio": "154", "numero": 6, "calle": "CL SANT ANTONI", "direccion": "CL SANT ANTONI, 6, CORONA", "nombreMunicipio": "CORONA"}}, "_id": "6730ef0b9c42b3996539d6f7", "groupId": "6730ee779c42b3996539d42c", "missionId": "6730ef0b9c42b3996539d6ec", "userId": "672e1b7d27d61b40228560b0", "layerId": "672fb5ec27d61b40228a1f53", "featureId": "672fb5ec27d61b40228a1f7c", "status": "IN PROGRESS", "result": "NONE", "statusChangedAt": "2024-11-10T17:36:11.588Z", "resultChangedAt": "2024-11-10T17:36:11.588Z", "formChangedAt": "2024-11-10T17:36:11.588Z", "createdAt": "2024-11-10T17:36:11.588Z", "__v": 0, "mission": {"_id": "6730ef0b9c42b3996539d6ec", "name": "Mapeo Lloc Nou de la Corona", "users": ["672e1b7d27d61b40228560b0"], "usersInfo": [{"_id": "672e1b7d27d61b40228560b0", "name": "Jorge Navarro Carpio", "phone": "627459707", "email": "jnavarro@ctav.es", "roles": [{"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb5", "name": "ROLE_COORDINATOR"}, {"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb7", "name": "ROLE_INSPECTOR"}], "entityId": "672e208d27d61b402285652b", "entity": {"_id": "672e208d27d61b402285652b", "name": "RESPONSABLE LLOCNOU DE LA CORONA", "phone": "666614169/627459707", "email": "08101@ctav.es"}}]}, "user": {"_id": "672e1b7d27d61b40228560b0", "name": "Jorge Navarro Carpio", "phone": "627459707", "email": "jnavarro@ctav.es", "roles": [{"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb5", "name": "ROLE_COORDINATOR"}, {"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb7", "name": "ROLE_INSPECTOR"}], "entityId": "672e208d27d61b402285652b", "entity": {"_id": "672e208d27d61b402285652b", "name": "RESPONSABLE LLOCNOU DE LA CORONA", "phone": "666614169/627459707", "email": "08101@ctav.es"}}}, {"feature": {"geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-0.382517522258418, 39.420604375419416], [-0.382513299932065, 39.4206524822918], [-0.38245170172455, 39.420650388136494], [-0.38237037393931, 39.420647705553606], [-0.382245200932053, 39.42064357164688], [-0.3822492905408, 39.42059591224095], [-0.382282238379113, 39.4205969604647], [-0.382517522258418, 39.420604375419416]]]}, "layer": "CORONA_46154", "ref": "5469910YJ2656N", "name": "PZ MAYOR, 2, CORONA", "properties": {"gml_id": "ES.SDGC.BU.5469910YJ2656N", "inicioVidaUtil": "2004-04-14T00:00:00", "condicionConstructiva": "functional", "antiguedad": "1932-01-01T00:00:00", "final": "1932-01-01T00:00:00", "finalVidaUtil": null, "infoCatastro": "https://www1.sedecatastro.gob.es/CYCBienInmueble/OVCListaBienes.aspx?rc1=5469910&rc2=YJ2656N", "referencia": "5469910YJ2656N", "localId": "5469910YJ2656N", "nombre": "ES.SDGC.BU", "precisionEstimadaGeometriaHorizontal": 0.1, "precisionEstimadaGeometriaHorizontal_uom": "m", "referenciaGeometriaHorizontal": "footPrint", "referenciaGeometria": true, "usoActual": "1_residential", "unidadesConstructivas": 1, "viviendas": 1, "plantasEncimaSuelo": null, "imagenCatastro": "http://ovc.catastro.meh.es/OVCServWeb/OVCWcfLibres/OVCFotoFachada.svc/RecuperarFotoFachadaGet?ReferenciaCatastral=5469910YJ2656N", "formato": "jpeg", "estatusFuente": "NotOfficial", "areaReferenciaOficial": "grossFloorArea", "valor": 248, "valor_uom": "m2", "refcat": "5469910YJ2656N", "via": "3", "numeroMunicipio": "154", "numero": 2, "calle": "PZ MAYOR", "direccion": "PZ MAYOR, 2, CORONA", "nombreMunicipio": "CORONA"}}, "_id": "6730ef0b9c42b3996539d6f8", "groupId": "6730ee779c42b3996539d42c", "missionId": "6730ef0b9c42b3996539d6ec", "userId": "672e1b7d27d61b40228560b0", "layerId": "672fb5ec27d61b40228a1f53", "featureId": "672fb5ec27d61b40228a1f83", "status": "IN PROGRESS", "result": "NONE", "statusChangedAt": "2024-11-10T17:36:11.588Z", "resultChangedAt": "2024-11-10T17:36:11.588Z", "formChangedAt": "2024-11-11T00:52:46.933Z", "createdAt": "2024-11-10T17:36:11.588Z", "__v": 0, "formData": "{\"datosSotano\":{\"inundado\":false,\"deformacion\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"fisuras\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"desprendimientos\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"humedadAmbiente\":{\"danos\":false},\"instalacionesSaneamientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesAbastecimientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesElectricidad\":{\"danos\":false},\"instalacionesGas\":{\"danos\":false}},\"datosPlantaBaja\":{\"deformacion\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"fisuras\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"desprendimientos\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"humedadAmbiente\":{\"danos\":false},\"instalacionesSaneamientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesAbastecimientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesElectricidad\":{\"danos\":false},\"instalacionesGas\":{\"danos\":false},\"accesibilidad\":{\"danos\":false},\"espaciosNoOperativos\":{\"cocina\":false,\"banos\":false,\"dormitorios\":false,\"estar\":false,\"exterior\":false}},\"datosFachada\":{\"seguridadCiudadana\":{\"danos\":false},\"deformacion\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"fisuras\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"desprendimientos\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"instalacionesSaneamientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesAbastecimientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesElectricidad\":{\"danos\":false},\"instalacionesGas\":{\"danos\":false}},\"datosPerimetro\":{\"aceraPracticable\":false,\"mobiliarioUrbano\":false,\"vallado\":false},\"observaciones\":\"El alcance de la presente inspecci\u00f3n visual est\u00e1 limitada al momento de su realizaci\u00f3n, a los elementos estructurales observables y al desconocimiento de las propiedades del terreno y sus posibles alteraciones por escorrent\u00edas o la aparici\u00f3n de socavaciones. Se recomienda observar la evoluci\u00f3n del edificio. En el caso de aparici\u00f3n de nuevas anomalias o evoluci\u00f3n r\u00e1pida de las mismas acudir al t\u00e9cnico competente para una nueva inspecci\u00f3n. No forma parte de la inspecci\u00f3n detectar posibles vicios ocultos, ni prevenir causas sobrevenidas. Los elementos objeto de inspecci\u00f3n son los que constan en este modelo de mapeo.\",\"datosGeneralesEdificio\":{\"calle\":\"Pz Mayor\",\"numero\":\"2\",\"antiguedad\":\"1932\"},\"datosResponsableZona\":{\"nombre\":\"Jorge Navarro Carpio\",\"telefono\":\"627459707\"},\"tecnicos\":{\"nColegiadoTecnico1\":\"10487\",\"tecnico1\":\"Jorge Navarro Carpio\",\"nColegiadoTecnico2\":\"8101\",\"tecnico2\":\"Irene Civera Balaguer\"}}", "mission": {"_id": "6730ef0b9c42b3996539d6ec", "name": "Mapeo Lloc Nou de la Corona", "users": ["672e1b7d27d61b40228560b0"], "usersInfo": [{"_id": "672e1b7d27d61b40228560b0", "name": "Jorge Navarro Carpio", "phone": "627459707", "email": "jnavarro@ctav.es", "roles": [{"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb5", "name": "ROLE_COORDINATOR"}, {"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb7", "name": "ROLE_INSPECTOR"}], "entityId": "672e208d27d61b402285652b", "entity": {"_id": "672e208d27d61b402285652b", "name": "RESPONSABLE LLOCNOU DE LA CORONA", "phone": "666614169/627459707", "email": "08101@ctav.es"}}]}, "user": {"_id": "672e1b7d27d61b40228560b0", "name": "Jorge Navarro Carpio", "phone": "627459707", "email": "jnavarro@ctav.es", "roles": [{"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb5", "name": "ROLE_COORDINATOR"}, {"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb7", "name": "ROLE_INSPECTOR"}], "entityId": "672e208d27d61b402285652b", "entity": {"_id": "672e208d27d61b402285652b", "name": "RESPONSABLE LLOCNOU DE LA CORONA", "phone": "666614169/627459707", "email": "08101@ctav.es"}}}, {"feature": {"geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[-0.382492651438743, 39.42089662161155], [-0.382492241330551, 39.42090183752002], [-0.382489240843502, 39.420934832500336], [-0.382439457030152, 39.420933616953626], [-0.382439870285479, 39.42089480254907], [-0.382492651438743, 39.42089662161155]]], [[[-0.382333857615034, 39.42093096889543], [-0.382220476091904, 39.42092816351763], [-0.38222241103045, 39.420905950685935], [-0.38222398565153, 39.420887157613905], [-0.382339064122947, 39.42089117235123], [-0.382338316326284, 39.42090944351123], [-0.382382276846684, 39.42091107751827], [-0.38238155227413, 39.4209321419501], [-0.382371222756961, 39.42093192737618], [-0.382333857615034, 39.42093096889543]]]]}, "layer": "CORONA_46154", "ref": "5469904YJ2656N", "name": "CL SANT ANTONI, 8, CORONA", "properties": {"gml_id": "ES.SDGC.BU.5469904YJ2656N", "inicioVidaUtil": "2004-04-14T00:00:00", "condicionConstructiva": "functional", "antiguedad": "1928-01-01T00:00:00", "final": "1928-01-01T00:00:00", "finalVidaUtil": null, "infoCatastro": "https://www1.sedecatastro.gob.es/CYCBienInmueble/OVCListaBienes.aspx?rc1=5469904&rc2=YJ2656N", "referencia": "5469904YJ2656N", "localId": "5469904YJ2656N", "nombre": "ES.SDGC.BU", "precisionEstimadaGeometriaHorizontal": 0.1, "precisionEstimadaGeometriaHorizontal_uom": "m", "referenciaGeometriaHorizontal": "footPrint", "referenciaGeometria": true, "usoActual": "1_residential", "unidadesConstructivas": 1, "viviendas": 1, "plantasEncimaSuelo": null, "imagenCatastro": "http://ovc.catastro.meh.es/OVCServWeb/OVCWcfLibres/OVCFotoFachada.svc/RecuperarFotoFachadaGet?ReferenciaCatastral=5469904YJ2656N", "formato": "jpeg", "estatusFuente": "NotOfficial", "areaReferenciaOficial": "grossFloorArea", "valor": 116, "valor_uom": "m2", "refcat": "5469904YJ2656N", "via": "4", "numeroMunicipio": "154", "numero": 8, "calle": "CL SANT ANTONI", "direccion": "CL SANT ANTONI, 8, CORONA", "nombreMunicipio": "CORONA"}}, "_id": "6730ef0b9c42b3996539d6f6", "groupId": "6730ee779c42b3996539d42c", "missionId": "6730ef0b9c42b3996539d6ec", "userId": "672e1b7d27d61b40228560b0", "layerId": "672fb5ec27d61b40228a1f53", "featureId": "672fb5ec27d61b40228a1f7d", "status": "IN PROGRESS", "result": "NONE", "statusChangedAt": "2024-11-10T17:36:11.587Z", "resultChangedAt": "2024-11-10T17:36:11.587Z", "formChangedAt": "2024-11-10T17:36:11.587Z", "createdAt": "2024-11-10T17:36:11.587Z", "__v": 0, "mission": {"_id": "6730ef0b9c42b3996539d6ec", "name": "Mapeo Lloc Nou de la Corona", "users": ["672e1b7d27d61b40228560b0"], "usersInfo": [{"_id": "672e1b7d27d61b40228560b0", "name": "Jorge Navarro Carpio", "phone": "627459707", "email": "jnavarro@ctav.es", "roles": [{"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb5", "name": "ROLE_COORDINATOR"}, {"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb7", "name": "ROLE_INSPECTOR"}], "entityId": "672e208d27d61b402285652b", "entity": {"_id": "672e208d27d61b402285652b", "name": "RESPONSABLE LLOCNOU DE LA CORONA", "phone": "666614169/627459707", "email": "08101@ctav.es"}}]}, "user": {"_id": "672e1b7d27d61b40228560b0", "name": "Jorge Navarro Carpio", "phone": "627459707", "email": "jnavarro@ctav.es", "roles": [{"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb5", "name": "ROLE_COORDINATOR"}, {"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb7", "name": "ROLE_INSPECTOR"}], "entityId": "672e208d27d61b402285652b", "entity": {"_id": "672e208d27d61b402285652b", "name": "RESPONSABLE LLOCNOU DE LA CORONA", "phone": "666614169/627459707", "email": "08101@ctav.es"}}}, {"feature": {"geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-0.382513299932065, 39.4206524822918], [-0.382509892567995, 39.42069060767124], [-0.382506120359936, 39.42072917077441], [-0.382426198773088, 39.42072615503258], [-0.382414831537592, 39.42072573691952], [-0.382396507290597, 39.420724995490644], [-0.382278657097285, 39.42072056254931], [-0.382238642707334, 39.42071901286024], [-0.382243449454362, 39.42066398683784], [-0.382245200932053, 39.42064357164688], [-0.38237037393931, 39.420647705553606], [-0.382368918997815, 39.42068983428802], [-0.382447444352624, 39.42069291322365], [-0.38245170172455, 39.420650388136494], [-0.382513299932065, 39.4206524822918]]]}, "layer": "CORONA_46154", "ref": "5469909YJ2656N", "name": "PZ MAYOR, 1, CORONA", "properties": {"gml_id": "ES.SDGC.BU.5469909YJ2656N", "inicioVidaUtil": "2004-04-14T00:00:00", "condicionConstructiva": "functional", "antiguedad": "1935-01-01T00:00:00", "final": "1935-01-01T00:00:00", "finalVidaUtil": null, "infoCatastro": "https://www1.sedecatastro.gob.es/CYCBienInmueble/OVCListaBienes.aspx?rc1=5469909&rc2=YJ2656N", "referencia": "5469909YJ2656N", "localId": "5469909YJ2656N", "nombre": "ES.SDGC.BU", "precisionEstimadaGeometriaHorizontal": 0.1, "precisionEstimadaGeometriaHorizontal_uom": "m", "referenciaGeometriaHorizontal": "footPrint", "referenciaGeometria": true, "usoActual": "1_residential", "unidadesConstructivas": 1, "viviendas": 1, "plantasEncimaSuelo": null, "imagenCatastro": "http://ovc.catastro.meh.es/OVCServWeb/OVCWcfLibres/OVCFotoFachada.svc/RecuperarFotoFachadaGet?ReferenciaCatastral=5469909YJ2656N", "formato": "jpeg", "estatusFuente": "NotOfficial", "areaReferenciaOficial": "grossFloorArea", "valor": 304, "valor_uom": "m2", "refcat": "5469909YJ2656N", "via": "3", "numeroMunicipio": "154", "numero": 1, "calle": "PZ MAYOR", "direccion": "PZ MAYOR, 1, CORONA", "nombreMunicipio": "CORONA"}}, "_id": "6730ef0b9c42b3996539d6f4", "groupId": "6730ee779c42b3996539d42c", "missionId": "6730ef0b9c42b3996539d6ec", "userId": "672e1b7d27d61b40228560b0", "layerId": "672fb5ec27d61b40228a1f53", "featureId": "672fb5ec27d61b40228a1f82", "status": "IN PROGRESS", "result": "NONE", "statusChangedAt": "2024-11-10T17:36:11.586Z", "resultChangedAt": "2024-11-10T17:36:11.586Z", "formChangedAt": "2024-11-11T00:52:46.942Z", "createdAt": "2024-11-10T17:36:11.586Z", "__v": 0, "formData": "{\"datosSotano\":{\"inundado\":false,\"deformacion\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"fisuras\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"desprendimientos\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"humedadAmbiente\":{\"danos\":false},\"instalacionesSaneamientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesAbastecimientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesElectricidad\":{\"danos\":false},\"instalacionesGas\":{\"danos\":false}},\"datosPlantaBaja\":{\"deformacion\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"fisuras\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"desprendimientos\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"humedadAmbiente\":{\"danos\":false},\"instalacionesSaneamientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesAbastecimientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesElectricidad\":{\"danos\":false},\"instalacionesGas\":{\"danos\":false},\"accesibilidad\":{\"danos\":false},\"espaciosNoOperativos\":{\"cocina\":false,\"banos\":false,\"dormitorios\":false,\"estar\":false,\"exterior\":false}},\"datosFachada\":{\"seguridadCiudadana\":{\"danos\":false},\"deformacion\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"fisuras\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"desprendimientos\":{\"danos\":false,\"actuacion\":false},\"instalacionesSaneamientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesAbastecimientos\":{\"danos\":false},\"instalacionesElectricidad\":{\"danos\":false},\"instalacionesGas\":{\"danos\":false}},\"datosPerimetro\":{\"aceraPracticable\":false,\"mobiliarioUrbano\":false,\"vallado\":false},\"observaciones\":\"El alcance de la presente inspecci\u00f3n visual est\u00e1 limitada al momento de su realizaci\u00f3n, a los elementos estructurales observables y al desconocimiento de las propiedades del terreno y sus posibles alteraciones por escorrent\u00edas o la aparici\u00f3n de socavaciones. Se recomienda observar la evoluci\u00f3n del edificio. En el caso de aparici\u00f3n de nuevas anomalias o evoluci\u00f3n r\u00e1pida de las mismas acudir al t\u00e9cnico competente para una nueva inspecci\u00f3n. No forma parte de la inspecci\u00f3n detectar posibles vicios ocultos, ni prevenir causas sobrevenidas. Los elementos objeto de inspecci\u00f3n son los que constan en este modelo de mapeo.\",\"datosGeneralesEdificio\":{\"calle\":\"Pz Mayor\",\"numero\":\"1\",\"antiguedad\":\"1935\"},\"datosResponsableZona\":{\"nombre\":\"Jorge Navarro Carpio\",\"telefono\":\"627459707\"},\"tecnicos\":{\"nColegiadoTecnico1\":\"10487\",\"tecnico1\":\"Jorge Navarro Carpio\",\"nColegiadoTecnico2\":\"8101\",\"tecnico2\":\"Irene Civera Balaguer\"}}", "mission": {"_id": "6730ef0b9c42b3996539d6ec", "name": "Mapeo Lloc Nou de la Corona", "users": ["672e1b7d27d61b40228560b0"], "usersInfo": [{"_id": "672e1b7d27d61b40228560b0", "name": "Jorge Navarro Carpio", "phone": "627459707", "email": "jnavarro@ctav.es", "roles": [{"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb5", "name": "ROLE_COORDINATOR"}, {"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb7", "name": "ROLE_INSPECTOR"}], "entityId": "672e208d27d61b402285652b", "entity": {"_id": "672e208d27d61b402285652b", "name": "RESPONSABLE LLOCNOU DE LA CORONA", "phone": "666614169/627459707", "email": "08101@ctav.es"}}]}, "user": {"_id": "672e1b7d27d61b40228560b0", "name": "Jorge Navarro Carpio", "phone": "627459707", "email": "jnavarro@ctav.es", "roles": [{"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb5", "name": "ROLE_COORDINATOR"}, {"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb7", "name": "ROLE_INSPECTOR"}], "entityId": "672e208d27d61b402285652b", "entity": {"_id": "672e208d27d61b402285652b", "name": "RESPONSABLE LLOCNOU DE LA CORONA", "phone": "666614169/627459707", "email": "08101@ctav.es"}}}, {"feature": {"geometry": {"type": "MultiPolygon", "coordinates": [[[[-0.382500225562793, 39.42079201452917], [-0.382498027556544, 39.420821878980156], [-0.382445349036988, 39.42082042258635], [-0.382449295720786, 39.42079023265166], [-0.382500225562793, 39.42079201452917]]], [[[-0.382391872164632, 39.42080507453779], [-0.382390113790143, 39.420819003191816], [-0.38223033408083, 39.42081468460503], [-0.382233188302527, 39.42078249713644], [-0.382287474863833, 39.42078443577489], [-0.382393967859406, 39.42078818505765], [-0.38241078678766, 39.42078880250339], [-0.38241647041048, 39.42078901156042], [-0.38241313164815, 39.420804976668855], [-0.382391872164632, 39.42080507453779]]]]}, "layer": "CORONA_46154", "ref": "5469907YJ2656N", "name": "CL SANT ANTONI, 14, CORONA", "properties": {"gml_id": "ES.SDGC.BU.5469907YJ2656N", "inicioVidaUtil": "2004-04-14T00:00:00", "condicionConstructiva": "functional", "antiguedad": "1928-01-01T00:00:00", "final": "1928-01-01T00:00:00", "finalVidaUtil": null, "infoCatastro": "https://www1.sedecatastro.gob.es/CYCBienInmueble/OVCListaBienes.aspx?rc1=5469907&rc2=YJ2656N", "referencia": "5469907YJ2656N", "localId": "5469907YJ2656N", "nombre": "ES.SDGC.BU", "precisionEstimadaGeometriaHorizontal": 0.1, "precisionEstimadaGeometriaHorizontal_uom": "m", "referenciaGeometriaHorizontal": "footPrint", "referenciaGeometria": true, "usoActual": "1_residential", "unidadesConstructivas": 1, "viviendas": 1, "plantasEncimaSuelo": null, "imagenCatastro": "http://ovc.catastro.meh.es/OVCServWeb/OVCWcfLibres/OVCFotoFachada.svc/RecuperarFotoFachadaGet?ReferenciaCatastral=5469907YJ2656N", "formato": "jpeg", "estatusFuente": "NotOfficial", "areaReferenciaOficial": "grossFloorArea", "valor": 124, "valor_uom": "m2", "refcat": "5469907YJ2656N", "via": "4", "numeroMunicipio": "154", "numero": 14, "calle": "CL SANT ANTONI", "direccion": "CL SANT ANTONI, 14, CORONA", "nombreMunicipio": "CORONA"}}, "_id": "6730ef0b9c42b3996539d6f5", "groupId": "6730ee779c42b3996539d42c", "missionId": "6730ef0b9c42b3996539d6ec", "userId": "672e1b7d27d61b40228560b0", "layerId": "672fb5ec27d61b40228a1f53", "featureId": "672fb5ec27d61b40228a1f80", "status": "IN PROGRESS", "result": "NONE", "statusChangedAt": "2024-11-10T17:36:11.586Z", "resultChangedAt": "2024-11-10T17:36:11.586Z", "formChangedAt": "2024-11-10T17:36:11.586Z", "createdAt": "2024-11-10T17:36:11.586Z", "__v": 0, "mission": {"_id": "6730ef0b9c42b3996539d6ec", "name": "Mapeo Lloc Nou de la Corona", "users": ["672e1b7d27d61b40228560b0"], "usersInfo": [{"_id": "672e1b7d27d61b40228560b0", "name": "Jorge Navarro Carpio", "phone": "627459707", "email": "jnavarro@ctav.es", "roles": [{"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb5", "name": "ROLE_COORDINATOR"}, {"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb7", "name": "ROLE_INSPECTOR"}], "entityId": "672e208d27d61b402285652b", "entity": {"_id": "672e208d27d61b402285652b", "name": "RESPONSABLE LLOCNOU DE LA CORONA", "phone": "666614169/627459707", "email": "08101@ctav.es"}}]}, "user": {"_id": "672e1b7d27d61b40228560b0", "name": "Jorge Navarro Carpio", "phone": "627459707", "email": "jnavarro@ctav.es", "roles": [{"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb5", "name": "ROLE_COORDINATOR"}, {"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb7", "name": "ROLE_INSPECTOR"}], "entityId": "672e208d27d61b402285652b", "entity": {"_id": "672e208d27d61b402285652b", "name": "RESPONSABLE LLOCNOU DE LA CORONA", "phone": "666614169/627459707", "email": "08101@ctav.es"}}}, {"feature": {"geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-0.382364003847257, 39.42089205374356], [-0.382339064122947, 39.42089117235123], [-0.38222398565153, 39.420887157613905], [-0.382227415668021, 39.42084858681689], [-0.382365682469618, 39.420850466074675], [-0.382421753704457, 39.42085127368421], [-0.382423639420195, 39.42087707699796], [-0.382456347613654, 39.42087848013232], [-0.382457272812411, 39.42085174463114], [-0.382495815472814, 39.42085227463712], [-0.382492651438743, 39.42089662161155], [-0.382439870285479, 39.42089480254907], [-0.382364003847257, 39.42089205374356]]]}, "layer": "CORONA_46154", "ref": "5469905YJ2656N", "name": "CL SANT ANTONI, 10, CORONA", "properties": {"gml_id": "ES.SDGC.BU.5469905YJ2656N", "inicioVidaUtil": "2004-04-14T00:00:00", "condicionConstructiva": "functional", "antiguedad": "1930-01-01T00:00:00", "final": "1930-01-01T00:00:00", "finalVidaUtil": null, "infoCatastro": "https://www1.sedecatastro.gob.es/CYCBienInmueble/OVCListaBienes.aspx?rc1=5469905&rc2=YJ2656N", "referencia": "5469905YJ2656N", "localId": "5469905YJ2656N", "nombre": "ES.SDGC.BU", "precisionEstimadaGeometriaHorizontal": 0.1, "precisionEstimadaGeometriaHorizontal_uom": "m", "referenciaGeometriaHorizontal": "footPrint", "referenciaGeometria": true, "usoActual": "1_residential", "unidadesConstructivas": 1, "viviendas": 1, "plantasEncimaSuelo": null, "imagenCatastro": "http://ovc.catastro.meh.es/OVCServWeb/OVCWcfLibres/OVCFotoFachada.svc/RecuperarFotoFachadaGet?ReferenciaCatastral=5469905YJ2656N", "formato": "jpeg", "estatusFuente": "NotOfficial", "areaReferenciaOficial": "grossFloorArea", "valor": 157, "valor_uom": "m2", "refcat": "5469905YJ2656N", "via": "4", "numeroMunicipio": "154", "numero": 10, "calle": "CL SANT ANTONI", "direccion": "CL SANT ANTONI, 10, CORONA", "nombreMunicipio": "CORONA"}}, "_id": "6730ef0b9c42b3996539d6f3", "groupId": "6730ee779c42b3996539d42c", "missionId": "6730ef0b9c42b3996539d6ec", "userId": "672e1b7d27d61b40228560b0", "layerId": "672fb5ec27d61b40228a1f53", "featureId": "672fb5ec27d61b40228a1f7e", "status": "IN PROGRESS", "result": "NONE", "statusChangedAt": "2024-11-10T17:36:11.585Z", "resultChangedAt": "2024-11-10T17:36:11.585Z", "formChangedAt": "2024-11-10T17:36:11.585Z", "createdAt": "2024-11-10T17:36:11.585Z", "__v": 0, "mission": {"_id": "6730ef0b9c42b3996539d6ec", "name": "Mapeo Lloc Nou de la Corona", "users": ["672e1b7d27d61b40228560b0"], "usersInfo": [{"_id": "672e1b7d27d61b40228560b0", "name": "Jorge Navarro Carpio", "phone": "627459707", "email": "jnavarro@ctav.es", "roles": [{"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb5", "name": "ROLE_COORDINATOR"}, {"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb7", "name": "ROLE_INSPECTOR"}], "entityId": "672e208d27d61b402285652b", "entity": {"_id": "672e208d27d61b402285652b", "name": "RESPONSABLE LLOCNOU DE LA CORONA", "phone": "666614169/627459707", "email": "08101@ctav.es"}}]}, "user": {"_id": "672e1b7d27d61b40228560b0", "name": "Jorge Navarro Carpio", "phone": "627459707", "email": "jnavarro@ctav.es", "roles": [{"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb5", "name": "ROLE_COORDINATOR"}, {"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb7", "name": "ROLE_INSPECTOR"}], "entityId": "672e208d27d61b402285652b", "entity": {"_id": "672e208d27d61b402285652b", "name": "RESPONSABLE LLOCNOU DE LA CORONA", "phone": "666614169/627459707", "email": "08101@ctav.es"}}}, {"feature": {"geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-0.38241078678766, 39.42078880250339], [-0.382393967859406, 39.42078818505765], [-0.382287474863833, 39.42078443577489], [-0.382233188302527, 39.42078249713644], [-0.382235137644199, 39.42075974409637], [-0.382236287716966, 39.420746707138015], [-0.382238642707334, 39.42071901286024], [-0.382278657097285, 39.42072056254931], [-0.382396507290597, 39.420724995490644], [-0.382414831537592, 39.42072573691952], [-0.382426198773088, 39.42072615503258], [-0.382421573762415, 39.42078920755135], [-0.38241647041048, 39.42078901156042], [-0.38241078678766, 39.42078880250339]]]}, "layer": "CORONA_46154", "ref": "5469908YJ2656N", "name": "CL SANT ANTONI, 16, CORONA", "properties": {"gml_id": "ES.SDGC.BU.5469908YJ2656N", "inicioVidaUtil": "2004-04-14T00:00:00", "condicionConstructiva": "functional", "antiguedad": "2001-01-01T00:00:00", "final": "2001-01-01T00:00:00", "finalVidaUtil": null, "infoCatastro": "https://www1.sedecatastro.gob.es/CYCBienInmueble/OVCListaBienes.aspx?rc1=5469908&rc2=YJ2656N", "referencia": "5469908YJ2656N", "localId": "5469908YJ2656N", "nombre": "ES.SDGC.BU", "precisionEstimadaGeometriaHorizontal": 0.1, "precisionEstimadaGeometriaHorizontal_uom": "m", "referenciaGeometriaHorizontal": "footPrint", "referenciaGeometria": true, "usoActual": "1_residential", "unidadesConstructivas": 1, "viviendas": 1, "plantasEncimaSuelo": null, "imagenCatastro": "http://ovc.catastro.meh.es/OVCServWeb/OVCWcfLibres/OVCFotoFachada.svc/RecuperarFotoFachadaGet?ReferenciaCatastral=5469908YJ2656N", "formato": "jpeg", "estatusFuente": "NotOfficial", "areaReferenciaOficial": "grossFloorArea", "valor": 304, "valor_uom": "m2", "refcat": "5469908YJ2656N", "via": "4", "numeroMunicipio": "154", "numero": 16, "calle": "CL SANT ANTONI", "direccion": "CL SANT ANTONI, 16, CORONA", "nombreMunicipio": "CORONA"}}, "_id": "6730ef0b9c42b3996539d6f2", "groupId": "6730ee779c42b3996539d42c", "missionId": "6730ef0b9c42b3996539d6ec", "userId": "672e1b7d27d61b40228560b0", "layerId": "672fb5ec27d61b40228a1f53", "featureId": "672fb5ec27d61b40228a1f81", "status": "IN PROGRESS", "result": "NONE", "statusChangedAt": "2024-11-10T17:36:11.584Z", "resultChangedAt": "2024-11-10T17:36:11.584Z", "formChangedAt": "2024-11-10T17:36:11.584Z", "createdAt": "2024-11-10T17:36:11.584Z", "__v": 0, "mission": {"_id": "6730ef0b9c42b3996539d6ec", "name": "Mapeo Lloc Nou de la Corona", "users": ["672e1b7d27d61b40228560b0"], "usersInfo": [{"_id": "672e1b7d27d61b40228560b0", "name": "Jorge Navarro Carpio", "phone": "627459707", "email": "jnavarro@ctav.es", "roles": [{"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb5", "name": "ROLE_COORDINATOR"}, {"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb7", "name": "ROLE_INSPECTOR"}], "entityId": "672e208d27d61b402285652b", "entity": {"_id": "672e208d27d61b402285652b", "name": "RESPONSABLE LLOCNOU DE LA CORONA", "phone": "666614169/627459707", "email": "08101@ctav.es"}}]}, "user": {"_id": "672e1b7d27d61b40228560b0", "name": "Jorge Navarro Carpio", "phone": "627459707", "email": "jnavarro@ctav.es", "roles": [{"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb5", "name": "ROLE_COORDINATOR"}, {"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb7", "name": "ROLE_INSPECTOR"}], "entityId": "672e208d27d61b402285652b", "entity": {"_id": "672e208d27d61b402285652b", "name": "RESPONSABLE LLOCNOU DE LA CORONA", "phone": "666614169/627459707", "email": "08101@ctav.es"}}}, {"feature": {"geometry": {"type": "Polygon", "coordinates": [[[-0.382498027556544, 39.420821878980156], [-0.382495815472814, 39.42085227463712], [-0.382457272812411, 39.42085174463114], [-0.382421753704457, 39.42085127368421], [-0.382365682469618, 39.420850466074675], [-0.382227415668021, 39.42084858681689], [-0.38223033408083, 39.42081468460503], [-0.382390113790143, 39.420819003191816], [-0.382389662503067, 39.42083214597513], [-0.382444853961313, 39.420834735536666], [-0.382445349036988, 39.42082042258635], [-0.382498027556544, 39.420821878980156]]]}, "layer": "CORONA_46154", "ref": "5469906YJ2656N", "name": "CL SANT ANTONI, 12, CORONA", "properties": {"gml_id": "ES.SDGC.BU.5469906YJ2656N", "inicioVidaUtil": "2004-04-14T00:00:00", "condicionConstructiva": "functional", "antiguedad": "1928-01-01T00:00:00", "final": "1928-01-01T00:00:00", "finalVidaUtil": null, "infoCatastro": "https://www1.sedecatastro.gob.es/CYCBienInmueble/OVCListaBienes.aspx?rc1=5469906&rc2=YJ2656N", "referencia": "5469906YJ2656N", "localId": "5469906YJ2656N", "nombre": "ES.SDGC.BU", "precisionEstimadaGeometriaHorizontal": 0.1, "precisionEstimadaGeometriaHorizontal_uom": "m", "referenciaGeometriaHorizontal": "footPrint", "referenciaGeometria": true, "usoActual": "1_residential", "unidadesConstructivas": 1, "viviendas": 1, "plantasEncimaSuelo": null, "imagenCatastro": "http://ovc.catastro.meh.es/OVCServWeb/OVCWcfLibres/OVCFotoFachada.svc/RecuperarFotoFachadaGet?ReferenciaCatastral=5469906YJ2656N", "formato": "jpeg", "estatusFuente": "NotOfficial", "areaReferenciaOficial": "grossFloorArea", "valor": 154, "valor_uom": "m2", "refcat": "5469906YJ2656N", "via": "4", "numeroMunicipio": "154", "numero": 12, "calle": "CL SANT ANTONI", "direccion": "CL SANT ANTONI, 12, CORONA", "nombreMunicipio": "CORONA"}}, "_id": "6730ef0b9c42b3996539d6f1", "groupId": "6730ee779c42b3996539d42c", "missionId": "6730ef0b9c42b3996539d6ec", "userId": "672e1b7d27d61b40228560b0", "layerId": "672fb5ec27d61b40228a1f53", "featureId": "672fb5ec27d61b40228a1f7f", "status": "IN PROGRESS", "result": "NONE", "statusChangedAt": "2024-11-10T17:36:11.583Z", "resultChangedAt": "2024-11-10T17:36:11.583Z", "formChangedAt": "2024-11-10T17:36:11.583Z", "createdAt": "2024-11-10T17:36:11.583Z", "__v": 0, "mission": {"_id": "6730ef0b9c42b3996539d6ec", "name": "Mapeo Lloc Nou de la Corona", "users": ["672e1b7d27d61b40228560b0"], "usersInfo": [{"_id": "672e1b7d27d61b40228560b0", "name": "Jorge Navarro Carpio", "phone": "627459707", "email": "jnavarro@ctav.es", "roles": [{"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb5", "name": "ROLE_COORDINATOR"}, {"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb7", "name": "ROLE_INSPECTOR"}], "entityId": "672e208d27d61b402285652b", "entity": {"_id": "672e208d27d61b402285652b", "name": "RESPONSABLE LLOCNOU DE LA CORONA", "phone": "666614169/627459707", "email": "08101@ctav.es"}}]}, "user": {"_id": "672e1b7d27d61b40228560b0", "name": "Jorge Navarro Carpio", "phone": "627459707", "email": "jnavarro@ctav.es", "roles": [{"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb5", "name": "ROLE_COORDINATOR"}, {"_id": "672d3bfb27d61b402284cfb7", "name": "ROLE_INSPECTOR"}], "entityId": "672e208d27d61b402285652b", "entity": {"_id": "672e208d27d61b402285652b", "name": "RESPONSABLE LLOCNOU DE LA CORONA", "phone": "666614169/627459707", "email": "08101@ctav.es"}}}]